<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T17:46:34"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>17:46:34</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>00069850</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Středočeské muzeum v Roztokách u Prahy, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>12870161</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>25263</are:psc>
    <are:okres>Praha-západ</are:okres>
    <are:obec>Roztoky</are:obec>
    <are:castObce>Roztoky</are:castObce>
    <are:ulice>Zámek</are:ulice>
    <are:cisloPop>1</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>1973-07-01</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2011-11-05</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Shromažďuje sbírky hmotných dokladů vývoje přírody, prehistorie a historie české a výjimečně i zahraniční provenience. Sběrnou oblastí jsou území Středních Čech, vymezené interním předpisem, který vydává s tím, že při doplňování některých souborů může být
 tato oblast rozšířena na celou Českou republiku, případně i do zahraničí. Sbírky tvoří na základě vědeckého poznání a vlastní koncepce sbírkotvorné činnosti zejména v oborech botanika, zoologie, archeologie, etnografie, historie včetně písemností a dějin
y umění (včetně užitého umění). Zajišťuje poskytování standardizovaných veřejných služeb dle § 2, odst. 4 až 6, a § 10a, odst. 2 až 4 zák. č. 122/2000 Sb., ve znění pozdějších předpisů.
     </are:Text>
     <are:Text>
Spravuje historický knižní fond (sbírkový), sbírku písemností a odbornou knihovnu.
     </are:Text>
     <are:Text>
Sbírku spravuje podle zákona č. 122/2000 Sb., o ochraně sbírek muzejní povahy a o změně některých dalších zákonů, ve znění pozdějších předpisů, a prováděcích předpisů.
     </are:Text>
     <are:Text>
Ke sbírkovým předmětům pořizuje odbornou dokumentaci písemnou a podle potřeby i obrazovou, případně zvukovou.
     </are:Text>
     <are:Text>
Sbírkové předměty odborně zpracovává a vytěžuje z nich poznatky o vývoji přírody a společnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
Provádí vědecký výzkum prostředí, z něhož sbírkové předměty získává, výzkum v oboru muzeologie a ochrany sbírek, zejména výzkum konzervačních a restaurátorských technik.
     </are:Text>
     <are:Text>
Sbírkové předměty, jejich rozmnoženiny, odbornou dokumentaci k nim a poznatky získané jejich odborným zpracováním prezentuje zejména prostřednictvím stálých expozic a krátkodobých výstav, vlastní publikační a přednáškovou činností v České republice i v za
hraničí a dalšími kulturně výchovnými aktivitami určenými pro nejširší veřejnost, speciálně pak zejména dětem a mládeži, seniorům a handicapovaným občanům.
     </are:Text>
     <are:Text>
Zapůjčuje sbírkové předměty do expozic a na výstavy pořádané jinými subjekty c České republice i v zahraničí nebo za účelem jejich vědeckého zkoumání nebo preparování, konzervování a restaurování, za předpokladu, že je zajištěna jejich bezpečnost a ochran
a ve smyslu zákona č. 122/2000 Sb., o ochraně sbírek muzejní povahy a o změně některých dalších zákonů, ve znění pozdějších předpisů, a prováděcích předpisů. Umožňuje studium svých sbírek badatelům za podmínek stanovených zákonem č. 122/2000 Sb., o ochran
ě sbírek muzejní povahy a o změně některých dalších zákonů, ve znění pozdějších předpisů, a prováděcích předpisů badatelským řádem, který sama vydá.
     </are:Text>
     <are:Text>
Vydává a veřejně šíří periodické i neperiodické publikace vztahující se k předmětu činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
Pořádá samostatně nebo ve spolupráci s jinými právnickými nebo fyzickými osobami odborné konference, sympózia a semináře, vztahující se k předmětu činnosti a výstavy vypůjčených předmětů kulturní hodnoty.
     </are:Text>
     <are:Text>
Pořádá kulturní a vzdělávací programy vyplývající z předmětu činnosti (hudební, divadelní, literární, filmové a multimediální). Provádí přednáškovou a vzdělávací činnost.
     </are:Text>
     <are:Text>
Vstupuje do profesních sdružení za účelem koordinace odborné činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
Ve spolupráci s Archeologickým ústavem Akademie věd ČR na úseku archeologických výzkumů a nálezů ve Středočeském kraji, případně na dalším území vymezeném dohodou Akademie věd ČR:
a) na základě pověření Ministerstva kultury ČR a dohody s Akademií věd ČR provádí podle zákona č. 20/1987 Sb., o státní památkové péči, ve znění pozdějších předpisů, na území Středočeského kraje, vymezených touto dohodou archeologické výzkumy a archeologi
cký dohled na lokalitách postižených terénními zásahy,
b) v rámci Středočeského kraje se podílí na koordinaci provádění archeologických výzkumů a péče o movité archeologické nálezy,
c) poskytuje odborně metodickou pomoc orgánům veřejné správy.
     </are:Text>
     <are:Text>
V oboru své činnosti spolupracuje s tuzemskými i zahraničními partnery.
     </are:Text>
     <are:Text>
Vykonává činnosti vyplývající z předmětu činnosti a ve vztahu k zajištění provozu veřejně přístupných prostor. Umožňuje za úplatu návštěvu expozic, výstav a dalších kulturních akcí. Vybírá poplatky za fotografování, filmování a pořizování videozáznamů, po
řizování kopií dokumentů, poskytování fotografií, negativů a ektachromů. Prodává katalogy, upomínkové předměty a další zboží, propagující předmět činnosti, kopie, repliky a další rozmnoženiny sbírkových předmětů, výrobky z ušlechtilých materiálů s odpovíd
ající uměleckou úrovní, nosiče audio a video nahrávek a multimediální nosiče vztahující se k předmětu činnosti. Pronajímá dočasně nevyužívané prostory v objektech, které spravuje, pokud to není v rozporu s jejím kulturním posláním.
     </are:Text>
     <are:Text>
Poskytuje služby konzervátorských a restaurátorských dílen, učeben, laboratoří. Poskytuje reklamní služby při zpřístupňování svých sbírek. Zpracovává odborné posudky, rešerše a expertízy. Poskytuje informační služby související s předmětem činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
Ve smyslu přílohy č. 5 vyhlášky Ministerstva kultury č. 275/2000 Sb., kterou se provádí zákon č. 122/2000 Sb., o ochraně sbírek muzejní povahy a o změně některých dalších zákonů, ve znění pozdějších předpisů, poskytuje odbornou pomoc a služby vlastníkům s
bírek muzejní povahy.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2011-11-05">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2011-11-05">
    <are:Text>
Ředitel vystupuje navenek jménem Středočeského muzea v Roztokách u Prahy a listiny podepisuje tak, že k napsanému nebo natištěnému textu připojí svůj podpis, označení své funkce a razítko Středočeského muzea v Roztokách u Prahy
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2011-11-05">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2007-07-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>9785256</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>51721</are:psc>
      <are:obec>Týniště nad Orlicí</are:obec>
      <are:castObce>Petrovice</are:castObce>
      <are:cisloPop>46</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Zita</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Suchánková</are:prijmeni>
     <are:titulPred>PhDr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2011-11-05">
   <are:Nazev>Zřizovatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2011-11-05">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22075208</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>15021</are:psc>
      <are:obec>Praha 5</are:obec>
      <are:castObce>Smíchov</are:castObce>
      <are:ulice>Zborovská</are:ulice>
      <are:cisloOr>11</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:ICO>70891095</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Středočeský kraj</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
