<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-05-21T11:30:20"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-05-21</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-05-21</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>11:30:20</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>00070971</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Muzeum Jindřichohradecka</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>25241788</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>37701</are:psc>
    <are:okres>Jindřichův Hradec</are:okres>
    <are:obec>Jindřichův Hradec</are:obec>
    <are:castObce>Jindřichův Hradec I</are:castObce>
    <are:ulice>Balbínovo nám.</are:ulice>
    <are:cisloPop>19</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2003-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
pronájem bytů a nebytových prostor  v souladu se zákonem č.129/2000 Sb., přičemž k pronájmu a výpůjčce bytů na dobu delší než 24 měsíců  je třeba předchozího písemného souhlasu zřizovatele
     </are:Text>
     <are:Text>
specializovaný maloobchod
     </are:Text>
     <are:Text>
maloobchodní prodej a pronájem zvukových a zvukovo-obrazových záznamů  a jejich nenahraných nosičů
     </are:Text>
     <are:Text>
vydavatelské a nakladatelské činnosti
     </are:Text>
     <are:Text>
pořádání kulturních produkcí
     </are:Text>
     <are:Text>
reklamní činnost a marketing
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Vymezení hlavního účelu:
Muzeum Jindřichohradecka  (dále jen &quot;organizace&quot;) plní funkci muzea ve smyslu ustanovení § 2, odst. 3 až 8 zákona č. 483/2004 Sb., kterým se mění zákon č. 122/2000 Sb., o ochraně sbírek muzejní povahy a o změně
některých dalších zákonů, ve znění zákona č. 186/2004 Sb., čímž zajišťuje veřejné kulturní služby.
Zřizuje se za účelem získávat a shromažďovat přírodniny a lidské výtvory pro vědecké a studijní účely, zkoumat prostředí, z něhož jsou přírodniny a lidské výtvory získávány, z vybraných přírodnin a lidských výtvorů vytvářet
sbírky a tyto trvale uchovávat, evidovat a odborně zpracovávat. Umožňovat způsobem zaručujícím rovný přístup všem bez rozdílu jejichž využívání a zpřístupňování poskytováním vybraných veřejných služeb, přičemž účelem
těchto činností není zpravidla dosažení zisku.
Předmět hlavní činnosti:
Účelu svého zřízení dosahuje muzeum zejména těmito činnostmi:
1. Provádí soustavnou sbírkotvornou činnost: pečuje o hmotné doklady přírodovědné a shromažďuje sbírky hmotných dokladů vývoje společnosti české i zahraniční provenience, zejména však z území bývalých politických okresů Dačice, Jindřichův Hradec a Třeboň,
 a to v oborech archeologie, dějiny umění, dějiny techniky, etnografie, historie a kulturní dějiny a v souladu s charakteristikou sbírek, uvedenou v centrální evidenci (CES) Ministerstva kultury ČR. Sbírku tvoří na základě vědeckého poznání a vlastní konc
epce
sbírkotvorné činnosti, sbírkové předměty odborně zpracovává a pořizuje jejich dokumentaci podle platných právních předpisů.
2. Podle svých odborných předpokladů a podle požadavků zřizovatele stanovuje koncepci sbírkotvorné činnosti a koncepci prezentace sbírek i výsledků svého odborného poznání.
3. Provádí výzkumnou a vědeckou činnost v oboru své působnosti.
4. Pořádá samostatně nebo na základě uzavřených smluv s jinými právnickými nebo fyzickými osobami odborné konference, sympózia a semináře, vztahující se k předmětu činnosti.
5. Výsledky své sbírkotvorné, odborné i výzkumné činnosti je muzeum povinno zpřístupňovat veřejnosti prostřednictvím standardizovaných veřejných služeb dle § 2 odst. 6 až 8 a § 10a zákona č. 483/2004 Sb.
K tomu účelu jsou stanoveny následující standardy:
a) standard územní dostupnosti
- muzeum je součástí sítě poskytovatelů, zveřejněné Ministerstvem kultury ČR (dle § 10a, odst. 1 zák. č. 483/2004 Sb.)
b) standard časové dostupnosti
- muzeum zpřístupňuje sbírku nebo vybrané sbírkové předměty z této sbírky, popřípadě sbírkové předměty zapůjčené, prostřednictvím muzejních expozic a výstav se stanovenou návštěvní dobou v každém kalendářním roce (dle § 10a odst. 2 písm. a) zák. č. 483/20
04 Sb.)
- muzeum pořádá každoročně muzejní programy - vzdělávací akce včetně přednášek a jejich cyklů, kulturní a kulturně společenské akce, včetně koncertů, výstav a dalších způsobů sdělování autorských děl (ve smyslu
zákona č. 121/2000 Sb.) veřejnosti, čerpající ze sbírkových předmětů ze spravované sbírky nebo z předmětů zapůjčených, a to pro širokou veřejnost včetně specifických skupin návštěvníků, například dětí a mládeže, osob se zdravotním postižením, seniorů, nár
odnostních menšin apod. (dle § 10a odst. 2 písm. b) zák. č. 483/2004 Sb.)
- muzeum každoročně zpracovává informace o své činnosti ve výroční zprávě, zveřejněné prostřednictvím tisku nebo v informačním systému s dálkovým přístupem (včetně vlastních www stránek) a dále každoročně zpracovává zprávy a informace o muzejních programe
ch nebo muzejní publikace o poznatcích, získaných zkoumáním sbírkových předmětů a výzkumem prostředí, ze kterého jsou sbírkové předměty získávány (dle § 10a odst. 2 písm. c) zák. č. 483/2004 Sb.)
- muzeum zajišťuje průběžné poskytování informací o sbírce, kterou spravuje, o připravovaných expozicích a výstavách, muzejních programech, vlastní ediční činnosti, o přírodě a historii území, na němž působí, nebo informací o ostatních poskytovatelích sta
ndardizovaných veřejných služeb (dle § 10a ost. 2 písm. d) zák. č. 483/2004 Sb.). K tomu účelu vydává a veřejně šíří neperiodické publikace (ve smyslu zákona č. 37/1995 Sb., tj. včetně pohlednic, kalendářů, map - s výjimkou státních mapových děl - apod.)
- muzeum zpracovává odborné posudky, expertízy, stanoviska a pojednání v oborech své působnosti s využitím sbírky, kterou spravuje, poznatků o území, na kterém působí a poznatků z výzkumu prostředí, z něhož získává sbírkové předměty, a to na základě žádos
ti a za úplatu (dle § 10a odst. 2 písm. e) zák. č. 483/2004 Sb.)
c) standard ekonomické dostupnosti - muzeum poskytuje zlevněné, skupinové nebo volné vstupné, a to pro děti do 6 let, žáky základních škol, studenty středních a vysokých škol, seniory a pro skupiny žáků nebo studentů čítající alespoň 5 osob včetně pedagog
ického doprovodu, a osoby a skupiny osob se zdravotním postižením (dle § 10a odst. 3 zák. č. 483/2004 Sb.)
d) standard fyzické dostupnosti - muzeum odstraňuje, pokud to stavební podstata objektů, ve kterých působí a způsob jejich ochrany dle požadavků státní památkové péče dovolí, architektonické a jiné bariéry, znemožňující
osobám s omezenou schopností pohybu a orientace užívání standardizovaných veřejných služeb (dle § 10a odst. 4 zák. č. 483/2004 Sb.)
V souladu s výše uvedenými standardy vykonává dále následující činnosti:
6. Pořizuje, vytěžuje a zužitkovává databáze (ve smyslu zákona č.121/2000 Sb.).
7. Je poskytovatelem veřejných knihovnických a informačních služeb podle zákona č. 257/2001 Sb.v platném znění. Zabezpečuje podle § 12 tohoto zákona služby základní knihovny.
8. Obcím a městům poskytuje, na základě smlouvy, odborné informační a konzultační služby (včetně zpracování podkladů z oboru své činnosti pro zápisy do kronik).
9. Na základě souhlasu zřizovatele, podle smlouvy uzavřené s Akademií věd ČR a na základě pověření Ministerstva kultury ČR, provádí archeologický výzkum ve smyslu ustanovení § 21 až § 23 zákona č. 20/1987 Sb.
10. Na základě souhlasu zřizovatele a podle smlouvy uzavřené s Národním památkovým ústavem vykonává regionální správu dat Státního archeologického seznamu (SAS).
11. Zapůjčuje sbírkové předměty do expozic a na výstavy pořádané jinými subjekty v ČR i v zahraničí v intencích čl. VII/3/b nebo za účelem jejich vědeckého zkoumání nebo preparování, konzervování a restaurování, za předpokladu, že je zajištěna jejich bezp
ečnost a ochrana ve smyslu zákona č. 122/2000 Sb. v platném znění. Umožňuje studium svých sbírek badatelům za podmínek stanovených zákonem č. 122/2000 Sb.v platném znění, a interním badatelských řádem.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2003-01-01">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2003-01-01">
    <are:Text>
Ředitel je oprávněn organizaci samostatně zastupovat a jednat za ni ve všech záležitostech, které se jí týkají, a to v souladu s obecně závaznými právními předpisy a usneseními orgánů zřizovatele.
Ředitel podepisuje jménem organizace tak, že k vytištěnému nebo napsanému jménu organizace nebo otisku razítka připojí svůj podpis.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2003-01-01" dvy="2016-09-26">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2003-01-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:obec>Jindřichův Hradec</are:obec>
      <are:ulice>Větrná</are:ulice>
      <are:cisloTxt>49/V</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Jaroslav</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Pikal</are:prijmeni>
     <are:titulPred>PhDr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-09-26" dvy="2018-05-17">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2003-01-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>14798549</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>37701</are:psc>
      <are:okres>Jindřichův Hradec</are:okres>
      <are:obec>Jindřichův Hradec</are:obec>
      <are:castObce>Jindřichův Hradec II</are:castObce>
      <are:ulice>Stará cesta</are:ulice>
      <are:cisloPop>663</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JAROSLAV</are:jmeno>
     <are:prijmeni>PIKAL</are:prijmeni>
     <are:titulPred>PhDr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2018-05-17">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2003-01-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>2132745</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>37802</are:psc>
      <are:okres>Jindřichův Hradec</are:okres>
      <are:obec>Vydří</are:obec>
      <are:castObce>Vydří</are:castObce>
      <are:cisloPop>72</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JAROSLAV</are:jmeno>
     <are:prijmeni>PIKAL</are:prijmeni>
     <are:titulPred>PhDr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
