<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T17:48:10"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>17:48:10</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>00083232</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Severočeské muzeum v Liberci, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>1</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>46001</are:psc>
    <are:obec>Liberec 1</are:obec>
    <are:ulice>Masarykova</are:ulice>
    <are:cisloTxt>11</are:cisloTxt>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2004-09-28</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
specializovaný maloobchod
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
1. Organizace plní funkci muzea ve smyslu ustanovení § 10, odst.6 zákona č.122/2000 Sb.,o ochraně sbírek  muzejní povahy a o změně některých dalších zákonů, vyhlášky č.275/2000 Sb. a prováděcích předpisů. Zřizuje se za účelem získávat, shromažďovat, trval
e uchovávat, evidovat, odborně zpracovávat a zpřístupňovat veřejnosti sbírky muzejní povahy.
     </are:Text>
     <are:Text>
2. Organizace shromažďuje sbírky hmotných dokladů vývoje přírody, prehistorie a historie české i zahraniční provenience, zejména však z území Severních Čech, především v oborech geologie, botanika, zoologie, prehistorie, etnografie, historie a dějin umění
 (se zaměřením na umělecké řemeslo, užité umění, průmyslový design a uměleckou fotografii). Sbírku tvoří na základě vědeckého poznání a vlastní koncepce sbírkotvorné činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
3. Organizace spravuje sbírku v souladu se zákonem č.122/2000 Sb., o ochraně sbírek muzejní povahy a předpisy souvisejícími:
a) ke sbírkovým předmětům pořizuje odbornou dokumentaci písemnou a podle potřeby obrazovou a zvukovou;
b) sbírkové předměty odborně zpracovává a vytěžuje z nich poznatky o vývoji přírody a společnosti;
c) sbírkové předměty, odbornou dokumentaci k nim a poznatky získané jejich odborným zpracováním prezentuje zejména prostřednictvím stálých expozic a krátkodobých výstav, vlastní publikační a přednáškovou činností
v České republice i v zahraničí,  a dalšími kulturně výchovnými aktivitami určenými pro nejširší  veřejnost;
d) zapůjčuje sbírkové předměty do expozic a na výstavy pořádané jinými subjekty v české republice i v zahraničí, nebo za účelem jejich vědeckého zkoumání, konzervování a restaurování za předpokladu, že je zajištěna jejich bezpečnost a  ochrana  ve smyslu
zákona č. 122/2000 Sb.;
e) umožňuje studium svých sbírek badatelům za podmínek stanovených zákonem č.122/2000 Sb., a na základě interních směrnic, které organizace vydává;
     </are:Text>
     <are:Text>
4. Organizace spravuje historický knihovní fond, sbírku dokumentů archivní povahy a odbornou knihovnu. Prostřednictvím knihovny poskytuje veřejné knihovnické a informační služby, a to zpřístupňováním knihovních dokumentů z knihovního fondu organizace form
ou prezenční zápůjčky, provádí výměnu publikací s domácími i zahraničními institucemi, zprostředkovává informace z vnějších informačních zdrojů a umožňuje přístup k vnějším informačním zdrojům ve smyslu zákona č. 247/2001 Sb.
     </are:Text>
     <are:Text>
5. Organizace vydává a veřejně šíří periodické a neperiodické publikace, a to v tiskové či elektronické podobě.
     </are:Text>
     <are:Text>
6. Organizace provádí vědecký výzkum a průzkum prostředí, z něhož sbírkové předměty získává, výzkum v oboru muzeologie a ochrany sbírek. Vytváří samostatně, nebo ve spolupráci s jinými institucemi v České republice i v zahraničí výzkumné programy a je věd
ecko-výzkumným, informačním a koordinačním pracovištěm regionu. Pro tyto účely pořizuje, vytěžuje a zužitkovává programové databáze. Výsledky své výzkumné činnosti prezentuje všemi  dostupnými formami.
     </are:Text>
     <are:Text>
7. Organizace pořádá samostatně nebo ve spolupráci s jinými právnickými nebo fyzickými osobami z České republiky i ze zahraničí odborné konference a přednášky, sympozia a semináře, kulturní a vzdělávací programy, vztahující se k předmětu činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
8. Organizace vstupuje do profesních sdružení za účelem koordinace odborné činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
9. Na základě pověření Ministerstva kultury České republiky muzeum vydává osvědčení k vývozu předmětů kulturní hodnoty podle zákona č. 71/1994, o prodeji a vývozu předmětů kulturní hodnoty.
     </are:Text>
     <are:Text>
10. Ve spolupráci s Archeologickým ústavem Akademie věd  České republiky na úseku archeologických výzkumů a nálezů v Libereckém kraji, případně na dalším území vymezeném dohodou s Akademií věd České republiky:
a) organizace provádí na základě pověření Ministerstva kultury České republiky a podle zákona č. 20/1987 Sb.,o státní památkové péči, archeologické výzkumy a  archeologický dohled na lokalitách postižených terénními zásahy;
b) podílí se na koordinaci provádění archeologických výzkumů a péči o movité archeologické nálezy.
     </are:Text>
     <are:Text>
11. Organizace spolupracuje v oboru své činnosti s tuzemskými i zahraničními partnery.
     </are:Text>
     <are:Text>
12. Organizace vykonává další aktivity vyplývající z předmětu činnosti a ve vztahu k zajištění provozu veřejně přístupných prostor:
a) umožňuje za úplatu návštěvu expozic, výstav a dalších kulturních akcí;
b) vybírá poplatky za fotografování, filmování a pořizování videozáznamů, pořizování kopií dokumentů, poskytování fotografií, negativů a ektachromů, z převádění orchestrionů;
c) pronajímá dočasně nevyužívané prostory v objektech předaných zřizovatelem do správy, pokud to není v rozporu s jejich kulturních posláním včetně vybavení těchto prostor;
e) poskytuje služby konzervátorských, preparátorských a restaurátorských dílen;
f) zpracovává odborné posudky, řešet, expertízy;
g) poskytuje informační služby související s předmětem činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
13. Ve smyslu přílohy č.5 vyhlášky MK ČR č.275/2000 Sb., kterou se provádí zákon č.122/2000 Sb., o ochraně sbírek muzejní povahy a o změně některých dalších zákonů, poskytuje organizace odbornou pomoc a služby vlastníkům sbírek muzejní povahy.
     </are:Text>
     <are:Text>
14. Organizace vykonává a zajišťuje odbornou metodickou pomoc státní správě a samosprávě v rámci svých oborů činnosti. Pracuje jako metodické pracoviště pro oblast muzejnictví v Libereckém kraji.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2004-09-28">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2004-09-28">
    <are:Text>
Způsob jednání:
Ředitel jedná jménem organizace samostatně a podepisuje za organizaci tak, že k jejímu napsanému nebo vytištěnému názvu připojí svůj vlastnoruční podpis. Ředitel organizace plní úkoly vedoucího organizace a je oprávněn ve všech věcech jednat jejím jménem.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2004-09-28" dvy="2011-09-21">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2001-12-18</are:vznikFunkce>
     <are:zanikFunkce>2011-06-30</are:zanikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>1</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>46001</are:psc>
      <are:obec>Liberec 5</are:obec>
      <are:ulice>Veleslavínova</are:ulice>
      <are:cisloTxt>216/10</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Alois</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Čvančara</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2011-09-21">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2011-07-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>23771917</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>46007</are:psc>
      <are:obec>Liberec III - Jeřáb</are:obec>
      <are:ulice>Americká</are:ulice>
      <are:cisloPop>655</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>52</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Jiří</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Křížek</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
