<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T17:48:19"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>17:48:19</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>00083879</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Bytový podnik města Chlumec nad Cidlinou</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>4</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:obec>Chlumec nad Cidlinou</are:obec>
    <are:ulice>U starého hradu</are:ulice>
    <are:cisloTxt>74/I</are:cisloTxt>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>1989-07-01</are:DatumZapisu>
   <are:DatumVymazu>1992-03-19</are:DatumVymazu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetPodnikani>
     <are:Text>
Zajišťovat právo hospodaření, údržbu a opravy vymezeného bytového
a nebytového fondu v socialistickém celospolečesnkém vlastnictví,
včetně zabezpečování dalších služeb a prací spojených s užíváním
objektů a nájemních jednotek, popř. souvisejících s jejich výstav
bou, provozem, právem hospodaření, opravami, rekonstrukcemi a mo-
dernizací.
Pro splnění svého společenského poslání vymezeného výše uvedeným
obecným předmětem činnosti plní podnik tyto dílčí úkolz a činnos-
ti:
-přejímání objektů (budov, staveb., včetně jejich vybavení) zaří-
     </are:Text>
     <are:Text>
zení strojů, inventáře /do provozu a práva hospodaření
-předávání bytových a nebytových prostor do užívání a jejich pře-
vzetí od uživatelů při ukončení užívání
-vypracování provozních řádů objektů s právem hospodaření a pro-
vozovaných objektů, vč. kontroly jejich dodržování
-předpis, vyúčtování a inkaso úhrad spojených s užíváním bytových
a nebytových prostor, popř. objektů s rpávem hospodaření a provo-
zovaným objektům
-kontrola řádného a účelového užívání bytových a nebytových pro-
stor pro hospodárného užívání bytového a nebytového fondu
     </are:Text>
     <are:Text>
prodej popř. převod objektů s právem hospodaření (domů, rodin.
domků) social. organizacím i občanům, prodej bytů do osob.vlast-
nictví občanů)
-úkoly na úseku požární ochrany z titulu práva hospodaření i pro-
vozovatele
-výkony dopravních prostředků, staveb. a zem. strojů, popř.
ostatních mechanismů
-revizní činnost a odborné prohlídky v oborech plyno, elektro
vodoinstalací, zdvihacích zařízení, výtahů, požární techniky a
tlakových nádob
     </are:Text>
     <are:Text>
-výroba a rozvod tepla a teplé užit. vody
-provoz domov. popř. blok. prádelen
-práce a služby související se zpracováním informací výpočetní
technikou
-právní úkony
-preventivní prohlídky objektů, byt. i nebyt. prostor
-plánovitá údržba, preventivní opravy a opravy z nutnosti byt.
 a nebyt. fondu s právem hospodaření
-údržba a oprav pro soc. organizace i obyvatelstvo vybranými
rofesemi
     </are:Text>
     <are:Text>
-renovace vzbraných dílů, spotřebičů popř. zařízení
-pohotovostní (havarijní) služba vybranými profesemi pro obyva-
telstvo i organizace
-dodávky popř. subdodávky stavebních prací a prací vybraných pro-
fesí pro výstavbu
řízení a organizace údržby, oprav, rekonstrukcí a modernizací
prováděných svépomocí občanů
rekonstrukce a modernizace objatů, včetně byt. a nebyt. fondu
investorská a inžernýrská činnost na objektech, které splňují
kritéria obytných domů
     </are:Text>
     <are:Text>
-investiční činnost
-služby prováděné pro obyvatelstvo (odvoz fekálií)
Další úkoly a činnosti plní podnik byď vlastními nebo dodava-
telskými kapacitami ve spolupráci s národním výborem, s občan.
výbory, popř. s občanskými, topnými a domovními komisemi (domov-
ními důvěrníky)
     </are:Text>
    </are:PredmetPodnikani>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="1989-07-01" dvy="1992-03-19">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="1989-07-01" dvy="1992-03-19">
    <are:Text>
Zastupování a podepisování:
Státní podnik navenek zastupuje ředitel s.p.
K vytištěnému nebo jinak napsanému názvu s. p. připojí svůj pod-
pis ředitel podniku.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="1989-07-01" dvy="1992-03-19">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>4</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:obec>Chlumec nad Cidlinou</are:obec>
      <are:ulice>Zimova</are:ulice>
      <are:cisloTxt>558/IV</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Jan</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Matějka</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
