<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T17:49:53"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>17:49:53</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>00097811</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Technické služby Lipník nad Bečvou, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>11321733</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>75131</are:psc>
    <are:okres>Přerov</are:okres>
    <are:obec>Lipník nad Bečvou</are:obec>
    <are:castObce>Lipník nad Bečvou I-Město</are:castObce>
    <are:ulice>Za Porážkou</are:ulice>
    <are:cisloPop>1142</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>27</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2003-09-10</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
a) Výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 - 3 živnostenského zákona
     </are:Text>
     <are:Text>
b) silniční motorová doprava - nákladní provozovaná vozidly nebo jízdními soupravami o největší povolené hmotnost přesahující 3,5 tuny, jsou-li určeny k přepravě zvířat nebo věcí, nákladní provozovaná vozidly nebo jízdními soupravami o největší povolené h
motnosti nepřesahující 3,5 tuny, jsou-li určeny k přepravě zvířat nebo věcí
     </are:Text>
     <are:Text>
c) podnikání v oblasti nakládání s nebezpečnými odpady
     </are:Text>
     <are:Text>
d) pronájem nebytových prostor
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Hlavním účelem, k němuž je příspěvková organizace zřízena, jsou činnosti vykonávané ve prospěch rozvoje území a potřeb obyvatel města Lipník nad Bečvou na základě rozhodnutí zřizovatele a hrazené plně nebo částečně z příspěvku zřizovatele.
Hlavním účelem je zajištování veřejně prospěšných služeb na celém území města Lipník nad Bečvou včetně jeho částí, a to komplexní nakládání s odpady a s rostlinným materiálem, údržby místních komunikací vč. jejich čištění a zimní údržby, údržby a zakládán
í veřejné zeleně, údržby a opravy veřejného osvětlení a světelných signalizačních zařízení a správa hřbitovů.
     </are:Text>
     <are:Text>
Předmětem hlavní činnosti příspěvkové organizace je:
a) opravy a údržba místních komunikací III. a IV. třídy dle pasportu místních komunikací, jejich součástí včetně zimní údržby místních komunikací,
b) čištění  místních   komunikací  a  jejich  součástí,
c) čištění, údržba a opravy areálu autobusového nádraží,
d) zajištění provozuschopnosti povrchových zařízení odpadních vod na místních komunikacích a veřejných prostranstvích - uličních vpustí
e) zajištění údržby a oprav dopravního značení dle pasportu dopravního značení a městského informačního systému,
f) zajištění sběru a svozu tuhého komunálního odpadu, tříděného odpadu, nebezpečných odpadů, provozování sběrného střediska odpadů, likvidaci odpadů, a to vše podle ustanovení zákona o odpadech a podle obecně závazné vyhlášky města, kterou se stanoví syst
ém shromažďování, sběru, přepravy, třídění, využívání a odstraňování komunálních odpadů, vznikajících na území města Lipník nad Bečvou a jeho částí, včetně systému nakládání se stavebním odpadem, vznikajícím na území města Lipník nad Bečvou a jeho částí,
g) provoz, opravy a údržba veřejného osvětlení dle pasportu VO, slavnostního a speciálního osvětlení a světelného signalizačního zařízení, montáž a údržba vyhrazených elektrických zařízení dodavatelským způsobem, na území města Lipník nad Bečvou a jeho čá
stí,
h) zajištění řádného provozu a údržby parkovacích hodin, výběru poplatku a převedení finančních prostředků na účet zřizovatele,
i) zajištění údržby, úprav a obnovy zeleně dle pasportu veřejné zeleně,
j) zajištění údržby, úprav a obnovy zámeckého parku parc.č. 166 a střešní zahrady parc.č. st.483/5,  vše v k.ú. Lipník nad Bečvou,
k) zajištění hřbitovních služeb   evidence, výběru nájemného a poplatku za služby, převedení finančních prostředků za nájem hrobových míst na účet zřizovatele, a zajištění provozu, oprav a údržby hřbitovů:
- hřbitov v Lipníku nad Bečvou (pozemky parc.č.  301/1  ostatní plocha hřbitov, urnový háj parc. č. st. 397 zastavěná plocha a nádvoří včetně stavby hřbitovní kaple, vše v  k. ú.  Lipník  nad  Bečvou, parc. č. st. 2932 zastavěná plocha a nádvoří včetně ob
jektu občanské vybavenosti, vše v k.ú. Lipník nad Bečvou,
- židovské hřbitovy v Lipníku nad Bečvou (pozemky parc. č. 2771 ostatní plocha zelen, parc. č. 2772 ostatní plocha hřbitov, urnový háj, vše v k. ú. Lipník nad Bečvou),
- hřbitov v Lipníku nad Bečvou V - Podhoří (pozemky parc. č. 172/5 ostatní plocha hřbitov, urnový háj a parc. č. st. 96 včetně stavby občanské vybavenosti,  vše  v  k.ú. Podhoří na Moravě),
- hřbitov v Lipníku nad Bečvou VI - Loučka (pozemky parc. č. 2646 ostatní plocha hřbitov, urnový háj a parc. č. st. 301 zastavěná plocha a nádvoří včetně jiné st. č. p. 198, hřnitovní zed na pozemku parc. č.  2646, vše v k. ú. Loučka
l) zajištění provozu, oprav a údržby veřejných WC v ul. Nerudova a v areálu hřbitova
m) zajištění údržby a oprav kašen a laviček,
n) zajištění provozu, oprav a údržby tělovýchovných a sportovních zařízení sloužících k regeneraci a rekondici: areál koupaliště, sportovní areál, cyklostezky a sportovní hřiště na území města a jeho částí,
o) zajištění údržby a oprav dětských zařízení, dětských hřišť a pískovišť a lanových prvků  na území města Lipník nad Bečvou a jeho částí,
p) provoz a údržba rekultivované skládky,
q) silniční motorová doprava nákladní,
r) provoz a údržba tržního místa na náměstí T.G.Masaryka,
s) koupě zboží za účelem jeho dalšího prodeje a prodej, mimo zboží uvedené v příloze 1 až 3 živnostenského zákona,
t) zajištění sběru a svozu rostlinného materiálu, provozování komunitní kompostárny,  kompostování, a to vše podle §10a zákona č. 185/2001 Sb. ustanovení zákona  o odpadech ve znění pozdějších předpisů a podle obecně závazné vyhlášky města, kterou se  sta
noví systém komunitního kompostování a způsob využití zeleného kompostu k údržbě a obnově veřejné zeleně na území města Lipník nad Bečvou,
u) zajištění sběru a svozu nebezpečného odpadu podle ustanovení zákona o odpadech (na území města Lipník nad Bečvou a jeho částí).
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2003-09-10">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2003-09-10" dvy="2015-09-30">
    <are:Text>
Způsob jednání statutárního orgánu:
Ředitel jedná jménem příspěvkové organizace samostatně. V době nepřítomnosti ředitele jedná jménem příspěvkové organizace osoba pověřená ředitelem k jeho zastupování. Podepisování se děje tak, že ke svému jménu podepisující osoba připojí dovětek ředitel,
resp. osoba pověřená zastupováním zkratku v.z.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:ZpusobJednani dza="2015-09-30">
    <are:Text>
Způsob jednání statutárního orgánu:
Ředitel jedná a vystupuje jménem organizace samostatně. V době nepřítomnosti ředitele jedná jménem organizace osoba pověřená ředitelem k jeho zastupování.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2003-09-10" dvy="2005-06-18">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:zanikFunkce>2004-09-08</are:zanikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>1</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:obec>Lipník nad Bečvou I.</are:obec>
      <are:castObce>Město</are:castObce>
      <are:ulice>Hranická</are:ulice>
      <are:cisloTxt>989</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Martin</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Rára</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2005-06-18" dvy="2013-08-29">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2005-03-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>11222107</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>75002</are:psc>
      <are:obec>Přerov</are:obec>
      <are:castObce>Přerov I-Město</are:castObce>
      <are:ulice>Velké Novosady</are:ulice>
      <are:cisloTxt>553/12</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Daniel</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Coufalík</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2013-08-29" dvy="2014-05-31">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:zanikFunkce>2014-01-27</are:zanikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>11258501</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>75124</are:psc>
      <are:obec>Přerov</are:obec>
      <are:castObce>Přerov XI-Vinary</are:castObce>
      <are:ulice>Mezilesí I</are:ulice>
      <are:cisloPop>39</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>9</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>DANIEL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>COUFALÍK</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2014-06-05" dvy="2015-09-30">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-04-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>11317507</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>75131</are:psc>
      <are:obec>Lipník nad Bečvou</are:obec>
      <are:castObce>Lipník nad Bečvou I-Město</are:castObce>
      <are:ulice>Tyršova</are:ulice>
      <are:cisloPop>719</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>18</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>DUŠAN</are:jmeno>
     <are:prijmeni>POŘÍZKA</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-09-30">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-04-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>11317507</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>75131</are:psc>
      <are:obec>Lipník nad Bečvou</are:obec>
      <are:castObce>Lipník nad Bečvou I-Město</are:castObce>
      <are:ulice>Tyršova</are:ulice>
      <are:cisloPop>719</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>18</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>DUŠAN</are:jmeno>
     <are:prijmeni>POŘÍZKA</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
