<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T17:50:01"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>17:50:01</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>00098639</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Hvězdárna Valašské Meziříčí, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>25630288</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>75701</are:psc>
    <are:obec>Valašské Meziříčí</are:obec>
    <are:castObce>Valašské Meziříčí</are:castObce>
    <are:ulice>Vsetínská</are:ulice>
    <are:cisloPop>941</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>78</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2003-01-01</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2003-10-25</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
Výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
1. Provádí odborná astronomická pozorování, zpracovává a vyhodnocuje jejich výsledky a předává je našim i zahraničním spolupracujícím institucím pro odborný výzkum.
2. Provádí pravidelná astronomická pozorování Slunce v rámci celosvětové sítě stanic monitorujících sluneční aktivitu, dále pozorování proměnných hvězd, pozorování zákrytů hvězd tělesy Sluneční soustavy, pozorování meziplanetární hmoty, hvězdné oblohy a d
alší odborná pozorování vymezená koncepčními plány činnosti. Zabývá se metodickou a koordinační prací v rámci pozorovacích sítí a pozorovacích kampaní.
3. Výsledky vizuálního, fotografického a elektronického sledování zpracovává, shromažďuje, eviduje a archivuje. Některé informace předává spolupracujícím organizacím v České republice i v zahraničí.
4. V oboru meteorologie a klimatologie provádí pozorování na meteorologické stanici, která je v majetku a součástí sítě Českého hydrometeorologického ústavu.
5. Získané poznatky prezentuje vlastní publikační a přednáškovou činností v České republice i v zahraničí a dalšími kulturně výchovnými aktivitami, určenými pro nejširší veřejnost, zejména dětem a mládeži.
6. Provádí základní nebo aplikovaný výzkum a další odborné aktivity v oborech přírodních, technických a společenských věd. Šíří jejich výsledky prostřednictvím výuky (vzdělávacích, osvětových a výukových akcí a programů), publikování nebo převodu technolo
gií; veškerý zisk je zpětně investován do těchto činností nebo šíření jejich výsledků. Umožňuje rovný přístup všem bez rozdílu k využívání výsledků své činnosti a svých služeb, přičemž účelem těchto činností není dosažení zisku. Žádné subjekty nemají před
nostní přístup k výzkumným kapacitám organizace nebo k výsledkům výzkumu vytvořeným organizací.
7. Pořádá samostatně nebo ve spolupráci s jinými právnickými a fyzickými osobami odborné konference, sympózia a semináře, vztahující se k předmětu činnosti a příležitostné tématické výstavy.
8. Vydává a veřejně šíří periodické (z. č. 46/2000 Sb.) a neperiodické (z. č. 37/1995 Sb.) publikace.
9. Připravuje a pořádá vzdělávací a kulturní programy vyplývající z předmětu činnosti (např. hudební, divadelní, literární, filmové a multimediální). Provádí přednáškovou a vzdělávací činnost.
10. Může vstupovat do profesních sdružení za účelem koordinace odborné činnosti.
11. V oboru své činnosti spolupracuje s tuzemskými i zahraničními partnery.
12. Vykonává činnosti vyplývající z předmětu činnosti a ve vztahu k zajištění provozu veřejně přístupných prostor. Umožňuje za úplatu návštěvu hvězdárny, vzdělávacích a kulturně-světových akcí. Poskytuje a pronajímá prostory pro letní činnost dětí a mláde
že.
13. Poskytuje odbornou metodickou radu a pomoc veřejným i soukromým institucím a jednotlivcům, zejména v oborech svého badatelského zájmu (konzultace, poradenství, expertízy apod.).
14. Svou činnost, výsledky vlastní a oborové badatelské i osvětové práce včetně dalších odborných aktivit prezentuje také formou elektronických médií. Každoročně zpracovává informace o činnosti ve výroční zprávě, kterou zveřejňuje v tisku nebo v informačn
ím systému s dálkovým přístupem.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2003-10-25">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2003-10-25">
    <are:Text>
Způsob jednání statutárního orgánu:
Jménem organizace jedná ředitel jako statutární orgán nebo jiný zaměstnanec organizace jako jím pověřený zástupce v písemném styku tak, že k napsanému nebo vytištěnému názvu organizace anebo k otisku razítka s uvedením funkce připojí vlastoruční podpis.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2003-10-25" dvy="2005-08-25">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:zanikFunkce>2004-07-31</are:zanikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21649821</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>75624</are:psc>
      <are:obec>Mikulůvka</are:obec>
      <are:cisloTxt>č.p. 6</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>František</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Martinek</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2005-08-25" dvy="2013-10-17">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2005-07-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>1</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>75701</are:psc>
      <are:obec>Valašská Meziříčí</are:obec>
      <are:ulice>Jičínská</are:ulice>
      <are:cisloTxt>718</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Libor</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Lenža</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2013-10-17">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2005-07-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>27032302</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>75701</are:psc>
      <are:obec>Poličná</are:obec>
      <are:castObce>Poličná</are:castObce>
      <are:cisloPop>491</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>LIBOR</are:jmeno>
     <are:prijmeni>LENŽA</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2013-10-17">
   <are:Nazev>Zřizovatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2013-10-17">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>24980196</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>76001</are:psc>
      <are:obec>Zlín</are:obec>
      <are:castObce>Zlín</are:castObce>
      <are:ulice>třída Tomáše Bati</are:ulice>
      <are:cisloPop>21</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:ICO>70891320</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Zlínský kraj</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
