<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T17:49:13"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>17:49:13</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>00091430</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Lidová hvězdárna v Prostějově, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>25236491</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>79601</are:psc>
    <are:obec>Prostějov</are:obec>
    <are:ulice>Kolářovy sady</are:ulice>
    <are:cisloTxt>3348</are:cisloTxt>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2003-12-13</are:DatumZapisu>
   <are:DatumVymazu>2013-04-09</are:DatumVymazu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Seznamuje širokou veřejnost s vědeckými poznatky z oborů astronomie, kosmonautiky a příbuzných přírodních i technických věd, rozvíjí zájmovou činnost a podílí se na mimoškolním vzdělání dětí, mládeže i dospělých, organizuje a provádí metodickou a odbornou
 činnost a její výsledky vhodným způsobem zveřejňuje a propaguje.
     </are:Text>
     <are:Text>
Má regionální působnost
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizace ve svých prostorách pravidelně umožňuje pozorování hvězdné oblohy a Slunce zájemcům z řad veřejnosti, organizovaným skupinám a školním výpravám, s využitím speciální techniky demonstruje a vysvětluje astronomické jevy. Takováto pozorování umožň
uje konat i mimo svoje prostory.
     </are:Text>
     <are:Text>
Ve svých prostorách i mimo ně organizace pořádá samostatně nebo ve spolupráci vědecké a odborné přednášky, cykly přednášek, školy, besedy, semináře, stálé expozice, krátkodobé výstavy, audiovizuální pořady, exkurze, hudební večery, soutěže, zájezdy apod.
     </are:Text>
     <are:Text>
Všem zájemcům organizace poskytuje metodickou i odbornou pomoc a informační služby související s předmětem činnosti
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizace se podílí na mimoškolním vzdělávání dětí a mládeže tím, že ve svých prostorách i mimo ně provádí pro organizované skupiny žáků a studentů všech typů škol pořady, jejichž obsah navazuje na učivo přírodovědných předmětů a vhodným způsobem je rozš
iřuje o astronomickou látku.
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizace udržuje kontakt s pedagogy a umožňuje jim další vzdělávání v oboru astronomie a příbuzných věd.
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizace zabezpečuje vzdělávání talentovaných dětí, mládeže i dospělých v oboru astronomie v kurzech, klubech nebo sduženích. Těm pak umožňuje zíkávat praktické zkušenosti u speciální astronomické přístrojové techniky.
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizace provádí vlastní odbornou činnost v oborech astronomie, kosmonautiky, meteorologie a příbuzných přírodních i technických věd a její výsledky publikuje.
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizace vede odbornou knihovnu. Vydává a veřejně šíří periodické i neperiodické publikace a webové stránky.
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizace pečuje o odborný růst a zvyšování kvalifikace svých zaměstnanců a dobrovolných pracovníků.
     </are:Text>
     <are:Text>
Pro vlastní činnost organizace provádí údržbu, opravy a výrobu přístrojů a zařízení.
     </are:Text>
     <are:Text>
Pro vzdělávání a astronomickou činnost organizace zabezpečuje vydávání, zhotovování, prodej a rozšiřování publikací, metodických materiálů a pomůcek, potřeb a zařízení, suvenýrů apod. shodných s předmětem činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizace vstupuje do profesních sdružení, především pak do České astronomické společnosti AVČR a Sdružení hvězdáren a planetárií.
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizace spolupracuje s ostatními hvězdárnami a planetárii, školami všech stupňů, s vědeckými, kulturními a jinými institucemi a také jednotlivci u nás i v zahraničí.
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizace umožňuje návštěvu nabízených programů za úplatu či bezplatně.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2003-12-13" dvy="2013-04-09">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2003-12-13" dvy="2013-04-09">
    <are:Text>
Statutárním orgánem je ředitel, jmenovaný a odvolávaný Radou Olomouckého kraje. Ředitel odpovídá Radě kraje za celkovou činnost a hospodaření organizace. Ve své činnosti se řídí obecně závaznými právními předpisy, obecně závaznými vyhláškami a nařízeními
kraje (právní předpisy kraje), usneseními Zastupitelstva a Rady kraje, zřizovací listinou a vnitřními organizačními předpisy organizace. Je oprávněn jednat ve všech věcech jménem organizace. V písemném styku připojí k otisku razítka své jméno s dodatkem o
značujícím jeho funkci ředitele a svůj podpis. Ředitel jemenuje a odvolává svého zástupce, který jej zastupuje v době nepřítomnosti, případně zástupce pro vymezený okruh činnosti. Ředitel může zřizovat podle potřeby poradní orgány a pracovní komise k zaji
štění plnění úkolů organizace. Ředitel ustanovuje do funkce a zprošťuje funkce vedoucí zaměstnance organizace, kteří řídí činnost jednotlivých organi začních útvarů.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2003-12-13" dvy="2013-04-09">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2003-12-13</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>3575781</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>59242</are:psc>
      <are:obec>Jimramov</are:obec>
      <are:ulice>Borovnická</are:ulice>
      <are:cisloTxt>261</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Jiří</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Prudký</are:prijmeni>
     <are:titulPred>RNDr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
