<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T17:50:11"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>17:50:11</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>00101494</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Knihovna Jiřího Mahena v Brně, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>19094086</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>60200</are:psc>
    <are:okres>Brno-město</are:okres>
    <are:obec>Brno</are:obec>
    <are:castObce>Brno-město</are:castObce>
    <are:ulice>Kobližná</are:ulice>
    <are:cisloPop>70</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>4</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2001-11-06</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
Výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
Obory činnosti:
-velkoobchod a maloobchod;
-realitní činnost, správa a údržba nemovitostí;
-reklamní činnost, marketing, mediální zastoupení;
-fotografické služby;
-pronájem a půjčování věcí movitých;
-provozování kulturních, kulturně-vzdělávacích a zábavních zařízení, pořádání kulturních produkcí, zábav, výstav, veletrhů, přehlídek, prodejních a obdobných akcí;
-výroba, obchod a služby jinde nezařazené;
-vydavatelské činnosti, polygrafická výroba, knihařské, kartonážní, kopírovací práce.
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Knihovna plní funkci přístupového místa ke znalostem, informacím a kulturním hodnotám. Nestranností, otevřeností, individuálním přístupem a vstřícným prostředím povzbuzuje k celoživotnímu učení, kreativitě, generování vlastních  myšlenek, formování nezávi
slého rozhodování;
     </are:Text>
     <are:Text>
Vytváří, soustavně doplňuje, organizuje, zpracovává, chrání a uchovává univerzální knihovní fond, provádí jeho revize, vyřazuje knihovní dokumenty z knihovního fondu;
     </are:Text>
     <are:Text>
Půjčuje absenčně a prezenčně dokumenty různých typů (tištěné, zvukové, zvukově obrazové, digitální) z   knihovního fondu Knihovny, zpřístupňuje na místě samém autorsky chráněná díla;
     </are:Text>
     <are:Text>
Poskytuje přístup k širokému spektru informací s využitím vlastních i externích databází, které jsou zaměřeny zejména na:
- společenské, humanitní, přírodní i technické vědy,
- formální a neformální vzdělávání a celoživotní učení,
- podporu čtenářské gramotnosti a dalších kompetencí,
- kulturu všeobecně, literaturu, hudbu,
- všeobecné občanské informace a občanskou gramotnost,
- regionální osobnosti,
- statutární město Brno, region, kraj,
- kreativní odvětví,
- Evropskou unii;
     </are:Text>
     <are:Text>
Umožňuje přístup k informacím na internetu, ke kterým má Knihovna bezplatný přístup a umožňuje přístup k placeným informacím na internetu;
     </are:Text>
     <are:Text>
Poskytuje ústní i písemné bibliografické, referenční a faktografické informace a rešerše;
     </are:Text>
     <are:Text>
Zajišťuje specializované činnosti prostřednictvím pracovišť  Mahenův památník, Informační středisko Europe Direct, Centrum dětského čtenářství, Vzdělávací centrum, Knihovna pro nevidomé a slabozraké;
     </are:Text>
     <are:Text>
Poskytuje vnitrostátní i mezinárodní meziknihovní služby;
     </are:Text>
     <are:Text>
Pořádá pro širokou i odbornou veřejnost vzdělávací a kulturní akce, zejména exkurze, besedy, přednášky, semináře, workshopy, odborné kurzy a jiné akce v souladu s hlavním účelem a předmětem své činnosti v Knihovně i mimo ni, vytváří podmínky pro celoživot
ní vzdělávání;
     </are:Text>
     <are:Text>
Prezentuje v prostorách Knihovny výstavy;
     </are:Text>
     <are:Text>
Realizuje klubovou činnost pro veřejnost;
     </are:Text>
     <are:Text>
Uskutečňuje pro žáky a studenty všech stupňů škol (mateřské školy, základní, střední, vyšší odborné školy, vysoké školy) ve vazbě na rámcové vzdělávací programy a studijní programy besedy, exkurze, informační vzdělávání, rozvíjí čtenářskou gramotnost a da
lší funkční gramotnosti. Umožňuje individuální neformální vzdělávání;
     </are:Text>
     <are:Text>
Popularizuje interaktivním a srozumitelným způsobem vědu a různorodé oblasti lidské činnosti, čímž vytváří předpoklady pro růst zájmu dětí a mladých lidí
o studium všech oborů včetně přírodních, technických a humanitních;
     </are:Text>
     <are:Text>
Je místem praktické výuky zejména pro studenty Masarykovy univerzity, kdy přispívá ke zvyšování odborných znalostí a získání praktických zkušeností, čímž vytváří podmínky pro růst počtu studentů a kvality absolventů;
     </are:Text>
     <are:Text>
Realizuje vývoj a tvorbu didaktických nástrojů, interaktivních pomůcek, metodických a vzdělávacích databází, systémů dálkového vzdělávání, odborné, vzdělávací a popularizační aktivity pro vlastní potřebu i pro další organizace
a jednotlivce;
     </are:Text>
     <are:Text>
Pečuje o odborný růst a zvyšování kvalifikace svých zaměstnanců, organizuje výuku k soustavnému zvyšování jejich odborných kompetencí potřebných k plnění hlavního účelu a předmětu činnosti;
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizuje a podílí se na pořádání kulturních, společenských a vzdělávacích akcích na pracovištích Knihovny i mimo ně;
     </are:Text>
     <are:Text>
Provozuje prodej a předprodej vstupenek na akce zajišťované nebo spolupořádané Knihovnou;
     </are:Text>
     <are:Text>
Spolupracuje trvale za účelem zvýšení atraktivity a účinnosti své činnosti s kulturními institucemi, školami všech stupňů a dalšími vzdělávacími institucemi, volnočasovými centry, neziskovými organizacemi, státní správou a samosprávou jakož i dalšími fyzi
ckými i právnickými osobami v tuzemsku i zahraničí;
     </are:Text>
     <are:Text>
Poskytuje reprografické služby v tištěné a elektronické podobě (elektronické dodávání dokumentů) jak ve vztahu ke knihovnímu fondu Knihovny, tak v souvislosti s poskytováním meziknihovních služeb;
     </are:Text>
     <are:Text>
Podílí se na řešení teoretických a praktických otázek v oblasti knihovnictví
a informační vědy, tvorbě metodik a koncepcí rozvoje veřejných knihovnických
 a informačních služeb, poskytuje metodickou a poradenskou činnost v oblasti knihovnických a informačních služeb;
     </are:Text>
     <are:Text>
Zajišťuje plnění regionálních funkcí ve vztahu ke knihovnám v regionu město Brno zejména tím, že jim Knihovna poskytuje poradenské, vzdělávací
a koordinační služby, zpracovává a reviduje knihovní fondy, buduje a distribuuje výměnný fond a vykonává další činnosti napomáhající rozvoji knihoven a jejich veřejných knihovnických a informačních služeb;
     </are:Text>
     <are:Text>
Vydává, rozmnožuje a šíří periodický tisk i neperiodické publikace a jiné tiskoviny, dále vydává, rozmnožuje a šíří zvukové a zvukově obrazové záznamy
na všech druzích nosičů, vše sloužící k naplnění hlavního účelu a předmětu činnosti Knihovny;
     </are:Text>
     <are:Text>
Provádí činnosti související s udržením, zlepšením a modernizací pracovišť, rozvojem jejich struktury, zlepšováním organizace a inovacemi služeb, vše s cílem dosahovaní co nejvyšší kvality služeb pro veřejnost;
     </are:Text>
     <are:Text>
Vydává za účelem stanovení podmínek poskytování knihovnických, informačních a dalších služeb knihovní řád;
     </are:Text>
     <are:Text>
Zabezpečuje propagaci předmětu své činnosti, včetně výroby, vydávání, prodeje, pronájmu a půjčování propagačních materiálů a programů v tuzemsku i zahraničí.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2001-11-06">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2001-11-06" dvy="2002-02-26">
    <are:Text>
Statutárním orgánem knihovny je ředitel. Řaditel jedná jejím
jménem.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:ZpusobJednani dza="2002-02-26">
    <are:Text>
Statutárním orgánem knihovny je ředitel. Ředitel jedná jejím jménem.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2001-11-06" dvy="2015-11-28">
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>19443501</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>61400</are:psc>
      <are:okres>Brno-město</are:okres>
      <are:obec>Brno</are:obec>
      <are:ulice>Vrbí</are:ulice>
      <are:cisloTxt>49</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Libuše</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Nivnická</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-11-28" dvy="2016-09-22">
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>19443501</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>61400</are:psc>
      <are:okres>Brno-město</are:okres>
      <are:obec>Brno</are:obec>
      <are:castObce>Maloměřice</are:castObce>
      <are:ulice>Vrbí</are:ulice>
      <are:cisloPop>131</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>49</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>LIBUŠE</are:jmeno>
     <are:prijmeni>NIVNICKÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-09-22">
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>19443501</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>61400</are:psc>
      <are:okres>Brno-město</are:okres>
      <are:obec>Brno</are:obec>
      <are:castObce>Maloměřice</are:castObce>
      <are:ulice>Vrbí</are:ulice>
      <are:cisloPop>131</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>49</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>LIBUŠE</are:jmeno>
     <are:prijmeni>NIVNICKÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
