<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T17:50:09"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>17:50:09</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>00101427</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Muzeum města Brna, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>2</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>66224</are:psc>
    <are:obec>Brno</are:obec>
    <are:ulice>Špilberk</are:ulice>
    <are:cisloTxt>210/1</are:cisloTxt>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2001-11-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Hlavní účel Muzea města Brna, příspěvkové organizace:
     </are:Text>
     <are:Text>
shromažďování lidských výtvorů (včetně děl výtvarných umění) případně přírodnin vytvářením sbírek muzejní povahy a průvodní dokumentace, jejich odborná správa a evidence, trvalé uchovávání včetně konzervování, restaurování nebo preparování, zpracovávání v
četně katalogizování, zpřístupňování veřejnosti ve stálých expozicích a výstavách a poskytování badatelských služeb k jejich využívání pro vědecké účely
     </are:Text>
     <are:Text>
zajišťování standardizovaných veřejných služeb podle stanovených standardů územní, časové, ekonomické a fyzické dostupnosti v souladu se zákonem o ochraně sbírek muzejní povahy
     </are:Text>
     <are:Text>
zajišťování a provádění vědeckovýzkumné činnosti v oblasti společenských věd
     </are:Text>
     <are:Text>
provádění archeologických výzkumů na území města Brna pro zřizovatele a třetí osoby na základě povolení Ministerstva kultury ČR a dohody o rozsahu a podmínkách provádění archeologických výzkumů dle § 21 odst. 2 zák. č. 20/1987 Sb., o státní památkové péči
, mezi Akademií věd České republiky a Muzeem města Brna
     </are:Text>
     <are:Text>
dočasné přenechávání sbírkových předmětů jiným subjektům za účelem jejich zpřístupňování veřejnosti v expozicích a výstavách či v jiných odpovídajících zařízeních a prostorách a za účelem jejich vědeckého zkoumání, konzervování, restaurování nebo preparov
ání
     </are:Text>
     <are:Text>
poskytování veřejných knihovnických a informačních služeb jako základní knihovna se specializovaným knihovním fondem
     </are:Text>
     <are:Text>
zpracovávání odborných posudků, expertíz a rešerší souvisejících s předmětem činnosti Muzea města Brna, příspěvkové organizace
     </are:Text>
     <are:Text>
poskytování přístupu k veřejně provozovaným a veřejně přístupným informačním a datovým sítím,  pořizování, vytěžování a zužitkování databází
     </are:Text>
     <are:Text>
zajišťování výstavnické, kulturně výchovné, přednáškové, průvodcovské činnosti, pořádání odborných konferencí, sympozií, seminářů, kurzů, přednášek, vzdělávacích muzejních programů, muzejních výstav, koncertů a jiných kulturních akcí
     </are:Text>
     <are:Text>
zajišťování prodeje zboží, produktů a publikací související s vlastními sbírkami, expozicemi a výstavami nebo se sbírkami a výstavami jiných institucí se stejným nebo obdobným předmětem činnosti, propagačních materiálů a upomínkových předmětů
     </are:Text>
     <are:Text>
výroba a prodej kopií a replik sbírkových a jiných, svým charakterem jim podobných předmětů
     </are:Text>
     <are:Text>
vydávání a veřejné šíření odborných, informačních a propagačních neperiodických publikací ve smyslu zák.č. 37/1995 Sb., o neperiodických publikacích, ve znění pozdějších předpisů, a periodického tisku ve smyslu zák.č. 46/2000 Sb., o právech a povinnostech
 při vydávání periodického tisku a o změně některých dalších zákonů (tiskový zákon), ve znění pozdějších předpisů, v souvislosti s předmětem činnosti Muzea města Brna, příspěvkové organizace
     </are:Text>
     <are:Text>
spolupráce s tuzemskými i zahraničními vědeckými, vzdělávacími, kulturními a jinými subjekty s příbuzným předmětem činnosti
     </are:Text>
     <are:Text>
vstupování do profesních sdružení za účelem rozvoje a koordinace odborné činnosti
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2001-11-01">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2001-11-01" dvy="2008-10-08">
    <are:Text>
Jménem příspěvkové organizace jedná a podepisuje statutární
orgán.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:ZpusobJednani dza="2008-10-08">
    <are:Text>
Ředitel je oprávněn jednat jménem Muzea města Brna, příspěvkové organizace, samostatně. Jménem Muzea města Brna, příspěvkové organizace, se podepisuje tak, že k napsanému nebo natištěnému jménu Muzea města Brna, příspěvkové organizace, připojí svůj podpis
.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2001-11-01" dvy="2004-03-05">
    <are:funkce>
     <are:zanikFunkce>2003-11-30</are:zanikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>19293046</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>61300</are:psc>
      <are:okres>Brno-město</are:okres>
      <are:obec>Brno</are:obec>
      <are:ulice>Helfertova</are:ulice>
      <are:cisloTxt>23</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Jiří</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Vaněk</are:prijmeni>
     <are:titulPred>PhDr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2004-03-05" dvy="2008-10-08">
    <are:funkce>
     <are:vznikFunkce>2003-12-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>19153791</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>60200</are:psc>
      <are:obec>Brno</are:obec>
      <are:ulice>Zachova</are:ulice>
      <are:cisloTxt>11</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Pavel</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Ciprian</are:prijmeni>
     <are:titulPred>PhDr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2008-10-08" dvy="2015-10-24">
    <are:funkce>
     <are:vznikFunkce>2003-12-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>19153791</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>60200</are:psc>
      <are:obec>Brno</are:obec>
      <are:ulice>Zachova</are:ulice>
      <are:cisloTxt>11</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Pavel</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Ciprian</are:prijmeni>
     <are:titulPred>PhDr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-10-24">
    <are:funkce>
     <are:vznikFunkce>2003-12-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>19153791</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>60200</are:psc>
      <are:okres>Brno-město</are:okres>
      <are:obec>Brno</are:obec>
      <are:castObce>Stránice</are:castObce>
      <are:ulice>Zachova</are:ulice>
      <are:cisloPop>254</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>11</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PAVEL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>CIPRIAN</are:prijmeni>
     <are:titulPred>PhDr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
