<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T18:11:41"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>18:11:41</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>00360198</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Vlastivědné muzeum a galerie v České Lípě, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>23462264</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>47001</are:psc>
    <are:okres>Česká Lípa</are:okres>
    <are:obec>Česká Lípa</are:obec>
    <are:castObce>Česká Lípa</are:castObce>
    <are:ulice>náměstí Osvobození</are:ulice>
    <are:cisloPop>297</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>1</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2003-11-14</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetPodnikani>
     <are:Text>
specializovaný maloobchod
     </are:Text>
     <are:Text>
maloobchodní prodej a pronájem zvukových a zvukově obrazových záznamů a jejich nenahraných nosičů
     </are:Text>
     <are:Text>
ubytovací služby
     </are:Text>
    </are:PredmetPodnikani>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
pronájem pozemků, bytových a nebytových prostor
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
1.Organizace plní funkci muzea ve smyslu ustanovení § 10,odst.6 zákona č.122/2000 Sb.,o ochraně sbírek muzejní povahy a o změně některých dalších zákonů,vyhlášky č.275/2000 Sb.a prováděcích předpisů.Zřizuje se za účelem získávat,shromažďovat,trvale uchová
vat,evidovat,odborně zpracovávat a zpřístupňovat veřejnosti sbírky muzejní povahy.
     </are:Text>
     <are:Text>
2.Organizace shromažďuje sbírky hmotných dokladů,doklady o vývoji přírody a společnosti se zřetelem k jejich muzejní hodnotě a zpracovává komplexní dokumentaci vývoje regionu jako pramenné základny pro vědecké poznání a prostředek kulturně výchovného půso
bení orgnanizace na veřejnost v oborech archeologie,archivnictví, pomocných věd historických,etnografie,kulturní historie a historie regionu,specializované a odborné knihovnictví,geologie,zoologie,paleontologie,botanika a v oborech uměleckohistorických.Sb
írku tvoří na základě vědeckého poznání a vlastní koncepce sbírkotvorné činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
3.Organizace spravuje sbírku v souladu se zákonem č.122/2000 Sb.,o ochraně sbírek muzejní povahy a předpisy souvisejícími:
a) ke sbírkovým předmětům pořizuje odbornou dokumentaci písemnou a podle potřeby obrazovou a zvukovou;
b) sbírkové předměty odborně zpracovává a vytěžuje z nich poznatky o vývoji přírody a společnosti;
c)  sbírkové předměty,odbornou dokumentaci k nim a poznatky získané jejich odborným zpracováním prezentuje zejména prostřednictvím stálých expozic a krátkodobých výstav,vlastní publikační a přednáškovou činnosti v České republice i vzahraničí, a dalšími k
ulturně výchovnými aktivitami určenými pro nejširší veřejnost;
d) zapůjčuje sbírkové předměty do expozic a na výstavy pořádané jinými subjekty v České republice i v zahraničí,nebo za účelem jejich vědeckého zkoumání,konzervování a restaurování za předpokladu,že je zajištěna jejich bezpečnost a ochrana ve smyslu zákon
a č.122/2000 Sb.;
e) umožňuje studium svých sbírek badatelům za podmínek stanovených zákonem č.122/2000 Sb.a na základě interních směrnic,které organizace vydává.
     </are:Text>
     <are:Text>
4. Organizace spravuje historický knihovní fond,sbírku dokumentů archivní povahy a odbornou knihovnu.
Prostřednictvím knihovny poskytuje veřejné knihovnické a informační služby,a to zpřístupňováním knihovních dokumentů z knihovního fondu organizace formou prezenční zápůjčky,provádí výměnu publikací s domácími i zahraničními institucemi,zprostředkovává inf
ormace z vnějších informačních zdrojů a umožňuje přístup k vnějším informačním zdrojům ve smyslu zákona č.257/2001 Sb.
     </are:Text>
     <are:Text>
5.Organizace vydává a veřejně šíří periodické a neperiodické publikace,a to v tiskové či elektronické podobě.
     </are:Text>
     <are:Text>
6.Orgnizace provádí vědecký výzkum a průzkum prostředí,z něhož sbírkové předměty získává,výzkum a průzkum v oborech společenskovědných,přírodovědných,archeologii a dalších oborech v muzeu zastoupených. Vytváří samostatně,nebo ve spolupráci s jinými instit
ucemi v České republice i v zahraničí výzkumné programy a je vědecko-výzkumným,informačním a koordinačním pracovištěm regionu. Pro tyto účely pořizuje,vytěžuje a zužitkovává programové databáze. Výsledky své výzkumné činnosti prezentuje všemi dostupnými p
rostředky.
     </are:Text>
     <are:Text>
7.Organizace pořádá samostatně nebo ve spolupráci s jinými právnickými nebo fyzickými osobami z České republiky i ze zahraničí odborné konference a přednášky,sympozia a semináře,kulturní a vzdělávací programy,vztahující se k předmětu činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
8.Organizace vstupuje do profesních sdružení za účelem koordinace odborné činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
9.Na základě dohody s Akademií věd České republiky a v souladu se zákonem č.20/1987 Sb.,o státní památkové péči,organizace provádí archeologický výzkum a  archeologický dohled na lokalitách postižených terénními zásahy na území okresu Česká Lípa,případně
na dalším území.Organizace výzkum provádí samostatně,případně ve spolupráci s dalšími oprávněnými subjekty.
     </are:Text>
     <are:Text>
10.Organizace spolupracuje v oboru své činnosti s tuzemskými i zahraničními partnery.
     </are:Text>
     <are:Text>
11. Organizace vykonává další aktivity vyplývající z předmětu činnosti a ve vztahu k zajištění provozu veřejně přístupných prostor:
a) umožňuje za úplatu návštěvu expozic,výstav a dalších kulturních,výchovných a společenských akcí,které pořádá;
b) vybírá poplatky za fotografování,filmování a pořizování videozáznamů,pořizování kopií dokumentů,poskytování fotografií,negativů;
c) pronajímá dočasně nevyužívané prostory v objektech předaných zřizovatelem do správy,pokud to není v rozporu s jejich kulturním posláním,včetně vybavení těchto prostor;
d) zpracovává odborné posudky,rešerše,expertízy a specializované programy;
e) poskytuje informační služby souvisejícími s předmětem činnosti
f) provádí fotografickou a jinou obrazovou dokumentaci.
     </are:Text>
     <are:Text>
12.Ve smyslu přílohy č.5 vyhlášky MK ČR č.275/2000 Sb.,kterou se provádí zákon č.122/2000 Sb.,o ochraně sbírek muzejní povahy a o změně některých dalších zákonů,poskytuje organizace odbornou pomoc a služby vlastníkům sbírek muzejní povahy.
     </are:Text>
     <are:Text>
13.Organizace vykonává a zajišťuje odbornou metodickou pomoc státní správě a samosprávě v rámci svých oborů činnosti.Pracuje jeko metodické pracoviště pro oblast muzejnictví v regionu Česká Lípa.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2003-11-14">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2003-11-14">
    <are:Text>
Ředitel jedná jménem organizace samostatně a podepisuje za organizaci tak,že k jejímu napsanému nebo vytištěnému názvu připojí  svůj vlastnoruční podpis. Ředitel organizace plní úkoly vedoucího organizace.
Ředitel řídí organizaci v souladu s obecně platnými právními předpisy a zřizovací listinou.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2003-11-14" dvy="2015-07-16">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2003-03-18</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>23486724</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:obec>Česká Lípa</are:obec>
      <are:ulice>Jáchymovská</are:ulice>
      <are:cisloTxt>2908</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Zdeněk</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Vitáček</are:prijmeni>
     <are:titulPred>ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-07-16">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2003-03-18</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>23453273</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>47001</are:psc>
      <are:okres>Česká Lípa</are:okres>
      <are:obec>Česká Lípa</are:obec>
      <are:castObce>Dubice</are:castObce>
      <are:ulice>Litoměřická</are:ulice>
      <are:cisloPop>59</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ZDENĚK</are:jmeno>
     <are:prijmeni>VITÁČEK</are:prijmeni>
     <are:titulPred>ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
