<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-02-26T10:52:29"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-02-26</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-02-26</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>10:52:30</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>00412821</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Studijní a vědecká knihovna v Hradci Králové</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>27577406</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>50003</are:psc>
    <are:okres>Hradec Králové</are:okres>
    <are:obec>Hradec Králové</are:obec>
    <are:castObce>Hradec Králové</are:castObce>
    <are:ulice>Hradecká</are:ulice>
    <are:cisloPop>1250</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>2</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2010-03-31</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Doplňuje, zpracovává, zpřístupňuje, uchovává a ochraňuje univerzální fond vědecké, odborné, populárně naučné i krásné literatury a dalších materiálů a informačních pramenů vydaných v České republice a fond regionálních dokumentů vydaných na území Královéh
radeckého kraje. Výběrově doplňuje, zpracovává, zpřístupňuje, uchovává a ochraňuje fond dokumentů vydaných v zahraničí se zaměřením na potřeby vysokých škol a vědeckých a odborných pracovišť.
     </are:Text>
     <are:Text>
Knihovní dokumenty získává prostřednictvím povinného výtisku, koupě a darů.
     </are:Text>
     <are:Text>
Zpřístupňuje a propaguje knihovní fondy všem uživatelům jak půjčováním, tak prostřednictvím bibliografických a informačních činností, využíváním meziknihovní i mezinárodní meziknihovní vypůjční služby a dalšími formami práce s uživateli.
     </are:Text>
     <are:Text>
Je výzkumnou organizací pro oblast knihovnictví v Královéhradeckém kraji. Jejím základním účelem je provádět v rámci tohoto oboru základní a aplikovaný výzkum a šířit jeho výsledky prostřednictvím výuky a publikováním. Zároveň je institucí provádějící tra
nsfer znalostí pro ostatní vědní obory. Zpřístupňováním odborných vědeckých a technických dokumentů a informací napomáhá rozvoji vědy a výzkumu v kraji.
     </are:Text>
     <are:Text>
Poskytuje v souladu s knihovním zákonem a knihovním řádem veřejné knihovnické a informační služby, poskytuje písemné bibliografické, referenční a faktografické informace a rešerše.
     </are:Text>
     <are:Text>
Pořizuje, vytěžuje a zužitkovává databáze.
     </are:Text>
     <are:Text>
Umožňuje přístup k placeným vnějším informačním zdrojům pomocí internetu.
     </are:Text>
     <are:Text>
Umožňuje veřejnosti přístup na internet zdarma.
     </are:Text>
     <are:Text>
Pořádá vzdělávací, přednáškové a kulturní akce pro veřejnost včetně odborných kurzů.
     </are:Text>
     <are:Text>
Podílí se na propojení formálního a neformálního vzdělávání, spolupracuje se základními a středními školami v oblasti informačního vzdělávání.
     </are:Text>
     <are:Text>
Zabezpečuje propagaci předmětu své činnosti a poskytuje informační služby související s předmětem činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
Pořádá akce za účelem prezentace svých knihovních fondů a služeb.
     </are:Text>
     <are:Text>
Řeší teoretické i praktické otázky v oblasti knihovnictví, bibliografie a informatizace z hlediska potřeb a požadavků veřejnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
Spolupracuje s Národní knihovnou ČR při zpracování národní bibliografie a souborného katalogu ČR. Podílí se na mezinárodní spolupráci a projektech knihoven.
     </are:Text>
     <are:Text>
Pořádá odborné kurzy, semináře a školení včetně lektorské činnosti v oblasti knihovnictví a informační vědy.
     </are:Text>
     <are:Text>
Racionalizuje knihovnické, bibliografické a informační procesy zaváděním moderní techniky.
     </are:Text>
     <are:Text>
Zabezpečuje ochranu vlastních historických knihovních fondů prostřednictvím digitalizace, odkyselováním papírových dokumentů, ochrannými obaly a dalšími dostupnými způsoby.
     </are:Text>
     <are:Text>
Plní a koordinuje regionální funkce v Královéhradeckém kraji:
- Zajišťuje a koordinuje regionální funkce vybraných základních knihoven v Královéhradeckém kraji, rozhoduje o přenesení regionálních funkcí na vybrané základní knihovny,
- Na základě písemných smluv pověřuje vybrané základní knihovny plněním regionálních funkcí.
- Je krajským centrem meziknihovních služeb;
- Je odborným poradenským, konzultačním a koordinačním střediskem pro knihovny Královéhradeckého kraje v oborech knihovnictví, bibliografie a informační věda;
- Je centrem pro organizaci vzdělávacích akcí určených pracovníkům knihoven v kraji;
- Je krajským střediskem pro sběr statistických dat vzešlých z knihovnických procesů.
- Zpracovává a navrhuje krajské koncepce a rozvojové strategie knihoven v kraji v souladu s informační, kulturní, vzdělávací a vědní politikou kraje a státu.
     </are:Text>
     <are:Text>
Vykonává další činnost k zajištění plnění svých úkolů: vydává a rozšiřuje periodický tisk a neperiodické publikace tematicky související s účelem zřízení a činnosti knihovny a publikace bibliografického a faktografického charakteru, poskytuje kopie dokume
ntů za úplatu, pronajímá k tomu určené reklamní plochy v interiéru budovy, na webových stránkách knihovny a v jí vydávaných tiskovinách, prodává propagační materiály knihovny a publikace, poskytuje konferenční a galerijní služby.
     </are:Text>
     <are:Text>
Pronajímá dočasně nepotřebné prostory v objektech, s nimiž hospodaří.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2010-03-31">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2010-03-31">
    <are:Text>
Způsob jednání jménem příspěvkové organizace:
Jménem příspěvkové organizace jedná ředitel.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2010-03-31" dvy="2016-09-20">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2002-01-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>23907801</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>50003</are:psc>
      <are:obec>Hradec Králové</are:obec>
      <are:ulice>Třída SNP</are:ulice>
      <are:cisloTxt>590/17</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Eva</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Svobodová</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-09-20">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2002-01-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>23907801</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>50003</are:psc>
      <are:okres>Hradec Králové</are:okres>
      <are:obec>Hradec Králové</are:obec>
      <are:castObce>Slezské Předměstí</are:castObce>
      <are:ulice>třída SNP</are:ulice>
      <are:cisloPop>590</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>17</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>EVA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>SVOBODOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2010-03-31">
   <are:Nazev>Zřizovatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2016-09-20">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>27293629</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>50003</are:psc>
      <are:okres>Hradec Králové</are:okres>
      <are:obec>Hradec Králové</are:obec>
      <are:castObce>Hradec Králové</are:castObce>
      <are:ulice>Pivovarské náměstí</are:ulice>
      <are:cisloPop>1245</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>2</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:ICO>70889546</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Královéhradecký kraj</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
