<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T18:21:25"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>18:21:26</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>00486591</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Správa zámku Rosice, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>24062588</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>66501</are:psc>
    <are:obec>Rosice</are:obec>
    <are:castObce>Rosice</are:castObce>
    <are:ulice>Žerotínovo náměstí</are:ulice>
    <are:cisloPop>1</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>1989-01-01</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-03-06</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Zajišťuje vlastními pracovníky a prostředky, či dodavatelsky, údržbu objektu a jeho areálu, zajišťuje dodržování bezpečnostních, protipožárních a stavebních předpisů, dbá na  řádnou kvalitu oprav a údržby
     </are:Text>
     <are:Text>
Zajišťuje návštěvnický provoz v objektu, provoz výstavních síní, zajišťuje prodej propagačního materiálu a upomínkových předmětů
     </are:Text>
     <are:Text>
Zajišťuje technický provoz objektu
     </are:Text>
     <are:Text>
Zajišťuje další využití objektu pro výstavní, hudební, divadelní, literární a jiné vhodné kulturní akce, odpovídající specifickému charakteru a provozu památkového objektu
     </are:Text>
     <are:Text>
Pomáhá svými pracovními kapacitami při rekonstrukci objektu a ostatních nemovitých kulturních památek
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizačně zajišťuje rekonstrukci zámku v Rosicích a vykonává investorskou činnost
pro tuto akci
     </are:Text>
     <are:Text>
Zařizuje a provozuje dílny, sloužící k provádění odborných prací na údržbě, konzervaci a
obnově nemovitých kulturních památek, zprostředkovává tyto práce i u soukromých řemeslníků
     </are:Text>
     <are:Text>
Zabezpečuje mobiliární fond památkového objektu jak instalací, tak i v depozitářích, z hlediska jeho řádného uložení a pravidelného ošetření
     </are:Text>
     <are:Text>
Vede veškerou evidenci mobiliárního fondu památkového objektu a ostatního majetku
organizace, majetkoprávní evidence o památkovém objektu, zajišťuje řádné provedení
inventarizací hospodářských prostředků a inventarizaci mobiliárního fondu podle platných
předpisů
     </are:Text>
     <are:Text>
Pomáhá při archeologickém průzkumu města a okolí dle požadavků ČSAV
     </are:Text>
     <are:Text>
Zajišťuje dle kapacitních možností nezbytnou dopravní činnost spojenou s vlastní činností
     </are:Text>
     <are:Text>
Provádí drobné projektové práce
     </are:Text>
     <are:Text>
Vede evidenci a provádí revize knihovních fondů, t.j. instalovaných knihoven, které jsou součástí interiéru objektu
     </are:Text>
     <are:Text>
Může přijímat peněžní i nepeněžní dary od organizací i soukromých osob
     </are:Text>
     <are:Text>
Vybírá nájemné za prostory a pozemky pronajaté jiným organizacím a soukromým osobám v areálu objektu
     </are:Text>
     <are:Text>
Vede předepsanou operativně technickou evidenci, finanční a účetní evidenci a evidenci
o práci pracovníků správy
     </are:Text>
     <are:Text>
Provádí drobnou obchodní činnost (prodej občerstvení, materiálových přebytků a vlastních výrobků). Vydává propagační materiál a vyrábí drobné upomínkové předměty
     </are:Text>
     <are:Text>
Spolupracuje s orgány památkové péče, okresním muzeem, okresním archivem a archeologickým ústavem ČSAV
     </are:Text>
     <are:Text>
Provádí běžnou údržbu vnitřního zařízení objektu
     </are:Text>
     <are:Text>
Pomáhá svými stavebními kapacitami městu a ostatním organizacím i soukromým osobám, avšak jen do výše stanovené ročním plánem a nikoliv na úkor prací na objektu nebo jiných nemovitých památkách
     </are:Text>
     <are:Text>
Plní další úkoly dané směrnicemi či pokyny nadřízených orgánů a právními předpisy
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2014-03-06">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2014-03-06">
    <are:funkce>
     <are:nazev>vedoucí (kastelán)</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2006-11-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>24062871</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>66501</are:psc>
      <are:obec>Rosice</are:obec>
      <are:castObce>Rosice</are:castObce>
      <are:ulice>Úvoz</are:ulice>
      <are:cisloPop>29</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JAROSLAV</are:jmeno>
     <are:prijmeni>DYTRYCH</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2014-03-06">
   <are:Nazev>Zřizovatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2014-03-06">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>24062715</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>66501</are:psc>
      <are:obec>Rosice</are:obec>
      <are:castObce>Rosice</are:castObce>
      <are:ulice>Palackého nám.</are:ulice>
      <are:cisloPop>13</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:ICO>00282481</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Město Rosice</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
