<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T18:37:44"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>18:37:44</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>00553956</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Geoindustria geologickoměřičská služba Praha, státní podnik</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22300384</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:okres>Praha 7</are:okres>
    <are:obec>Praha 7</are:obec>
    <are:ulice>Přístavní</are:ulice>
    <are:cisloTxt>24</are:cisloTxt>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>1990-08-27</are:DatumZapisu>
   <are:DatumVymazu>1992-04-29</are:DatumVymazu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetPodnikani>
     <are:Text>
Základním předmětem činnosti podniku je:
účelně a hospodárně uspokojovat potřeby společnosti aplikováním
oborů geologických věd sloužících průmyslovým podnikům,
družstvům, podnikatelům a orgánům obecné samosprávy, provádět s
tím související výkony, práce, výrobu a služby, a to zejména:
     </are:Text>
     <are:Text>
vyhledávání a všechny následné etapy geologického průmyslu
ložisek nerostných surovin v komplexu odborných prací
zajišťující veškeré podklady pro projektování, dobývání a
zpracování příslušných nerostných surovin a to včetně prací
zeměměřických technologických, výpočtu zásob a ekonomického
zhodnocení a prací projekčních,
     </are:Text>
     <are:Text>
řešení úkolů inženýrské geologie a hydralogie pro jakékoliv nové
stavby, modernizace a rekonstrukce, nebo sanace staveb starých,
včetně historicky a umělecky cenných, dále řešení podkladů pro
sanaci zemského povrchu i podzemních prostor a podkladů pro
sanaci zemského povrchu i podzemních prostor a podzemní
narušeného nebo ohroženého přírodními vlivy jako např.
zvětráváním, erozí, samovolnými pohyby sesuvného charakeru,
zemětřsením, vulkanickou činností, zavodněním, zaplyněním a
podobně nebo ohrožených jakoukoliv lidskou činností narušujících
stabilitu území
     </are:Text>
     <are:Text>
řešení úkolů hydrogeologie území i jednotlivých lokalit, včetně
vyhledávání a jímání podzemní vody prosté nebo minerální, sanace
stávajících zdrojů podzemní a podpovrchové vody, práce
odvodňovací včetně řešení střetu zájmů mezi ochranou podzemních
     </are:Text>
     <are:Text>
zjišťování a ověřování geologických podmínek pro podzemní
uskladňování plynů, kapalin a odpadů, pro využívání tepelné
energie zemské kůry, zřizování provozu a likvidaci těchto
zařízení. Zajišťování sanací a likvidací starých důlních děl a
podzemních prostorů. Vyhledávání podzemních prostorů a objektů
vytvořených lidskou činností, archeologických objektů, starého
střeliva a z války, jakož i podzemních prostor vzniklých
přírodníma silami, starých liniových staveb cizorodých objektů,
     </are:Text>
     <are:Text>
řešení všech úkolů ke zjišťování geologických faktorů životního
prostředí, vyhledávání zdrojů kontaminace ovzduší, hornin,
podzemních a povrchových vod a půdy a podobně. Zpracování návrhů
a zřizování monitorovacích systémů, zařízení pro sanaci
kontaminovaného prostředí . Zkoumání geologických poměrů pro
zřizování skládek a dočasných deponiíí všech druhů odpadů včetně
radioaktivních a toxických, jejich budování, provoz a likvidace.
Zpracování návrhů na využití odpadů, jejich detoxikace a
likvidace a provádění těchto operací,
     </are:Text>
     <are:Text>
řešení úkolů a podkladů pro geologii zemědělskou, lesnickou,
řešení úkolů pedogeologických, zhutňování půdy a příprava dat
pro komplexní databázové systémy,
     </are:Text>
     <are:Text>
těžba nerostných surovin a jejich úprava a zušlechtění a to
zejména v návaznosti na provádění geologického průzkumu. Řešení
využití odpadů vznikajících pří těžbě nerostných surovin.
     </are:Text>
     <are:Text>
zpracování komplexních podkladů z hlediska geologických věd a
aplikovaného výzkumu, včetně prací zeměměřičských geofyzikálních
a geochemických, archivní excerpce podkladů i historických pro
ůkoly územních plánování, využití území, snížení ekologického
zařízení, sanace a tvorby krajinného disajnu
     </are:Text>
     <are:Text>
provádění prací na zakázku pro průmyslové podniky, samosprávné
orgány, podniky služeb, zemědělství a lesnictví, živnostníky i
občany z oboru geologie, včetně prací výzkumné povahy, všemi
prostředky průzkumné tecníky včetně prací zeměměřických,
karotážních, geofyzikálních, geotechnických, geochemiských,
hydrologických, zatěžovacích zkoušek, napínání kotev, katodické
ochrany zemních prací, čištění podzemních liniových staveb,
vyhledávání poruch na těchto stavbách, prací kamenických a
projekčních pro tyto činnosti
     </are:Text>
     <are:Text>
výroba učebních pomůcek a oboru nerostných přírodnin a prodej
sbírkových nerostů, zkamenělin a nerostných hmot pro zájmovou
činnost občanů a pro toiletní a šperkové účely v maloobchodě
     </are:Text>
     <are:Text>
laboratorní rozbory a polní zkoušky, práce kartografické
reprodukční, reprografické, tiskařské, knihařské, výpočetní a
programátorské v rozsahu souvisejícím s výše vyjmenovanou hlavní
činností.
     </are:Text>
     <are:Text>
inženýring pro kompletaci dodávek v hlavní činnosti podniku,
     </are:Text>
     <are:Text>
Znalecká a posudková činnost v hlavní činnosti podniku,
     </are:Text>
     <are:Text>
práce projekční a konstrukční a výroba přístrojů v rozsahu
hlavní činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
Povinným předmětem podnikání, který musí být v rámci základního
předmětu podnikání přednostně zajištěn, je plnění jmenovitých
úkolů státního plánu, rozepsaných zakladatelem ve věcném časovém
a objemovém rozsahu a lokalizaci.
     </are:Text>
    </are:PredmetPodnikani>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="1990-08-27" dvy="1992-04-29">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="1990-08-27" dvy="1992-04-29">
    <are:Text>
Zastupování: za podnik jedná ředitel a jeho zástupce.
Podepisování:
K názvu podniku připojí svůj podpis ředitel a jeho zástupce.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="1990-08-27" dvy="1992-04-29">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21913340</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:okres>Praha 4</are:okres>
      <are:obec>Praha 4</are:obec>
      <are:ulice>Na úlehli</are:ulice>
      <are:cisloTxt>7</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Viktor</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Höschl</are:prijmeni>
     <are:titulPred>RNDr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="1992-02-20" dvy="1992-04-29">
    <are:funkce>
     <are:nazev>zástupce ředitele</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21842370</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:okres>Praha 4</are:okres>
      <are:obec>Praha 4</are:obec>
      <are:ulice>Leopoldova</are:ulice>
      <are:cisloTxt>1681</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Jiří</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Plíhal</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="1990-08-27" dvy="1992-04-29">
   <are:Nazev>Zakladatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="1990-08-27" dvy="1992-04-29">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>100</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:obec>.</are:obec>
     </are:adresa>
     <are:ObchodniFirma>Český geologický úřad</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
