<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-11-14T16:49:56"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-11-14</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-11-14</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>16:49:56</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>01325001</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>H4ALL z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>17839149</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>40011</are:psc>
    <are:okres>Ústí nad Labem</are:okres>
    <are:obec>Ústí nad Labem</are:obec>
    <are:castObce>Ústí nad Labem-centrum</are:castObce>
    <are:ulice>Malátova</are:ulice>
    <are:cisloPop>2509</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>14</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2013-01-08</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
1) Charakterem je Spolek dobrovolné nevládní neziskové společenství
fyzických a právnických osob účastnících se na podpoře a ochraně
znevýhodněných osob.
 
Hlavní účel spolku: Posláním spolku je podpora a ochrana osob se
zdravotním postižením a znevýhodněných osob, zlepšování podmínek bydlení
osob v bytové nouzi, a řešení bytových potřeb nízkopříjmových rodin.
Dále pomoc matkám (otcům) s dětmi v tísni, právně-propagační činnost v
zájmu zlepšení ochrany dětí v ČR, pomoc a péče při budování mezilidských
vztahů a vztahů v rodině.
Všestranná pomoc, podpora a rozvíjení sportovních aktivit směřujících ku prospěchu dospělých, dětí, mládeže a rodin, osob se zdravotním postižením, osob těžce nemocných, osob sociálně slabých, osob, které se ocitly v těžkých životních situacích.
 
Cílem je vytváření materiálních podmínek provozování sportovní činnosti pro uvedené osoby, podpora a vytváření odpovídajícího zázemí, podmínek a prostředí pro sportovní aktivity, výchovu, vzdělávání, zájmové a terapeutické činnosti směřující k všestranném
u rozvoji, socializaci, zlepšení zdravotního stavu a života, efektivnímu využití volného času a integraci uvedených osob do každodenního života společnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
2) Hlavní činností spolku je:
- prostřednictvím svých aktivit pomoci k větší integraci seniorů, osob sociálně slabých a jinak znevýhodněných do společnosti, cíleně pomáhat těmto lidem v jejich
  dalším rozvoji
- pomoc matkám (otcům) s dětmi v tísni
- pomoc dětem, které vyrůstají mimo vlastní rodinu v institucionální nebo náhradní rodinné péči nebo jejichž vývoj ve vlastní rodině je ohrožen v důsledku týrání,
  zanedbávání, zneužívání nebo jež jsou i z jiných důvodů sociálně ohroženy
- zajišťování materiální pomoci, dotací a kontaktů pro děti a mládež a pro práci s dětmi a mládeží, pořádání akcí se zaměřením na aktivní využití volného času
 
- Poskytování trvalé nebo dočasné pomoci při zajištění osobní péče.
- Spolek vykonává další podpůrné činnosti k realizaci hlavního účelu.
- podpora sportovních a turistických akcí jakéhokoliv druhu, pořádání těchto sportovních a tělovýchovných akcí, podpora sportovního vybavení a speciální vybavení
  pro handicapované občany a současně podpora prevence proti drogám, alkoholu a jiným návykovým látkám hlavně u dětí a mládeže,
- obnova a rozvoj zejména stávajících sportovních zařízení, podpora udržování a provozování sportovních a tělovýchovných zařízení,
- vytváření takové technické podmínky, které budou aktivizovat zájem mládeže o sportovní činnost i na vrcholové úrovni,
- podpora činnosti jednotlivců, oddílů, nebo klubů s určením na výcvikové tábory, sportovní materiál a mzdy trenérů, podpora testování sportovců, kontrolní sportovní
  srazy, okresní a krajské výběry, republikové výběry mládeže,
- podpora projektů vedoucí k celoživotním pohybovým aktivitám občanů,
- vytváření či podpora projektů zaměřených na pohybové aktivity občanů starších 60 let,
- podpora vytváření podmínek pro aktivní pohybovou činnost a integraci zdravotně postižených občanů,
- zapojení dospělých a mládeže do pravidelné sportovní činnosti
- pomoc chronicky nemocným dětem astmatikům, chronikům, atopikům, dětem ze sociálně slabších vrstev jakýmkoliv způsobem,
- získávání podpory a prostředků na ozdravovné pobyty zejména u moře a na horách,
- organizace edukačních programů, školení, seminářů, konferencí akcí, volno časových aktivit zaměřených na podporu zdraví, včetně jednorázových kampaní se
  zaměřením ke zdravému a aktivnímu životnímu stylu,
- vydávání nekomerčních publikací k mapování situace v oblasti chronických onemocnění a dalších,
- sledování trendů, informací, novinek, a poznatků ze světa medicíny, psychologie a neurovědy, sportu a ostatních oborů, které souvisí s cíli spolku.
 
3) Další podrobnosti o činnosti Spolku může upravit provozní řád Spolku.
 
4) K uplatňování nebo ochraně společných zájmů, společné činnosti nebo dosažení určitého cíle může Spolek s dalšími subjekty vytvářet vzájemnou platformu pro komunikaci mezi jednotlivými organizacemi, spolky a dalšími právnickými osobami a fyzickými osoba
mi a rozvíjet vzájemnou podporu a spolupráci těchto subjektů.
 
5) Při své činnosti spolupracuje spolek s fyzickými a právnickými osobami.
 
6) Spolek vyvíjí činnost v souladu s právními předpisy, těmito stanovami a případným provozním řádem Spolku.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2015-03-23">
   <are:Nazev>Předseda spolku</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2015-03-23">
    <are:Text>
Předseda spolku jedná za spolek ve všech věcech.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2015-03-23" dvy="2017-08-06">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda spolku</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-02-16</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>17879787</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>40011</are:psc>
      <are:obec>Ústí nad Labem</are:obec>
      <are:castObce>Severní Terasa</are:castObce>
      <are:ulice>Jizerská</are:ulice>
      <are:cisloPop>2927</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>30</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PETR</are:jmeno>
     <are:prijmeni>OVSIAK</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2017-08-06">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda spolku</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-02-16</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>77528115</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>40011</are:psc>
      <are:okres>Ústí nad Labem</are:okres>
      <are:obec>Ústí nad Labem</are:obec>
      <are:castObce>Severní Terasa</are:castObce>
      <are:ulice>Severní</are:ulice>
      <are:cisloPop>3597</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>23</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PETR</are:jmeno>
     <are:prijmeni>OVSIAK</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
