<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T19:17:07"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>19:17:07</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>01495895</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>PIERRO FORTE, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>3153487</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>71200</are:psc>
    <are:okres>Ostrava-město</are:okres>
    <are:obec>Ostrava</are:obec>
    <are:castObce>Muglinov</are:castObce>
    <are:ulice>Hladnovská</are:ulice>
    <are:cisloPop>730</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>75</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2013-03-13</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
1. Posláním spolku je pravidelně a dlouhodobě podporovat a vytvářet pohybové aktivity vedoucí k smysluplnému využití volného času členů sdružení, jako například:
a) pořádání sportovních, kulturních a společenských akcí,
b) organizování sportovních, kulturních a tanečně-pohybových rekreačních akcí,
c) práce s dětmi a mládeží (tj. věkovou skupinou od 6 do 26 let) zejména s důrazem na toleranci k různým sociálním, etnickým a kulturním skupinám obyvatelstva, pohyb, sport a s tím spojený zdravý životní styl,
d) navazování družebních styků se zahraničními partnery pro společné sportovní, taneční a kulturní akce s cílem posílit vědomí evropské sounáležitosti,
e) působení v taneční a pohybové činnosti nejen regionální, ale i účast na akcích, projektech a programech s taneční a pohybovou tématikou v nadregionálním a celostátním i mezinárodním charakteru,
f) vytváření aktivit pro seniory a postižené spoluobčany,
g) spolupráce s družebními organizacemi obdobného charakteru,
h) osvětová činnost v oblasti tance, pohybové a společenské výchovy a zdravého životního stylu,
i) vytváření a realizace vlastních projektů pro podporu sportovní, kulturní a osvětové činnosti.
j) Vytváření podmínek pro zachování kultůrních a lidových tradic.
2.Další aktivity spolku by měly vytvářet podmínky pro komunikaci mezi rozdílnými skupinami občanů a tím napomáhat ke zlepšení mezilidských vztahů.
3.Spolek je otevřený a snaží se mít dopad na co nejširší spektrum dětí a mládeže.
4. Spolek usiluje o obecně prospěšné aktivity v oblasti práce s dětmi a mládeží.
5. Studium, zpracování, rozvíjení lidových tradic a zvyků (písně, hudba, tanec, umělecká řemesla, gastronomie, odívání ...) a jejich uplatnění pro širší spektrum občanů (děti, mládež, dospělí, senioři i zdravotně postižení).
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-04-20">
   <are:Nazev>Statutární orgán - Předseda</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-04-20">
    <are:Text>
Předseda zastupuje spolek ve všech věcech, týkajících se činnosti spolku.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-04-20">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-05-15</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>3153487</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>71200</are:psc>
      <are:okres>Ostrava-město</are:okres>
      <are:obec>Ostrava</are:obec>
      <are:castObce>Muglinov</are:castObce>
      <are:ulice>Hladnovská</are:ulice>
      <are:cisloPop>730</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>75</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JANA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ČUBANOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
