<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T20:22:13"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>20:22:13</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>01941186</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Asociace Montessori ČR</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22018956</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>15000</are:psc>
    <are:okres>Praha hlavní město</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Košíře</are:castObce>
    <are:ulice>Pod radnicí</are:ulice>
    <are:cisloPop>152</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>3</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2013-07-26</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
1.Posláním AM ČR je sdružování právnických a fyzických osob a dalších subjektů, které sdílí pedagogické principy formulované Dr. Marií Montessori, principy přirozené a respektující výchovy a vzdělávání a přístupu k lidské bytosti a principy demokracie, sv
obody a rovnosti. AM ČR  těmto osobám a subjektům poskytuje širokou škálu služeb, kterými podporuje jejich činnost.
 
Cílem AM ČR je podporovat péči o děti a jejich výchovu a vzdělávání, podporovat život a fungování rodiny a všech jejích příslušníků včetně starších generací, podporovat sociálně i jinak znevýhodněné cílové skupiny, podporovat komunitu a komunitní život, h
armonizaci a slaďování profesního a rodinného života, genderovou vyrovnanost a rozvíjet inkluzi a sociální začleňování a rovná práva žen a mužů následujícími činnostmi:
 
a.poskytováním informací o pedagogice, výchově a vzdělávání,
b.poskytováním platformy pro sdílení znalostí,  zkušeností a dobré praxe,
c.propojováním a podporováním komunity a komunitních a dobrovolnických projektů,
d.vykonáváním poradenství a metodické činnosti,
e.podporou a vykonáváním vlastní přímé práce s klientem a sociální práce,
f.podporou a výkonem sociálního začleňování a inkluze,
g.publikováním moderní literatury,
h.zprostředkováváním sdílení nabídky a poptávky mezi zaměstnavateli a osobami hledajícími zaměstnání,
i.podporou mateřských, komunitních a rodinných center, dětských skupin, mateřských a základních škol a dalších subjektů,
j.podporou subjektů, které vykonávají práci s rodinou a jejími členy, včetně seniorů,
k.podporou subjektů, které vykonávají práci s dětmi a mládeží,
l.podporou subjektů, které vykonávají práci se seniory,
m.propagací zájmů svých členů a jejich cílů směrem k úřadům státní správy a samosprávy, dalším organizacím a odborné i laické veřejnosti na národní i mezinárodní úrovni,
n.vykonáváním aktivního fundraisingu a spolupráce s firmami a podnikatelským sektorem,
o.spoluprací s médii,
p.poskytováním vzdělávacích, informačních a poradenských služeb a koučinku a mentoringu,
q.pořádáním kongresů, konferencí, seminářů, workshopů a dalších vzdělávacích akcí,
r.pořádáním kulturních a dobročinných akcí,
s.rozvíjením spolupráce s obdobnými organizacemi v zahraničí,
t.podporou rozvoje kladného vnímání Montessori přístupu u vládních, mezinárodních a dalších institucí a kladného vnímání vzdělávání vůbec.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-04-02">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-04-02">
    <are:Text>
samostatně
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-04-02">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2013-08-26</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2013-08-26</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>41920058</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>25210</are:psc>
      <are:okres>Praha-západ</are:okres>
      <are:obec>Mníšek pod Brdy</are:obec>
      <are:castObce>Mníšek pod Brdy</are:castObce>
      <are:ulice>Pod sv.Terezií</are:ulice>
      <are:cisloPop>1538</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>SOŇA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HAVLÍČKOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
