<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-08-06T08:36:48"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-08-02</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-08-06</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>08:36:48</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>01985299</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Spolek Odolen</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>41327063</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>19800</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Černý Most</are:castObce>
    <are:mop>Praha 9</are:mop>
    <are:ulice>Rudolfa Holeky</are:ulice>
    <are:cisloPop>636</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>2</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2018-07-13</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Vedle své hlavní činnosti může spolek vykonávat i hospodářskou (ekonomickou) činnost, související s podporou hlavní činnosti spolku a jeho posláním.
 
Vedlejší činností je pak zejména: Výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 Živnostenského zákona, kdy konkrétní obory činnosti jsou uvedeny v živnostenském oprávnění.
 
Zisk dosažený z vedlejší činnosti je použit primárně na financování hlavní činnosti a na úhradu nákladů spojených se správou a rozvojem spolku.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Spolek sdružuje jak profesní skupiny a podnikatelské subjekty, tak i školy a školská zařízení a také jednotlivce - osoby fyzické. Všem těmto členům pomáhá svou činností v naplňování jejich vizí a poslání, v snižování administrativní a provozní zátěže, v s
laďování rodinného a pracovního života, v edukaci a získávání (popř. prohlubování) dovedností napříč obory a tématy.
 
Spolek vykonává k naplnění svého poslání zejména následující veřejně prospěšné činnosti:
a.Poskytuje platformu pro sdílení znalostí a zkušeností mezi členy spolku.
b.Pomáhá členům spolku získat patřičnou odbornost v pracovních i mimopracovních činnostech.
c.Pomáhá snižovat administrativní, provozní a personální zátěž fyzickým i právnickým osobám.
d.Přispívá k diskuzi a osvětě témat, jež jsou společností poptávána.
e.Propaguje a hájí zájmy svých členů a jejich cíle směrem k úřadům státní správy a samosprávy, dalším organizacím a odborné i laické veřejnosti na národní i mezinárodní úrovni.
f.Podporuje kladné vnímání osob, jež podnikají.
g.Sdružuje pracovně neaktivní osoby a pomáhá jim vrátit se na trh práce.
h.Spolupracuje s podnikatelským sektorem, školami a dalšími neziskovými organizacemi.
i.Spolupracuje s místní správou a samosprávou.
j.Poskytuje vzdělávací, informační a poradenské služby skupinám i jednotlivcům.
k.Zřizuje a provozuje dětské skupiny, dětské koutky a další zařízení péče o děti předškolního věku.
l.Zřizuje a provozuje zařízení péče o děti školního věku.
m.Pořádá semináře, workshopy a další vzdělávací akce, včetně akcí pro pedagogické pracovníky a pracovníky státní správy či samosprávy.
m.Pořádá kulturní a dobročinné akce.
n.Provozuje zařízení pomáhající sladit pracovní a rodinný život, relaxační a sportovní centra.
o.Vykonává přímou práci s rodinou, s dětmi a mládeží.
p.Podporuje osoby, které jsou ve složité životní či finanční situaci (důchodce, matky samoživitelky, nezaměstnaní aj.) a pomáhá jim tyto situace řešit.
q.Finančně přispívá na léky, speciální pomůcky či speciální stravu majitelům nemocných zvířat či matkám samoživitelkám.
r.Pořádá, organizuje a zaštiťuje sportovní a volnočasové kroužky, doučování a výuku.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2018-07-13">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2018-07-13">
    <are:Text>
Předseda samostatně jedná jménem spolku ve všech otázkách a zastupuje spolek navenek.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2018-07-13">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2018-07-13</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>41327063</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>19800</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Černý Most</are:castObce>
      <are:mop>Praha 9</are:mop>
      <are:ulice>Rudolfa Holeky</are:ulice>
      <are:cisloPop>636</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>2</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JAN</are:jmeno>
     <are:prijmeni>GUZI</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
