<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T20:33:38"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>20:33:38</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>02071185</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>INEP medical s.r.o.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>25360701</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>15800</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Jinonice</are:castObce>
    <are:mop>Praha 5</are:mop>
    <are:ulice>Souběžná II</are:ulice>
    <are:cisloPop>664</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>29</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2013-09-24</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetPodnikani>
     <are:Text>
výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
     </are:Text>
     <are:Text>
pronájem nemovitostí, bytů a nebytových prostor
     </are:Text>
     <are:Text>
provozování nestátního zdravotnického zařízení - specializovaná ambulantní péče v oborech neurologie, psychiatrie, dětská a dorostová psychiatrie, gerontopsychiatrie
     </are:Text>
    </are:PredmetPodnikani>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2013-09-24">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2013-09-24" dvy="2014-05-22">
    <are:Text>
Jménem společnosti jednají oba jednatelé společně:
a) má-li být společnost zavázána k peněžitému nebo nepeněžitému plnění v hodnotě vyšší než 200.000,- Kč, a to jak k jednorázovému plnění tak k opakujícím se či souvisejícím plněním, jejichž souhrnná hodnota je 200.000,- Kč a vyšší; při opakujících se plně
ní na dobu neurčitou se hodnota plnění posuzuje ve vztahu k období dvanácti kalendářních měsíců,
b) při uzavírání smlouvy o půjčce či úvěru,
c) při uzavírání smlouvy na koupi, darování, prodej či pronájem nemovitostí,
d) při zřizování, změně či rušení zástavních či jiných věcných práv k nemovitostem ve vlastnictví společnosti,
e) při převzetí ručení společností,
f) při uzavírání zástavní smlouvy na majetek ve vlastnictví společnosti nebo při uzavírání smlouvy o zajišťovacím převodu práva k majetku ve vlastnictví společnosti,
g) při vystavení směnky, akceptaci směnky či při převzetí směnečného rukojemství,
h) při zakládání obchodní společnosti, družstva či jiných právnických osob a nabývání či převodu účasti v obchodních společnostech, družstvech či jiných právnických osobách,
i) v případě výkonu práv jediného společníka ve společnosti s ručením omezeným či jediného akcionáře v akciové společnosti,
j) při uznání dluhu společností a při sepsání notářského zápisu se svolením k přímé vykonatelnosti,
k) při uzavírání pracovních smluv se zaměstnanci /budoucími zaměstnanci/ společnosti, jakož i uzavírání dohod o pracích konaných mimo pracovní poměr,
l) při dispozici s peněžními prostředky společnosti jak v hotovostní, tak v bezhotovostní formě v částce vyšší než 200.000,- Kč,
m) při uzavírání smluv o prodeji, nájmu či zastavení podniku nebo jeho části.
 
V případě, že společnost bude při jednáních a úkonech uvedených pod písm. a) až m) zastoupena na základě plné moci, musí tato plná moc být vždy písemná a podepsaná vždy dvěma jednateli společně. Podpisy na této plné moci musí být úředně ověřené.
 
V ostatních případech jedná jménem společnosti každý jednatel samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:ZpusobJednani dza="2014-05-22">
    <are:Text>
Jednání za společnost:
A/  Společnost zastupují oba jednatelé společně při:
a)jednáních zavazujících společnosti k peněžitému nebo nepeněžitému plnění v hodnotě vyšší než 200.000,- Kč, a to jak k jednorázovému plnění tak k opakujícím se či souvisejícím plněním, jejichž souhrnná hodnota je 200.000,- Kč a vyšší; při opakujících se
plněních na dobu neurčitou se hodnota plnění posuzuje ve vztahu k období dvanácti kalendářních měsíců,
b)uzavíraní smlouvy  o zápůjčce či úvěru týkající se částky převyšující 200.000,- Kč,
c)uzavíraní smlouvy  na koupi, darování, prodej, nájem či  pacht nemovitostí,
d)zřizování, změně či zrušení zástavního práva či jiných věcných práv k nemovitostem ve vlastnictví společnosti,
e)zřizování, změně či zrušení zástavního práva k majetku ve vlastnictví společnosti,
f)zřizování, změně či zrušení zajištění či utvrzení dluhu dle části čtvrté, hlavy I, dílu 8 občanského zákoníku,
g)vystavení směnky, akceptování  směnky či převzetí směnečného rukojemství,
h)zakládání obchodní společnosti, družstva či jiné právnické osoby a  nabývání účasti v obchodních společnostech, družstvech či jiných právnických osobách,
i)převodu účasti společnosti v obchodních společnostech, družstvech či jiných právnických osobách,
j)výkonu práv jediného společníka ve společnosti s ručením omezeným či jediného akcionáře v akciové společnosti,
k)sepisování notářských zápisů se svolením k vykonatelnosti,
l)při uzavírání smluv se zaměstnanci /budoucími zaměstnanci/ společnosti,
m)dispozici s peněžními prostředky společnosti jak v hotovostní, tak v bezhotovostní formě v částce vyšší než 200.000,- Kč,
n)uzavírání smlouvy o převodu nebo zastavení závodu nebo takové jeho části, která by znamenala podstatnou změnu dosavadní struktury závodu nebo podstatnou změnu v předmětu podnikání nebo činnosti společnosti,
o)uzavírání smlouvy o pachtu závodu nebo jeho části tvořící samostatnou organizační složku.
 
V případě, že společnost bude při jednáních a úkonech uvedených pod písm. a) až o) zastoupena na základě plné moci, musí tato plná moc být vždy písemná a podepsaná vždy oběma jednateli společně.  Podpisy na této plné moci musí být úředně ověřené.
 
B/ V ostatních případech zastupuje společnost každý jednatel samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2013-09-24">
    <are:funkce>
     <are:nazev>jednatel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2013-09-24</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21949743</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>14000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Nusle</are:castObce>
      <are:mop>Praha 4</are:mop>
      <are:ulice>Žateckých</are:ulice>
      <are:cisloPop>1178</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>13</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ONDŘEJ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>FIALA</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2013-09-24">
    <are:funkce>
     <are:nazev>jednatel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2013-09-24</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:stat>703</are:stat>
      <are:psc>07101</are:psc>
      <are:obec>Michalovce</are:obec>
      <are:ulice>Petra Jilemnického 901/95</are:ulice>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ALEXANDER</are:jmeno>
     <are:prijmeni>NAWKA</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2013-09-24">
   <are:Nazev>Společníci</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2013-09-24">
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21949743</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>14000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Nusle</are:castObce>
      <are:mop>Praha 4</are:mop>
      <are:ulice>Žateckých</are:ulice>
      <are:cisloPop>1178</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>13</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ONDŘEJ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>FIALA</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2013-09-24">
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:stat>703</are:stat>
      <are:psc>07101</are:psc>
      <are:obec>Michalovce</are:obec>
      <are:ulice>Petra Jilemnického 901/95</are:ulice>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ALEXANDER</are:jmeno>
     <are:prijmeni>NAWKA</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
