<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T20:52:09"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>20:52:10</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>02268264</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Host. pro NelhoStejnost, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>14989956</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>41752</are:psc>
    <are:okres>Teplice</are:okres>
    <are:obec>Hostomice</are:obec>
    <are:castObce>Hostomice</are:castObce>
    <are:ulice>Jiráskova</are:ulice>
    <are:cisloPop>270</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2013-10-29</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Být aktivním nositelem pozitivních morálních, tradičních rodinných, sociálních, duchovních a ekologických hodnot člověka. Chceme lidem ukázat, že lhostejnost není řešení.
     </are:Text>
     <are:Text>
Propagovat téma tradiční rodiny, v tomto směru usilovat o posilování hodnot jako je manželství, plánované rodičovství, výchova dítěte matkou i otcem.
     </are:Text>
     <are:Text>
Aktivně se věnovat rodičům na rodičovské dovolené a pomáhat jim při péči a výchově jejich nejmenších dětí.
     </are:Text>
     <are:Text>
Podílet se na výchově a vzdělávání dětí a mládeže v jejich volném čase při dobrovolných, nezávazných a nezávislých činnostech jako je odpolední klub, přednášky, společné výlety, workshopy, soutěže apod.
     </are:Text>
     <are:Text>
Výchovu vést k úctě k druhým a k životu, rozvíjet fyzický, duševní i duchovní dispozice člověka, vést člověka ke kreativitě i nalézání vlastních zdrojů, především také k zodpovědnosti a samostatnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
Vytvářet zázemí a budovat společný prostor pro aktivní, dobrovolné, volnočasové a smysluplné činnosti dětí i dospělých v komunitě či v obci.
     </are:Text>
     <are:Text>
Rozvíjet činnosti, které vedou k posilování pozitivních hodnot ve společnosti, k budování pospolitosti a vzájemnosti, společné zodpovědnosti k místu, kde žijí.
     </are:Text>
     <are:Text>
Bojovat proti xenofobii, rasismu, prosazování většiny, elitářství a proti nepřátelské atmosféře ve společnosti vůči menšinám.
     </are:Text>
     <are:Text>
Prosazovat spravedlnost a právo tam, kde je to v silách členů sdružení a to tak, že nekomerčně.
     </are:Text>
     <are:Text>
Povzbuzovat lidi k aktivnímu přístupu k ekologii a prospěšným aktivitám v místě, kde žijí.
     </are:Text>
     <are:Text>
Spolupracovat s neziskovým organizacemi s podobnými hodnotami.
     </are:Text>
     <are:Text>
Šířit naše myšlenky a vize.
     </are:Text>
     <are:Text>
Získávat finance na provozování výše uvedených činností v rámci jednotlivých projektů.
     </are:Text>
     <are:Text>
Nabízení volnočasových aktivit jako je klub pro matky s malými dětmi nebo odpolední nízkoprahový klub pro děti a mládež.
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizování přednášek workshopů, seminářů, výletů, apod.
     </are:Text>
     <are:Text>
Preventivní aktivity, vzdělávání široké veřejnosti i členů sdružení, osvětovou činnost.
     </are:Text>
     <are:Text>
Hledání spřátelených organizací, firem i jednotlivců.
     </are:Text>
     <are:Text>
Poskytování veškeré péče profesionálně a zodpovědně.
     </are:Text>
     <are:Text>
Cílení výše uvedených aktivit především na Hostík - rodinné centrum pro malé i velké, které vzniklo v Hostomicích nad Bílinou.
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizace a realizace předškolní přípravy pro děti před nástupem do základní školy.
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizace a realizace rekreačních pobytů pro děti, například letních dětských táborů.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-10-31">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-10-31">
    <are:Text>
Předseda jedná za spolek samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-10-31">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2013-11-05</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>14989956</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>41752</are:psc>
      <are:okres>Teplice</are:okres>
      <are:obec>Hostomice</are:obec>
      <are:castObce>Hostomice</are:castObce>
      <are:ulice>Jiráskova</are:ulice>
      <are:cisloPop>270</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MARIE</are:jmeno>
     <are:prijmeni>JIROUŠKOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Bc.</are:titulPred>
     <are:titulZa>DiS.</are:titulZa>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
