<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-01-22T19:57:37"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-01-20</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-01-22</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>19:57:37</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>02370557</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>MOTOLICE z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22324003</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>18100</are:psc>
    <are:okres>Praha hlavní město</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Bohnice</are:castObce>
    <are:ulice>Bukolská</are:ulice>
    <are:cisloPop>773</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>8</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2013-11-26</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Hlavní činností spolku je pomáhat onkologicky nemocným dětem, a to především formou osvěty, pořádáním fundraisingových aktivit, jejichž účelem je pořádání finančních sbírek, příjem darů a jejich rozdělování na nákupy léčebných pomůcek, farmaceutických pří
pravků, diagnostických přístrojů, na vědecké studie, nebo na nákup přístrojů či nákup pomůcek ke zlepšení zdravotního stavu onkologických pacientů. Spolek mimo jiné dále vyvíjí veřejně prospěšnou činnost formou
 
a)pořádání terapeutických setkání onkologicky nemocných dětí, pořádáním přednášek, seminářů, relaxačních pobytů a ozdravných programů;
b)komunitního rozvoje v oblasti dětské onkohematologie a vzdělávání dětí předškolního věku v podobě logopedických, pohybových, grafomotorických, hudebně-dramatických, a arteterapeutických cvičení, a to jak pro děti bez onkologického onemocnění, tak děti l
éčené pro onkologické onemocnění a děti po léčbě;
c)podpory dětí se zdravotním postižením a znevýhodněných rodin s dětmi způsobené dlouhodobou léčbou, zejména léčbou onkologickou;
d)práce s dětmi předškolního i školního věku v podobě pořádání výletů, příměstských aktivit, denních kroužků, ozdravných pobytů apod.;
e)organizace osvětové činnosti v řadách laické i odborné veřejnosti;
f)sociálního a kulturního rozvoje a sociálního dialogu na téma &quot;paliativní péče&quot; v oboru dětské onkohematologie i péče o děti a dospělé s dlouhodobými následky onkologické léčby v dětském věku;
g)předškolního vzdělávání dětí ve věku od 24 měsíců, schopných samochůze, až dětí do věku 7 let;
h)rozvoje v oblasti výzkumu, především v oblasti onkohematologie prostřednictvím projektu Tisíc statečných, formou podpory a podílení se na vybraných studiích v oblasti dětské onkologie a hematologie;
i)všeobecného vzdělávání, školení a osvěty na téma předškolní pedagogiky, dětské onkohematologie, fundraisingu;
j)účasti a spolupráce na odborných kongresech týkajících se problematiky dětské onkohematologie, předškolní pedagogiky, sociálních služeb v oblasti paliativní péče a nepříznivých sociálních důsledků takové léčby, jenž způsobuje chudobu;
k)získávání finančních prostředků a jiné podpory na léčbu a výzkum onkologických onemocnění;
l)pořádáním kulturních akcí s cílem získávat finanční prostředky či reciproční dobrodary;
m)šíření povědomí o problematice dětské onkohematologie, prevenci, průběhu a jejích následcích;
n)spolupráce s nemocnicemi, zejména s Psychiatrickou nemocnicí Bohnice, FN Motol laboratoře CLIP, oddělením dětské transplantační jednotky, onkologií a hematologií FN Motol a ambulancemi pozdních následků léčby - FN Motol, nadací &quot;Národ dětem&quot;;
o)zapojováním se do projektů podporujících prevenci onkologických onemocnění;
p)spolupráce s jinými spolky a nadacemi obdobnou činností.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-08-02">
   <are:Nazev>Statutární orgán - výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-08-02">
    <are:Text>
Jménem spolku jedná navenek výbor. Právní úkony činí jménem spolku za výbor kterýkoli člen výboru. Jedná-li se o právní úkon v písemné formě, je třeba podpisu nejméně dvou členů výboru, z nichž alespoň jeden musí být předsedou nebo místopředsedou spolku.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-08-02">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2016-04-20</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-04-20</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22324003</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>18100</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Bohnice</are:castObce>
      <are:mop>Praha 8</are:mop>
      <are:ulice>Bukolská</are:ulice>
      <are:cisloPop>773</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>8</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>AGNES</are:jmeno>
     <are:prijmeni>VRBICKÁ MIKSCHOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-08-02">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2016-04-20</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>místopředseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-04-20</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22324003</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>18100</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Bohnice</are:castObce>
      <are:mop>Praha 8</are:mop>
      <are:ulice>Bukolská</are:ulice>
      <are:cisloPop>773</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>8</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>AGNES</are:jmeno>
     <are:prijmeni>MIKSCHOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-08-02">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2016-04-20</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22324003</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>18100</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Bohnice</are:castObce>
      <are:mop>Praha 8</are:mop>
      <are:ulice>Bukolská</are:ulice>
      <are:cisloPop>773</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>8</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>FRANTIŠEK</are:jmeno>
     <are:prijmeni>MIKSCH</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
