<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2019-01-07T09:54:52"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2019-01-07</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2019-01-07</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>09:54:52</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>02631865</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Lion NURUN s.r.o.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22080317</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>15000</are:psc>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Smíchov</are:castObce>
    <are:ulice>Drtinova</are:ulice>
    <are:cisloPop>557</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>10</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2014-02-06</are:DatumZapisu>
   <are:DatumVymazu>2019-01-01</are:DatumVymazu>
   <are:DuvodVymazu>
    <are:Text>
V důsledku realizace fúze sloučením došlo k zániku společnosti Lion NURUN s.r.o. se sídlem Praha 5, Smíchov, Drtinova 557/10, PSČ 150 00, IČ 026 31 865, s přechodem veškerého jejího jmění na nástupnickou společnost Nydrle s.r.o. se sídlem Praha 2, Nové Mě
sto, Vyšehradská 1349/2, PSČ 128 00, IČ 271 40 849 tak, jak je uvedeno v projektu fúze sloučením ze dne 30.11.2018.
    </are:Text>
   </are:DuvodVymazu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetPodnikani>
     <are:Text>
výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
     </are:Text>
    </are:PredmetPodnikani>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2014-02-06" dvy="2019-01-01">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2014-02-06" dvy="2015-07-31">
    <are:Text>
Každý z jednatelů jedná za společnost samostatně, s výjimkou právních jednání, jejichž hodnota přesahuje částku 200.000,-- Kč, v takových případech jednají za společnost oba jednatelé společně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:ZpusobJednani dza="2015-07-31" dvy="2018-10-10">
    <are:Text>
Jednatel zastupuje společnost samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:ZpusobJednani dza="2018-10-10" dvy="2019-01-01">
    <are:Text>
Jednatel podepisuje za společnost tak, že k obchodní firmě společnosti připojí svůj podpis.
 
V následujících záležitostech zastupují společnost a rozhodují kteříkoli dva jednatelé společně:
a.nabývání či zcizení nemovitých věcí, včetně uzavírání smluv o prodeji či koupi nemovitých věcí, nebo jakýchkoli jejich změn či dodatků;
b.nabývání či zcizení jakéhokoli významného majetku společnosti;
c.zahájení nebo ukončení podnikatelských aktivit v oblasti obchodu a služeb;
d.stanovení obecné obchodní politiky;
e.jakékoli kapitálové výdaje, investice nebo závazky provést investici, které v každém jednotlivém případě převyšují částku 350.000 Kč nebo které v průběhu kalendářního roku převyšují v souhrnu částku 700.000 Kč, ledaže jsou takové kapitálové výdaje, inve
stice nebo závazky provést investici zahrnuty v ročním rozpočtu nebo jde o výdaje dle bodu (y) níže;
f.   uzavírání smluv, z nichž vyplývá pro společnost závazek převyšující částku odpovídající 350.000 Kč ročně nebo převyšující v souhrnu částku 700.000 Kč;
g.uzavření jakéhokoli obchodu nebo transakce, které nespadají pod běžnou obchodní činnost společnosti;
h.uzavírání nebo změna jakýchkoli podmínek týkajících se následujících finančních ujednání: (A) ručení za závazky jakéhokoli subjektu nebo osoby; (B) jakékoli zadlužení ve formě přijetí cizích finančních prostředků, ledaže spadají pod bod (x) nebo (y) níž
e;
i.   poskytnutí zápůjčky jakémukoli zaměstnanci, která by přesáhla 50.000 Kč, s výjimkou přiměřených záloh vyplácených zaměstnancům na cestovní a obchodní výdaje v souladu s běžnou praxí;
j.   uzavírání smluv týkajících se nájmu nebo podnájmu nemovitých věcí, nebo uzavírání jiných dohod zakládajících právo užívat nemovitou věc, nebo jakákoli jejich změna či uzavírání dodatků;
k.uzavření smlouvy o manažerských službách, pracovní smlouvy nebo smlouvy o poskytování konzultačních služeb se zaměstnancem společnosti nebo třetí osobou, pokud výše ročního plnění převyšuje částku 700.000 Kč nebo uzavření dodatku k těmto smlouvám;
l.   všechny záležitosti týkající se odstoupení od nebo ukončení obchodní spolupráce s klientem působícím na nadnárodní úrovni nebo s klíčovým klientem společnosti nebo změna ujednání o odměňování s klientem, u něhož výnosy přesahují 1.000.000 Kč ročně;
m.uzavření transakce s jednatelem či bývalým přímým či nepřímým společníkem společnosti, či jakoukoli osobou kontrolovanou jednatelem či přímým nebo nepřímým společníkem společnosti.
n.navázání nebo udržování spolupráce s reklamní, prodejní, propagační agenturou nebo agenturou poskytující služby v oblasti public relations, která není spojená se společností Publicis Groupe S.A., založenou a existující dle práva Francouzské republiky, s
e sídlem 133, Champs Elysées, 75008 Paříž, Francouzská republika, registrovanou v registru obchodních společností Paříže pod číslem 542 080 601, či s jakoukoliv společností přímo či nepřímo jí ovládanou (Publicis Groupe);
o.přijetí nebo změna plánu na vyplácení bonusů, plánu vyplácení odložených odměn, plánu na rozdělení zisku, jiného plánu na vyplácení odměn či plánu zaměstnaneckých bonusů, který by nevyplýval z právních předpisů;
p.schválení ročního rozpočtu společnosti, jakož i jakékoli podstatné změny tohoto rozpočtu;
q.schválení ročních náhrad a bonusů všech členů vyššího managementu;
r.   změny účetních pravidel;
s.schválení přiznání k dani z příjmů;
t.   rozhodování o výkonu hlasovacích práv ve vztahu k podílům v jakýchkoli dceřiných společnostech.
 
V následujících záležitostech zastupují společnost a rozhodují vždy společně jednatel kategorie B a alespoň 1 jednatel kategorie A:
u.uzavření transakce s jednatelem, společníkem, mateřskou společností, dceřinou společností, jinou spřízněnou společností nebo jejich společníky, s výjimkou vnitroskupinových transakcí v rámci Publicis Groupe;
v.nabývání, zcizení, rušení, zakládání nebo zatěžování závodů, organizačních složek, podniků, poboček a dceřiných společností;
w.nabývání majetkových účastí, aktiv nebo podniků jiných subjektů nebo investování prostředků do jiných subjektů (vyjma nákupu krátkodobých nástrojů nebo peněžitých ekvivalentů, které budou splňovat investiční kritéria stanovená jednateli společnosti);
x.Poskytnutí majetku společnosti k zajištění dluhů jakýchkoli třetích osob (včetně společností z Publicis Groupe);
y.kapitálové výdaje (s výjimkou těch, které budou provedeny v rámci běžné obchodní činnosti a/nebo vyplynou z globálně platného rozhodnutí učiněného Publicis Groupe a/nebo v rámci řešení Publicis Groupe provozovaného pod obchodní značkou Publicis One, při
čemž v České republice je toto řešení provozováno společností Lion Communications s.r.o. a její dceřinou společností Czech Media Club, spol. s r.o. (Publicis One) ), zápůjčky, ručení nebo zajištění v celkové hodnotě přesahující 700.000 Kč;
z.vyhotovení projektu přeměny dle zákona č. 125/2008 Sb., o přeměnách obchodních společností a družstev se společností, která nepatří do skupiny Publicis Groupe.
 
Ve všech ostatních záležitostech zastupuje společnost kterýkoli jednatel samostatně a v ostatních věcech týkajících se obchodního vedení rozhoduje každý jednatel samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2014-02-06" dvy="2015-02-18">
    <are:funkce>
     <are:nazev>jednatel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-02-06</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22020705</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>15000</are:psc>
      <are:obec>Praha 5</are:obec>
      <are:castObce>Košíře</are:castObce>
      <are:ulice>Schodová</are:ulice>
      <are:cisloPop>312</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>4</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MICHAL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>NÝDRLE</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2014-02-06" dvy="2015-07-31">
    <are:funkce>
     <are:nazev>jednatel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-02-06</are:vznikFunkce>
     <are:zanikFunkce>2015-07-17</are:zanikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>8793212</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>39494</are:psc>
      <are:obec>Černovice</are:obec>
      <are:castObce>Černovice</are:castObce>
      <are:ulice>Táborská</are:ulice>
      <are:cisloPop>132</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MARTIN</are:jmeno>
     <are:prijmeni>KUČERA</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-02-18" dvy="2018-10-10">
    <are:funkce>
     <are:nazev>jednatel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-02-06</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22178309</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>16000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Bubeneč</are:castObce>
      <are:mop>Praha 6</are:mop>
      <are:ulice>Jednořadá</are:ulice>
      <are:cisloPop>451</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>4</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MICHAL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>NÝDRLE</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2018-10-10" dvy="2019-01-01">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Jednatel B</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-02-06</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22178309</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>16000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Bubeneč</are:castObce>
      <are:mop>Praha 6</are:mop>
      <are:ulice>Jednořadá</are:ulice>
      <are:cisloPop>451</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>4</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MICHAL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>NÝDRLE</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2018-10-10" dvy="2019-01-01">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Jednatel A</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2018-09-27</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:stat>703</are:stat>
      <are:psc>04001</are:psc>
      <are:obec>Košice, Juh</are:obec>
      <are:ulice>Lomonosovova 2244/28</are:ulice>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>TOMÁŠ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>VARGA</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2014-02-06" dvy="2019-01-01">
   <are:Nazev>Společníci</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2017-11-23" dvy="2019-01-01">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21731888</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>12800</are:psc>
      <are:obec>Praha 2</are:obec>
      <are:castObce>Nové Město</are:castObce>
      <are:ulice>Vyšehradská</are:ulice>
      <are:cisloPop>1349</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>2</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:ICO>27140849</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Nydrle s.r.o.</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
