<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T21:40:59"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>21:40:59</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>02724332</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>KINEZIA z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>27348857</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>14000</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Krč</are:castObce>
    <are:mop>Praha 4</are:mop>
    <are:ulice>Antala Staška</are:ulice>
    <are:cisloPop>510</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>38</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2014-03-05</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
1. Hlavní činností spolku je
a)podporovat vytváření potřebných podmínek, včetně finančních, k poskytování zdravotních služeb, zejména péče pohybové medicíny, v CPM pro výkonnostní a vrcholový sport a sportovní reprezentaci, b)vytvářet další podmínky k podpoře a rozvoji zdravotnické i
nfrastruktury k medicínskému zabezpečení sportovních a souvisejících činností v České
republice, především všestranně podporovat zapojení poskytovatelů specializovaných zdravotních služeb do spolupráce s CPM při zajišťování zdravotní péče pro výkonnostní a
vrcholový sport a sportovní reprezentaci, c)podporovat vytváření ucelených programů zdravotní péče o pohybový aparát sportovců a řešení souvisících komplikací, a jejich realizaci v CPM a dalších spolupracujících zařízeních, d)podporovat spolupráci sportov
ních organizací, působících v oblastech výkonnostního a vrcholového sportu a sportovní reprezentace s CPM při poskytování specializovaných zdravotních služeb jejich členům včetně spolupráce při zajišťování finančních zdrojů na tyto služby nad rámec úhrad
z
veřejného zdravotního pojištění, e)podílet se na zdravotní přípravě sportovců a zajišťování zdravotních služeb pro účastníky, národních či mezinárodních sportovních akcí,
f)zajišťovat v oblasti sportovní medicíny vzdělávací činnost jak pro své členy, tak pro další subjekty působící v oblasti sportu, g)podporovat vědeckovýzkumné aktivity CPM v oblasti rozvoje sportovní medicíny, h)hájit zájmy svých členů, za tím účelem spol
upracovat s orgány
státní správy a samosprávy, s jinými organizacemi i jednotlivci, i)dalšími formami své činnosti napomáhat rozvoji veřejného života, sportu, kultury, zdraví apod., zejména pak formou další
veřejně prospěšné a osvětové činnosti.
 
     </are:Text>
     <are:Text>
2.Spolek může k podpoře a zabezpečení své hlavní činnosti provozovat vedlejší hospodářskou činnost spočívající v podnikání nebo jiné výdělečné činnosti. V tomto směru
může zejména: a)spravovat vlastní a svěřený majetek a práva, účastnit se na financování jeho pořízení, zhotovení či výstavbě, b)zajišťovat, popř. na základě vlastních oprávnění posuzovat zdravotní stav a způsobilost osob ke sportu a navrhovat účast sporto
vců v
programech pohybové medicíny pro sportovce, c)provádět nákup zdravotních služeb, nehrazených z veřejného zdravotního pojištění nebo z jiných veřejných zdrojů, pokud je jich
zapotřebí k naplnění ucelených zdravotních programů, vytvářených s podporou spolku, d)provozovat obchodní nebo obdobnou činnost, zakládat právnické osoby nebo se na
jejich založení podílet nebo v nich nabývat majetkovou účast.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2014-03-05">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2014-03-05">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-03-05</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22272330</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>16500</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Suchdol</are:castObce>
      <are:mop>Praha 6</are:mop>
      <are:ulice>K Roztokům</are:ulice>
      <are:cisloPop>399</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>67</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JIŘÍ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>RADVANSKÝ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Doc.MUDr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
