<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2019-01-07T09:55:36"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2019-01-07</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2019-01-07</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>09:55:36</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>02890283</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Spolek Leónidás Gym Muay Thai Dubí</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>20182112</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>41702</are:psc>
    <are:obec>Dubí</are:obec>
    <are:castObce>Bystřice</are:castObce>
    <are:ulice>Tovární</are:ulice>
    <are:cisloPop>51</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>90</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2014-04-11</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Výuka bojových sportů a sebeobrany.
     </are:Text>
     <are:Text>
Hlavním posláním Spolek Leónidás Gym Muay Thai Teplice spolku, je  podpora výkonu sportovní činnosti, konkrétně  pak bojových sportů a sebeobrany, její organizace, řízení, propagace, příprava reprezentace České republiky a další s tím související úkoly.
     </are:Text>
     <are:Text>
2. Spolek Leónidás Gym Muay Thai Teplice plní své poslání tím, že především v zájmu svých členů:
     </are:Text>
     <are:Text>
a) podporuje rozvoj bojových sportů a sebeobrany a spolupracuje se státními orgány a orgány územní samosprávy na úkolech týkající sportu a tělovýchovy,
     </are:Text>
     <are:Text>
b) podporuje výuku bojových sportů, sebeobrany a další sportovní činnosti,
     </are:Text>
     <are:Text>
c) budovat, provozovat a udržovat tělovýchovná a jiná zařízení, která vlastní nebo užívá,
     </are:Text>
     <are:Text>
d) pečuje o rozvoj sportu a tělovýchovy, podporuje účast na mezinárodních soutěžích, popřípadě je organizuje, a provozuje výcviková zařízení,
     </are:Text>
     <are:Text>
e) organizuje sportovní soutěže podle vnitřního prováděcího předpisu, popřípadě mezinárodního soutěžního řádu, organizuje a provádí výuku a výcvik použití zbraní, poskytuje svým členům bezplatné poradenství v souladu s posláním Spolek Leónidás Gym Muay Th
ai Teplice,
     </are:Text>
     <are:Text>
f) podporuje zájmové činnosti členů týkající se sportu,
     </are:Text>
     <are:Text>
g) působí na soustavný růst odborné a společenské úrovně svých členů, dbá o zachování sportovních zvyků a tradic, vede členy k účasti na akcích s ní spojených,
     </are:Text>
     <are:Text>
h) prosazuje a zpřístupňuje bojové sporty a sebeobranu v souladu se svým posláním,
     </are:Text>
     <are:Text>
i) vydává odborné monografie a časopisy, názorné pomůcky a informační materiál,
     </are:Text>
     <are:Text>
j) sjednává soutěže u jiných sportovních spolků,
     </are:Text>
     <are:Text>
k) organizuje a provádí odborné kurzy sebeobrany,
     </are:Text>
     <are:Text>
l) získává a organizuje mládež pro činnost v Spolek Leónidás Gym Muay Thai Dubí,
     </are:Text>
     <are:Text>
m) spolupracuje s jinými tuzemskými a zahraničními sportovními organizacemi, (Česká Muay Thai Asociace), IFMA, WMC (World Muay Thai Cuoncil), ČUS, holanské organizace ISKA, EMF, WMC, právnickými či fyzickými osobami zabývajícími sportem a tělovýchovou,
     </are:Text>
     <are:Text>
n) plní další úkoly na základě pověření nebo na podkladě právních předpisů,
     </are:Text>
     <are:Text>
o) pro plnění svého poslání využívá státních a jiných dotačních programů,
     </are:Text>
     <are:Text>
p) vytváří předpoklady pro efektivní chod organizačních jednotek a činnost členů zejména formou centralizovaného zásobování materiálem potřebného k jejich činnosti a zpracováním účetních podkladů.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2014-04-11">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2014-04-11">
    <are:Text>
Předseda jedná jménem spolku ve všech věcech samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2014-04-11" dvy="2018-12-22">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda spolku</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-04-11</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>18526055</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>41731</are:psc>
      <are:obec>Novosedlice</are:obec>
      <are:castObce>Novosedlice</are:castObce>
      <are:ulice>Valentinská</are:ulice>
      <are:cisloPop>273</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>17</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>LADISLAV</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HOREJŠ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2018-12-22">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda spolku</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2018-11-23</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>18526055</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>41731</are:psc>
      <are:okres>Teplice</are:okres>
      <are:obec>Novosedlice</are:obec>
      <are:castObce>Novosedlice</are:castObce>
      <are:ulice>Valentinská</are:ulice>
      <are:cisloPop>273</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>17</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>LADISLAV</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HOREJŠ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
