<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T22:18:18"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>22:18:18</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>03166830</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>MODRÝ PŘÍSTAV, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>30792151</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>28161</are:psc>
    <are:obec>Kouřim</are:obec>
    <are:castObce>Kouřim</are:castObce>
    <are:ulice>Mírové náměstí</are:ulice>
    <are:cisloPop>44</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2014-07-03</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
1.Vydavatelské činnosti, polygrafická výroba, knihařské a kopírovací práce
2.Výroba, rozmnožování, distribuce, prodej, pronájem zvukových a zvukově obrazových záznamů a výroba nenahraných nosičů údajů a záznamů
3.Zprostředkování obchodu a služeb
4.Velkoobchod a maloobchod
5.Ubytovací služby
6.Poskytování software, poradenství v oblasti informačních technologií, zpracování dat, hostingové a související činnosti a webové portály
7.Realitní činnost, správa a údržba nemovitostí
8.Pronájem a půjčování věcí movitých
9.Poradenská a konzultační činnost, zpracování odborných studií a posudků
10.Reklamní činnost, marketing, mediální zastoupení
11.Návrhářská, designérská, aranžérská činnost a modeling
12.Fotografické služby
13.Služby v oblasti administrativní správy a služby organizačně hospodářské povahy
14.Mimoškolní výchova a vzdělávání, pořádání kurzů, školení, včetně lektorské činnosti
15.Provozování kulturních, kulturně-vzdělávacích a zábavních zařízení, pořádání kulturních produkcí, zábav, výstav, veletrhů, přehlídek, prodejních a obdobných akcí
16.Provozování tělovýchovných a sportovních zařízení a organizování sportovní činnosti
17.Praní pro domácnost, žehlení, opravy a údržba oděvů, bytového textilu a osobního zboží
18.Poskytování služeb osobního charakteru a pro osobní hygienu
19.Poskytování služeb pro rodinu a domácnost.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Účelem spolku je ochrana a posílení hodnot a role rodiny, úlohy rodičů, rodičovské výchovy, smysluplného využívání volného času, vybudovat a provozovat rodinné centrum jako komunitní prostor k zajištění přátelského a vstřícného prostředí pro rodiče a jeji
ch děti, které jim umožní vykonávat svépomocné aktivity, organizovat společné akce pro všestranný rozvoj a realizovat vzájemnou výpomoc.
     </are:Text>
     <are:Text>
Činnost spolku směřuje k naplnění účelu popsaného v čl. III., co by společného zájmu jeho členů. Tento účel je naplňován zejména prostřednictvím:
a) možnost vzájemného setkávání rodičů a dětí v předškolním věku, a tím odstraňování izolovanosti rodičů na mateřské dovolené, navozování nových vztahů, které přispějí k seberealizaci a většímu společenskému uplatnění žen
b) předávání zkušeností a pomoc při výchově a péči o děti
c) možnost získávání prvních zkušeností pro malé děti se začleňováním
do dětského kolektivu prostřednictvím her a zájmové činnosti absolvované společně s maminkou, rozvíjení vědomostí a dovedností dětí a příprava na vstup do mateřské školky, příp. školy
d) organizování zájmových kroužků, kurzů, seminářů, besed a přednášek, karnevalů, divadelních představení, burz dětského a těhotenského oblečení, hraček, sportovních potřeb, jarmarků vlastních výrobků, půjčování knih a pomůcek, hlídání dětí, výletů, soutě
ží, sbírek, příměstských táborů, pořádání akcí za účasti veřejnosti, za účelem propagace harmonických vztahů v rodinách a sbližování rodičů s dětmi
e) poskytování pomoci maminkám, jež se ocitly v tísni, zejména pomoc při jednání na úřadech a pomoc při hledání řešení jejich situace
f) působení na orgány místní samosprávy při jednání o zlepšení podmínek v obci pro maminky s malými dětmi
g) provozuje činnosti, které zlepšují a podporují psychomotorický vývoj, koordinaci, jemnou a hrubou motoriku dětí, specializované činnosti v oblasti prostorové orientace, didaktice a motorice dětí
h) provozuje mateřská nebo dětská centra a centra sloužící dětem a rodinám, u nichž byla diagnostikována život omezující onemocnění zejména v poúrazových stavech. Těžištěm této práce není terminální péče, ale péče respitní (odlehčovací).
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2014-07-03">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2014-07-03">
    <are:Text>
Předseda jedná samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2014-07-03">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-07-03</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-07-03</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>26467224</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>28163</are:psc>
      <are:obec>Toušice</are:obec>
      <are:castObce>Toušice</are:castObce>
      <are:cisloPop>109</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>VLASTA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>DLOUHÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
