<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T22:25:08"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>22:25:08</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>03240207</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>CreditPortal, a.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22297600</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>17000</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Holešovice</are:castObce>
    <are:mop>Praha 7</are:mop>
    <are:ulice>Argentinská</are:ulice>
    <are:cisloPop>286</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>38</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2014-07-29</are:DatumZapisu>
   <are:DatumVymazu>2017-01-12</are:DatumVymazu>
   <are:DuvodVymazu>
    <are:Text>
V rámci vnitrostátní fúze sloučením přešlo jmění společnosti CreditPortal, a.s., IČO 032 40 207, se sídlem Argentinská 286/38, Holešovice, Praha 7, PSČ 170 00, zapsané v obchodním rejstříku vedeném Městským soudem v Praze, oddíl B, vložka 19890, jakožto z
anikající společnosti, na společnost CreditPortal Holding a.s., IČO 05561302, se sídlem Argentinská 286/38, Holešovice, Praha 7, PSČ 170 00, zapsané v obchodním rejstříku vedeném Městským soudem v Praze, oddíl B, vložka 22003, jakožto nástupnickou společn
ost.
    </are:Text>
   </are:DuvodVymazu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetPodnikani>
     <are:Text>
poskytování nebo zprostředkování spotřebitelského úvěru
     </are:Text>
     <are:Text>
Výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
     </are:Text>
    </are:PredmetPodnikani>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2014-07-29" dvy="2017-01-12">
   <are:Nazev>Statutární orgán - představenstvo</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2014-07-29" dvy="2017-01-12">
    <are:Text>
Každý člen představenstva jedná za společnost samostatně s výjimkou dále uvedených záležitostí. Vždy nejméně dva členové představenstva jednají za společnost v následujících záležitostech:
a) rozhodování o změně stanov, nejde-li o změnu v důsledku zvýšení základního kapitálu představenstva nebo o změnu, ke které došlo na základě jiných právních skutečností;
b) rozhodování o změně výše základního kapitálu, o pověření představenstva zvýšit základní kapitál, či o možnosti započtení peněžité pohledávky vůči společnosti proti pohledávce na splacení emisního kursu;
c) rozhodování o vydání vyměnitelných nebo prioritních dluhopisů;
d) určení počtu členů představenstva, volba a odvolání členů představenstva;
e) určení počtu členů dozorčí rady, volba a odvolání členů dozorčí rady;
f) schvalování smluv o výkonu funkce a jiných plnění poskytovaných členům orgánů společnosti;
g) schválení řádné nebo mimořádné účetní závěrky a v zákonem stanovených případnech i mezitímní závěrky, rozhodnutí o rozdělení zisk, mimo části zisku odpovídající pevnému podílu na zisku určeného k výplatě akcionářům vlastnícím akcie C, nebo jiných vlast
ních zdrojů, nebo o úhradě ztráty a stanovení tantiém;
h) rozhodnutí o zrušení společnosti s likvidací, jmenování a odvolání likvidátora, schválení návrhu rozdělení likvidačního zůstatku;
ch) rozhodnutí o přeměně společnosti;
i) schválení převodu nebo zastavení závodu společnosti nebo jeho části;
j) schválení jednání učiněných jménem společnosti do jejího vzniku;
k) schválení smlouvy o tichém společenství a jejich změn a jejího zrušení;
l)rozhodnutí o dalších otázkách, které zákon nebo stanovy zahrnují do působnosti valné hromady
m) uzavření smlouvy či smluv s toutéž osobou či osobami navzájem propojenými, kterými se společnost zavazuje k jednorázovému či souhrnnému plnění v částce 200.000,- Kč;
n) uzavření smlouvy na převod movité věci podílu v korporacích, know-how, práv duševního vlastnictví či cenného papíru pokud převodní cena, či souhrnná převodní cena je 200.000,-Kč;
o) uzavření smlouvy na provedení služby či spolu souvisejících služeb pro společnost, kde sjednaná cena za tuto službu či služby je 200.000,-Kč nebo vyšší;
p) poskytnutí půjčky;
q) přijetí úvěru v částce nad 200.000,- Kč;
r) poskytnutí úvěru v částce nad 200.000,- Kč, mimo spotřebitelského úvěru v rámci běžného podnikání společnosti;
s) uzavření smlouvy o zápůjčce či úvěru;
t) uzavření smlouvy na převod, nájem či pacht nemovitosti;
u) zřízení, změna či zrušení zástavních či jiných věcných práv k věcem ve vlastnictví společnosti;
v) převzetí ručení společností za závazky třetích stran;
w) vystavení směnky, akceptace směnky či převzetí směnečného rukojemství;
x) založení obchodní společnosti, družstva či jiné právnické osoby;
y) nabytí, nájem nebo pacht závodu jiné osoby nebo jeho části;
z) uznání dluhu společnosti včetně sepsání notářského či exekutorského zápisu se svolení k přímé vykonatelnosti.
 K záležitostem, v nichž jednají vždy nejméně dva členové představenstva, dále patří:
a) dispozice s peněžními prostředky společnosti jak v hotovosti, tak v bezhotovostní formě v částce od 200.001,- Kč; a
b) uzavírání změně a ukončení pracovních smluv se zaměstnanci společnosti, dohod o pracích konaných mimo pracovní poměr, jakož i jiných smluv s fyzickými osobami o poskytování pravidelných, opakovaných služeb.
To neplatí, jestliže má společnost jen jednoho člena představenstva.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2014-07-29" dvy="2015-02-05">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-07-29</are:vznikClenstvi>
     <are:zanikClenstvi>2015-01-27</are:zanikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Člen představenstva</are:nazev>
     <are:zanikFunkce>2015-01-27</are:zanikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>28329368</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>27061</are:psc>
      <are:obec>Lány</are:obec>
      <are:castObce>Lány</are:castObce>
      <are:ulice>Pod lesem</are:ulice>
      <are:cisloPop>589</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>DAVID</are:jmeno>
     <are:prijmeni>BOUDA</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2014-07-29" dvy="2015-07-20">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-07-29</are:vznikClenstvi>
     <are:zanikClenstvi>2015-04-22</are:zanikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Člen představenstva</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22403132</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>19011</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Běchovice</are:castObce>
      <are:mop>Praha 9</are:mop>
      <are:ulice>Václava Kovaříka</are:ulice>
      <are:cisloPop>373</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>DAVID</are:jmeno>
     <are:prijmeni>DOLEŽEL</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-02-05" dvy="2017-01-12">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-01-27</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Člen představenstva</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-01-27</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>28329368</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>27061</are:psc>
      <are:okres>Kladno</are:okres>
      <are:obec>Lány</are:obec>
      <are:castObce>Lány</are:castObce>
      <are:ulice>Pod lesem</are:ulice>
      <are:cisloPop>589</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:ICO>03508421</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>2D consulting s.r.o.</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2014-07-29" dvy="2017-01-12">
   <are:Nazev>Dozorčí rada</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2014-07-29" dvy="2017-01-12">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-07-29</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Člen dozorčí rady</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>23694840</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>46001</are:psc>
      <are:obec>Liberec</are:obec>
      <are:castObce>Liberec XI-Růžodol I</are:castObce>
      <are:ulice>Cyrila a Metoděje</are:ulice>
      <are:cisloPop>238</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>22</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MONIKA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ANDRESOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
