<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T22:48:09"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>22:48:09</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>03488080</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Eco X, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22484167</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>19800</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Kyje</are:castObce>
    <are:mop>Praha 9</are:mop>
    <are:ulice>Želivská</are:ulice>
    <are:cisloPop>421</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>21</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2014-11-11</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Účelem spolku je ochrana, propagace a podpora trvale udržitelného rozvoje jako způsobu života, který hledá harmonii mezi člověkem, jeho činnostmi a přírodou, mezi společností a jejím životním prostředím s cílem udržet rovnováhu mezi svobodami a právy jedi
nce a jeho zodpovědností vůči sobě, jiným lidem a k přírodě. Cílem je vykonávat a organizovat, aktivovat a podporovat činnosti, které zachovávají dostupnost přírodního systému, který bude mít dlouhodobě trvalý a nezhoršující se charakter, které sice člově
k spotřebovává, ale svým chováním nesmí překročit udržitelnou mez, za kterou se už příroda nedokáže sama regenerovat.
Činnosti jsou zaměřeny na takovou produkci, distribuci, spotřebu a navazující inovace, které vyznávají principy udržitelného rozvoje a nemají negativní vliv na životní prostředí. Jsou zaměřeny na rozvoj lidské osobnosti a mezilidské vztahy. Cílem je, aby
každý měl své místo ve společnosti a sociální uznání, pocit bezpečnosti a zabezpečení všech základních lidských a občanských práv a svobod a aby sám mohl rozhodnout o své budoucnosti.
Účel spolku je naplňován zejména prostřednictvím: a) výzkumu, vzdělávání a dalších činností v oblasti přírodních, technických, ekonomických, humanitních, uměleckých a sociálních věd směřující k udržitelnému rozvoji, společenské odpovědnosti, snížení regio
nálních a národních disparit a gendrové vyrovnanosti, b) podporování vědecké gramotnosti společnosti, c) ochrany, propagací a rozvojem přírodního a kulturního dědictví s cílem aktivizovat jeho potenciál a využit jej k vyváženému rozvoji území se zaměřením
 na vazby k udržitelnému rozvoji d) činností spojených s udržitelným cestovním ruchem, e) analýz, komentováním a propagací právních instrumentů souvisejících s udržitelným rozvojem ve výše uvedených oborech, f) praktickou spoluprací s jinými subjekty na n
árodní i mezinárodní úrovni, g) pořádáním vzdělávacích kurzů , propagačních aktivit, exkurzí, diskusních fór, workshopů, stáží, seminářů, přednášek, výstav a konferencí, sdílením vědeckých výzkumů, informací a inovací v oborech a činnostech souvisejících
s účelem spolku, h) organizováním kampaní a petičních aktivit, i) propagací aktivit spolku a jejich osvětou prostřednictvím pořádání benefičních akcí a informování veřejnosti, j) vydáváním a distribucí publikací (periodických a neperiodických, brožur, let
áků a dalších materiálů) , k) poradenskou a konzultační činností, l) účastí na konzultačních a rozhodovacích procesech, m) účastí ve správních i jiných řízeních, n) zapojením dobrovolníků a podporou dobrovolnictví, o) realizací vlastních projektů a účastí
 v projektech jiných subjektů, v oblasti přírodních, technických, ekonomických, humanitních, uměleckých a sociálních věd směřující k udržitelnému rozvoji společenské odpovědnosti a ke snížení regionálních a národních disparit a gendrové vyrovnanosti, q) r
ealizací, zprostředkováním a podporou umělecké tvorby směřující k činnostem spojených s udržitelným rozvojem
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2014-11-11">
   <are:Nazev>Statutární orgán - výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2014-11-11">
    <are:Text>
Jménem spolku jsou oprávněni jednat : předseda, pokladník a člen výboru. Ve zvláštních případech jsou oprávněni jednat jménem spolku další členové spolku pověřeni výborem. K platnosti úkonů je třeba alespoň jednoho z výše uvedených funkcionářů.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2014-11-11">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-11-11</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>předsedkyně</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-11-11</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22753494</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>15800</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Stodůlky</are:castObce>
      <are:mop>Praha 5</are:mop>
      <are:ulice>Petržílkova</are:ulice>
      <are:cisloPop>2267</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>12</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>BLAŽENA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>KŘÍŽOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2014-11-11">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-11-11</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>pokladník</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-11-11</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22484167</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>19800</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Kyje</are:castObce>
      <are:mop>Praha 9</are:mop>
      <are:ulice>Želivská</are:ulice>
      <are:cisloPop>421</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>21</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>SIMONA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ŠENKÝŘOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2014-11-11">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-11-11</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21796939</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>13000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Žižkov</are:castObce>
      <are:mop>Praha 3</are:mop>
      <are:ulice>Za žižkovskou vozovnou</are:ulice>
      <are:cisloPop>2687</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>18</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JIŘÍ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>BOHÁČEK</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
