<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T23:16:16"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>23:16:16</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>RSVJ</are:Rejstrik>
   <are:ICO>03690288</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Společenství vlastníků bytového domu Pod Javory 8,10, Blansko</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>15241564</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>67801</are:psc>
    <are:okres>Blansko</are:okres>
    <are:obec>Blansko</are:obec>
    <are:castObce>Blansko</are:castObce>
    <are:ulice>Pod Javory</are:ulice>
    <are:cisloPop>2051</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>8</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2003-04-07</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2015-01-07</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
1)Činnost společenství vlastníků spočívá v zajišťování správy nemovité věci. Nemovitou věcí je  dům č.p. 2051,2052 postavený na pozemcích par.č.st.4369, st.4370, ul. Pod Javory 8,10,  vše v k.ú. a obci Blansko.
2)Společenství vlastníků nesmí podnikat, ani se přímo nebo nepřímo podílet na podnikání nebo jiné činnosti podnikatelů nebo být jejich společníkem nebo členem.
3)Činnostmi správy nemovité věci, a tedy činnostmi týkajícími se správy domu a pozemku z hlediska provozního a technického se rozumí zejména
a)provoz, údržba, opravy, modernizace, rekonstrukce, stavební úpravy a jiné změny, včetně změn vedoucích ke změně v účelu užívání
i.společných částí domu;
ii.technických zařízení domu jako společných částí; a
iii.společných částí domu vyhrazených k výlučnému užívání vlastníku jednotky, pokud podle prohlášení nebo těchto stanov nejde o činnost příslušející vlastníku jednotky v rámci správy této společné části na vlastní náklady;
přičemž společné části a vymezení společných částí případně vyhrazených k výlučnému užívání vlastníku jednotky jsou určeny prohlášením o rozdělení práva k nemovité věci na vlastnické právo k jednotkám;
b)revize a kontroly technických sítí, společných technických zařízení domu, protipožárního zařízení, hromosvodů, rozvodů energií včetně tepla, teplé vody, pitné vody a telekomunikačních zařízení, a jiných společných zařízení podle technického vybavení dom
u;
c)údržba pozemku a údržba přístupových cest na pozemku,
d)uplatnění práva vstupu do jednotky v případě, že vlastník jednotky upravuje stavebně svou jednotku, včetně možnosti požadovat v odůvodněných případech předložení stavební dokumentace, pokud je podle jiných právních předpisů vyžadována, pro ověření, zda
stavební úpravy neohrožují, nepoškozují nebo nemění společné části domu.
4)Činnostmi správy domu a pozemku z hlediska správních činností se rozumí zejména
a)zajišťování veškeré správní, administrativní a operativně technické činnosti, včetně vedení příslušné technické a provozní dokumentace domu, uchovávání dokumentace stavby odpovídající jejímu skutečnému provedení podle jiných právních předpisů a zajišťov
ání dalších činností, které vyplývají pro osobu odpovědnou za správu domu a pozemku z jiných právních předpisů;
b)stanovení a vybírání předem určených finančních prostředků od členů společenství jako záloh na příspěvky na správu domu a pozemku a na úhradu nákladů na plnění spojená s užíváním jednotek (dále jen služby), jejich evidence, vyúčtování a vypořádání se čl
eny společenství;
c)vedení účetnictví, zpracování a předložení daňových přiznání, řádné hospodaření s majetkem a příjmy společenství, s finančními prostředky placenými členy společenství, vedení evidence nákladů vztahujících se k nemovité věci a k činnosti společenství vla
stníků, a provádění dalších souvisejících ekonomických, provozních a administrativních činností;
d)vedení seznamu členů společenství,
e)uplatňování a vymáhání plnění povinností vůči jednotlivým členům společenství, které jim ukládají jiné právní předpisy nebo vyplývají z těchto stanov a z usnesení shromáždění vlastníků jednotek;
f)výkon činností vztahujících se k uplatňování ochrany práv vlastníků jednotek;
g)činnosti spojené s provozováním společných částí a technických zařízení, která slouží i jiným osobám než vlastníkům jednotek v domě, včetně sjednávání a uzavírání s tím souvisejících smluv;
h)činnosti spojené s nájmem společných částí, které jsou ve spoluvlastnictví všech vlastníků jednotek v domě, včetně vybírání nájemného a úhrad za služby, vedení jejich evidence, vymáhání, vyúčtování a vypořádání těchto plateb se členy společenství.
5)Společenství vlastníků je oprávněno sjednávat smlouvy, kontrolovat jejich plnění a uplatňovat nároky z porušení smluvních povinností druhé smluvní strany, zejména smluv týkající se
a)zajištění některých činností správy domu a pozemku třetí osobou (správcem)    za podmínek stanovených zákonem nebo shromážděním vlastníků;
b)zajištění dodávek služeb spojených s užíváním jednotek (nejde-li o služby, jejichž dodávky si členové společenství zajišťují od dodavatele přímo);
c)pojištění domu;
d)nájmu společných částí domu;
e)nájmu bytů nebo nebytových prostor, které jsou vlastnictvím společenství vlastníků.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2015-01-07">
   <are:Nazev>Statutární orgán - výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2015-01-07">
    <are:Text>
Výbor zastupuje společenství ve všech záležitostech. Navenek zastupuje společenství předseda výboru a v jeho nepřítomnosti jiný člen výboru. Písemná právní jednání za společenství podepisuje předseda výboru společně s dalším členem výboru, v době nepřítom
nosti předsedy výboru podepisují za společenství dva členové výboru. Kdo za společenství podepisuje, připojí k názvu společenství svůj podpis a údaj o své funkci.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2015-01-07">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-01-07</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>15241572</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>67801</are:psc>
      <are:obec>Blansko</are:obec>
      <are:castObce>Blansko</are:castObce>
      <are:ulice>Pod Javory</are:ulice>
      <are:cisloPop>2052</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>10</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MILAN</are:jmeno>
     <are:prijmeni>BEDNÁŘ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-01-07" dvy="2017-06-27">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-01-07</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>15241564</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>67801</are:psc>
      <are:obec>Blansko</are:obec>
      <are:castObce>Blansko</are:castObce>
      <are:ulice>Pod Javory</are:ulice>
      <are:cisloPop>2051</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>8</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ANTONÍN</are:jmeno>
     <are:prijmeni>PODRABSKÝ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-01-07" dvy="2017-06-27">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-01-07</are:vznikClenstvi>
     <are:zanikClenstvi>2017-05-24</are:zanikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda výboru</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-01-07</are:vznikFunkce>
     <are:zanikFunkce>2017-05-24</are:zanikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>15241564</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>67801</are:psc>
      <are:obec>Blansko</are:obec>
      <are:castObce>Blansko</are:castObce>
      <are:ulice>Pod Javory</are:ulice>
      <are:cisloPop>2051</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>8</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>LIBOR</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HANDL</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2017-06-27">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-01-07</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda výboru</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-05-24</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>15241564</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>67801</are:psc>
      <are:okres>Blansko</are:okres>
      <are:obec>Blansko</are:obec>
      <are:castObce>Blansko</are:castObce>
      <are:ulice>Pod Javory</are:ulice>
      <are:cisloPop>2051</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>8</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ANTONÍN</are:jmeno>
     <are:prijmeni>PODRABSKÝ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2017-06-27">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2017-05-24</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>15241572</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>67801</are:psc>
      <are:okres>Blansko</are:okres>
      <are:obec>Blansko</are:obec>
      <are:castObce>Blansko</are:castObce>
      <are:ulice>Pod Javory</are:ulice>
      <are:cisloPop>2052</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>10</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>BOŘIVOJ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>MAREŠ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
