<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-11T23:52:57"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-11</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>23:52:57</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>04028091</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Spolek BaBaDi</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>9692461</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>51801</are:psc>
    <are:okres>Rychnov nad Kněžnou</are:okres>
    <are:obec>Bačetín</are:obec>
    <are:castObce>Bačetín</are:castObce>
    <are:cisloPop>100</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2015-05-22</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Hostinská činnost
     </are:Text>
     <are:Text>
Výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
     </are:Text>
     <are:Text>
Prodej kvasného lihu, konzumního lihu a lihovin
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
- Organizování sportovní činnosti v rámci zapojení do sportovních, tělovýchovných a turistických aktivit, vytvářet pro ni materiální a tréninkové podmínky, - vytváření široké možnosti užívání sportovišť pro zájemce z řad veřejnosti, zejména pak pro mládež
 v obci Bačetín, - účastnit se, zajišťovat či pomáhat při organizování a financování společenských, sportovních a kulturních akcí pořádaných v obci Bačetín nebo i jiné části území Turistické oblasti Orlické hory, - spolupráce v rámci pořádání uvedených ak
cí místního, regionálního i krajského významu s ostatními organizacemi a veřejnými institucemi, - přijímání a využívání finančních prostředků z poskytnutých dotací a grantů Královéhradeckého kraje či dalších státních institucí a finanční podpory z Evropsk
é unie, - zajišťování společenského a kulturního vyžití občanů a přátel obce Bačetín, - společné provozování divadelních představení a poskytování členům Spolku možnosti společenského styku, vlastního uměleckého růstu a kulturního vyžití s cílem navázat n
a mnohaletou a slavnou divadelní tradici v Bačetíně, - vzdělávací a publikační činnost, - vytváření partnerství na úrovni regionální i mezinárodní za účelem získávání a předávání zkušeností, - pomoc se správou a pronájmem kulturního zařízení Rotunda v Bač
etíně vč. sportoviště, - vytváření volnočasových aktivit pro děti.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2015-05-22">
   <are:Nazev>Statutární orgán - výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2015-05-22">
    <are:Text>
Předseda je představitelem Spolku, který ho samostatně zastupuje navenek a plní funkci statutárního orgánu Spolku. V případě jeho nepřítomnosti je zastupován místopředsedou Spolku. Předseda Spolku může pověřit nebo dát plnou moc k jednání za Spolek i jiné
 osobě, která je členem Rady Spolku, vždy pouze v takovém rozsahu, k němuž je sám oprávněn. Předseda Spolku je dále oprávněn: - uzavírat jménem Spolku pracovněprávní vztahy, - uzavírat smlouvy, u nichž hodnota plnění nepřesáhne 10 000,- Kč.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2015-05-22">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-05-22</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:vznikFunkce>2015-05-22</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>9692975</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>51801</are:psc>
      <are:obec>Bačetín</are:obec>
      <are:castObce>Sudín</are:castObce>
      <are:cisloPop>22</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>GABRIELA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>PRÝMUSOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-05-22">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-05-22</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:vznikFunkce>2015-05-22</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>9692240</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>51801</are:psc>
      <are:obec>Bačetín</are:obec>
      <are:castObce>Bačetín</are:castObce>
      <are:cisloPop>72</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>LUBOŠ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HRONOVSKÝ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
