<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-01-31T13:23:54"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-01-31</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-01-31</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>13:23:54</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>04041739</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Missions of Light, z.s. v likvidaci</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>16751370</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>41142</are:psc>
    <are:okres>Litoměřice</are:okres>
    <are:obec>Ploskovice</are:obec>
    <are:castObce>Ploskovice</are:castObce>
    <are:cisloPop>13</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2015-05-14</are:DatumZapisu>
   <are:DatumVymazu>2018-01-25</are:DatumVymazu>
   <are:DuvodVymazu>
    <are:Text>
Ukončení činnosti, ke které byl spolek založen a po skončení likvidace ke dni 10.10.2017.
    </are:Text>
   </are:DuvodVymazu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
a) Sdružování osob se zájmem o Peru, peruánskou tradiční kulturu a historii.
b) Zprostředkovávat členům spolku on-line meditace, semináře a programy konané v přímém přenosu z Peru, vedené duchovní učitelkou Thu-Hien Poma of Adonai.
c) Pomocí přednáškové a meditační praxe přispívat k rozvoji a prohloubení znalostí o současné spiritualitě, s cílem zvýšit etickou a spirituální úroveň společnosti.
d) Přispívat k přátelství mezi obyvateli České republiky, Slovenské republiky a Peru a také ostatních kultur, s cílem zlepšení vzájemného multikulturního a náboženského porozumění a respektu co nejširších vrstev obyvatel České republiky, Slovenské republi
ky a dalších zemí.
e) Vytvoření prostoru pro aktivity lidí různých zájmů, věku, vzdělání a přesvědčení se zaměřením na alternativní kulturu, setkávání a vzdělávací aktivity.
f)  Navazování styků a spolupráce s tuzemskými a zahraničními partnery podobného zaměření  (neziskovými organizacemi, institucemi, samosprávou a státní správou, komerčními společnostmi).
g) Podpora a budování základny v Cusco, Peru.
HLAVNÍ PROJEKT  SPOLEKU MISSIONS OF LIGHT :
1.Hluboká duchovní péče o posvátné energie planety Země v rámci celého světa.
2.Předávání duchovní moudrosti, léčení a péče pro širokou veřejnost.
3.Poskytování odborné pomoci a podpory okrajovým a opomíjeným populacím, jejichž lidé a kultura byli v důsledku dlouhodobé sociální nespravedlnosti velmi poškozovány.
4.Předávání nového duchovního učení, založeného na historickém základě, které napomáhá šířit skryté pravdy o našem světě a zpřístupňovat je pro širokou veřejnost.
KOMUNITY, KTERÝM SPOLEK SLOUŽÍ
Mnoho specifických populací, kterým spolek pomáhá, žije v konkrétních hustě osídlených částech světa. Některé z nich si stále udržují jedinečné a silné duchovní energie, které vyžadují hluboce vedené léčení, uvést je zpět do stavu rovnováhy a připomenout
jim jejich vyšší duchovní poslání, jichž jsou nositeli. Generační rozsah traumatického utrpení u těchto populací je tak velký, že jejich skryté volání a touha po míru, pochopení a osvobození velmi ovlivňuje energie celého světa, a to na těch nejhlubších ú
rovních.
Do té doby, kdy se nejvíce zraněné části celosvětové populace budou podílet na světových energiích, budou energie zůstávat těžké a husté. Aby se mohlo nové přicházející Božské Světlo Zlatého Věku dostat k lidem a začít vzkvétat, musí být témata těchto nah
romaděných těžkých energií pojmenována a vyléčena.
Každá organizace má své poslání a úkoly. Duchovní organizace se v tomto ohledu nijak neliší. Jde pouze o to, že jejich poslání a úkoly pramení z vyšších ideálů, které slouží většímu dobru lidstva. MOL  Mise Světla slouží tam, kde je její duchovní práce po
žadována lidmi či zemí.
1. Měsíční mezinárodní on-line učení
2. Péče o oblasti, které utrpěly újmu v důsledku dlouhotrvajících politických nepokujů
3. Mezinárodní obřady pro planetu zemi
4. Projekty péče o děti
a)Léčení pro děti se speciálními potřebami žijící v sirotčincích
b)Léčení pro děti se zvláštními potřebami: Konkrétní oblasti v rámci turné duchovní učitelky Thu-Hien
5. Udržování integrity domorodých populací
6. Finanční podpora škol přirozeného života
7. Práce s domorodými šamany
 
8. Práce s profesionály v oblasti zdravotní péče.
9. Projekty zaměřené na odhalování skryté historie (projekt pravdivého vzděláváni)
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2015-05-14" dvy="2018-01-25">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2015-05-14" dvy="2018-01-25">
    <are:Text>
Předseda je statutárním orgánem spolku. Vystupuje jménem spolku samostatně, zastupuje ho navenek a rozhoduje o běžných záležitostech spolku.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2015-05-14" dvy="2016-09-02">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-05-14</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>16751370</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>41142</are:psc>
      <are:obec>Ploskovice</are:obec>
      <are:castObce>Ploskovice</are:castObce>
      <are:cisloPop>13</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ANNA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ČUDOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Bc.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-09-02" dvy="2018-01-25">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-05-14</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21950172</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>14000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Nusle</are:castObce>
      <are:mop>Praha 4</are:mop>
      <are:ulice>Žateckých</are:ulice>
      <are:cisloPop>1223</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>10</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ANNA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ČUDOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Bc.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-06-21" dvy="2018-01-25">
   <are:Nazev>Likvidátor</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2017-06-21" dvy="2018-01-25">
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21950172</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>14000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Nusle</are:castObce>
      <are:mop>Praha 4</are:mop>
      <are:ulice>Žateckých</are:ulice>
      <are:cisloPop>1223</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>10</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ANNA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ČUDOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Bc.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
