<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-11-14T17:16:19"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-11-14</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-11-14</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>17:16:19</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>04344731</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>ŽIVOT 3000, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22722408</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>16300</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Řepy</are:castObce>
    <are:mop>Praha 6</are:mop>
    <are:ulice>Makovského</are:ulice>
    <are:cisloPop>1392</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>2b</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2015-09-03</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
a)pořádání vzdělávacích, soutěžních a dalších typů kulturně-společenských akcí.
b)podpora a realizace předškolního a mimoškolního vzdělávání dětí.
c)poskytování servisních služeb, pomoci a poradenství včetně přímých dodávek zboží a služeb, zejména pro kompenzaci zdravotního či jiného znevýhodnění.
d)podpora a realizace celoživotního zejména odborného vzdělávání pro zvyšování odborné způsobilosti a kvalifikace všech skupin občanů.
e)Podpora a realizace poskytování terénních a ústavních sociálních a pečovatelských služeb.
f)Podpora a realizace poskytování chráněného bydlení, sociální a pracovní rehabilitace, zřizování chráněných míst a dílen a další činnosti vedoucí k integraci a inkluzi znevýhodněných skupin lidí.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Jedná se o spolek, v němž se sdružují podporovatelé, zastánci a ochránci rovných životních příležitostí pro všechny, jakkoliv diferencované, skupiny lidí či jednotlivce, žijící na území Evropské Unie i mimo ní, k poskytování obecně prospěšných činností v
oblasti podpory a tvorby rovných životních příležitostí všech skupin občanů, ať již věkových, sociálních, národnostních, náboženských, zdravotních, či jinak diferencovaných a k dalším aktivitám vedoucím ke zvýšení rovnoprávnosti občanské společnosti a zej
ména k integraci a inkluzi znevýhodněných lidí.
     </are:Text>
     <are:Text>
Hlavními cíli SPOLKU jsou:
a)Podpora a pomoc pro znevýhodněné skupiny občanů při integraci a inkluzi, především při získávání vzdělání a zvyšování odborné kvalifikace s cílem vhodného pracovního uplatnění, což je hlavním posláním SPOLKU.
b)Péče o intelektuální zdraví seniorů a zdravotně postižených osob a o jejich plnohodnotný život.
c)Plánování, projektování a provozování dlouhodobých programů pro zlepšování sociálních dovedností a pracovních návyků, zvyšování vzdělanosti především v odborných oblastech a zejména zvyšování konkurenceschopnosti na trhu práce.
d)Ochrana zájmů vzdělávacích institucí a neziskových organizací s podobnými cíli činnosti.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2015-09-03">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2015-09-03">
    <are:Text>
Předseda jedná samostatně
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2015-09-03">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-09-03</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>6229701</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>27801</are:psc>
      <are:obec>Kralupy nad Vltavou</are:obec>
      <are:castObce>Kralupy nad Vltavou</are:castObce>
      <are:ulice>sídl. U Cukrovaru</are:ulice>
      <are:cisloPop>1069</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>BLANKA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>MIKUŠOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
