<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T00:41:56"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>00:41:56</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>04492595</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>ROZKVĚT ZDRAVÍ, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>14054078</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>79401</are:psc>
    <are:okres>Bruntál</are:okres>
    <are:obec>Krnov</are:obec>
    <are:castObce>Pod Bezručovým vrchem</are:castObce>
    <are:ulice>Tolstého</are:ulice>
    <are:cisloPop>265</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>39</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2015-11-06</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Hlavním účelem a činností spolku jsou aktivity v oblasti vzdělávání a kultury, zejména voblasti zdravého životního stylu:
 
a) Podpora informovanosti o zdravém životním stylu, zejména voblasti zdravé výživy, fyziologie, společenskovědních disciplín, zejména pedagogiky a psychologie.
 
b) Podpora rozvoje pohybových dovedností voblasti zdravotní tělesné výchovy u pohybově oslabených jedinců, handicapovaných, podpora tělovýchovných a psychologických procesů, pro pochopení celistvosti organismu a vzájemnou souvislost tělesného a duševního
zdraví.
 
c) Rozvoj osobnosti a sebevzdělávání, osvěta a edukace, přístupňování relevantních informací, doporučení, důležitých poznatků a zkušeností zoblasti zdravého životního stylu svým členům i široké veřejnosti.
 
d) Podpora informovanosti o filosofických a duchovních směrech, pro pochopení celistvosti organismu při systematické péči o zdraví a duševní pohodu.
 
e) Podpora projektů zdravého stravovaní a tělovýchovné činnosti ve školních a volnočasových zařízeních s cílem zvyšování tělesné zdatnosti a zlepšování zdraví dětí a mládeže, včetně handicapovaných.
 
f) Prostřednictvím volnočasových aktivit podporovat funkce relaxační, regenerační, kompenzační, sociálně-preventivní, výchovná, vzdělávací atd.
 
g) Spolupráce se vzdělávacími zařízeními, státní správou, nestátními organizacemi a dalšími institucemi.
 
h) Podpora rozvoje veřejného života vobcích, kultury, ekologie a péče o životní prostředí.
 
i) Poskytování volnočasových a vzdělávacích aktivit, včetně poradenství (školení, kurzů, přednášek, metodických cvičení, sportovních soutěží, pobytů, kempů, táborů apod.).
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2015-11-06">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2015-11-06">
    <are:Text>
Předseda spolku jedná a zastupuje spolek ve všech záležitostech samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2015-11-06">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-11-06</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>14054078</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>79401</are:psc>
      <are:obec>Krnov</are:obec>
      <are:castObce>Pod Bezručovým vrchem</are:castObce>
      <are:ulice>Tolstého</are:ulice>
      <are:cisloPop>265</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>39</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MARCELA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ZEMANOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
