<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T00:45:28"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>00:45:28</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>04522401</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>spolek Liteňský Pupík</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22792686</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>26727</are:psc>
    <are:okres>Beroun</are:okres>
    <are:obec>Liteň</are:obec>
    <are:castObce>Liteň</are:castObce>
    <are:ulice>V Babyce</are:ulice>
    <are:cisloPop>30</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2015-11-25</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
1.Organizační a produkční činnost. Pořádání workshopů, vzdělávacích kurzů (divadelní seminář pro děti), hudebních a divadelních festivalů (Liteňský kulturní festival), koncertů, volnočasových kroužků.
 
2.Motivační a organizační činnost ve smyslu zapojení široké veřejnosti i odborných kruhů do života v obci a okolí. Vyhlašování soutěží a anketních a podpisových petičních akcí, organizování občanských kampaní, kde se bude moci každý vyjádřit k tomu, co po
važuje za důležité. Chceme umožnit zveřejňovat každou zpětnou vazbu směrem od obyvatel a občanů, zdola k vedení obce a dalším státním právním celkům a organizacím.
 
3.Organizování besed, přednášek a seminářů, zveřejňování informací v oblasti působení spolku.
 
4.Vydavatelská a publicistická činnost. Grafická příprava, tisk a výroba letáků, plakátů, propagačních materiálů a publikací.
 
5.Pedagogická a vzdělávací činnost.
 
6.Organizační a kurátorská výstavní činnost.
 
7.Poskytování obecně prospěšných činností v oblastech zlepšení kvality života městyse.
 
8.Poskytování informací, pomoci a poradenství občanům uvnitř spolku i všem nesdružených zájemcům.
 
9.Vyhlašování každoročních ocenění (cena Liteňského pupíku), kterým oceníme důležitý a významný čin, který se zasloužil o rozvoj života obce. Budeme se také jiným oceněním (Liteňský pupek) snažit upozornit na nejpálivější problém nebo osobu bránící rozvoj
i obce.
 
10.Organizování poznávacích výletů a paleontologických, mykologických, historických, přírodovědných výprav.
 
11.Spolupráce s orgány vedení obce, s okolními obcemi a občanskými sdruženími a spolky a dalšími neziskovými a odbornými organizacemi, firmami v nich působícími.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Základní cíle činnosti, účel spolku
 
1.Zlepšování kvality života v městyse a okolí je hlavním posláním spolku.
 
2.Ochrana životního prostředí, péče o území v k. ú. Městyse Liteň.
 
3.Ochrana přírody a urbanizované i neurbanizované krajiny.
 
4.Ochrana veřejného zdraví.
 
5.Šíření a prosazování principů občanské společnosti. Podpora prosazování širší veřejnosti na dění v Městyse Liteň.
 
6.Vytváření a správa veřejného prostoru, prostředí městyse, bezpečné dopravy a návrhy a realizace v oblasti rozvojového plánování Městyse Liteň.
 
7.Usilování o získání dotací z evropských, státních, krajských i obecních fondů a rozpočtů v souladu s činností spolku.
 
8.Účast ve správních i jiných řízeních, ve kterých mohou být dotčeny zájmy občanů v k. ú. Městyse Liteň.
     </are:Text>
     <are:Text>
Spolek obyvatel a přátel Městyse Liteň, kteří chtějí aktivně ovlivňovat zvyšování kvality života v Městyse Liteň a okolním regionu ve všech oblastech života, sociální, kulturní a vzdělávací, sportovní a volnočasových aktivitách.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2015-11-25">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2015-11-25">
    <are:Text>
Předseda nebo místopředseda zastupuje spolek vůči třetím osobám ve všech věcech. Právní úkony, pro které je předepsaná písemná forma, podepisují za spolek předseda a místopředseda.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2015-11-25" dvy="2016-02-26">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-11-25</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>27605647</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>25068</are:psc>
      <are:obec>Husinec</are:obec>
      <are:castObce>Řež</are:castObce>
      <are:ulice>Červená Skála</are:ulice>
      <are:cisloPop>316</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>KAREL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>TŮMA</are:prijmeni>
     <are:titulPred>MgA.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-02-26">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-11-25</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>74552309</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>26727</are:psc>
      <are:okres>Beroun</are:okres>
      <are:obec>Liteň</are:obec>
      <are:castObce>Liteň</are:castObce>
      <are:ulice>Na Cvičírně</are:ulice>
      <are:cisloPop>434</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>KAREL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>TŮMA</are:prijmeni>
     <are:titulPred>MgA.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
