<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-09-25T16:42:55"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-09-25</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-09-25</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>16:42:55</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>04965515</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>DeMo z. s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>4804554</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>68756</are:psc>
    <are:okres>Uherské Hradiště</are:okres>
    <are:obec>Pašovice</are:obec>
    <are:castObce>Pašovice</are:castObce>
    <are:cisloPop>98</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2016-04-27</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Publikační činnost.
     </are:Text>
     <are:Text>
Zajištění lektorské a vzdělávací činnosti pro širokou veřejnost.
     </are:Text>
     <are:Text>
Získávání prostředků z prodeje výrobků a propagačních materiálů k účelům zajištění hlavní činnosti spolku.
     </are:Text>
     <are:Text>
Pořádání akcí sbírkového charakteru.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Rozvíjet u dětí a mládeže jejich kompetence a připravovat tímto způsobem děti a mládež na vstup do samostatného života. U dětí a mládeže budeme pracovat na rozvoji následujících kompetencí:
a) sociální a personální kompetence (jedinec dokáže spolupracovat v týmu; uvědomuje si své silné a slabé stránky; zvládne přijmout novou roli v různých činnostech a událostech ve svém životě, atd).
b) komunikativní kompetence (jedinec se zvládá logicky, výstižně a souvisle vyjadřovat, a to jak v písemném, tak i v mluveném projevu; jedinec si umí obhájit svůj názor; jedinec využívá informační a komunikační prostředky ke komunikace s okolním světem, z
ná bezpečné zásady používání těchto technologií; jedinec využívá získané komunikativní dovednosti k vytváření a udržování vztahů ve svém životě, atd.).
c) občanské kompetence (jedinec dokáže respektovat názor a přesvědčení jiných lidí; chápe principy, na nichž jsou postaveny zákony a společenské normy; je si vědom svých práv a povinností; respektuje práva jiných lidí; dokáže se zodpovědně rozhodnout podl
e dané situace; chová se zodpovědně v krizových situacích i v situacích ohrožujících život a zdraví člověka; aktivně se zapojuje do kulturního dění, atd.)
d) pracovní kompetence (jedinec využívá znalosti a zkušenosti získané v jednotlivých vzdělávacích oblastech v zájmu vlastního rozvoje i své přípravy na budoucí život; orientuje se v základních aktivitách potřebných k uskutečnění podnikatelského záměru a k
 jeho realizaci; chápe podstatu a rizika podnikání; jedinec umí bezpečně používat materiály, nástroje a vybavení, atd.)
e) kompetence k řešení problémů (jedinec vnímá problémové situace a ví, jak tyto situace řešit; jedinec si uvědomuje zodpovědnost za své jednání; ví, kde hledat pomoc; jedinec dokáže rozpoznat problém; přemýšlí o příčinách problému a navrhuje možnosti řeš
ení, atd.)
     </are:Text>
     <are:Text>
Předcházet u dětí a mládeže riziku vzniku rizikového chování (např. šikany, záškoláctví, rizikového sexuálního chování, užívání návykových látek, gamblingu, apod.) prostřednictvím aktivit preventivního charakteru určených jak pro děti a mládež, tak i pro
širokou veřejnost.
     </are:Text>
     <are:Text>
Zprostředkovat dětem a mládeži ze sociálně vyloučeného prostředí kontakt se společenským prostředím.
     </are:Text>
     <are:Text>
Nabídnut dětem a mládeži ohroženým sociálním vyloučením možnosti a vytvářet podmínky k začlenění do společnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
Hlavní činnost spolku:
* Prevence rizikového chování u dětí a mládeže i široké veřejnosti.
* Realizování aktivit s cílem celkového osobnostního rozvoje dětí a mládeže.
* Zprostředkování dětem a mládeži ohroženým sociálním vyloučením kontaktu se společenským prostředím směřujícímu k jejich začlenění do společnosti.
*Rozvíjení děti a mládeže ze sociálně slabých rodin v jejich studiu i mimoškolních aktivitách
*Zapojení dětí a mládeže do veřejného dění.
*Pořádání zážitkových akcí pro děti a mládež (pobytové akce, tábory, exkurze, výlety)
* Vzdělávání členů spolku.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-04-27">
   <are:Nazev>Statutární orgán - Rada spolku</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-04-27">
    <are:Text>
Způsob jednání Rady spolku: Rada spolku je schopna se usnášet za účasti většiny jejich členů. Rozhoduje většina hlasů. V případě rovnosti hlasů rozhoduje hlas předsedy spolku. Rada se usnáší na zasedání. Je - li usnesení přijato za neúčasti některého ze č
lenů Rady spolku, předseda spolku jej o usnesení informuje prostřednictvím emailové komunikace nejpozději do 10 - ti dnů od přijetí usnesení. Je - li nepřítomen předseda spolku, informuje jej nejpozději do 10 - ti dnů od přijetí usnesení prostřednictvím e
mailové komunikace jednatel spolku. S usnesením/neřízením seznámí Rada Spolku členy spolku prostřednictvím emailové komunikace, a to v den účinnosti.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-04-27">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2016-04-27</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda spolku</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-04-27</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>5021936</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>68801</are:psc>
      <are:obec>Uherský Brod</are:obec>
      <are:castObce>Uherský Brod</are:castObce>
      <are:ulice>Větrná</are:ulice>
      <are:cisloPop>2060</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>DENISA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>DANIELOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-04-27">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2016-04-27</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Pokladník spolku</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-04-27</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>5019354</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>68801</are:psc>
      <are:obec>Uherský Brod</are:obec>
      <are:castObce>Uherský Brod</are:castObce>
      <are:ulice>Šaripova</are:ulice>
      <are:cisloPop>1804</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>VERONIKA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>VOJTKOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulZa>DiS.</are:titulZa>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-04-27" dvy="2018-09-15">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2016-04-27</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Jednatel spolku</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-04-27</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>4804554</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>68756</are:psc>
      <are:obec>Pašovice</are:obec>
      <are:castObce>Pašovice</are:castObce>
      <are:cisloPop>98</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MONIKA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ŽÁČKOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2018-09-15">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2016-04-27</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Jednatel spolku</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-04-27</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>4804554</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>68756</are:psc>
      <are:okres>Uherské Hradiště</are:okres>
      <are:obec>Pašovice</are:obec>
      <are:castObce>Pašovice</are:castObce>
      <are:cisloPop>98</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MONIKA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HORÁČKOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
