<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T02:02:07"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>02:02:07</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>05148545</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Přátelé Stromovky z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22293281</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>17000</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Bubeneč</are:castObce>
    <are:mop>Praha 7</are:mop>
    <are:ulice>Nad Královskou oborou</are:ulice>
    <are:cisloPop>171</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>43</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2016-07-23</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Účelem spolku je ochrana přírody a krajiny, zejména podpora tradic, hodnot a rozvoje parku Stromovka v Praze. Svůj účel spolek naplňuje zejména následujícími způsoby:
a) práce pro Stromovku: organizuje pracovní akce, jejichž náplní je péče o květiny, trávníky a stromy a o čistotu parku,
b) diskuze: pořádá diskuse za účasti odborníků, představitelů magistrátu a veřejnosti o budoucím rozvoji Stromovky a přednášky a besedy o její minulosti,
c) kulturní akce: pořádá sousedská setkání a slavnosti, osvětové vycházky, poznávací hry a soutěže pro děti i dospělé (s cílem prohlubování znalostí o rostlinách, historii a architektuře parku), výtvarné, hudební, sportovní a další akce za účelem oživení
zájmu občanů o Stromovku,
d) komunikace s magistrátem hlavního města Prahy: přispívá ke zlepšení vzájemné komunikace radnice s veřejností, tlumočí připomínky občanů a podněty týkající se konkrétních problémů Stromovky a předává občanům stanoviska radnice.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-07-23">
   <are:Nazev>Statutární orgán - výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-07-23">
    <are:Text>
1. Orgány spolku jsou členská schůze a výbor.
2. Při zahájení jednání orgánu se vždy zjistí a vyhlásí počet přítomných, a to podle listiny přítomných. Orgán je způsobilý se usnášet, jestliže je přítomna nadpoloviční většina jeho členů. K příjetí rozhodnutí se vyžaduje souhlas nadpoloviční většiny hla
sů přítomných členů orgánu, ledaže zákon nebo tyto stanovy stanoví výslovně jinak. Každý člen orgánu má při hlasování jeden hlas. Hlasuje se veřejně, ledaže se orgán pro konkrétní hlasování před jeho započetím výslovně usnese, že se bude hlasovat tajně.
3. Jednání orgánu je veřejné, nerozhodne-li orgán předem výslovně jinak. Jednání řídí předseda, který také podepisuje zápis o jednání.
4. O průběhu jednání orgánů se pořídí zápis, který obsahuje alespoň údaj o datu, místě a programu jednání, přijatá usnesení a výsledky hlasování, případně i nepřijaté námitky členů orgánu, kteří požádali o jejich zaprotokolování. Nesouhlasí-li člen orgánu
 s usnesením, má právo požadovat, aby to bylo v zápise uvedeno; nesouhlas ani jeho uvedení v zápise jej však nezbavuje povinnosti plnit přijaté usnesení. Nestanoví-li zákon, stanovy či platné rozhodnutí orgánu výslovně jinak, zápis o jednání pořídí ten, k
do jednání orgánu svolal.
5. Nejvyšším orgánem spolku je členská schůze; tvoří ji všichni členové. Dílčí členské schůze se nepřipouštějí.
6. Do působnosti členské schůze patří
a) změna stanov,
b) volba a odvolání členů volených orgánů spolku,
c) schválení zprávy o činnosti spolku,
d) rozhodování o cílech, zásadách a koncepci činnosti spolku,
e) rozhodování o hospodaření spolku a o příspěvku členů,
f) rozhodování o vyloučení ze spolku,
g) rozhodování o rozpuštění spolku a o jeho sloučení s jiným subjektem,
h) rozhodování v dalších záležitostech, stanoví-li tak zákon nebo tyto stanovy, jakož i v záležitostech, v nichž si členská schůze v souladu se zákonem a s těmito stanovami rozhodování vyhradí.
7. Členskou schůzi svolává předseda, a to tak, aby se konala nejméně jedenkrát v každém kalendářním roce, nestanoví-li zákon jinak. Předseda svolá členskou schůzi vždy, je-li to v důležitém zájmu spolku, a také vždy, dá-li k tomu podnět aspoň jedna třetin
a členů. Pozvánka na členskou schůzi obsahuje návrh programu.
8. Pozvánku na členskou schůzi spolek odešle každému členovi nejpozději dva týdny před dnem, na který je členská schůze svolávána; to zajišťuje předseda.
9. Výbor je voleným orgánem; má tři členy, které volí členská schůze. Délka funkčního období členů výboru je pět let. Každý může být volen opakovaně. Členem výboru může být jen bezúhonný, zletilý a plně svéprávný člen spolku. Členové výboru volí ze svých
řad předsedu výboru a místopředsedu výboru.
10. Výbor řídí činnost spolku a plní usnesení členské schůze, není-li toto usnesení v rozporu se zákonem, a odpovídá jí za svou činnost.
11. Člen výboru je povinen vykonávat svou funkci s nezbytnou loajalitou vůči spolku, s potřebnými znalostmi a pečlivostí a s péčí řádného hospodáře a dodržovat zákon a tyto stanovy.
12. Člen výboru může zastupovat spolek ve všech záležitostech. Každý člen výboru zastupuje spolek samostatně; jde-li o právní jednání, činěné spolkem v písemní formě, podepisuje se za spolek tak, že k vytištěnému, otištěnému či napsanámu názvu spolku přip
ojí svůj podpis.
13. Pokud to je v zájmu spolku anebo vyžaduje-li to nutná potřeba, může předseda zmoncit k zastupování spolku třetí osbobu, a to případně i s tím, že tato osoba je oprávněna ustanovit za sebe dalšího zástupce.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-07-23">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2016-07-23</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda výboru</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-07-23</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22299327</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>17000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Holešovice</are:castObce>
      <are:mop>Praha 7</are:mop>
      <are:ulice>Na ovčinách</are:ulice>
      <are:cisloPop>440</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>2</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MARKO</are:jmeno>
     <are:prijmeni>JANICKI</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-07-23">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2016-07-23</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výboru</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-07-23</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22295593</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>17000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Bubeneč</are:castObce>
      <are:mop>Praha 7</are:mop>
      <are:ulice>Milady Horákové</are:ulice>
      <are:cisloPop>851</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>84</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>LONGIN</are:jmeno>
     <are:prijmeni>WDOWIAK</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-07-23">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2016-07-23</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>místopředseda výboru</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-07-23</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22301291</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>17000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Holešovice</are:castObce>
      <are:mop>Praha 7</are:mop>
      <are:ulice>Kamenická</are:ulice>
      <are:cisloPop>604</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>20</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>EVA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>CACHOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
