<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T02:36:42"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>02:36:42</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>05428327</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Asociace zdravého, bezpečného a úsporného osvětlení, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22739432</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>15000</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Smíchov</are:castObce>
    <are:mop>Praha 5</are:mop>
    <are:ulice>Libínská</are:ulice>
    <are:cisloPop>3127</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>1</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2016-09-29</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
§ 2 Poslání Asociace
Posláním Asociace je sdružovat subjekty, které mají zájem o problematiku energetické náročnosti a bezpečnosti v oblasti osvětlení a pomáhat v České republice vytvářet lepší podmínky pro život skrze zdravější, bezpečnější a úspornější osvětlení.
 
§ 3 Charakter a základní zásady činnosti Asociace
1. Asociace je samosprávnou, dobrovolnou a nezávislou organizací. Asociace není založena za účelem podnikání a jejím cílem je vykonávat veřejně prospěšné činnosti, které nejsou primárně zaměřeny na vytváření zisku.
2. Členství v Asociaci je dobrovolné a je založeno na spravedlivých a rovných podmínkách pro všechny zájemce. Práva a povinnosti členů i volených orgánů spolku se řídí těmito stanovami. Stanoviska a návrhy Asociace jsou zpracovávány za široké spolupráce č
lenů, kteří se na jejich tvorbě podílí buď přímo nebo prostřednictvím svých zástupců, odborných komisí, podnikatelských společenstvech nebo pracovních skupin.
3. Rozhodnutí orgánů Asociace, týkající se plnění jejího poslání a způsobu plnění jejích úkolů, včetně programového prohlášení, mají charakter stanovisek či doporučení.
 
§ 4 Účel a předmět hlavní činnosti Asociace
1. Asociace vykonává k naplnění svého poslání zejména následující veřejně prospěšné činnosti:
a. sdružování osob trvale žijících na území České republiky zajímajících se o oblast osvětlení a dále fyzických a právnických osob působících na území České republiky,
b. prosazování a ochrana zájmů svých členů a ostatních firem s cílem kultivovat podnikatelské prostředí voblasti osvětlení,
c. pomáhá definovat různé typy a druhy standardů v oblasti osvětlení,
d. provádí informační a edukační činnost na téma osvětlení se zaměřením na zlepšení znalostí o dané problematice u odborné a laické veřejnosti
e. aktivně se podílí na zvyšování odborné úrovně svých členů a vytváří podmínky pro vnitřní spolupráci mezi jednotlivými členy,
f. rozvíjí výměnu informací a databází mezi svými členy a dalšími organizacemi podnikatelů,
2. Asociace zabezpečuje spolupráci svých členů přesahující rámec jednotlivých odvětví, oborů, profesí, regionů, apod.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-09-29">
   <are:Nazev>Prezident</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-09-29">
    <are:Text>
Jménem Asociace jako individuálního statutárního orgánu jedná a Asociaci navenek samostatně zastupuje Prezident. Ten zároveň jedná ve všech otázkách, které nebyly výlučně svěřeny do působnosti jinému orgánu Asociace. Prezident je pak zejména oprávněn rozh
odovat o otázkách spojených s fungováním Asociace, včetně dispozic s jejím majetkem, s výjimkou majetku nemovitého, přijímat zaměstnance Asociace, ukončovat jejich pracovní poměr a rozhodovat o všech jejich pracovních záležitostech. Tato pravomoc může být
 delegována na jiné osoby. Rozhodnutí o delegaci pravomoci musí být vyhotoveno v písemné formě, s úředně ověřenými podpisy.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-09-29">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Prezident</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-09-29</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22739432</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>15000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Smíchov</are:castObce>
      <are:mop>Praha 5</are:mop>
      <are:ulice>Libínská</are:ulice>
      <are:cisloPop>3127</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>1</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MICHAEL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>BLAŽÍČEK</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
