<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T02:52:48"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>02:52:48</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>05539188</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Turistická oblast Třeboňsko, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>14832208</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>37901</are:psc>
    <are:okres>Jindřichův Hradec</are:okres>
    <are:obec>Třeboň</are:obec>
    <are:castObce>Třeboň II</are:castObce>
    <are:ulice>Palackého nám.</are:ulice>
    <are:cisloPop>46</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2016-11-25</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
Obory činnosti:
a)poradenská a konzultační činnost, zpracování odborných studií a posudků,
b)pronájem a půjčování věcí movitých,
c)mimoškolní výchova a vzdělávání, pořádání kurzů, školení, včetně lektorské činnosti,
d)provozování cestovní agentury a průvodcovská činnost v oblasti cestovního ruchu,
e)provozování kulturních, kulturně-vzdělávacích a zábavních zařízení, pořádání kulturních produkcí, zábav, výstav, veletrhů, přehlídek, prodejních a obdobných akcí.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
1) Spolek je dobrovolným spolkem neziskového charakteru, jehož hlavním posláním a hlavním cílem je koordinace rozvoje turistické destinace Třeboňsko, Vitorazsko a Veselsko.
 
2) Aby Spolek dosáhl poslání a cíle uvedeného v předchozím odstavci tohoto článku stanov, je povinen plnit zejména následující úkoly a vykonávat zejména následující činnosti:
 
a) koordinace rozvoje regionu Třeboňsko, Vitorazsko a Veselsko ve všech oblastech,
b) rozvoj a propagace regionu Třeboňsko, Vitorazsko a Veselsko a jeho turistického potenciálu,
c) vytváření nových forem a možností ekonomického a turistického využití krajiny,
d) ochrana obrazu krajiny, sídel a jejich hodnot jako jediného základního prostředku pro rozvoj turistického ruchu,
e) služby při financování projektů k rozvoji regionu Třeboňsko, Vitorazsko a Veselsko,
f) posuzování projektů k rozvoji regionu Třeboňsko, Vitorazsko a Veselsko,
g )příprava a podávání žádostí přispívajících k rozvoji regionu Třeboňsko, Vitorazsko a Veselsko,
h) koordinace projektů a produktů zaměřených k rozvoji regionu Třeboňsko, Vitorazsko a Veselsko,
i) tvorba informační databanky ke shromažďování informací prospěšných k rozvoji regionu Třeboňsko, Vitorazsko a Veselsko,
j) součinnost se zahraničními subjekty majícími vztah k regionu Třeboňsko, Vitorazsko a Veselsko,
k) příprava informačních a metodických materiálů,
l) vlastní ediční činnost,
m) podpora vzdělávání v oblasti cestovního ruchu
n) spolupráce na rozvoji lidských vztahů,
o) spolupráce, koordinace a rozvoj informačních center v regionu Třeboňsko, Vitorazsko a Veselsko,
p) atestování služeb v oblasti cestovního ruchu poskytovaných v regionu Třeboňsko, Vitorazsko a Veselsko za účelem zajištění kvality a standard služeb,
q) podpora vytváření produktů a výrobků v regionu Třeboňsko, Vitorazsko a Veselsko za účelem zvýšení informovanosti a prestiže regionu Třeboňsko, Vitorazsko a Veselsko,
r) komunikace s orgány státní správy a samosprávy při spolupráci na rozvoji regionu Třeboňsko, Vitorazsko a Veselsko,
s) poradenská činnost,
t) spolupráce s orgány Evropské unie v rámci rozvoje regionu Třeboňsko, Vitorazsko a Veselsko,
u) vytváření turistických produktů a zlepšování turistické nabídky regionu Třeboňsko, Vitorazsko a Veselsko.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-11-25">
   <are:Nazev>Předseda</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-11-25">
    <are:Text>
Podepisování za Spolek se děje tak, že k napsanému názvu Spolku připojí statutární orgán Spolku nebo jím pověřený člen Spolku svůj podpis.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-11-25">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-11-25</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>27063020</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>37901</are:psc>
      <are:okres>Jindřichův Hradec</are:okres>
      <are:obec>Třeboň</are:obec>
      <are:castObce>Třeboň II</are:castObce>
      <are:ulice>Nová</are:ulice>
      <are:cisloPop>1231</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>TEREZIE</are:jmeno>
     <are:prijmeni>JENISOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
