<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T03:00:09"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>03:00:09</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>05583926</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>TSUB, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>25586416</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>68801</are:psc>
    <are:okres>Uherské Hradiště</are:okres>
    <are:obec>Uherský Brod</are:obec>
    <are:castObce>Uherský Brod</are:castObce>
    <are:ulice>Větrná</are:ulice>
    <are:cisloPop>2037</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
silniční motorová doprava nákladní vnitrostátní provozovaná vozidly o největší povolené hmotnosti 3,5 tuny včetně;
     </are:Text>
     <are:Text>
výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona;
     </are:Text>
     <are:Text>
výroba, instalace, opravy elektrických strojů a přístrojů elektronických a telekomunikačních zařízení;
     </are:Text>
     <are:Text>
montáž, opravy, revize a zkoušky elektrických zařízení;
     </are:Text>
     <are:Text>
vodoinstalatérství, topenářství;
     </are:Text>
     <are:Text>
klempířství a oprava karoserií;
     </are:Text>
     <are:Text>
zednictví;
     </are:Text>
     <are:Text>
zámečnictví, nástrojářství.
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
správa, provoz, opravy a údržba veřejného osvětlení, slavnostního a speciálního osvětlení; světelného signalizačního zařízení; zajištění údržby sítě veřejného osvětlení včetně vyhledávání závad;
     </are:Text>
     <are:Text>
opravy a údržba veřejného rozhlasu;
     </are:Text>
     <are:Text>
správa, opravy a údržba místních komunikací III. a IV. třídy a jejich součástí dle pasportu místních komunikací; správa, opravy a údržba veřejně přístupných účelových komunikací včetně jejich součástí a příslušenství;
     </are:Text>
     <are:Text>
opravy a údržba schodišť, chodníků, náměstí a parkovišť;
     </are:Text>
     <are:Text>
opravy a údržba povrchových zařízení odpadních vod (dešťových vpustí) na místních komunikacích a veřejných prostranstvích;
     </are:Text>
     <are:Text>
letní a zimní údržba místních a účelových komunikací a jejich součástí podle plánu schváleného zřizovatelem;
     </are:Text>
     <are:Text>
vydávání souhlasů správce komunikací ke zvláštnímu užívání (např. ke sjezdu, záboru, atd.) a provozních řádů zřizovatelem určených parkovišť;
     </are:Text>
     <are:Text>
správa, obnova, opravy a údržba veškerého dopravního značení, uličního značení a městského informačního systému;
     </are:Text>
     <are:Text>
poskytování služeb osobního charakteru a pro osobní hygienu, zejména provoz, opravy a údržba veřejných WC;
     </are:Text>
     <are:Text>
správa a provozování veřejných pohřebišť, opravy a údržba technických a stavebních prvků hřbitovů, zřizování, evidence a pronájmy hrobových míst a urnových schránek; péče o loučky pro vsyp, zeleň i hroby včetně památníků;
     </are:Text>
     <are:Text>
správa, opravy a údržba mobiliáře (lavičky, odpadkové koše, atp.);
     </are:Text>
     <are:Text>
správa, opravy a údržba dětských hřišť a sportovišť evidovaných v pasportu a to včetně provádění běžné a provozní kontroly;
     </are:Text>
     <are:Text>
vydávání provozních řádů dětských hřišť a sportovišť;
     </are:Text>
     <are:Text>
správa, opravy a údržba autobusových zastávek;
     </are:Text>
     <are:Text>
správa, opravy a údržba parkovacích automatů a závorových systémů;
     </are:Text>
     <are:Text>
příprava a zabezpečení investičních akcí malého rozsahu, které jsou financovány z rozpočtu zřizovatele nebo příspěvkové organizace a to včetně zajištění projekční přípravy;
     </are:Text>
     <are:Text>
provoz úschovny zavazadel a kol na dopravním terminálu;
     </are:Text>
     <are:Text>
správa a provoz tržnic, tržišť, tržných míst a trhů na území města, včetně výběru poplatků;
     </are:Text>
     <are:Text>
správa, opravy a údržba kašen a vodních prvků;
     </are:Text>
     <are:Text>
přípravné a dokončovací stavební práce; specializované stavební činnosti;
     </are:Text>
     <are:Text>
pronájem, opravy a údržba, montáž pódiové techniky, party vybavení (stany, prodejní stánky, lavice, stoly);
     </are:Text>
     <are:Text>
správa, opravy a údržba zřizovatelem určených budov, prostor, zařízení a vybavení včetně úklidu;
     </are:Text>
     <are:Text>
zajištění úklidu města;
     </are:Text>
     <are:Text>
zajištění energetického managementu zřizovatelem určených budov;
     </are:Text>
     <are:Text>
správa, opravy a údržba a další činnosti související se zabezpečením chodu plochy pro stavební materiály Vazová;
     </are:Text>
     <are:Text>
správa, provoz, údržba, opravy a obnova veřejné zeleně, sadovnických a technických prvků; vydává souhlas se zvláštním užíváním veřejné zeleně z titulu jejího správce a současně stanovuje podmínky pro toto zvláštní užívání;
     </are:Text>
     <are:Text>
správa, opravy a údržba vodních toků (např. potoků, rybníků) a vodních děl (např. studní) v majetku nebo správě města;
     </are:Text>
     <are:Text>
údržba významný krajinných prvků a dalších interakčních prvků v majetku nebo správě města;
     </are:Text>
     <are:Text>
pěstební a těžební činnost v městských lesích, správa městských lesů;
     </are:Text>
     <are:Text>
správa, provoz, opravy a údržba sběrných dvorů a deponie stavebních sutí Králov;
     </are:Text>
     <are:Text>
úklid černých skládek na pozemcích v majetku města;
     </are:Text>
     <are:Text>
technické zabezpečení kulturních a společenských akcí města;
     </are:Text>
     <are:Text>
správa, provoz, opravy a údržba dešťových kanalizací v majetku města;
     </are:Text>
     <are:Text>
správa, opravy a údržba soch umístěných na veřejných prostranstvích.
     </are:Text>
     <are:Text>
zajišťuje provoz systému nakládání s komunálními odpady města dle platných předpisů města, zajišťuje vývoz odpadkových košů.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-01-01">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-01-01">
    <are:Text>
K písemnému právnímu jednání připojí ředitel svůj vlastnoruční podpis s uvedením jména, příjmení a funkce a otisk razítka příspěvkové organizace.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-01-01">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-01-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>4653700</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>68771</are:psc>
      <are:okres>Uherské Hradiště</are:okres>
      <are:obec>Bojkovice</are:obec>
      <are:castObce>Bojkovice</are:castObce>
      <are:ulice>Mánesova II</are:ulice>
      <are:cisloPop>945</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>BOHUMÍR</are:jmeno>
     <are:prijmeni>GOTTFRIED</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2017-01-01">
   <are:Nazev>Zřizovatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2017-01-01">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>5003113</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>68801</are:psc>
      <are:okres>Uherské Hradiště</are:okres>
      <are:obec>Uherský Brod</are:obec>
      <are:castObce>Uherský Brod</are:castObce>
      <are:ulice>Masarykovo nám.</are:ulice>
      <are:cisloPop>100</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:ICO>00291463</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Město Uherský Brod</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
