<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-09-25T16:39:48"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-09-25</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-09-25</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>16:39:48</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>05630665</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Asociace za život a zdraví z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>21881120</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>14800</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Kunratice</are:castObce>
    <are:mop>Praha 4</are:mop>
    <are:ulice>krále Václava IV.</are:ulice>
    <are:cisloPop>579</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>8</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2016-12-28</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
1.Vedle své hlavní činnosti může Asociace vykonávat i hospodářskou (ekonomickou) činnost spočívající v podpoře hlavní činnosti Asociace.
 
2.Za účelem vedlejší činnosti může být zřízena servisní organizace jako samostatná právnická osoba.
 
3.Zisk dosažený zvedlejší činnosti je použit primárně na financování hlavní činnosti, na úhradu nákladů spojených svlastní správou Asociace a na rozvoj vedlejší činnosti.
 
4.Vedlejší činností je zejména:
a.mimoškolní výchova a vzdělávání, pořádání kurzů, školení, včetně lektorské činnosti,
b.podpora a provoz mateřských a rodinných center, mateřských a základních škol, dětských skupin a dalších subjektů zaměřených na zájmové, neformální a celoživotní vzdělávání,
c.odborné poradenství a vzdělávací činnost přispívající k profesionalitě služeb poskytovaných v oblasti života a zdraví,
d.provozování kulturních, kulturně-vzdělávacích a zábavních zařízení, pořádání kulturních produkcí, zábav, výstav, veletrhů, přehlídek, prodejních a obdobných akcí,
e.fotografické služby,
f.chov zvířat ajejich výcvik (s výjimkou živočišné výroby),
g.poradenská a konzultační činnost, zpracování odborných studií a posudků,
h.poskytování služeb pro rodinu a domácnost,
i.povrchové úpravy a svařování kovů a dalších materiálů,
j.pronájem a půjčování věcí movitých,
k.provozování tělovýchovných asportovních zařízení a organizování sportovní činnosti,
l.služby v oblasti administrativní správy a služby organizačně hospodářské povahy,
m.testování, měření, analýzy akontroly,
n.ubytovací služby
o.vydavatelské činnosti, polygrafická výroba, knihařské a kopírovací práce,
p.výroba, opravy aúdržba sportovních potřeb, her, hraček a dětských kočárků,
q.výroba, rozmnožování, distribuce, prodej, pronájem zvukových azvukově-obrazových záznamů avýroba nenahraných nosičů údajů a záznamů,
r.výzkum a vývoj v oblasti přírodních a technických věd nebo společenských věd.
 
5.Vedlejší činnost je vykonávána vsouladu splánem činností schváleným Valnou hromadou
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Posláním asociace je podporovat rozvoj péče o děti a jejich výchovu a vzdělávání, podporovat život a fungování rodiny a všech jejích příslušníků včetně starších generací, podporovat sociálně i jinak znevýhodněné cílové skupiny, podporovat komunitu a komun
itní život, harmonizaci a slaďování profesního a rodinného života, genderovou vyrovnanost a rozvíjet sociální začleňování a rovná práva žen a mužů a hájit zájmy svých členů.
     </are:Text>
     <are:Text>
1.Asociace vykonává k naplnění svého poslání zejména následující veřejně prospěšné činnosti:
 
a.sdružování fyzických a právnických osob působících na území České republiky,
b.prosazování a ochrana profesních zájmů svých členů s cílem naplnění poslání Asociace,
c.ochrana přírody a její zušlechťování,
d.aktivně se podílí na zvyšování odborné úrovně svých členů v oblasti zdravého životního stylu a vytváří podmínky pro vnitřní spolupráci mezi jednotlivými členy,
e.spolupracuje sfirmami a podnikatelským sektorem,
f.spolupracuje s médii,
g.poskytuje vzdělávací, informační a poradenské služby,
h.pořádá semináře, workshopy a další vzdělávací akce,
i.pořádá kulturní a dobročinné akce,
j.vykonává přímou práci s rodinou, s dětmi a mládeží
 
2.Asociace zabezpečuje spolupráci svých členů přesahující rámec jednotlivých odvětví, oborů, profesí, regionů apod.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-12-28">
   <are:Nazev>Představenstvo</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-12-28">
    <are:Text>
Jménem představenstva jako kolektivního statutárního orgánu Asociace jedná a Asociaci navenek zastupuje její předseda vždy s minimálně jedním dalším členem představenstva. Předseda jedná a podepisuje jménem Asociace společně ve všech otázkách vyplývajícíc
h z plnění poslání Asociace tak, že k jeho podpisu je připojen vždy podpis alespoň jednoho dalšího člena představenstva Asociace.
 
Stejným způsobem je pak Předseda oprávněn rozhodovat o otázkách spojených s fungováním Asociace, včetně dispozic s jejím majetkem, přijímat zaměstnance Asociace, ukončovat jejich pracovní poměr a rozhodovat o všech jejích pracovních záležitostech. Tato pr
avomoc může být delegována i na jiné osoby. Rozhodnutí o delegaci pravomoci musí být vyhotoveno v písemné formě s podpisem předsedy a jednoho dalšího člena představenstva.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-12-28">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Místopředseda představenstva</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21877840</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>14800</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Kunratice</are:castObce>
      <are:mop>Praha 4</are:mop>
      <are:ulice>U zámeckého parku</are:ulice>
      <are:cisloPop>241</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>11</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>FRANTIŠEK</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HŘEBÍK</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-12-28">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Člen představenstva</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>12660205</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>25166</are:psc>
      <are:okres>Praha-východ</are:okres>
      <are:obec>Mirošovice</are:obec>
      <are:castObce>Mirošovice</are:castObce>
      <are:ulice>V Lipách</are:ulice>
      <are:cisloPop>28</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>VÁCLAV</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ŠALANSKÝ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-12-28" dvy="2018-09-14">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda představenstva</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21851093</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>14200</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Kamýk</are:castObce>
      <are:mop>Praha 4</are:mop>
      <are:ulice>Machuldova</are:ulice>
      <are:cisloPop>575</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>13</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>FILIP</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HŘEBÍK</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2018-09-14">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda představenstva</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21861781</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>14000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Krč</are:castObce>
      <are:mop>Praha 4</are:mop>
      <are:ulice>U krčské vodárny</are:ulice>
      <are:cisloPop>415</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>14</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>FILIP</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HŘEBÍK</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
