<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T03:19:28"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>03:19:28</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>05711746</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Asociace firem JJTrend za prevenci kriminality, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>7449208</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>54701</are:psc>
    <are:okres>Náchod</are:okres>
    <are:obec>Náchod</are:obec>
    <are:castObce>Náchod</are:castObce>
    <are:ulice>Dobrošovská</are:ulice>
    <are:cisloPop>960</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-02-11</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
1.Vedle své hlavní činnosti může Asociace vykonávat i hospodářskou (ekonomickou) činnost spočívající v podpoře hlavní činnosti Asociace.
 
2.Za účelem vedlejší činnosti může být zřízena servisní organizace jako samostatná právnická osoba.
 
3.Zisk dosažený zvedlejší činnosti je použit primárně na financování hlavní činnosti, na úhradu nákladů spojených svlastní správou Asociace a na rozvoj vedlejší činnosti.
 
4.Vedlejší činností je zejména:
a.odborné poradenství a vzdělávací činnost přispívající k profesionalitě služeb poskytovaných voblasti prevence kriminality,
b.provozování kulturních, kulturně-vzdělávacích a zábavních zařízení, pořádání kulturních produkcí, zábav, výstav, veletrhů, přehlídek, prodejních a obdobných akcí
c.provozování tělovýchovných asportovních zařízení a organizování sportovní činnosti
a.poskytování technických služeb kochraně majetku a osob
b.výroba, instalace, opravy elektrických strojů apřístrojů, elektronických a telekomunikačních zařízení
c.výroba elektronických součástek, elektrických zařízení a výroba aopravy elektrických strojů, přístrojů a elektronických zařízení pracujících na malém napětí
d.zprostředkování obchodu a služeb
e.velkoobchod amaloobchod
f.poskytování software, poradenství v oblasti informačních technologií, zpracování dat, hostingové asouvisející činnosti awebové portály
g.pronájem a půjčování věcí movitých
h.poradenská a konzultační činnost, zpracování odborných studií a posudků
i.projektování elektrických zařízení
j.testování, měření, analýzy akontroly
k.mimoškolní výchova a vzdělávání, pořádání kurzů, školení, včetně lektorské činnosti
l.opravy a údržba potřeb pro domácnost, předmětů kulturní povahy, výrobků jemné mechaniky, optických přístrojů a měřidel
m.jakákoli jiná činnost podporující poslání Asociace nebo hospodárné využití jejího majetku.
 
2.Vedlejší činnost je vykonávána vsouladu s plánem činností schváleným Valnou hromadou.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Posláním Asociace je pomáhat vytvářet v České republice prostředí pro vyšší bezpečnost osob a majetku, prevence kriminality v České republice a hájení zájmů svých členů.
     </are:Text>
     <are:Text>
1.Asociace vykonává knaplnění svého poslání zejména následující veřejně prospěšné činnosti:
 
a.sdružování fyzických a právnických osob působících na území České republiky,
b.prosazování zájmů svých členů za účelem prevence kriminality v České republice,
c.ochrana profesních zájmů svých členů,
d.kultivace tržního prostředí a veřejného prostoru za účelem vyšší ochrany osob a soukromého vlastnictví,
e.aktivně se podílí na zvyšování odborné úrovně a znalostí voblasti bezpečnosti a prevence kriminality a vytváří podmínky pro vnitřní spolupráci mezi jednotlivými členy,
f.rozvíjí výměnu informací a databází mezi svými členy a dalšími organizacemi podnikatelů,
 
2.Asociace zabezpečuje spolupráci svých členů přesahující rámec jednotlivých odvětví, oborů, profesí, regionů apod.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-02-11">
   <are:Nazev>Představenstvo</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-02-11">
    <are:Text>
Za spolek jedná představenstvo. Za představenstvo jako kolektivní statutární orgán jedná jeho předseda vždy s minimálně jedním dalším členem představenstva.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-02-11">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2017-02-11</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda představenstva</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-02-11</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>7367899</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>54701</are:psc>
      <are:okres>Náchod</are:okres>
      <are:obec>Kramolna</are:obec>
      <are:castObce>Kramolna</are:castObce>
      <are:cisloPop>175</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JIŘÍ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>JEDLIČKA</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2017-02-11">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2017-02-11</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>místopředseda představenstva</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-02-11</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>7262850</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>54932</are:psc>
      <are:okres>Náchod</are:okres>
      <are:obec>Velké Poříčí</are:obec>
      <are:castObce>Velké Poříčí</are:castObce>
      <are:ulice>Pod Horou</are:ulice>
      <are:cisloPop>145</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JANA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>BERGEROVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2017-02-11">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2017-02-11</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen představenstva</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>7416784</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>54701</are:psc>
      <are:okres>Náchod</are:okres>
      <are:obec>Náchod</are:obec>
      <are:castObce>Jizbice</are:castObce>
      <are:cisloPop>23</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PAVEL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>KRÁL</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
