<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-10-18T09:41:08"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-10-18</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-10-18</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>09:41:08</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>05792291</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Integrovaná doprava Středočeského kraje, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>21719543</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>11000</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Staré Město</are:castObce>
    <are:mop>Praha 1</are:mop>
    <are:ulice>Rytířská</are:ulice>
    <are:cisloPop>406</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>10</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2016-11-01</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2017-02-15</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
Příspěvková organizace může provozovat v souladu s rozhodnutím zřizovatele následující doplňkové činnosti, které souvisejí s hlavním účelem a předmětem její činnosti:
Inženýrská a poradenská činnost.
Prodej informačních a doplňkových materiálů.
Doplňková činnost nesmí narušovat plnění hlavní činnosti příspěvkové organizace a je vedena odděleně.
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Hlavním účelem zřízení příspěvkové organizace je komplexní zajištění činností náležejících do samostatné působnosti Středočeského kraje v oblasti veřejné dopravy, tj. zabezpečení zájmů a potřeb Středočeského kraje při vytváření, organizování a kontrole fu
nkce systému hromadné přepravy osob ve Středočeském kraji a se souhlasem sousedních krajů v jejich územním obvodu, pokud je to potřeba pro zajištění dopravní obslužnosti Středočeského kraje, s důrazem na dopravní, ekonomické a technické provázání s hlavní
m městem Prahou.
 
Organizace používá v běžném písemném styku včetně marketingových prezentací, propagačních materiálech, flyerech apod. zkratku IDSK, popřípadě IDSK, p.o..
 
2. Předmět činnosti příspěvkové organizace zahrnuje:
2.1.Organizování hromadné dopravy osob včetně ekonomiky dopravy.
2.2.Vytváření integrovaného systému přepravy osob.
2.3.Organizování  nabídkových řízení na zajištění  veřejné hromadné dopravy osob.
2.4.Uzavírání smluv o veřejných službách v přepravě cestujících  jménem Středočeského kraje postupem dle zákona č. 194/2010 Sb., o veřejných službách v přepravě cestujících a o změně dalších zákonů, ve znění pozdějších předpisů, a to na základě dopravního
 plánu schváleného Radou Středočeského kraje a rozpočtových prostředků schválených na tyto účely Zastupitelstvem Středočeského kraje.
2.5.Kontrola  a plnění smluv s objednateli a dopravci.
2.6.Rozvoj systémů hromadné dopravy osob.
2.7.Zprostředkování kompenzací a tržeb z jízdného provozovatelům regionální hromadné dopravy osob a zajištění efektivního využití těchto prostředků pro přepravní výkony dopravní obslužnosti.
2.8.Zpracování návrhů regionálních tarifních, odbavovacích, informačních a technických systémů hromadné dopravy osob a zprostředkování jejich realizace po předchozím projednání s příslušnými orgány.
2.9.Zajištění a distribuce informačních a propagačních materiálů k provozu veřejné dopravy.
2.10.Vzdělávací a osvětová činnost v oblasti dopravních systémů.
2.11.Činnosti související s přípravou a realizací projektů v rámci dotačních programů.
2.12.Organizační a ekonomické poradenství v oblasti dopravy.
2.13.Zajištění přepravní kontroly.
2.14.Další činnosti pro zřizovatele pro oblast veřejné dopravy, zajištění svěřených systémových činností.
2.15.Koordinace řízení rozvoje jednotlivých druhů udržitelné dopravy a souvisejících systémů a infrastruktury; sem spadá koordinace v oblasti
a.veřejné dopravy;
b.cyklistické dopravy;
c.pěší dopravy;
d.systémů P+R, B+R a K+R;
e.infrastruktury pro volnočasové aktivity.
2.16. V rámci schváleného plánu investic komplexní investorská příprava a realizace všech investičních akcí Středočeského kraje v oblastech definovaných v odstavci 2.15 hrazených z rozpočtu zřizovatele, z rozpočtu státních fondů, případně evropských či z
jiných zdrojů.
a.veřejná doprava: jedná se zejména o investice do prodejních a odbavovacích zařízení, dispečerského systému, preference veřejné dopravy, rozvoje infrastruktury kolejové dopravy (železniční a tramvajové tratě včetně jejich příslušenství a souvisejících st
aveb a dalších opatření), terminálů veřejné dopravy, zastávkových prostor a přístřešků, zastávkových informačních systémů, zastávkových označníků;
b.cyklistická doprava: jedná se zejména o investice do cyklostezek a dalších komunikací vhodných pro cyklisty, cyklistického značení, podpory systému B+R, rozvoje cyklistické dopravy a cykloturistiky včetně přístupových komunikací k zastávkám a terminálům
 veřejné dopravy;
c.pěší doprava: jedná se zejména o investice do přístupových komunikací k zastávkám a terminálům veřejné dopravy;
d.systémy P+R, B+R a K+R: jedná se zejména o investice do výstavby, rekonstrukcí či rozšiřování parkovacích ploch, parkovacích domů, cyklověží a dalších souvisejících staveb nebo zařízení, dopravního značení, souvisejících telematických, orientačních a na
váděcích systémů apod.;
e.infrastruktura pro volnočasové aktivity: jedná se např. o doplňková zařízení pro odpočinek a sportovní vyžití v blízkosti cyklostezek apod.
Činnost podle výše uvedených bodů zahrnuje:
-zajištění investorské přípravy projektů všech projektových stupňů, tj. v závislosti na situaci zajištění technické studie, vyhledávací studie, dokumentace k územnímu rozhodnutí, dokumentace pro stavební povolení, projektové či jiné potřebné dokumentace p
ro vlastní realizaci a související výkon inženýrské činnosti k územnímu rozhodnutí a stavebnímu povolení;
-zajištění přípravy či zpracování veškerých podkladů a dokumentů pro zadávací řízení dle vnitřních směrnic a předpisů Krajského úřadu Středočeského kraje veřejným zakázkám souvisejícím s realizací investiční akce;
-poskytnutí technické podpory a součinnosti Krajskému úřadu Středočeského kraje při zpracování smluvních podmínek, při přípravě zadávací dokumentace a řízení, při vypisování zadávacích řízení a při administraci vlastní veřejné zakázky (dotazy dodavatelů a
pod.), v souladu s vnitřními předpisy a směrnicemi Krajského úřadu Středočeského kraje týkajících se veřejných zakázek;
-uzavírání smluv s dodavateli včetně dodatků k těmto smlouvám, kontrola a případné vymáhání jejich plnění, uplatňování sankcí a dalších nároků vůči dodavatelům, provádění změn těchto smluv a jejich ukončování;
-svolávání, účast na výrobních a technických výborech/kontrolních dnech při realizaci;
-ve vhodných případech zajištění financování nebo spolufinancování z příslušných dotačních zdrojů;
-spolupráce s Regionální dotační kanceláří, příspěvková organizace (dále jen RDK);
-poskytování součinnosti RDK při zpracování žádostí o spolufinancování z evropských finančních zdrojů, národních a cizích finančních zdrojů a poskytnutí podpory a vydávání stanovisek pro regionální rozvoj České republiky;
-poskytování a vydávání stanovisek  RDK (např.: k udržitelnosti projektu, k monitorovacímu hlášení, k monitorovací zprávě, k hlášení o změně projektu v době udržitelnosti);
-poskytování součinnosti Středočeské centrále cestovního ruchu, příspěvková organizace, při organizování propagačních akcí na podporu Středočeského kraje;
-dodržování pravidel a požadavků stanovených poskytovatelem dotace.
2.17.Správa, provoz, údržba, opravy, modernizace a další rozvoj majetku souvisejícího s oblastmi specifikovanými v odstavci 2.15.
2.18.Uzavírání provozních smluv nutných k naplnění předmětu činnosti organizace, tj. zejména smluv k zajištění vlastního provozu integrovaného dopravního systému, Multikanálového odbavovacího systému, Clearingového centra Středočeského kraje a dalších sml
uv vázaných na přímou realizaci zajištění dopravní obslužnosti Středočeského kraje jménem Integrované dopravy Středočeského kraje, příspěvkové organizace.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-02-15">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-02-15">
    <are:Text>
Ředitel jedná jménem příspěvkové organizace Integrovaná doprava Středočeského kraje samostatně a listiny podepisuje tak, že k napsanému nebo natištěnému textu připojí svůj podpis, označení své funkce a razítko příspěvkové organizace.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-02-15" dvy="2017-05-20">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-01-27</are:vznikFunkce>
     <are:zanikFunkce>2017-03-15</are:zanikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21908869</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>14100</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Michle</are:castObce>
      <are:mop>Praha 4</are:mop>
      <are:ulice>Na záhonech</are:ulice>
      <are:cisloPop>738</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>64</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MARTIN</are:jmeno>
     <are:prijmeni>JAREŠ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
     <are:titulZa>Ph.D.</are:titulZa>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2017-05-20">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-03-15</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22694587</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>10000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Strašnice</are:castObce>
      <are:mop>Praha 10</are:mop>
      <are:ulice>Ke Strašnické</are:ulice>
      <are:cisloPop>26</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>20</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PAVEL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>PROCHÁZKA</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2017-02-15">
   <are:Nazev>Zřizovatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2017-02-15">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22075208</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>15000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Smíchov</are:castObce>
      <are:mop>Praha 5</are:mop>
      <are:ulice>Zborovská</are:ulice>
      <are:cisloPop>81</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>11</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:ICO>70891095</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Středočeský kraj</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
