<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T03:36:01"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>03:36:01</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>05845203</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Okrašlovací spolek Zdiměřice</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>26561590</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>25242</are:psc>
    <are:okres>Praha-západ</are:okres>
    <are:obec>Jesenice</are:obec>
    <are:castObce>Zdiměřice</are:castObce>
    <are:ulice>Hrnčířská</are:ulice>
    <are:cisloPop>152</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-03-17</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Okrašlovací spolek Zdiměřice je dobrovolným, nevládním, nepolitickým a neziskovým svazkem občanů, jehož cílem je kultivovat prostředí města Jesenice, především městské části Zdiměřice a okolí, posilovat vztah místních obyvatel k městu Jesenici skrze jejic
h zapojování do místních aktivit a tím zvyšovat jejich zájem o své okolí, jakožto se spolupodílet na ochraně přírody a krajiny.
     </are:Text>
     <are:Text>
Za účelem naplnění svého poslání vykonává Spolek zejména tyto činnosti:
* podporuje a bezúplatně vykonává veřejně prospěšnou a komunitní práci vedoucí ke zvelebování veřejného prostoru
* podporuje občanskou angažovanost ve věcech veřejných
* podporuje sousedská setkávání za účelem posílení pocitu sounáležitosti místních s obcí, její historií i okolní přírodou
* pečuje o historické, kulturní, sakrální i přírodní památky, a snaží se zachovat tyto hodnoty pro budoucí generace, současně se však snaží i o vznik památek nových
* snaží se udržet a zlepšit snadnou průchodnost krajinou, ať už péčí o staré cesty, tak i snahou o vznik cest nových
* podporuje péči o stávající městskou zeleň a na vhodných místech i výsadbu nové, současně také podporuje ochranu okolní přírody
* zabývá se jak projekty s dlouhodobým dopadem na vzhled obce,
* tak i krátkodobými akcemi okrašlujícími obec a její okolí pouze jednorázově
* účastní se správních i jiných řízeních, při nichž mohou být dotčeny zájmy ochrany přírody a krajiny
* podporuje nápady a aktivity svých členů směřující k naplnění poslání Spolku
* vykonává aktivní fundraising a spolupracuje s firmami a podnikatelským sektorem na plnění svých cílů
spolupracuje s médii
* pořádá kulturní, vzdělávací, dobročinné a osvětové akce a happeningy odrážející poslání Spolku a vydává vzdělávací a informační materiály
* rozvíjí spolupráci s obdobnými organizacemi
* rozvíjí spolupráci s dalšími organizacemi, jejichž činnost přispívá k naplnění poslání Spolku
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-03-17">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-03-17">
    <are:Text>
Předseda zastupuje Spolek ve všech věcech. Jeho funkční období je tříleté. Předseda je volený radou Spolku.
Jménem Spolku jedná předseda ve shodě s cíli, posláním, stanovami a závěry orgánů Spolku, které jsou tomuto postu nadřazeny.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-03-17">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-03-17</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>26561590</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>25242</are:psc>
      <are:okres>Praha-západ</are:okres>
      <are:obec>Jesenice</are:obec>
      <are:castObce>Zdiměřice</are:castObce>
      <are:ulice>Hrnčířská</are:ulice>
      <are:cisloPop>152</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PETR</are:jmeno>
     <are:prijmeni>BROŽ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
     <are:titulZa>Ph.D.</are:titulZa>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
