<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T03:36:28"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>03:36:28</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>05849829</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>STAGE GARDEN z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>25744321</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>75661</are:psc>
    <are:okres>Vsetín</are:okres>
    <are:obec>Rožnov pod Radhoštěm</are:obec>
    <are:castObce>Rožnov pod Radhoštěm</are:castObce>
    <are:ulice>Horní Dráhy</are:ulice>
    <are:cisloPop>2769</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-03-03</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Účelem spolku je pečovat o komplexní rozvoj osobnosti člověka, jeho kreativity a nadání, a to zejména se zaměřením na podporu současných i minulých umělců a rovněž pro podporu umělecké stránky osobnosti člověka a skupin prostřednictvím pořádání společensk
ých, vzdělávacích, uměleckých, módních a kulturních činností spolku na území České republiky, zejména pak v Rožnově pod Radhoštěm a okolí a i v zahraničí. K tomuto účelu spolek při sledování veřejného zájmu a veřejné prospěšnosti zejména:
 
1) Zajišťuje, pořádá a organizuje umělecké, kulturní, vzdělávací, informační, sběratelské, vydavatelské, módní, společenské, výstavní a propagační aktivity a kulturní akce zaměřené zejména na tzv. živé umění a vzdělávání v oblasti uměleckého řemesla.
2) Zajišťuje, pořádá a organizuje umělecké více žánrové akce, multimediální prohlídky, na kterých na komunitní úrovni zpřístupňuje klasické i alternatívní umělecké disciplíny.
3) Spolupracuje s tuzemskými a zahraničními umělci a s veřejností zejména ve výstavní činnosti. Zajišťuje, pořádá a organizuje umělecká sympozia a besedy, na které zve domácí i zahraniční umělce. Zajišťuje výměnné a vzdělávací pobyty umělců. Zajišťuje a r
ealizuje přeshraniční spolupráci.
4) Pořádá a účastní se výstav, vernisáží a dalších benefičních akcí. Provozuje umělecké ateliéry. Zajišťuje a organizuje rezidenční pobyty.
5) Zpracovává, provozuje a buduje historickou uměleckou sbírku významného sochaře Quida Kociána a uměleckou sbírku současných umělců (zejména akademických sochařů a uměleckých kovářů a výtvarníků), kteří na jeho dílo navazují a nebo se inspirují jeho tvor
bou, a to vše za účelem zpřístupnění této výjimečné umělecké sbírky široké veřejnosti.
6) Vyvíjí publikační činnost, autorskou tvorbou, vědeckou a výzkumnou činnost v oblasti umění. Pracuje na zachování kulturního dědictví, navazuje na něj a vytváří podmínky pro rozvoj soudobého uměleckého dění a současného umění.
7) Zajišťuje materiální podmínky pro naplnění svého účelu. Buduje, provozuje a udržuje muzejní, kulturní a sociálních zařízení na podporu umění, vzdělání a kultury, a jiných zařízení, která bude spolek vlastnit nebo užívat, a tím vytvářet vlastní materiál
ní podmínky pro svoji vzdělávací, zájmovou, kulturní, uměleckou činnost tak, aby tato zařízení byla k dispozici všem členům spolku a případně zájemcům z řad veřejnosti.
8) Vede zejména děti a mládež, kteří se účastní akcí pořádaných spolkem, k pozitivním občanským postojům, zdravému způsobu života a rozvoji morálně-volných vlastností tak, aby se vyhýbala společensky nežádoucím jevům (drogové závislosti, alkoholismus, gam
blerství, nezaměstnanosti, násilí, kriminalitě atp.), pečuje o odbornou a mravní výchovu svých členů a příznivců, dbá o praktické uplatňování všeobecných zásad demokratické morálky a etiky, zvláště pak úctu k umění a respektování důstojnosti.
9) Podle potřeby též zřizuje nadace a nadační fondy, případně jiné instituce nebo právnické osoby, a to za účelem podpory svého účelu, pro který je zřízen a hlavních činností, které spolek k naplnění účelu vyvíjí. Ze stejného účelu spolek s nadacemi a nad
ačními fondy, případně jinými institucemi nebo právnickými osobami může navazovat spolupráci, stávat se jejich členem a vstupovat s nimi do smluvních vztahů.
10) Zajišťuje reprezentaci členů a koordinaci jejich názorů vůči třetím subjektům, a to včetně zajištění případné pomoci v účasti na vnitrostátních a mezinárodních uměleckých a kulturních akcí.
11) Navazuje partnerství a spolupráci s třetími subjekty působícími ve shodných oblastech jako spolek, a to zejména formou členství spolku ve vnitrostátních, případně mezinárodních organizacích. Navazuje rovněž partnerství a spolupráci se státními orgány
a orgány samosprávy, před kterými hájí zájmy svých členů.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-03-03">
   <are:Nazev>Statutární orgán - předseda spolku</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-03-03">
    <are:Text>
Předseda spolek zastupuje samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-03-03">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda spolku</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-03-03</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>17217997</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>75661</are:psc>
      <are:okres>Vsetín</are:okres>
      <are:obec>Rožnov pod Radhoštěm</are:obec>
      <are:castObce>Rožnov pod Radhoštěm</are:castObce>
      <are:ulice>Horní Dráhy</are:ulice>
      <are:cisloPop>1914</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>INGRID</are:jmeno>
     <are:prijmeni>KITZBERGEROVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Akademický architekt</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
