<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T03:47:50"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>03:47:50</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>05952999</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Česká asociace naturální kulturistiky a fitness, z. s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>2834481</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>79201</are:psc>
    <are:okres>Bruntál</are:okres>
    <are:obec>Bruntál</are:obec>
    <are:castObce>Bruntál</are:castObce>
    <are:ulice>Horní</are:ulice>
    <are:cisloPop>1561</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>7</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-04-19</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
a) Spolek zabezpečuje rozvoj naturální kulturistiky a fitness s důrazem zejména na mládež i na zdravotně postižené občany. Pomáhá vytvářet návyky k pravidelné sportovní činnosti, organizaci a řízení republikových soutěží, se stavení národních reprezentačn
ích výběrů v rámci mezinárodních soutěží INBA Global a INBA Global Europe,
b)Zpracování koncepce rozvoje naturální kulturistiky a fitness, stanovuje vnitřní sportovně  technickou regulaci, zejména ve formě pravidel soutěží, registrační, přestupový a disciplinární řád, podle které se činnost Česká asociace naturální kulturistiky
a fitness bude řídit (dále jen ČANKF),
c) Reprezentuje naturální kulturistiku a fitness, prosazuje a hájí zájmy jejich členů ve spolupráci s ostatními organizacemi a sportovními kluby, institucemi, ústředními orgány státní správy,
d) ČANKF je republiková organizace a reprezentant naturální kulturistiky a fitness a je jediným zástupcem  INBA Global a INBA Global Europe na území České republiky,
e) Aktivně napomáhá boji proti dopingu, rozvíjí aktivity proti zneužívání zakázaných látek z hlediska dopingového účinku, zejména pak anabolických steroidů, hormonálních látek a drog. ČANKF se hlásí v rámci své činnosti k Světovému antidopingovému kodexu
WADA. Spolek podporuje naturálně a přirozeně zvyšovanou fyzickou zdatnost bez poškození zdraví na kondičně-rekreační bázi a ve vrcholovém sportu,
f) Organizuje a řídí mistrovské republikové a mezinárodní soutěže na území ČR v naturální kulturistice a fitness a podílí se na jejich finančním zajištění. Zřizuje interní komise a poradní útvary na zajištění sportovně-technické stránky sportovních soutěž
í, přestupů a reprezentace sportovců a dodržování pravidel během soutěží,
g) Zajišťuje výběr a řídí činnost reprezentačních družstev ČR v naturální kulturistice a fitness, spolupracuje při přípravě sportovní reprezentace a účasti na mezinárodních soutěžích,
h) Zabezpečuje a řídí přípravu sportovních odborníků, koordinaci jejich vzdělávání, vydávání sportovně-technické licence pro trenéry, rozhodčí a sportovních odborníků v naturální kulturistice a fitness,
i) Vykonává registraci sportovců, vede seznamy a dokumentační agendu svých členů, trenérů, rozhodčích a sportovních odborníků,
j) Zabezpečuje zveřejňování sportovních výsledků v rámci ČANKF, jejich propagaci a prezentaci v médiích. ČANKF je výhradním vlastníkem všech komerčních, reklamních, televizních, rozhlasových práv, práv na fotografické a audiovizuální snímky a záznamy, vše
ch marketingových a dalších neuvedených práv, které se vztahují k soutěžím a akcím, které jsou řízené a pořádané ČANKF na území ČR.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-04-19">
   <are:Nazev>Statutární orgán - Prezident</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-04-19">
    <are:Text>
Prezident je statutárním orgánem spolku, jedná samostatně a nezávisle nebo na doporučení výkonného výboru Spolku.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-04-19">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Prezident</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-04-19</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>2834481</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>79201</are:psc>
      <are:okres>Bruntál</are:okres>
      <are:obec>Bruntál</are:obec>
      <are:castObce>Bruntál</are:castObce>
      <are:ulice>Horní</are:ulice>
      <are:cisloPop>1561</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>7</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>EVA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>MISTROVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
