<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T03:50:19"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>03:50:19</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>05978548</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>OSVĚTA z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22123474</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>15500</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Stodůlky</are:castObce>
    <are:mop>Praha 5</are:mop>
    <are:ulice>Bronzová</are:ulice>
    <are:cisloPop>2012</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>5</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-04-21</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Pomoc osobám se zdravotním postižením a dalším osobám, jež mají taková zdravotní či mentální omezení, která snižují jejich uplatnitelnost v běžném životě, včetně charitativní činnosti zaměřené zejména na usilování o podporu vzniku pracovních míst pro osob
y se zdravotním handicapem či zajišťování veřejných sbírek na zajištění rehabilitačních pobytů, provedení složitých a nákladných zdravotních výkonů nebo nákup zdravotních a rehabilitačních pomůcek.
Organizace a realizace tematických seminářů zaměřených na výchovu zdravotně postižených dětí a vhodné chování společnosti ke zdravotně postiženým osobám, a dále organizace a realizace soutěží souvisejících s hmatovými pomůckami.
Vzdělávání pedagogů, asistentů pedagogů a dalších pracovníků v sociálních službách se zaměřením na poskytování asistenčních služeb.
Pro naplnění výše uvedených cílů spolek vyvíjí aktivity v oblasti vzdělávání postižených lidí, výtvarnictví a ruční tvorby včetně výroby barev, hmatových knih a učebnic, oděvů, ručního papíru, výrobků ze dřeva i jiných materiálů a dalších pomůcek. V rámci
 výše uvedených aktivit spolek pořádá výstavní, prezentační a publikační činnost. Výše uvedené aktivity dále rozšiřuje půjčování knih, včetně knih hmatových, a dalších pomůcek pro děti se zdravotním problémem.
Spolek prostřednictvím svých členů a dalších přidružených osob poskytuje asistenční služby pro tělesně či jinak postižené jedince.
Spolek dále zajišťuje cestovatelské příležitosti pro osoby se zdravotním postižením, mezi které patří kupříkladu výjezdy na výstavy v České republice i v zahraničí či účast na lázeňských a rehabilitačních pobytech.
Při naplňování svých cílů spolek soustředí své aktivity též na provozování rehabilitačního a terapeutického centra, zahrnující vedle poskytování klasických rehabilitačních výkonů i realizaci různých druhů terapie a poskytování doplňkových služeb, které um
ožní aktivní zapojení lidí se zdravotním handicapem.
K naplnění uvedených cílů je pak spolek připraven spolupracovat zejména se státními orgány, orgány územně samosprávných celků, s institucemi Evropské unie, fyzickými osobami, právnickými osobami soukromého práva, včetně českých i zahraničních neziskových
organizací.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-04-21">
   <are:Nazev>Předseda spolku</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-04-21">
    <are:Text>
Jménem spolku jedná navenek vůči třetím osobám Předseda spolku.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-04-21">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda spolku</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-04-21</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22123814</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>15500</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Stodůlky</are:castObce>
      <are:mop>Praha 5</are:mop>
      <are:ulice>U jezera</are:ulice>
      <are:cisloPop>2046</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>4</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>LARISA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>RUZJAKOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
