<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T04:06:25"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>04:06:25</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>06129463</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Spolek pohybu a zdraví</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>5526426</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>39701</are:psc>
    <are:okres>Písek</are:okres>
    <are:obec>Písek</are:obec>
    <are:castObce>Budějovické Předměstí</are:castObce>
    <are:ulice>Sedláčkova</are:ulice>
    <are:cisloPop>472</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>6</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-05-26</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
- podporovat sportovní činnosti dětí a dospělých, její organizaci, řízení a propagaci a další úkoly s tím související,
- podporovat zdraví a zdravý životní styl dětí a dospělých, jejich organizaci, řízení a propagaci a další úkoly s tím související
- podporovat sport, zdraví, zdravý životní styl a obdobnou činnost v rámci zapojení do sportovních, tělovýchovných, kulturních, turistických a jiných aktivit, tuto činnost organizovat a vytvářet pro ni materiální a tréninkové podmínky,
- vytvářet široké podmínky užívání svých sportovišť a jiných prostor pro zájemce z řad veřejnosti, zejména pak dětí a mládeže,
- budovat, provozovat a udržovat sportovní, relaxační a obdobná zařízení, která vlastní nebo užívá,
- vést své členy a ostatní zájemce o sport, zdraví a zdravý životní styl k dodržování základních sportovních, etických, estetických a mravních pravidel,
- hájit zájmy svých členů a za tímto účelem rovněž spolupracovat s orgány obce, ostatními organizacemi i jednotlivci,
- zajišťovat účast členů na sportovních, společenských, kulturních a jiných akcích,
- zajišťovat v oblasti sportu a zdravého životního stylu vzdělávání svých členů, jejich školení,
- komunikovat s médii, zajišťovat propagaci sportu, zdraví, zdravého životního stylu a spolku,
- získávat finanční prostředky na činnost a rozvoj činnosti spolku,
- pořádat a organizovat sportovní, společenské, kulturní, dobročinné a jiné akce,
- spolupracovat s jinými organizacemi podobného smýšlení,
- zabezpečovat vzdělávací programy a publikační činnost, a
- dalšími formami své činnosti napomáhat rozvoji veřejného života, kultury, zdraví, zdravého životního stylu apod. zejména v místě své působnosti, a to především formou další veřejně prospěšné činnosti a osvětovou činností.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-05-26">
   <are:Nazev>předseda</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-05-26">
    <are:Text>
Předseda je statutárním orgánem spolku a jedná za spolek navenek.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-05-26">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-05-26</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>5481309</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>39811</are:psc>
      <are:okres>Písek</are:okres>
      <are:obec>Protivín</are:obec>
      <are:castObce>Protivín</are:castObce>
      <are:ulice>Na Vyhlídce</are:ulice>
      <are:cisloPop>840</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>HANA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>BÍSKOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
