<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T04:10:02"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>04:10:02</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>06162185</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>BENEVOLUS z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>75294478</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>40502</are:psc>
    <are:okres>Děčín</are:okres>
    <are:obec>Jílové</are:obec>
    <are:castObce>Kamenec</are:castObce>
    <are:cisloPop>106</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-06-12</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Základním cílem spolku (hlavní činností) je sdružovat zájemce o rozvoj občanské společnosti a poskytovat obecně a veřejně prospěšné činnosti, zejména v oblasti sociálního začleňování, sociální práce, vzdělávání a ochrany přírody a krajiny (životního prost
ředí).
 
K dosažení svého cíle bude spolek jako hlavní zájmovou činnost vykonávat a rozvíjet především následující obecně a veřejně prospěšné činnosti:
- podpora rozvoje občanské společnosti prostřednictvím zvyšování znalostí společnosti, poskytování pomoci a poradenství,
- rozvoj a zkvalitňování znalostí pro podporu zvýšení kvality života, zejména u občanů ohrožených sociálním vyloučením,
- realizace aktivit sociálního začleňování a pomoci,
- podpora a ochrana osob zdravotně a sociálně znevýhodněných,
 -podpora a rozvoj sociálního podnikání, sociální ekonomiky a konceptu sociálně odpovědného podnikání (tzv. CSR, tj. z anglického corporate social responsibility),
- spolupráce s podnikatelskou sférou, vzdělávacími institucemi na všech stupních a dalšími institucemi a organizacemi státního i nestátního sektoru,
- soustřeďování a poskytování informací (uvnitř spolku i vně), týkající se poslání spolku,
- účast ve správních a jiných řízeních, ve kterých mohou být dotčeny zájmy ochrany životního prostředí, práva spotřebitelů a další veřejné zájmy,
- podpora činnosti dalších právnických osob působících v oblastech stejných jako je poslání spolku  kooperace s jinými organizacemi,
- zprostředkování služeb, které pomohou plnit poslání spolku a jeho činnosti,
- vzdělávání ve výše uvedených činnostech a oblastech poslání spolku.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-06-12">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-06-12">
    <are:Text>
Předseda řídí činnost spolku a je jeho statutárním orgánem, který zastupuje spolek navenek a jedná jeho jménem ve všech věcech.Předseda podepisuje jménem spolku tak, že k vytištěnému nebo napsanému názvu spolku připojí svůj podpis.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-06-12">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-06-12</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>17770513</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>40331</are:psc>
      <are:okres>Ústí nad Labem</are:okres>
      <are:obec>Ústí nad Labem</are:obec>
      <are:castObce>Neštěmice</are:castObce>
      <are:ulice>Mlýnská</are:ulice>
      <are:cisloPop>456</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MILOSLAV</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HÝSEK</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
