<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-10-10T12:12:34"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-10-10</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-10-10</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>12:12:34</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>06172253</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>ASOCIACE AKUMULACE ENERGIE, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22764488</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>15500</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Jinonice</are:castObce>
    <are:mop>Praha 5</are:mop>
    <are:ulice>Pekařská</are:ulice>
    <are:cisloPop>621</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>7</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-06-20</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Posláním ASOCIACE je vytvářet předpoklady a optimální podmínky pro vývoj, výrobu, obchod a rozvoj technologie akumulace energie; spolupráce s orgány a organizacemi, které přímo či nepřímo navazují na předmět činnosti sdružených členů, zejména iniciováním
legislativních, ekonomických a organizačních předpokladů pro rozvoj akumulace energie, spolupráce s orgány státní správy a samosprávy v oblasti podnikání v oboru energetiky a obecně prospěšné cíle v oblasti využití obnovitelných zdrojů energie.
Vizí asociace je udělat z akumulace energie podstatnou část udržitelného rozvoje obnovitelných zdrojů energie a její stabilní růst.
Asociace Akumulace Energie aktivně podporuje instalace akumulačních zdrojů energie pro zlepšení uchování a distribuce energie do energetického systému v zájmu dodržování.
K naplnění tohoto poslání sdružuje ASOCIACE zejména právnické a fyzické osoby, vlastníky a provozovatele akumulačních zdrojů a technologií, nevládní a neziskové organizace.
     </are:Text>
     <are:Text>
Základními účely spolku jsou:
a) Šíření myšlenky využívání akumulace energie, což je hlavním cílem Asociace.
 v rámci programu.
     </are:Text>
     <are:Text>
b) Zastupování zájmů výrobních, servisních firem a vlastníků ve vztahu k národním úřadům a institucím a institucím Evropské Unie a mezinárodním organizacím ve věcech souvisejících s výzkumem, výrobou a provozováním technologie akumulace energie.
     </are:Text>
     <are:Text>
c) Podpora a zastupování zájmů členů aktivním shromažďováním informací, spoluvytvářením technického, ekonomického, legislativního a správního prostředí pro výzkum, výrobu, plánování, výstavbu, provozování dovoz a technologie akumulace energie.
     </are:Text>
     <are:Text>
d) Shromažďování a vyhodnocování informací o činnosti členů s cílem odstraňovat bariéry rozvoje sektoru a navrhovat řešení.
     </are:Text>
     <are:Text>
e) Vytváření předpokladů a předkládání návrhů pro financování projektů rozvoje akumulace energie zejména s využitím obnovitelných zdrojů energie. Cílem je umožnit členům aktivní spolupráci a uplatnění svých připomínek při tvorbě a změnách legislativy s do
padem na rozvoj segment energetického průmyslu. K naplňování hlavního cíle Asociace využívat dostupných prostředků, v rámci zákonných možností, k ovlivnění tvorby zákonů a dalších právních předpisů, které mohou mít dopad na uplatňování tohoto hlavního cíl
e a na podnikatelskou činnost členů ASOCIACE.
     </are:Text>
     <are:Text>
f) Asociace zastupuje zájmy veřejnosti o zdroje elektrické energie za účelem použití společně s obnovitelnými zdroji elektrické energie v České republice.
     </are:Text>
     <are:Text>
g) Asociace aktivně podporuje instalaci záložních zdrojů energie jako klíčový prvek rámcového systému českého energetického trhu.
     </are:Text>
     <are:Text>
h) Asociace chce postavit českou platformu na sdílení a rozšiřování informací o záložních zdrojích energie.
     </are:Text>
     <are:Text>
i) Asociace podporuje přechod k trvale udržitelný a stabilní energetický systém v České republice
     </are:Text>
     <are:Text>
j) Jednou z jeho hlavních činností je podpora inovací a zvýšení konkurenceschopnosti. Cílem je rozvoj inovačních sítí  klastrů jako nástroje pro zvýšení intenzity společných výzkumných, vývojových a inovačních aktivit mezi podnikatelskými subjekty a výzku
mnou sférou v oblasti akumulace energie. Posilování vzájemných vazeb na regionální, nadregionální i mezinárodní úrovni povede k rozvoji ekonomiky založené na znalostech a inovacích a naplňování konceptu inteligentní specializace.
     </are:Text>
     <are:Text>
k) Cílem Asociace je rozvoj technologické platformy jako nástroje pro zvýšení intenzity společných výzkumných, vývojových a inovačních aktivit mezi podnikatelskými subjekty a výzkumnou sférou v oblasti akumulace energie. Součástí je posilování vzájemných
vazeb na regionální, nadregionální i mezinárodní úrovni povede k rozvoji ekonomiky založené na znalostech a inovacích a naplňování konceptu inteligentní specializace.
     </are:Text>
     <are:Text>
l)  Činnost Asociace navazuje na aktivity Evropských technologických platforem:  European PV Technology Platform (EU PVTP), European technology platform for the electricity networks of the future, The European Technology and Innovation Platform on Wind En
ergy (ETIPWind), Zero emissions platform. Předmět činnosti Asociace zahrnuje ustavení a činnosti technologické platformy v souladu s iniciativou Evropské komise ze dne 16. června 2004 týkající se vytvoření technologických platforem, publikované v COM (200
4) 353 final, a v souladu s iniciativou Unie inovací v rámci strategie Evropa 2020. V rámci aktivit technologické platformy je cílem: Vytváření průmyslově orientovaných strategií výzkumu a inovací zaměřených na průmysl, včetně technologických a prováděcíc
h plánů; Podpora účasti průmyslu v programu Horizont 2020, rámcovém programu EU pro výzkum a inovace a spolupráci se sítěmi v členských státech; Posílení příležitostí pro vytváření sítí s ostatními ETPs a dalšími partnery v rámci hodnotového řetězce s cíl
em řešit meziodvětvové výzvy a podporovat přechod k otevřenějším modelům inovací; Určení příležitostí pro mezinárodní spolupráci; Působit jako jeden z nástrojů externího poradenství pro programování a provádění programu Horizont 2020; Zejména ETP byly klí
čovou hybnou silou za zahájení vysoce profilovaných partnerství veřejného a soukromého sektoru v rámci programu.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-06-20">
   <are:Nazev>Představenstvo</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-06-20">
    <are:Text>
Jménem představenstva jako kolektivního statutárního orgánu Asociace jedná a Asociaci navenek zastupuje společně předseda představenstva a místopředseda představenstva.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-06-20">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2017-06-20</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Člen představenstva</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-06-20</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>20984782</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>43132</are:psc>
      <are:okres>Chomutov</are:okres>
      <are:obec>Kalek</are:obec>
      <are:castObce>Kalek</are:castObce>
      <are:cisloPop>32</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>TOMÁŠ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>BÍLEK</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2017-06-20">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2017-06-20</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Místopředseda představenstva</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-06-20</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21766649</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>13000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Vinohrady</are:castObce>
      <are:mop>Praha 3</are:mop>
      <are:ulice>Kouřimská</are:ulice>
      <are:cisloPop>2376</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>5</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JAKUB</are:jmeno>
     <are:prijmeni>GAJDUŠEK</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2017-06-20" dvy="2018-10-04">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2017-06-20</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda představenstva</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-06-20</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>27650073</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>15500</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Řeporyje</are:castObce>
      <are:mop>Praha 5</are:mop>
      <are:ulice>Dělená</are:ulice>
      <are:cisloPop>976</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>3</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>KATEŘINA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>SIROTKOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
     <are:titulZa>MBA</are:titulZa>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2018-10-04">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2017-06-20</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda představenstva</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-06-20</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>27650073</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>15500</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Řeporyje</are:castObce>
      <are:mop>Praha 5</are:mop>
      <are:ulice>Dělená</are:ulice>
      <are:cisloPop>976</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>3</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>KATEŘINA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>BÍLEK</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
     <are:titulZa>MBA</are:titulZa>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
