<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T04:30:04"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>04:30:04</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>06351280</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Spolek Dubany, z. s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>7621191</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>53002</are:psc>
    <are:okres>Pardubice</are:okres>
    <are:obec>Dubany</are:obec>
    <are:castObce>Dubany</are:castObce>
    <are:cisloPop>23</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-09-05</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
pořádání kulturních, společenských a sportovních akcí
     </are:Text>
     <are:Text>
poskytování obecně prospěšných služeb v oblasti kultury a sportu
     </are:Text>
     <are:Text>
podílet se na ochraně přírody a životního prostředí
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-09-05">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-09-05">
    <are:Text>
1.Nejvyšším orgánem spolku je členská schůze, která se schází nejméně dvakrát ročně, aby
 a)schválila případné změny stanov,
 b)zvolila na pětileté funkční období nejméně tříčlennou radu spolku, případně tuto radu spolku odvolala,
 c)schválila zprávu o činnosti spolku a zprávu o hospodaření za předcházející období,
 d)určila koncepci činnosti spolku na další období,
 e)stanovila výši členských příspěvků,
 f)schválila rozpočet spolku na příští období,
 g)zvolila čestné členy spolku, rozhodla o vyloučení člena spolku,
 h)rozhodla o zrušení spolku s likvidací nebo o jeho přeměně
 i)vyloučila člena pro hrubé porušování stanov
2.Zasedání členské schůze spolku svolává rada spolku. Usnášeníschopná je, pokud se zúčastní nadpoloviční většina členů. Není-li  členská schůze schopna se usnášet, svolá rada spolku náhradní členskou schůzi do jednoho měsíce ode dne původního konání, tato
 opakovaná členská schůze je usnášeníschopná bez ohledu na počet přítomných členů.
3.Členská schůze bude svolána i v případě, že třetina členů spolku podá ke svolání podnět.
4.Členská schůze přijímá rozhodnutí nadpoloviční většinou hlasů. O zrušení spolku s likvidací nebo jeho přeměně rozhoduje kvalifikovanou většinou.
5.Činnost spolku mezi členskými schůzemi řídí rada spolku, která si volí ze svého středu předsedu, místopředsedu a pokladníka. V kompetenci rady spolku je také předsedu, místopředsedu nebo pokladníka odvolat.
6.Rada spolku je minimálně tříčlenná. Její funkční období je pětileté. Rada spolku se schází dle potřeby. Rada spolku může přijímat rozhodnutí, pokud je přítomno více než 50 % členů a zároveň je přítomen předseda. Rozhodnutí je schváleno, jestliže pro něj
 hlasovala nadpoloviční většina přítomných členů.
7.V případě odstoupení, odvolání nebo úmrtí člena Rady spolku je předseda spolku povinen do 60 dnů svolat členskou schůzi, která zajistí doplnění Rady.
8.Předseda spolku je jeho statutárním orgánem. Předseda zastupuje spolek ve všech věcech. Jeho funkční období je pětileté. Předseda je volený Radou spolku.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-09-05">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-09-05</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>7621299</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53002</are:psc>
      <are:okres>Pardubice</are:okres>
      <are:obec>Dubany</are:obec>
      <are:castObce>Dubany</are:castObce>
      <are:cisloPop>33</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>LEOŠ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>KONRÁD</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
