<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T04:31:32"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>04:31:32</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>06365965</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Zahrada Jinak, z. s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>7974582</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>78901</are:psc>
    <are:okres>Šumperk</are:okres>
    <are:obec>Dlouhomilov</are:obec>
    <are:castObce>Dlouhomilov</are:castObce>
    <are:cisloPop>88</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-09-09</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Vedlejší činností Spolku je hospodářská činnost spočívající v podnikání a směřující k podpoře hlavní činnosti Spolku. Předmětem podnikání Spolku ve smyslu zákona jsou Výroba, obchod a služby neuvedené vpřílohách 1 až 3 živnostenského zákona. Jedna se o:
 
Poskytování služeb pro zemědělství, zahradnictví, rybníkářství, lesnictví a myslivost
Diagnostická, zkušební a poradenská činnost v ochraně rostlin a ošetřování rostlin, rostlinných produktů, objektů a půdy proti škodlivým organismům přípravky na ochranu rostlin nebo biocidními přípravky
Nakládání s reprodukčním materiálem lesních dřevin
Chov zvířat a jejich výcvik (s výjimkou živočišné výroby)
Výroba potravinářských a škrobárenských výrobků
Zpracování dřeva, výroba dřevěných, korkových, proutěných a slaměných výrobků
Vydavatelské činnosti, polygrafická výroba, knihařské a kopírovací práce
Výroba, rozmnožování, distribuce, prodej, pronájem zvukových a zvukově obrazových záznamů a výroba nenahraných nosičů údajů a záznamů
Výroba chemických látek a chemických směsí nebo předmětů a kosmetických přípravků
Výroba stavebních hmot, porcelánových, keramických a sádrových výrobků
Výroba neelektrických zařízení pro domácnost
Výroba školních a kancelářských potřeb, kromě výrobků z papíru, výroba bižuterie, kartáčnického a konfekčního zboží, deštníků, upomínkových předmětů
Nakládání s odpady (vyjma nebezpečných)
Přípravné a dokončovací stavební práce, specializované stavební činnosti
Zprostředkování obchodu a služeb
Velkoobchod a maloobchod
Ubytovací služby
Pronájem a půjčování věcí movitých
Poradenská a konzultační činnost, zpracování odborných studií a posudků
Projektování pozemkových úprav
Příprava a vypracování technických návrhů, grafické a kresličské práce
Výzkum a vývoj v oblasti přírodních a technických věd nebo společenských věd
Testování, měření, analýzy a kontroly
Reklamní činnost, marketing, mediální zastoupení
Návrhářská, designérská, aranžérská činnost a modeling
Fotografické služby
Překladatelská a tlumočnická činnost
Provozování cestovní agentury a průvodcovská činnost v oblasti cestovního ruchu
Mimoškolní výchova a vzdělávání, pořádání kurzů, školení, včetně lektorské činnosti
Provozování kulturních, kulturně-vzdělávacích a zábavních zařízení, pořádání kulturních produkcí, zábav, výstav, veletrhů, přehlídek, prodejních a obdobných akcí
Provozování tělovýchovných a sportovních zařízení a organizování sportovní činnosti
Poskytování služeb osobního charakteru a pro osobní hygienu
Poskytování služeb pro rodinu a domácnost
Výroba, obchod a služby jinde nezařazené
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
a) provoz a rozvoj naučné permakulturní zahrady na základě permakulturních principů v souladu spřírodou (permakultura, tj. designérský systém navrhování trvale udržitelných lidských sídel založený na aplikaci zákonů přírodních ekosystémů, ověřených úspěšn
ých praktikách tradičních kultur a poznatcích moderních věd, který představil v 70. letech 20. století v Austrálii Bill Mollison);
 
b) názorná propagace a rozvoj permakultury, zdravého životního stylu, vztahu a lásky k přírodě a životnímu prostředí
 
c) osvěta široké veřejnosti v aplikaci, užitečnosti a praxi permakultury
 
d) spolupráce a/nebo rozvoj partnerství s hromadnými sdělovacími prostředky a s dalšími fyzickými a právnickými osobami, institucemi a úřady v České republice nebo v zahraničí
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-09-09">
   <are:Nazev>Předseda</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-09-09">
    <are:Text>
Statutárním orgánem Spolku je Předseda, který je oprávněn samostatně jednat, zastupovat Spolek a vstupovat do právních vztahů jménem Spolku.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-09-09">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-09-09</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>14283506</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>78701</are:psc>
      <are:okres>Šumperk</are:okres>
      <are:obec>Šumperk</are:obec>
      <are:castObce>Šumperk</are:castObce>
      <are:ulice>Zahradní</are:ulice>
      <are:cisloPop>2655</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>29</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>VENDULA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>FRICOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
