<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T04:36:49"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>04:36:49</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>06421695</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Má vlast z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22668390</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>10100</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Vršovice</are:castObce>
    <are:mop>Praha 10</are:mop>
    <are:ulice>Nad Vinným potokem</are:ulice>
    <are:cisloPop>1148</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>4</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-10-10</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
a) Shromažďování a šíření informací z oblastí hospodářství, národních tradic, lidových zvyků a folklóru, kultury, historie, sportu a dalších oblastí společenského života ČR;
b) Pořádání společenských akcí, besed, konferencí, výstav, hudebních produkcí atd. v České republice i v zahraničí, souvisejících s aktivitami uvedenými v článku 3 písm. a) stanov;
c) Vydávání periodických i neperiodických tiskovin a produkce rozhlasových, televizních a internetových pořadů;
d)Spolupráce se spolky a organizacemi s podobným zaměřením v ČR i v zahraničí;
e)poskytování obecně prospěšných služeb.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-10-10">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-10-10">
    <are:Text>
1.Nejvyšším orgánem spolku je členská schůze, která:
a)schvaluje případné změny stanov;
b)volí na pětileté funkční období nejméně tříčlennou radu spolku, případně tuto radu doplňuje, obměňuje či odvolává;
c)schvaluje zprávu o činnosti spolku a zprávu o hospodaření za předcházející období;
d)projednává a určuje koncepci činnosti spolku k naplňování účelů stanovených v čl. 3 stanov;
e)stanovuje výši a splatnost členských příspěvků;
f)schvaluje pravidla hospodaření a jeho výsledek;
g)rozhoduje o zrušení spolku s likvidací nebo o jeho přeměně.
 
2.Zasedání členské schůze spolku svolává statutární orgán spolku. Členská schůze je usnášeníschopná, pokud se zúčastní nadpoloviční většina členů. Není-li členská schůze schopna se usnášet, svolá rada spolku náhradní členskou schůzi do jednoho měsíce ode
dne původního konání, tato opakovaná členská schůze je usnášeníschopná bez ohledu na počet přítomných členů.
3.Členská schůze přijímá rozhodnutí nadpoloviční většinou hlasů. O zrušení spolku s likvidací nebo jeho přeměně rozhoduje kvalifikovanou většinou.
4.Činnost spolku mezi členskými schůzemi řídí rada spolku, která si volí ze svého středu předsedu, místopředsedu a pokladníka. V kompetenci rady spolku je případná kooptace dalšího člena rady s platností do příští členské schůze.
5.Rada spolku je nejméně tříčlenná. Její funkční období je pětileté. Rada spolku se schází dle potřeby. Rada spolku může přijímat rozhodnutí, pokud je přítomno více než 50 % členů a zároveň je přítomen předseda. Rozhodnutí je schváleno, jestliže pro něj h
lasovala nadpoloviční většina přítomných členů rady.
6.V případě odstoupení nebo úmrtí člena rady spolku je předseda spolku povinen do 60 dnů svolat členskou schůzi, která zajistí doplnění rady. Rada má právo na tuto dobu kooptovat člena rady.
7.Předseda spolku je statutárním orgánem spolku.
8.V případě uzavírání smluv se třetími stranami podepisuje smlouvy za spolek předseda rady spolku a další člen rady.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-10-10">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22134077</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>15600</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Zbraslav</are:castObce>
      <are:mop>Praha 5</are:mop>
      <are:ulice>Elišky Přemyslovny</are:ulice>
      <are:cisloPop>384</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ANTONÍN</are:jmeno>
     <are:prijmeni>FISCHER</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
