<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T04:42:04"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>04:42:04</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>06479596</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Vulnus Curare z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>28244940</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>28102</are:psc>
    <are:okres>Kolín</are:okres>
    <are:obec>Cerhenice</are:obec>
    <are:castObce>Cerhenice</are:castObce>
    <are:ulice>Edvarda Beneše</are:ulice>
    <are:cisloPop>495</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-10-27</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Spolek vykonává k naplnění svého poslání uvedeného v článku II. těchto stanov zejména následující veřejně prospěšné činnosti:
 
a)ochrana a prosazování práv lidí s poruchou autistického spektra,
b)vytváření podmínek pro snazší integraci lidí s poruchou autistického spektra,
c)vzdělávání členů spolku a široké veřejnosti v problematice poruchy autistického spektra,
d)poradenská, konzultační a publikační činnost,
e)vzdělávání odborníků, zejména psychologů, lékařů, pedagogů, podpůrného personálu a rodičů či blízkých osob, které se podílí na péči o osoby s poruchou autistického spektra,
f)vzdělávací, výchovné, zájmové, pracovní a sociální odborné programy pro lidi s poruchou autistického spektra,
g)hledání a zavádění nových diagnostických metod, cílených intervencí, programů podpory speciální pomoci a projektů na podporu pomoci osobám s poruchou autistického spektra,
h)vytváření společenských a ekonomických podmínek pro optimální rozvoj dětí a mladistvých s poruchou autistického spektra,
i)napomáhání realizace práva na vzdělání a výchovu dětí a mladistvých s poruchou autistického spektra,
j)vytváření podmínek pro snazší integraci dětí a mladistvých s poruchou autistického spektra do předškolního a školního zařízení v rámci výchovně vzdělávacího procesu a prostřednictvím volnočasových aktivit,
k)zajištění metodické podpory pedagogickým pracovníkům v oblasti volby a uplatňování metodických postupů vytvořených pro děti a mladistvé s poruchou autistického spektra,
l)spolupráce se školskými zařízeními a ostatními účastníky péče o osoby s poruchou autistického spektra, pořádání seminářů a konzultací,
m)poskytování školských a poradenských služeb,
n)zřizování školských zařízení a školských poradenských zařízení (speciální pedagogické centrum a pedagogicko-psychologická poradna) k zajištění výchovně vzdělávací činnosti v rozsahu studia základní školy včetně školní družiny, a to v oborech zařazených
do sítě škol, a činnosti předškolního zařízení podle zákona č. 561/2004 Sb., o předškolním, základním, středním, vyšším odborném a jiném vzdělávání (školský zákon),
o)spolupráce s rodinou - rozvoj funkční komunikace, sociálních dovedností, pracovních návyků, sebeobsluhy, volnočasových aktivit, podpora vytváření podpůrných rodičovských skupin,
p)spolupráce s organizacemi poskytující volnočasové, kulturní a sportovní aktivity pro osoby, zejména děti a mladistvé s poruchou autistického spektra a jejích rodičů,
q)osvěta veřejnosti o problematice poruchy autistického spektra, podpora legislativních úprav a změn ve prospěch zlepšení životních podmínek lidí, zejména dětí, s poruchou autistického spektra,
r)sdružování fyzických a právnických osob působících na území České republiky,
s)vytváření podmínek pro vnitřní spolupráci mezi jednotlivými osobami soukromého i veřejného práva,
t)podpora výměny informací a informovanosti,
u)podpora systematické a komplexní pomoci lidem, zejména dětem a mladistvým s poruchou autistického spektra a jejich rodinám.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-10-27">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-10-27">
    <are:Text>
Předseda jedná za spolek navenek
samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-10-27">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda spolku</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-10-27</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>28244940</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>28102</are:psc>
      <are:okres>Kolín</are:okres>
      <are:obec>Cerhenice</are:obec>
      <are:castObce>Cerhenice</are:castObce>
      <are:ulice>Edvarda Beneše</are:ulice>
      <are:cisloPop>495</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MAREK</are:jmeno>
     <are:prijmeni>SEMERÁD</are:prijmeni>
     <are:titulPred>PhDr.Bc.</are:titulPred>
     <are:titulZa>MBA</are:titulZa>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
