<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-02-12T14:46:54"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-02-12</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-02-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>14:46:54</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>06495036</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Centrum pro otevřenou kulturu, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>7765894</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>53002</are:psc>
    <are:okres>Pardubice</are:okres>
    <are:obec>Pardubice</are:obec>
    <are:castObce>Pardubice-Staré Město</are:castObce>
    <are:ulice>Svaté Anežky České</are:ulice>
    <are:cisloPop>29</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2018-01-01</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2018-02-09</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
Výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
-zprostředkování obchodu a služeb,
-pronájem a půjčování věcí movitých,
-reklamní činnost, marketing, mediální zastoupení.
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Hlavním účelem Centra pro otevřenou kulturu, příspěvkové organizace je koncepční uvádění, rozvoj a podpora současného profesionálního i neprofesionálního umění z oblasti performing arts, vizuálního umění a literatury v nejširším pojetí těchto uměleckých p
ojmů a škále současných názorových proudů v těchto oblastech umění. Svými aktivitami, jejichž účelem není dosahování zisku, organizace usiluje o rozvoj kulturní a umělecké rozmanitosti regionu, o zlepšení kvality života a kulturní gramotnosti jeho obyvate
l a o to, aby se umění a kreativita staly organickou součástí života města a regionu. Centrum pro otevřenou kulturu, příspěvková organizace má regionální, nadregionální a mezinárodní působnost. Hlavního účelu dosahuje organizace zejména:
 
1.provozováním multižánrového kulturního centra Divadlo 29 a Galerie města Pardubic v souladu s jejich programovými koncepcemi,
2.přípravou, organizací a realizací kulturního programu zaměřeného na prezentaci současných zejména nemainstreamových uměleckých disciplín z oblasti profesionálních i neprofesionálních performing arts, literatury, vizuálního umění a dalších interdisciplin
árních a site specific projektů, včetně uvádění hostujících souborů a jednotlivců z České republiky i ze zahraničí, které jsou spojené s živým předvedením nebo jiným sdělováním děl ve smyslu autorského zákona č. 121/2000 Sb., v platném znění,
3.podporou a podílením se na vzniku nových nemainstreamových profesionálních i neprofesionálních uměleckých projektů, organizováním či spoluorganizováním rezidenčních pobytů pro umělce a umělecké skupiny z České republiky i ze zahraničí, a případným podíl
ením se na vzniku nových uměleckých projektů formou koprodukce,
4.přípravou, organizací a realizací animačních, edukačních a osvětových programů pro školy i širokou veřejnost v oblasti současného performativního a vizuálního umění, kultury a veřejného prostoru formou přednášek, diskusí, seminářů a tvůrčích dílen,
5.přípravou, organizací a realizací výstavní činnosti prezentující profesionální uměleckou tvorbu současného českého i zahraničního vizuálního umění v kontextu světových uměleckých souvislostí, tematických kurátorských projektů a uměleckých aktivit ve veř
ejném prostoru,
6.podporou a spoluprací s dalšími kulturními a uměleckými institucemi, neziskovými organizacemi, školami všech stupňů a dalšími vzdělávacími institucemi, státní správou a samosprávou i dalšími fyzickými a právnickými osobami v tuzemsku i zahraničí za účel
em zvýšení atraktivity a účinnosti své činnosti,
7.zajišťováním provozu ve svěřených objektech, údržba a správa majetku,
8.zajišťováním periodické i neperiodické publikační a propagační činnosti a marketingu směřující k podpoře hlavní činnosti, vydáváním, veřejným šířením, prodejem a pronajímáním periodických i neperiodických publikací a propagačních materiálů ve smyslu zák
. č. 37/1995 Sb., v platném znění,
9.pořizováním, vydáváním, rozšiřováním a prodejem zvukových, obrazových a zvukově obrazových záznamů na všech druzích nosičů sloužících k naplňování hlavního účelu a předmětu činnosti organizace,
10.předprodejem vstupenek na vlastní i cizí programy.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2018-02-09">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2018-02-09">
    <are:Text>
Statutární orgán jedná ve všech věcech jménem organizace.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2018-02-09">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Ředitel příspěvkové organizace</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2018-01-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>28331974</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53002</are:psc>
      <are:okres>Pardubice</are:okres>
      <are:obec>Třebosice</are:obec>
      <are:castObce>Třebosice</are:castObce>
      <are:cisloPop>68</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ZDENĚK</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ZÁVODNÝ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>MgA.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2018-02-09">
   <are:Nazev>Zřizovatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2018-02-09">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>7765622</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53002</are:psc>
      <are:okres>Pardubice</are:okres>
      <are:obec>Pardubice</are:obec>
      <are:castObce>Pardubice-Staré Město</are:castObce>
      <are:ulice>Pernštýnské náměstí</are:ulice>
      <are:cisloPop>1</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:ICO>00274046</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Statutární město Pardubice</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
