<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T04:43:41"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>04:43:41</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>06498736</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Krav maga - škola sebeobrany z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>26014777</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>10300</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Kolovraty</are:castObce>
    <are:mop>Praha 10</are:mop>
    <are:ulice>V cihelně</are:ulice>
    <are:cisloPop>734</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>18</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-10-28</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
1.Účel činnosti Spolku je veřejně prospěšný. Spolek je dobrovolným, nevládním, neziskovým svazkem občanů, v němž se spolčili občané mající zájem o sebeobranný systém Krav Maga, bojová umění, o prevenci kriminality, prevenci sociálně patologických jevů a o
 provozování sportovních  aktivit a organizování příležitostí k aktivnímu využívání volného času mládeže a dospělých, zvyšování fyzické  a psychické kondice a propagaci zdravého životního stylu,  k popularizaci tohoto cíle a k poskytování obecně prospěšné
 činnosti v oblasti prevence kriminality.
Spolek může v souladu se zákonem a po souhlasu Rady spolku výlučně k podpoře své hlavní činnosti provozovat vedlejší hospodářskou činnost spočívající v podnikání nebo jiné výdělečné činnosti.
2.Spolek v souladu se zákonem nabývá a spravuje svůj majetek, hospodaří s ním a vytváří hmotné podmínky pro svoji činnost.
3.Spolek spolupracuje s jinými právnickými osobami s obdobnou činností  zejména se sportovními spolky a jejich svazy. Spolek dále spolupracuje při plnění svých cílů se státními a samosprávnými orgány, úřady a s fyzickými a právnickými osobami z České repu
bliky i ze zahraničí.
 
4. Základními účely spolku jsou:
a)      Propagace sebeobranného systému Krav Maga, sebeobrany a bojových umění.
b)     Systematická výuka sebeobrany a bojových umění pro veřejnost včetně dětí a mládeže.
c)Systematická sportovní příprava pro děti, mládež a dospělé.
d)Vývoj, zajištění a následná distribuce pomůcek pro trénování systému Krav Maga a sebeobranu obecně.
e) Prevence kriminality.
f) Prevence sociálně patologických jevů.
g)Poskytování obecně prospěšných služeb v oblasti zvyšování osobní bezpečnosti.
h)Pomoc obětem trestných činů a ohroženým skupinám a jednotlivcům ve formě poradenství, psychoterapie, tvorbě bezpečnostních plánů, výuky sebeobrany a bojových umění.
ch) Provozovat sport a obdobnou činnost v rámci zapojení do sportovních, tělovýchovných a rekreačních aktivit, tuto činnost organizovat a vytvářet pro ni materiální a tréninkové podmínky.
 
Formami činnosti spolku jsou zejména:
a)Pořádání dlouhodobých kurzů sebeobrany a bojových umění.
b)Pořádání krátkodobých intenzivních kurzů sebeobrany a bojových umění.
c)Pořádní kurzů sebeobrany pro dospělé.
d)Pořádní kurzů sebeobrany pro děti.
e)Pořádní kurzů sebeobrany pro ženy.
g) Pořádní kurzů sebeobrany pro specifické rizikové skupiny, např. seniory, hendikepované osoby apod.
h)Pořádání krátkodobých sportovních kurzů a akcí za účelem posilování fyzické zdatnosti, psychické odolnosti a bezpečnostních návyků.
ch)Pořádání dlouhodobých kurzů a akcí za účelem posilování fyzické zdatnosti psychické odolnosti a bezpečnostních návyků.
i)Pořádání dětských soustředění a táborů se zaměřením na výuku sebeobrany,  bojových umění a provozování sportovních činností.
j)Vzdělávání členů spolku za účelem dosažení cílů spolku.
k)Poradenství, spolupráce a pomoc organizacím i jednotlivcům v oblasti sebeobrany, zvyšování osobní bezpečnosti, zvyšování psychické a fyzické odolnosti, prevence kriminality a sociálně patologických jevů, fyzické a psychické kondice a zdravého životního
stylu.
l)Pořádání kurzů první pomoci.
m) Pořádání vzdělávacích akcí (přednášky, semináře).
n)Spolupráce se zahraničními i domácími organizacemi, spolky i jednotlivci zabývajícími se obdobnou činností.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-10-28">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-10-28">
    <are:Text>
Předseda je statutárním orgánem spolku. Za spolek jedná samostatně
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-10-28">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-10-28</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>26014777</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>10300</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Kolovraty</are:castObce>
      <are:mop>Praha 10</are:mop>
      <are:ulice>V cihelně</are:ulice>
      <are:cisloPop>734</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>18</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PETR</are:jmeno>
     <are:prijmeni>VRABLIC</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
