<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2019-04-02T11:31:36"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2019-04-02</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2019-04-02</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>11:31:36</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>06498736</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Krav maga - škola sebeobrany z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>6474659</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>25243</are:psc>
    <are:okres>Praha-západ</are:okres>
    <are:obec>Průhonice</are:obec>
    <are:castObce>Rozkoš</are:castObce>
    <are:ulice>Kunratická</are:ulice>
    <are:cisloPop>310</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-10-28</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
1.Účel činnosti Spolku je veřejně prospěšný. Spolek je dobrovolným, nevládním, neziskovým svazkem občanů, vněmž se spolčili občané mající zájem o sebeobranný systém Krav Maga, bojová umění, bojové sporty o prevenci kriminality, prevenci sociálně patologic
kých jevů a o provozování sportovních aktivit a organizování příležitostí kaktivnímu využívání volného času mládeže a dospělých, zvyšování fyzické a psychické kondice a propagaci zdravého životního stylu, kpopularizaci tohoto cíle akposkytování obecně pro
spěšné činnosti voblasti prevence kriminality.
Spolek může vsouladu se zákonem a po souhlasu Rady spolku výlučně kpodpoře své hlavní činnosti provozovat vedlejší hospodářskou činnost spočívající vpodnikání nebo jiné výdělečné činnosti.
2.Spolek vsouladu se zákonem nabývá a spravuje svůj majetek, hospodaří sním a vytváří hmotné podmínky pro svoji činnost.
3.Spolek spolupracuje sjinými právnickými osobami sobdobnou činností  zejména se sportovními spolky a jejich svazy. Spolek dále spolupracuje při plnění svých cílů se státními a samosprávnými orgány, úřady a sfyzickými a právnickými osobami zČeské republik
y i ze zahraničí.
 
4. Základními účely spolku jsou:
a) Propagace sebeobranného systému Krav Maga, sebeobrany, bojových umění a bojových sportů.
b) Systematická výuka sebeobrany, bojových umění a bojových sportů pro veřejnost včetně dětí a mládeže.
c)Systematická sportovní příprava pro děti, mládež a dospělé.
d)Vývoj, zajištění a následná distribuce pomůcek pro trénování systému Krav Maga a sebeobranu obecně.
e) Prevence kriminality.
f) Prevence sociálně patologických jevů.
g)Poskytování obecně prospěšných služeb voblasti zvyšování osobní bezpečnosti.
h)Pomoc obětem trestných činů a ohroženým skupinám a jednotlivcům ve formě poradenství, psychoterapie, tvorbě bezpečnostních plánů, výuky sebeobrany a bojových umění.
ch) Provozovat sport a obdobnou činnost vrámci zapojení do sportovních, tělovýchovných a rekreačních aktivit, tuto činnost organizovat a vytvářet pro ni materiální a tréninkové podmínky.
 
5. Formami činnosti spolku jsou zejména:
a)Pořádání dlouhodobých kurzů sebeobrany, bojových umění a bojových sportů.
b)Pořádání krátkodobých intenzivních kurzů sebeobrany, bojových umění a bojových sportů.
c)Pořádní kurzů sebeobrany pro dospělé.
d)Pořádní kurzů sebeobrany pro děti.
e)Pořádní kurzů sebeobrany pro ženy.
g) Pořádní kurzů sebeobrany pro specifické rizikové skupiny, např. seniory, hendikepované osoby apod.
h)Pořádání krátkodobých sportovních kurzů a akcí za účelem posilování fyzické zdatnosti, psychické odolnosti a bezpečnostních návyků.
ch)Pořádání dlouhodobých kurzů a akcí za účelem posilování fyzické zdatnosti psychické odolnosti a bezpečnostních návyků.
i)Pořádání dětských soustředění a táborů se zaměřením navýuku sebeobrany,  bojových umění, bojových sportů a provozování sportovních činností.
j)Vzdělávání členů spolku za účelem dosažení cílů spolku.
k)Poradenství, spolupráce a pomoc organizacím i jednotlivcům voblasti sebeobrany, zvyšování osobní bezpečnosti, zvyšování psychické a fyzické odolnosti, prevence kriminality a sociálně patologických jevů, fyzické a psychické kondice a zdravého životního s
tylu.
l)Pořádání kurzů první pomoci.
m) Pořádání vzdělávacích akcí (přednášky, semináře).
n)Spolupráce se zahraničními i domácími organizacemi, spolky i jednotlivci zabývajícími se obdobnou činností.
o)Pořádání sportovních akcí, soutěží a turnajů.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-10-28">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-10-28">
    <are:Text>
Předseda je statutárním orgánem spolku. Za spolek jedná samostatně
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-10-28" dvy="2019-03-06">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-10-28</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>26014777</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>10300</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Kolovraty</are:castObce>
      <are:mop>Praha 10</are:mop>
      <are:ulice>V cihelně</are:ulice>
      <are:cisloPop>734</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>18</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PETR</are:jmeno>
     <are:prijmeni>VRABLIC</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2019-03-06">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-10-28</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>27222136</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>10400</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Uhříněves</are:castObce>
      <are:mop>Praha 10</are:mop>
      <are:ulice>Nové náměstí</are:ulice>
      <are:cisloPop>1370</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>11</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PETR</are:jmeno>
     <are:prijmeni>VRABLIC</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
