<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T04:48:19"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>04:48:19</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>06541127</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>REELTIME z. s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>21715084</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>11000</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Staré Město</are:castObce>
    <are:mop>Praha 1</are:mop>
    <are:ulice>Kaprova</are:ulice>
    <are:cisloPop>42</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>14</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-11-03</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Účelem společnosti je rozšiřovat povědomí o práci v multimédiích, popularizovat práci zvukaře, kameramana, fotografa a dalších technicko-uměleckých profesí a tím přispívat k dlouhodobému rozvoji celého oboru, podporovat inovace, zlepšovat informovanost a
zvyšovat konkurenceschopnost našich profesionálů v mezinárodní konkurenci, zvyšovat povědomí o úspěších českých zvukařů, kameramanů, fotografů a dalších technicko-uměleckých pracovníků u nás i v zahraničí, motivovat tím ostatní k dalšímu rozvoji a ukázat
veřejnosti, že Česká Republika se v úrovni domácí multimediální tvorby může měřit s největšími světovými velmocemi.
Dále je účelem společnosti pořádat multimediální kroužky a vzdělávací akce pro (zejména znevýhodněné) děti, mládež, a mladé dospělé, a tím nejenom pomoci vychovat novou generaci českých fotografů, zvukařů, grafiků a kameramanů, ale také mladým ukázat, že
práce může být zábava, a pomoci jim získat pracovní návyky a zkušenosti, které zlepší jejich zaměstnatelnost v dalším životě, ať už se rozhodnou pracovat v jakémkoliv oboru.
Součástí těchto aktivit je poskytovat svým členům i veřejnosti přístup ke kvalitní audiovizuální technice a softwaru, a to zejména za účelem vzdělávání a rozvoje profesních dovedností, poskytovat poradenské, konzultační a informační činnosti, rekvalifikac
e, kurzy a školení, tvořit vzdělávací programy, zprostředkovávat zaměstnání, podporovat rozvoj lidských zdrojů, výzkum a vývoj, pořádat srazy a konference.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-11-03">
   <are:Nazev>Statutární orgán - Předseda spolku</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-11-03">
    <are:Text>
Za spolek samostatně jedná statutární orgán, předseda spolku. Předseda je oprávněn za spolek jednat ve všech věcech, zejména pak je oprávněn rozhodovat o otázkách spojených s fungováním spolku, včetně dispozic s jeho majetkem, přijímat zaměstnance spolku,
 ukončovat jejich pracovní poměr a rozhodovat o všech jejich pracovních záležitostech.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-11-03">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-11-03</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>73254819</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>19800</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Kyje</are:castObce>
      <are:mop>Praha 9</are:mop>
      <are:ulice>Sicherova</are:ulice>
      <are:cisloPop>1664</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>1</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JAKUB</are:jmeno>
     <are:prijmeni>OBLUK</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
