<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T04:57:55"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>04:57:55</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>06637612</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>PREDATOR GYM, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>24540544</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>30100</are:psc>
    <are:okres>Plzeň-město</are:okres>
    <are:obec>Plzeň</are:obec>
    <are:castObce>Jižní Předměstí</are:castObce>
    <are:ulice>Doudlevecká</are:ulice>
    <are:cisloPop>1081</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>27</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-11-30</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Hlavní činností a účelem PREDATOR GYM, z.s. (PREG) je zejména, (nikoliv však výlučně,) naplňování poslání společenství osob zabývajících se tělocvičnými aktivitami. Účel vyjádřený v předchozí větě, pro který byl spolek PREG zřízen, a pro který se v něm je
jí členové spolčují, jest pak prováděn a zaměřen zpravidla, nikoliv však výlučně, na amatérské, zájmové, výkonnostní, ale i profesionální provozování tělocvičných aktivit, ve vztahu k přípravě na nezaměnitelné překážkové fyzicky náročné běžecké závody ve
volné přírodě či městských aglomeracích pořádané (nikoliv však výlučně) pod názvem Predator race, Predator challenge či Predator junior.
Účel, pro který jest spolek založen, jakož i činnost, kterou spolek provádí, spočívá ve smyslu vět předchozích převážně v :
a) prosazování, ochraně a rozvoji oprávněných sportovních zájmů a práv členů spolku,
b) prosazování formálně uznávaných zásad sportu, zásad Turnerovských, principů pramenících z principů Kalokagathia a obecných zásad slušného sportovního chování (fair play),
c) zlepšování podmínek pro tělocvičné aktivity prováděné na specifických nástrojích, překážkách a sestavách, jejich zkoušení a jejich prosazování u příslušných státních orgánů,
d) zajišťování zpráv, informací pro své členy a zajištění projednání záležitostí, které se týkají provozování tělocvičných aktivit,
e) provádění školení, vzdělávacích a tréninkových programů a seminářů, zaměřených zejména na obecné metodologické a didaktické poznatky tělocvičných aktivit, jakož i se zaměřením na konkrétní problematiku technologií překážek a cvičebních sestav, na který
ch se dané tělocvičné aktivity provozují,
f) zajišťování publikační činnosti v oblasti propagace daných tělocvičných aktivit a jejich pravidel, s cílem zprostředkovávat všem členům poslední poznatky významné pro danou činnost, jakož i propagace spolku PREDATOR GYM,
g) podpora a rozvoj tělocvičné činnosti spojené s překážkovými fyzicky náročnými běžeckými závody ve volné přírodě či městských aglomeracích, jako sportovního odvětví v ČR, jakož i zahraničí,
h) organizování či zajišťování podmínek pro rekreační, výkonnostní, jakož i profesionální výkon tělocvičných aktivit v tzv. domácí tělocvičně,
i) zajištění všeobecného rozvoje tělocvičných aktivit a vztahů PREDATOR GYM se Statutárním městem Plzeň či Plzeňským krajem,
j) rozvíjení vztahů, organizace tělocvičných a herních možností v domácí tělocvičně,
k) pořádání klubových, ale i mistrovských náročných běžeckých závodů ve volné přírodě či městských aglomeracích, jakož i pořádání kulturních událostí souvisejících, byť nepřímo s tělocvičnými aktivitami, jejich propagací, atp.,
l) prosazování zájmů členů u nadnárodních sdružení a spolků zabývajících se tělocvičnými aktivitami,
m) výchova mládeže v jejím vztahu k tělocvičným aktivitám,
 
2) Při prosazování, ochraně a rozvoji oprávněných sportovních či spolkových zájmů, tělocvičných a herních jistot a práv svých členů postupuje PREG v souladu s právními předpisy, se stálým zřetelem k dodržování demokratických principů a se stálým zřetelem
k prosazování etických a morálních zásad, které jsou sportu vlastní.
 
3) PREG při prosazování svých cílů může kooperovat s jinými organizacemi, spolky a dalšími subjekty, včetně zahraničních. PREG může být členem tuzemských nebo mezinárodních odborných i jiných společenství, to vše se stálým respektem k omezením daným spolk
ovou povahou a vyjádřeným zejména v ust. čl. 1 odst. 3 hlavy II. stanov.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-11-30">
   <are:Nazev>Statutární orgán - představenstvo</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-11-30">
    <are:Text>
Představenstvo jedná navenek za PREDATOR GYM, z.s., přičemž jejím jménem jedná a navenek v právních jednáních zastupuje její předseda, v mezích stanov pak místopředseda či pověřený člen.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-11-30">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2017-11-30</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda představenstva</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-11-30</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>24540544</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>30100</are:psc>
      <are:okres>Plzeň-město</are:okres>
      <are:obec>Plzeň</are:obec>
      <are:castObce>Jižní Předměstí</are:castObce>
      <are:ulice>Doudlevecká</are:ulice>
      <are:cisloPop>1081</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>27</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MICHAL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>DLOUHÝ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2017-11-30">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2017-11-30</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>místopředseda představenstva</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-11-30</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>24441902</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>32600</are:psc>
      <are:okres>Plzeň-město</are:okres>
      <are:obec>Plzeň</are:obec>
      <are:castObce>Božkov</are:castObce>
      <are:ulice>Cukrářská</are:ulice>
      <are:cisloPop>406</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>9</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ANDREA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>DLOUHÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2017-11-30">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2017-11-30</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen představenstva</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>24540544</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>30100</are:psc>
      <are:okres>Plzeň-město</are:okres>
      <are:obec>Plzeň</are:obec>
      <are:castObce>Jižní Předměstí</are:castObce>
      <are:ulice>Doudlevecká</are:ulice>
      <are:cisloPop>1081</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>27</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>LUCIE</are:jmeno>
     <are:prijmeni>TICHÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
