<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-01-04T20:48:50"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-01-04</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-01-04</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>20:48:50</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>06642802</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>P. a CH.,z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22694528</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>10000</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Strašnice</are:castObce>
    <are:mop>Praha 10</are:mop>
    <are:ulice>Kolovratská</are:ulice>
    <are:cisloPop>58</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>1</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2017-12-13</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
a)ochrana životního prostředí v České republice a sledování aktivit, které ohrožují životní prostředí v České republice
b)ochrana přírody a krajiny v České republice a sledování aktivit,které mají vliv na ochranu přírody a krajiny
c)ochrana veřejného zdraví zejména v urbanizovaných oblastech z hlediska vývoje člověka a živočichů či fauny
d)ochrana památek,kulturních hodnot a krajinného rázu krajiny(urbanizované i neurbanizované),ochrana zeleně v Praze a ČR,jakož i v EU
e)péče o území obce Prahy,jakož i o území jakékoli obce v ČR či v EU
f)tvorba prostředí bezpečného z hlediska pěší a cyklistické dopravy a dalších typů dopravy
g)upozorňování orgánů státní správy a samosprávy na nedostatky v ochraně životního prostředí,přírody a krajiny v České republice a na aktuální nebezpečí, ohrožující životní prostředí,přírodu a krajinu v České republice
h)pořádání seminářů, konferencí a jiných typů setkání, na nichž bude odborná i laická veřejnost informována o rizicích, ohrožující životní prostředí,přírodu a krajinu a o možnostech zlepšení stavu životního prostředí ,přírody a krajiny v České republice
i)aktivní spolupráce se všemi spolky a občanskými iniciativami, které se snaží aktivně chránit životní prostředí,přírodu a krajinu v České republice
j)sledování a přispívání ke zlepšování stavu životního prostředí,přírody a krajiny v EU
k)propagace všech legálních způsobů ochrany životního prostředí,přírody a krajiny v rámci České republiky a EU, a to zvláště prostřednictvím tisku a všech typů elektronických médií
l)přispívání ke zkvalitnění výchovně-vzdělávacího procesu dětí v oblasti ochrany životního prostředí,přírody a krajiny
m)podpora a pomoc pro znevýhodňované skupiny občanů při prosazování jejich majetkových i nemajetkových právních nároků
n)zajišťování poskytování právní a jiné poradenské činnosti subjektům práva (fyzickým osobám ,právnickým osobám,samosprávním celkům),a to za účelem jejich ochrany v právním,exekučním,správním či jiném řízení  či v jakémkoli řízení před orgány státní správ
y či státními orgány nebo i orgány,které vedou sporné či nesporné řízení a rovněž tak bezplatná poradenská a konzultační činnost v této oblasti
o)vypracovávání analýzy či jiných dokumentů na ochranu před zneužíváním aplikace práva a před zneužíváním postavení daného zákonným řízením osobě zmocněné zákonem k výkonu práva
p)předkládání podnětů státním orgánům upozorňující na porušování práva a zákonů a na porušování základních prvků demokracie
q)spolupráce s jinými subjekty za účelem společného postupu při naplňování účelu spolku či za účelem prosazování zákonnosti či zachovávání zákona a i principu demokratického státu a demokracie
r)pořádání seminářů,přednášek a propagační akce,včetně používání mediálních instrumentů pro plnění úkolů a účelu spolku
s)další činnosti,o kterých to stanoví členská schůze spolku.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-12-13">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-12-13">
    <are:Text>
Předseda jedná navenek za spolek samostatně. Podepisování za spolek se děje tak, že k názvu spolku připojí předseda svůj podpis.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-12-13">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-11-20</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>26018306</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>25264</are:psc>
      <are:okres>Praha-západ</are:okres>
      <are:obec>Okoř</are:obec>
      <are:castObce>Okoř</are:castObce>
      <are:cisloPop>100</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JAROSLAV</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ZÍTA</are:prijmeni>
     <are:titulPred>RSDr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
