<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-03-08T12:13:05"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-03-08</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-03-08</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>12:13:05</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>06859968</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>WWOOF Czechia, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>77710223</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>36453</are:psc>
    <are:okres>Karlovy Vary</are:okres>
    <are:obec>Valeč</are:obec>
    <are:castObce>Valeč</are:castObce>
    <are:cisloPop>185</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2018-03-02</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Vedlejší činností spolku může být hospodářská činnost spočívající v podnikání nebo jiné výdělečné činnosti, která směřuje k podpoře hlavní činnosti spolku.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Účelem spolku je vzdělávání a předávání praktických zkušeností v oblasti trvale udržitelného zemědělství, dále utváření kulturní krajiny, ochrana životního prostředí a obnova kulturního dědictví a venkova.
     </are:Text>
     <are:Text>
Činnost spolku směřuje k naplnění účelu popsaného v Čl. II. stanov, coby společného zájmu jeho členů. Tento účel je naplňován zejména prostřednictvím:
a) pořádání praktických a teoretických vzdělávacích programů pro mládež, pracovníky s mládeží a širokou veřejnost,
b) organizace vzdělávacích pobytů na farmách členů spolku,
c) podpora a koordinace vzdělávacích pobytů na dalších farmách podobného zaměření,
d) realizace projektů v oblasti ekologie, zemědělství a vzdělávání; participace a spolupráce na obdobných projektech,
e) podpory svých členů v oblasti vzdělávání na jejich farmách za účelem zkvalitnění vzdělávacího procesu,
f) vydávání propagačních materiálů a publikací, provoz internetových prezentací,
g) organizace kampaní a osvětových akcí jakož i ovlivňování politik souvisejících s účelem spolku,
h) vzdělávání široké veřejnosti na téma trvale udržitelné zemědělství, ekologie a venkov.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2018-03-02">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2018-03-02">
    <are:Text>
Předseda je statutárním orgánem spolku, který je oprávněn za něj jednat ve všech věcech, zejména pak je oprávněn rozhodovat o otázkách spojených s fungováním spolku včetně dispozic s jeho majetkem, s výjimkou majetku nemovitého, přijímat zaměstnance spolk
u, ukončovat jejich pracovní poměr, a rozhodovat o všech jejichpracovních záležitostech. Za spolek může jednat rovněž předsedou zmocněný člen nebo zaměstnanec spolku.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2018-03-02">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2018-03-02</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>12008427</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>36453</are:psc>
      <are:okres>Karlovy Vary</are:okres>
      <are:obec>Valeč</are:obec>
      <are:castObce>Valeč</are:castObce>
      <are:ulice>Zámecká</are:ulice>
      <are:cisloPop>20</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>VOJTĚCH</are:jmeno>
     <are:prijmeni>VESELÝ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
