<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-09-25T16:20:36"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-09-25</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-09-25</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>16:20:37</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>07232357</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Spolek Nektar, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>7777884</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>53003</are:psc>
    <are:okres>Pardubice</are:okres>
    <are:obec>Pardubice</are:obec>
    <are:castObce>Bílé Předměstí</are:castObce>
    <are:ulice>Na Vrtálně</are:ulice>
    <are:cisloPop>84</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2018-06-21</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Předmět podnikání: Výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
 
1. Poskytování služeb pro zemědělství, zahradnictví, rybníkářství, lesnictví a myslivost
2. Činnost odborného lesního hospodáře
3. Vyhotovování lesních hospodářských plánů a osnov
4. Nakládání s reprodukčním materiálem lesních dřevin
5. Chov zvířat a jejich výcvik (s výjimkou živočišné výroby)
6. Úprava nerostů, dobývání rašeliny a bahna
7. Výroba potravinářských a škrobárenských výrobků
8. Pěstitelské pálení
9. Výroba krmiv, krmných směsí, doplňkových látek a premixů
10. Výroba textilií, textilních výrobků, oděvů a oděvních doplňků
11. Výroba a opravy obuvi, brašnářského a sedlářského zboží
12. Zpracování dřeva, výroba dřevěných, korkových, proutěných a slaměných výrobků
13. Výroba vlákniny, papíru a lepenky a zboží z těchto materiálů
14. Vydavatelské činnosti, polygrafická výroba, knihařské a kopírovací práce
15. Výroba, rozmnožování, distribuce, prodej, pronájem zvukových a zvukově-obrazových záznamů a výroba nenahraných nosičů údajů a záznamů
16. Výroba koksu, surového dehtu a jiných pevných paliv
17. Výroba chemických látek, vláken a přípravků a kosmetických prostředků
18. Výroba hnojiv
19. Výroba plastových a pryžových výrobků
20. Výroba a zpracování skla
21. Výroba stavebních hmot, porcelánových, keramických a sádrových výrobků
22. Výroba brusiv a ostatních minerálních nekovových výrobků
23. Broušení technického a šperkového kamene
24. Výroba a hutní zpracování železa, drahých a neželezitých kovů a jejich slitin
25. Výroba kovových konstrukcí a kovodělných výrobků
26. Umělecko-řemeslné zpracování kovů
27. Povrchové úpravy a svařování kovů a dalších materiálů
28. Výroba měřicích, zkušebních, navigačních, optických a fotografických přístrojů a zařízení
29. Výroba elektronických součástek, elektrických zařízení a výroba a opravy elektrických strojů, přístrojů a elektronických zařízení pracujících na malém napětí
30. Výroba neelektrických zařízení pro domácnost
31. Výroba strojů a zařízení
32. Výroba motorových a přípojných vozidel a karoserií
33. Stavba a výroba plavidel
34. Výroba, vývoj, projektování, zkoušky, instalace, údržba, opravy, modifikace a konstrukční změny letadel, motorů letadel, vrtulí, letadlových částí a zařízení a leteckých pozemních zařízení
35. Výroba drážních hnacích vozidel a drážních vozidel na dráze tramvajové, trolejbusové a lanové a železničního parku
36. Výroba jízdních kol, vozíků pro invalidy a jiných nemotorových dopravních prostředků
37. Výroba a opravy čalounických výrobků
38. Výroba, opravy a údržba sportovních potřeb, her, hraček a dětských kočárků
39. Výroba zdravotnických prostředků
40. Výroba a opravy zdrojů ionizujícího záření
41. Výroba školních a kancelářských potřeb, kromě výrobků z papíru, výroba bižuterie, kartáčnického a konfekčního zboží, deštníků, upomínkových předmětů
42. Výroba dalších výrobků zpracovatelského průmyslu
43. Provozování vodovodů a kanalizací a úprava a rozvod vody
44. Nakládání s odpady (vyjma nebezpečných)
45. Přípravné a dokončovací stavební práce, specializované stavební činnosti
46. Sklenářské práce, rámování a paspartování
47. Zprostředkování obchodu a služeb
48. Velkoobchod a maloobchod
49. Zastavárenská činnost a maloobchod s použitým zbožím
50. Údržba motorových vozidel a jejich příslušenství
51. Potrubní a pozemní doprava (vyjma železniční a silniční motorové dopravy)
52. Skladování, balení zboží, manipulace s nákladem a technické činnosti v dopravě
53. Zasilatelství a zastupování v celním řízení
54. Provozování poštovních a zahraničních poštovních služeb
55. Ubytovací služby
56. Poskytování software, poradenství v oblasti informačních technologií, zpracování dat, hostingové a související činnosti a webové portály
57. Činnost informačních a zpravodajských kanceláří
58. Realitní činnost, správa a údržba nemovitostí
59. Pronájem a půjčování věcí movitých
60. Poradenská a konzultační činnost, zpracování odborných studií a posudků
61. Projektování pozemkových úprav
62. Příprava a vypracování technických návrhů, grafické a kresličské práce
63. Projektování elektrických zařízení
64. Výzkum a vývoj v oblasti přírodních a technických věd nebo společenských věd
65. Testování, měření, analýzy a kontroly
66. Reklamní činnost, marketing, mediální zastoupení
67. Návrhářská, designérská, aranžérská činnost a modeling
68. Fotografické služby
69. Překladatelská a tlumočnická činnost
70. Služby v oblasti administrativní správy a služby organizačně hospodářské povahy
71. Provozování cestovní agentury, a průvodcovská činnost v oblasti cestovního ruchu
72. Mimoškolní výchova a vzdělávání, pořádání kurzů, školení, včetně lektorské činnosti
73. Provozování kulturních, kulturně-vzdělávacích a zábavních zařízení, pořádání kulturních produkcí, zábav, výstav, veletrhů, přehlídek, prodejních a obdobných akcí
74. Provozování tělovýchovných a sportovních zařízení a organizování sportovních činností
75. Praní pro domácnost, žehlení, opravy a údržba oděvů, bytového textilu a osobního zboží
76. Poskytování technických služeb
77. Opravy a údržba potřeb pro domácnost, předmětů kulturní povahy, výrobků jemné mechaniky, optických přístrojů a měřidel
78. Poskytování služeb osobního charakteru a pro osobní hygienu
79. Poskytování služeb pro rodinu a domácnost
80. Výroba, obchod a služby jinde nezařazené
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Pomoc lidem se zdravotním postižením, sociálním hendikepem nebo seniorům dosáhnout co největší míry soběstačnosti a nezávislosti, žít v jejich přirozeném prostředí a získat dobré předpoklady ke společenskému a pracovnímu uplatnění.
     </are:Text>
     <are:Text>
a) Zastupování osob z cílové skupiny při obhajobě jejich zdravotních, pracovních, sociálních, rodinných a jiných zájmů vyplývajících ze specifiky jejich hendikepu.
b) Odstraňování psychických a architektonických bariér.
c) Informování společnosti o životě a potřebách osob z cílové skupiny.
d) Informační a poradenská činnost pro cílovou skupinu.
e) Zvyšování úrovně komplexní rehabilitace osob z cílové skupiny.
f) Zajišťování a pořádání kulturních, sportovních a společenských akcí.
g) Podpora osob z cílové skupiny v aktivním řešení jejich nepříznivé životní situace.
h) Poskytování sociálních služeb.
i) Školící a vzdělávací činnost.
j) Další činnosti vedoucí k naplnění cílů spolku.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2018-06-21">
   <are:Nazev>Statutární orgán - výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2018-06-21">
    <are:Text>
Navenek za spolek jedná předseda nebo místopředseda výboru. Zastupují spolek a jednají jeho jménem každý samostatně. Za spolek se podepisují tak, že k napsanému, vytištěnému nebo oraženému názvu spolku připojí svůj podpis předseda nebo místopředseda. Osta
tní členové výboru mohou zastupovat spolek navenek pouze spolu s předsedou nebo místopředsedou.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2018-06-21">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2018-06-21</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda výboru</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2018-06-21</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>7489471</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53341</are:psc>
      <are:okres>Pardubice</are:okres>
      <are:obec>Lázně Bohdaneč</are:obec>
      <are:castObce>Lázně Bohdaneč</are:castObce>
      <are:ulice>Lipová</are:ulice>
      <are:cisloPop>532</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MARCELA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>AMLEROVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2018-06-21">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2018-06-21</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Místopředseda výboru</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2018-06-21</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>28133889</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53341</are:psc>
      <are:okres>Pardubice</are:okres>
      <are:obec>Lázně Bohdaneč</are:obec>
      <are:castObce>Lázně Bohdaneč</are:castObce>
      <are:ulice>Za Pivovarem</are:ulice>
      <are:cisloPop>841</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ROBERT</are:jmeno>
     <are:prijmeni>AMLER</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2018-06-21">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2018-06-21</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>25437691</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53002</are:psc>
      <are:okres>Pardubice</are:okres>
      <are:obec>Srnojedy</are:obec>
      <are:castObce>Srnojedy</are:castObce>
      <are:ulice>Okružní</are:ulice>
      <are:cisloPop>138</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>VÁCLAVA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HRUBEŠOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
