<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-11-09T15:46:55"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-11-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-11-09</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>15:46:55</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>07560206</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Volyňka, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>20171749</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>38701</are:psc>
    <are:okres>Strakonice</are:okres>
    <are:obec>Volyně</are:obec>
    <are:castObce>Černětice</are:castObce>
    <are:cisloPop>12</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2018-11-07</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
-přispívat k rozvíjení lokálního komunitního života
-podporovat vztah lidí k přírodě a kulturním tradicím
-propagovat hodnoty rodiny a komunitního života
-organizovat jazykové kurzy pro veřejnost
-organizovat tématické turistické akce a letní jazykové tábory pro mládež
-organizovat výstavní, koncertní a divadelní činnost a další kulturně-společenské aktivity
-pořádat společenské, kulturní a sportovní akce pro veřejnost s aktivní účastí rodičů a dětí
-pořádat bleší trhy, dále pořádat řemeslné dílny a trhy s příležitostným prodejem výrobků vytvořených v rámci hlavní činnosti spolku a další akce obdobného typu
-poskytovat odbornou lektorskou či poradenskou pomoc při výchově a péči o děti
-propagovat činnost spolku, vydávat vlastní zvukové a obrazové nosiče
-zajišťovat finanční prostředky nezbytné pro realizaci projektů naplňujících účel spolku
-vlastnit, budovat, provozovat a udržovat zařízení a prostory pro účely spolku
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Posláním spolku je podpora a rozvíjení veřejně prospěšné iniciativy v oblasti inovace vzdělávání a užití volného času ve veřejném sektoru.
 
Účelem spolku je založit a provozovat vzdělávací zařízení, které bude poskytovat předškolní, základní, středoškolské, mimoškolní vzdělávání a zařízení péče o děti v předškolním věku v denním režimu.
 
Hlavní činností spolku je:
-založit a provozovat vzdělávací zařízení poskytující předškolní, základní školní a mimoškolní vzdělávání
-provoz předškolní třídy mateřské školy nebo obdobného zařízení (např. dětský klub apod.)
-provoz základní školy
-zavádění inovativních metod ve vzdělávání včetně mediální a finanční gramotnosti
-veřejná osvěta v oblasti vzdělávání dětí
-realizace vzdělávacích akcí (přednášky, besedy, semináře apod.)
-informovat o myšlenkách a činnosti spolku prostřednictvím webových stránek, internetu a dalších veřejných médií
-hájit zájmy svých členů, vzdělávat je a vést k dodržování hodnotných edukačních, sportovních, společenských, etických a mravních zásad specifikovaných v etickém kodexu spolku
-realizovat tuzemské a mezinárodní projekty
-spolupracovat na národní a mezinárodní úrovni s dalšími vzdělávacími spolky a institucemi, spolupracovat s orgány státní správy a samosprávy, s ostatními vzdělávacími, sportovními a kulturními organizacemi i jednotlivci
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2018-11-07">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2018-11-07">
    <are:Text>
Předseda spolku je statutárním zástupcem spolku. Předseda spolku zastupuje spolek navenek samostatně. Předseda je oprávněn činit za spolek veškeré záležitosti, pokud nejsou zákonem, těmito stanovami nebo vnitřním předpisem spolku svěřeny jinému orgánu spo
lku.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2018-11-07">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2018-11-07</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>20177399</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>38701</are:psc>
      <are:okres>Strakonice</are:okres>
      <are:obec>Volyně</are:obec>
      <are:castObce>Volyně</are:castObce>
      <are:ulice>Hůlkova</are:ulice>
      <are:cisloPop>466</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JANA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>KŘIŠŤANOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
