<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T05:23:33"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>05:23:33</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>11564121</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>CSABI - zahraničně obchodní činnost.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>100</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:obec>Havířov.</are:obec>
   </are:Sidlo>
   <are:Bydliste>
    <are:ruianKod>100</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:obec>Havířov - město</are:obec>
    <are:ulice>Leninova 60/737</are:ulice>
   </are:Bydliste>
   <are:DatumZapisu>1990-06-25</are:DatumZapisu>
   <are:DatumVymazu>1996-08-23</are:DatumVymazu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetPodnikani>
     <are:Text>
-Obchodní činnost, konzultace a poradenství v oboru obchodní
činnosti, zprostředkování nákupu a prodeje: spotřebního zboží,
automobilů, vč. náhradních dílů, průmyslových výrobků a surovin.
     </are:Text>
     <are:Text>
1. Podle rozhodnutí Federálního ministerstva zahraničního obchodu
v Praze, č. j. 13/10410/133/90 ze dne 8. 10. 1990 rozšiřuje se
předmět podnikání o zahraničně obchodní činnost v tomto rozsahu:
1. Dovoz věcí pro zabezpečení hospodářské činnosti firmy.
2. Zprostředkovatelská činnost vykonávaná pro čs. osoby ve styku
se zahraničními osobami v oblasti vývozu a dovozu věcí na základě
smluv o obstarání záležitostí jménem firmy na účet čs. osob.
3. Vývoz a dovoz věcí, s výjimkou věcí uvedených v nařízení vlády
ČSFR č. 256/1990 Sb., kterými se stanoví vývozy a dovozy věcí a
další činnosti, k jejichž provádění se vyžaduje povolení k
zahraničně
     </are:Text>
     <are:Text>
obchodní činnosti, uskutečňované pro čs. osoby na základě smluv
podle předchozího bodu.
4. Poskytování služeb zahraničním osobám na území ČSFR a v
zahraničí formou:
-technickoporadenské činnosti, seminářů a školení,
-servisní činnosti a vedení konsignačních skladů.
-pronájmu bytových a nebytových prostor.
v rozsahu předmětu činnosti firmy, kapacitami firmy.
5. Přijímání služeb od zahraničních osob v rozsahu předmětu
činnosti firmy.
     </are:Text>
     <are:Text>
6. Dovoz a opětovný vývoz věcí pro zabezpečení činnosti dle bodu
5 rozsahu povolení.
7. Koupě zboží a jeho přímý prodej do zahraničí bez dovozu do
ČSFR.
     </are:Text>
     <are:Text>
obchodní činnost, konzultace a poradenství
v oboru obchodní činnosti, zprostředkování nákupu
a prodeje spotřebního zboží, automobilů vč. náhradních
dílů, průmyslových výrobků a surovin, květin, rostlin
a zahradnických potřeb,provozování úschovy a půjčování
průmyslových věcí, stánkového prodeje, ubytovacích
služeb, restaurační, kavárenskou a vinárenskou činnost,
benzínové stanice, zprostředkovatelské kanceláře služeb,
skladovací činnost a služby s tím související, vedení
celního skladu, pohřebních služeb, ochranu a ostrahu
     </are:Text>
     <are:Text>
osob a majetku, zajišťování reklamy a propagační činnosti,
pořizování foto, videa a audiozáznamu, marketingu v oblas-
ti služeb, inzertní servis a seznamovací služby, opravy
a údržba zařízení (mimo elektro), manažerskou činnost
v oblasti sportu, školení pracovníků (v uvedených oblastech
činnosti), nákup a prodej živých zvířat, výrobu cukrářských,
pekařských, masných výrobků, teplé a studené kuchyně,
suvenýrů a drobných upomínkových předmětů, šití textilních
výrobků, výroba pleteného zboží, výroba v oblasti dřevařs-
kých výrobků, v oboru kovo, výroba zabezpečovacích zaříze-
     </are:Text>
     <are:Text>
ní, drobná stavební údržba, publikační činnost neperiodická.
     </are:Text>
    </are:PredmetPodnikani>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="1990-06-25" dvy="1996-08-23">
   <are:Nazev>Podnikatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="1990-06-25" dvy="1996-08-23">
    <are:fosoba>
     <are:prijmeni>Vojtěch   C s a b i   .</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
