<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T06:15:52"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>06:15:52</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>15053814</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Domov sociálních služeb Slatiňany</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:text>Klášterní 795, 538 21 Slatiňany</are:text>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2004-01-03</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
V souladu s ustanovením § 27 odst. 2 písm. g) zákona č. 250/2000 Sb., o rozpočtových pravidlech územních rozpočtů, ve znění pozdějších předpisů, může organizace vykonávat tyto činnosti:
- hostinská činnost
- výroba textilií, textilních výrobků, oděvů a oděvních doplňků
- zpracování dřeva, výroba dřevěných, korkových, proutěných a slaměných výrobků
- výroba vlákniny, papíru a lepenky a zboží z těchto materiálů
- výroba stavebních hmot, porcelánových, keramických a sádrových výrobků
- výroba školních a kancelářských potřeb, kromě výrobků z papíru, výroba bižuterie, kartáčnického a konfekčního zboží, deštníků, upomínkových předmětů
- ubytovací služby.
 
Tyto činnosti vykonává  Domov Sociálních služeb Slatiňany na základě zvláštního povolení.
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Domov sociálních služeb Slatiňany poskytuje pobytovou sociální službu domovy pro osoby se zdravotním postižením - služba je poskytována klientům od 3 let věku s mentálním postižením, případně s mentálním postižením v kombinaci s postižením tělesným nebo s
myslovým. Dále je služba poskytována klientům od 3 let věku s mentálním postižením, případně s mentálním postižením v kombinaci s postižením tělesným nebo smyslovým s nařízenou ústavní nebo ochrannou výchovou.
Domov sociálních služeb Slatiňany poskytuje pobytovou sociální službu chráněné bydlení - služba je poskytována klientům od 18 do 80 let věku s mentálním postižením, případně s mentálním postižením v kombinaci s postižením tělesným nebo smyslovým.
Domov sociálních služeb Slatiňany poskytuje ambulantní sociální službu denní stacionář - služba je poskytována klientům od 3 do 80 let věku s mentálním postižením, případně s mentálním postižením v kombinaci s postižením tělesným nebo smyslovým.
Domov sociálních služeb Slatiňany poskytuje pobytovou sociální službu odlehčovací služby - služba je poskytována klientům od 3 do 80 let s mentálním postižením, případně s mentálním postižením v kombinaci s postižením tělesným nebo smyslovým, o které je j
inak pečováno v jejich přirozeném sociálním prostředí.
Sociální služby domovy pro osoby se zdravotním postižení, chráněné bydlení, denní stacionář a odlehčovací služby zahrnují základní činnosti stanovené pro tyto služby zákonem o sociálních službách. Na základě zákona o sociálních službách Domov sociálních s
lužeb Slatiňany dále - poskytuje nezaopatřeným dětem osobní vybavení, drobné předměty běžné denní potřeby a některé služby s přihlédnutím k jejich potřebám (§ 48 odst. 3), - zabezpečuje ošetřovatelskou a rehabilitační péči (§ 36). Výše uvedené sociální sl
užby jsou poskytovány v souladu se zákonem č. 108/2006 Sb., o sociálních službách, ve znění pozdějších předpisů a v souladu se standardy kvality sociálních služeb podle vyhlášky č. 505/2006 Sb., kterou se provádějí některá ustanovení zákona o sociálních s
lužbách, ve znění pozdějších předpisů. Domov sociálních služeb Slatiňany dále zajišťuje - výkon ekonomické, provozní, technické, investiční a administrativní činnosti včetně hospodaření se svěřeným movitým a nemovitým majetkem ve vlastnictví Pardubického
kraje a s vlastním majetkem, nakládání s ním v souladu s touto zřizovací listinou a včetně ubytovacích a stravovacích služeb pro vlastní zaměstnance v rozsahu potřebném pro naplnění hlavního účelu a hlavního předmětu činnosti, - umožňování praktické výuky
 školám se sociálním případně zdravotnickým zaměřením, a to tehdy, pokud to v konkrétním případě dovolují jeho provozní a kapacitní možnosti, - plnění dalších povinností v souladu s platnými právními předpisy v oblasti sociálních služeb.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2004-01-03">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2004-01-03">
    <are:Text>
Způsob jednání:
Ředitel plní úkoly vedoucího organizace a je oprávněn jednat jménem organizace Ústav sociální péče Slatiňany samostatně ve všech věcech týkajících se této organizace. Podepisování za tuto organizaci se děje tak, že ředitel připojí k napsanému nebo natiště
nému názvu organizace svůj podpis.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2004-01-03" dvy="2009-09-09">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2003-01-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:text>Václavská 1036, 537 01 Chrudim</are:text>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Miroslav</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Kubín</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2009-09-09">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2003-01-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>18888836</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53701</are:psc>
      <are:obec>Chrudim</are:obec>
      <are:ulice>Svatopluka Čecha</are:ulice>
      <are:cisloTxt>394</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Miroslav</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Kubín</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2006-07-13">
   <are:Nazev>Zřizovatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2006-07-13">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>7766815</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53211</are:psc>
      <are:obec>Pardubice</are:obec>
      <are:castObce>Pardubice - Staré Město</are:castObce>
      <are:ulice>Komenského náměstí</are:ulice>
      <are:cisloTxt>125</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:ICO>70892822</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Pardubický kraj</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
