<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-12-10T09:52:16"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-12-10</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-12-10</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>09:52:16</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>21551502</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Základní škola Krhová, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>25638645</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>75663</are:psc>
    <are:obec>Krhová</are:obec>
    <are:castObce>Krhová</are:castObce>
    <are:ulice>Hlavní</are:ulice>
    <are:cisloPop>205</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2013-07-01</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2013-08-21</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Předmět činnosti příspěvkové organizace je vymezen příslušnými ustanoveními zákona č. 561/2004 Sb., o předškolním, základním, středním, vyšším odborném a jiném vzdělávání (školský zákon), ve znění pozdějších předpisů a prováděcími předpisy ke školskému zá
konu. Příspěvková organizace vykonává činnosti těchto škol a školských zařízení: základní škola a školní družina.
 
Příspěvková organizace je oprávněna v souladu s ustanoveními § 33b zákona č. 250/2000 Sb., o rozpočtových pravidlech územních rozpočtů, ve znění pozdějších předpisů, poskytovat závodní stravování.
 
Příspěvková organizace může zajišťovat pitný režim žáků a svačinky. Může zabezpečovat stravování žáků škol a školských zařízení, zřízených jiným zřizovatelem a zařazených do rejstříku škol.
 
Příspěvková organizace může poskytovat výchovu a mimoškolní vzdělávání - podpora talentu dětí formou odpoledních zájmových kroužků, ve kterých se mohou činnosti zúčastnit i děti, které nenavštěvují příspěvkovou organizaci. Příspěvková organizace může zaji
šťovat výuku jazyků v rámci mimoškolní činnosti.
 
Příspěvková organizace může pořádat odborné kurzy, školení a vzdělávací akce související s její výchovnou činností včetně lektorské činnosti. Může pořádat výstavy výtvarných prací dětí včetně kulturních akcí. Může organizovat sportovní soutěže a akce, lyž
ařské kurzy, školy v přírodě. Rovněž zajišťuje úkoly v oblasti prevence sociálně patologických jevů.
 
Příspěvková organizace může vytvářet podmínky k provozování občerstvení, prodeje učebních pomůcek a školních potřeb, ubytování, organizace zájezdů v souvislosti se vzdělávací činností v tuzemsku i zahraničí, informačního centra a poskytování s ním souvise
jících služeb. Zároveň může příspěvková organizace poskytovat služby související s využitím materiálně technického vybavení příspěvkové organizace. Veškeré výše uvedené činnosti příspěvková organizace realizuje pro žády, studenty, pracovníky škol, školský
ch zařízení, zájmových a občanských sdružení zabývajících se využitím volného času.
 
 
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2013-08-21">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2013-08-21">
    <are:Text>
Ředitel jedná jménem příspěvkové organizace v souladu s platnými právními předpisy a v rámci oprávnění daných zřizovací listinou, a to tak, že k vytištěnému nebo napsanému názvu příspěvkové organizace a svému jménu připojí svůj vlastnoruční podpis.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2013-08-21">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitelka</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2013-07-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>17159580</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>75663</are:psc>
      <are:obec>Krhová</are:obec>
      <are:castObce>Krhová</are:castObce>
      <are:ulice>Pod Kameněm</are:ulice>
      <are:cisloPop>153</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>IVANA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>PAVLICOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2013-08-21">
   <are:Nazev>Zřizovatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2018-12-07">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>25638670</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>75663</are:psc>
      <are:okres>Vsetín</are:okres>
      <are:obec>Krhová</are:obec>
      <are:castObce>Krhová</are:castObce>
      <are:ulice>Bří Podmolů</are:ulice>
      <are:cisloPop>441</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:ICO>01265750</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Obec Krhová</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
