<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T07:44:31"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>07:44:31</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>22605886</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Stáj Zabrušany z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>15019667</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>41771</are:psc>
    <are:okres>Teplice</are:okres>
    <are:obec>Zabrušany</are:obec>
    <are:castObce>41771</are:castObce>
    <are:cisloPop>105</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2012-07-17</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Organizování a realizace volnočasových aktivit dětí a mládeže, umožnit jim styk se zvířetem, jízdu na koni a zapojit je do práce kolem zvířat k tomuto účelu speciálně vychovaných Cílovou skupinou, pro kterou je určena činnost spolku, jsou děti a mládež, a
le spolek je otevřený i pro všechny další zájemce z řad veřejnosti, kteří souhlasí s cíli a posláním spolku a chtějí se stát jeho členy.
1) Organizovat zejména zájmovou činnost na úseku chovu koní a jiných zvířat podle zásad ekologického hospodářství.
Příprava a výcvik jezdců a koní pro sportovní a rekreační účely, především se zaměřením parkurové ježdění, drezůru a jezdeckou turistiku, provozované vždy s ohledem na místní floru a faunu, provozování hipoterapie.
Další činnosti, sloužící k vyplnění volného času zájemců z řad veřejnosti, zejména dětí, mládeže, ale i zájemců z řad dospělých.
Propagace etického a rozumného přístupu při chovu a výcviku koní, turistice a hospodářském a sportovním využití koní.
2) Vytvářet možnosti využívání svých  zařízení pro členy spolku, zejména pak dětí a mládeže.
Využívání svých zařízení pro zájemce z řad veřejnosti o chov vlastních koní, kteří k tomu nemají jinde technické zázemí, ale rádi by vlastnili nebo se starali o vlastní zvíře, jako forma aktivního odpočinku a relaxace.
3) Vytvářet ekonomickou základnu pro plnění svých cílů a to zejména vlastní hospodářskou činností.
4) Budovat, provozovat a udržovat zařízení, která vlastní nebo užívá.
5) Hájit zájmy sdružených oddílů uvnitř i navenek a za tím účelem spolupracovat s orgány obce a dalšími organizacemi a jednotlivci.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-02-26">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-02-26">
    <are:Text>
Za spolek jedná samostatně předseda.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-02-26">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-12-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>15019667</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>41771</are:psc>
      <are:obec>Zabrušany</are:obec>
      <are:castObce>Zabrušany</are:castObce>
      <are:cisloPop>105</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>KATEŘINA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>MELCHEROVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
