<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-08-06T11:22:43"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-08-02</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-08-06</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>11:22:43</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>22693190</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>&quot;ZA VENKOV&quot;, z. s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>26126885</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>51601</are:psc>
    <are:okres>Rychnov nad Kněžnou</are:okres>
    <are:obec>Synkov-Slemeno</are:obec>
    <are:castObce>Synkov</are:castObce>
    <are:cisloPop>48</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2007-11-22</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
1.Podpora rozvoje obce Synkov - Slemeno ve všech oblastech.
2.Propagace a prosazování principů občanské společnosti a trvale udržitelného způsobu života a rozvoje obce Synkov  Slemeno.
3.Výchova sebe i ostatních (dětí, mládeže i dospělých) k trvale udržitelnému způsobu života, tzn. k jednání odpovědnému ke společnosti i přírodě, formování takového životního způsobu, který nebude poškozovat prostředí, v němž žijeme. Rozvíjení výchovy zku
šeností a prožitkem, a to zejména hrou, prací, příkladem a bezprostředním kontaktem s přírodou.
4.Přispění ke kulturnímu, společenskému i sportovnímu vyžití obyvatel, zejména obnova a pořádání lidových tradic, nápaditých akcí přispívajících k rozvoji člověka, zejména s využitím zázemí multifunkčního areálu ve Slemeně, jehož součástí je mimo jiné tra
diční chlebová pec, jež je vlastnictvím spolku. Pořádání aktivit pro veřejnost zejména s využitím této chlebové pece a jejího zázemí jako přirozeného lákadla a nástroje pro setkávání občanů obce i jejího okolí. Znovuobjevení procesu výroby chleba jako zák
ladní lidské potraviny a pečení dalších pokrmů tradičním způsobem v této peci.
5.Přispívání k ochraně kulturního dědictví, životního prostředí, zdravých životních podmínek, a to například formou péče a údržby o veřejná prostranství a zeleň v obci Synkov - Slemeno a v jejím okolí.
6.Podpora dalších forem účasti veřejnosti na řešení společenských a ekologických problémů obce Synkov  Slemeno a jejího okolí, souvisejících zejména s dopravní situací (např. rozšíření veřejné dopravní obslužnosti a zvýšení dopravní bezpečnosti obyvatel v
 obci), ochranou obyvatel před hlukem a znečišťováním ovzduší, ochranou zeleně a přírodních hodnot a ochranou historických budov.
7.Vytvoření platformy pro diskusi občanů obce Synkov - Slemeno bez ohledu na politickou příslušnost s cílem zkvalitnění komunikace mezi občany a zastupitelstvem a zvýšení možnosti občanů podílet se na rozhodování ve věcech v samostatné působnosti obce svý
mi podněty, připomínkami a názory. Zasazení se o přiblížení rozhodování o konkrétních problémech obce Synkov - Slemeno občanům a prosazování jejich smysluplných názorů v zastupitelstvu této obce.
8.Informační, osvětová, poradenská a publicistická činnost zaměřená na informování občanů obce Synkov  Slemeno a jejího okolí o stavu životního prostředí, jakož i o záměrech a činnostech vztahujících se k životním podmínkám obyvatel, přírodním či kulturní
m hodnotám obce Synkov - Slemeno a jejího okolí, a to zejména prostřednictvím vydávání obecního zpravodaje.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-02-25" dvy="2018-07-25">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-02-25" dvy="2018-07-25">
    <are:Text>
Za spolek je oprávněn jednat ve všech věcech předseda a místopředseda, a to každý samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Statutarni_organ dza="2018-07-25">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2018-07-25">
    <are:Text>
Za spolek je oprávněn jednat ve všech věcech předseda a místopředseda, a to každý samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2018-07-25">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2018-04-07</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2018-04-07</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>9811745</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>51601</are:psc>
      <are:okres>Rychnov nad Kněžnou</are:okres>
      <are:obec>Synkov-Slemeno</are:obec>
      <are:castObce>Synkov</are:castObce>
      <are:cisloPop>33</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ŠÁRKA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>FRÝDOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2018-07-25">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2018-04-07</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>místopředseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2018-04-07</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>9811672</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>51601</are:psc>
      <are:okres>Rychnov nad Kněžnou</are:okres>
      <are:obec>Synkov-Slemeno</are:obec>
      <are:castObce>Synkov</are:castObce>
      <are:cisloPop>26</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PETRA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>PROCHÁZKOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
