<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T07:55:45"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>07:55:45</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>22691839</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Dětské studio, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22663568</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>10100</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Vršovice</are:castObce>
    <are:mop>Praha 10</are:mop>
    <are:ulice>Oblouková</are:ulice>
    <are:cisloPop>766</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>16</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2007-12-03</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Základním účelem Spolku je zajištění a provozování uměleckých, vzdělávacích, výchovných a volnočasových aktivit pro děti, mládež a širší veřejnost.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2015-11-19">
   <are:Nazev>Předseda</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2015-11-19">
    <are:Text>
1. Nejvyšším orgánem Spolku je členská schůze, která se schází nejméně jednou ročně, aby:
a) schválila případné změny stanov Spolku;
b) zvolila na pětileté funkční období nejméně tříčlennou Radu Spolku, případně tuto Radu Spolku odvolala;
c) schválila zprávu o činnosti Spolku a zprávu o hospodaření za předcházející období,
d) určila koncepci činnosti Spolku na další období;
e) stanovila výši členských příspěvků pro jednotlivé druhy členství;
f) schválila rozpočet Spolku na příští období;
g)  rozhodla o vyloučení člena Spolku;
h) rozhodla o zrušení Spolku s likvidací nebo o jeho přeměně;
2. Zasedání členské schůze Spolku svolává Rada Spolku. Usnášeníschopná je, pokud sejí zúčastní nadpoloviční většina řádných členů. Není-li členská schůze schopna se usnášet, svolá Rada Spolku náhradní členskou schůzi do jednoho měsíce ode dne jejího původ
ního konání, tato opakovaná členská schůze je usnášeníschopná bez ohledu na počet přítomných řádných členů.
3. Členská schůze bude svolána i vpřípadě, že třetina členů Spolku podá ke svolání podnět.
4. Členská schůze přijímá rozhodnutí nadpoloviční většinou hlasů. O zrušení Spolku slikvidací nebo jeho přeměně rozhoduje kvalifikovanou většinou.
5. Činnost Spolku mezi členskými schůzemi řídí Rada Spolku, která si volí ze svého středu předsedu, místopředsedu a pokladníka. Vkompetenci rady Spolku je také předsedu, místopředsedu nebo pokladníka odvolat.
6. Rada Spolku je nejméně tříčlenná. Její funkční období je pětileté. Rada Spolku se schází dle potřeby. Rada Spolku může přijímat rozhodnutí, pokud je přítomno více než 50 % členů a zároveň je přítomen předseda. Rozhodnutí je schváleno, jestliže pro něj
hlasovala nadpoloviční většina přítomných členů.
7. V případě odstoupení, odvolání nebo úmrtí člena Rady Spolku je předseda Spolku povinen do 60 dnů svolat členskou schůzi, která zajistí doplnění Rady Spolku.
8. Předseda Spolku je jeho statutárním orgánem. Předseda zastupuje spolek ve všech věcech. Jeho funkční období je pětileté. Předseda je volený Radou Spolku.
9. Místopředseda spolku přebírá pravomoci a působnost statutárního orgánu v případě, že předseda není schopen vykonávat svou funkci. Jeho funkční období je pětileté.  Místopředseda je volen Radou spolku;
10. Rada Spolku zajišťuje a spravuje finanční prostředky (vlastních a dotačních) k zabezpečení činnosti Spolku;
11. Rada Spolku zajišťuje smluvní a finanční zajištění lektorů, konzultantů, kantorů, cvičitelů kzabezpečení činnosti Spolku.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2015-11-19">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-03-12</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-03-12</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>4251636</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>76005</are:psc>
      <are:obec>Zlín</are:obec>
      <are:castObce>Zlín</are:castObce>
      <are:ulice>Na Honech I</are:ulice>
      <are:cisloPop>4903</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JANA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>NOVORYTOVÁ</are:prijmeni>
     <are:bydliste>
      <are:ruianKod>22663568</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>10100</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Vršovice</are:castObce>
      <are:mop>Praha 10</are:mop>
      <are:ulice>Oblouková</are:ulice>
      <are:cisloPop>766</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>16</are:cisloOr>
     </are:bydliste>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
