<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-10-25T15:27:30"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-10-25</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-10-25</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>15:27:31</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>22716441</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Přátelé Orlických hor a Podorlicka</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>9772731</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>51773</are:psc>
    <are:okres>Rychnov nad Kněžnou</are:okres>
    <are:obec>Opočno</are:obec>
    <are:castObce>Opočno</are:castObce>
    <are:ulice>Vorlova</are:ulice>
    <are:cisloPop>44</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2012-08-06</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
1. Cílem hlavní činnosti spolku jsou zejména činnosti směřující k podpoře malých a středních podnikatelských subjektů hlavně v oblasti Orlických hor a Podorlicka, ale i mimo něj, podnikajících převážně v oblasti ekologického zemědělství a agroturistiky, v
 produkci bio výrobků, regionálních výrobků a služeb a výrobků šetrných k životnímu prostředí. Dalším hlavním cílem je ochrana životního prostředí Orlických hor a Podorlicka.
2. Formy činnosti jsou následující:
rozvoj partnerských vztahů a spolupráce se všemi subjekty v regionu i mimo něj
realizace projektů na podporu přeshraniční spolupráce mezi českými a polskými podnikatelskými subjekty
příprava, koordinace a realizace vzdělávacích aktivit pro tyto podnikatelské subjekty
tvorba strategických marketingových plánů regionu
hledat různé zdroje finančních prostředků, které by sloužili k rozvoji regionu
vydávat regionální publikace, všestranně propagovat region a jeho potenciál domácím i zahraničním partnerům
podporovat rozvoj přiměřeného cestovního ruchu
zprostředkovávat poradenské služby podnikatelům a pěstitelům v oblasti méně známých plodin a bylin
organizace vzdělávacích akcí, seminářů a školení pro podnikatele z české i polské strany sloužící k předávání zkušeností v oblasti ekologického zemědělství, lokální produkce plodin a výrobků
propagovat k životnímu prostředí šetrné technologie a využívat je, poskytovat poradenství v oblasti nakládání s odpady, propagovat prevenci  vzniku odpadů v souladu s principy čistší produkce, realizovat provoz kompostárny, propagovat zpracování biomasy
pomáhat vytvářet podmínky pro spolupráci podnikatelů a pěstitelů a při tvorbě distribuční sítě jejich výrobků
poskytování informací a školení v oblasti environmentálního, rozvojového a mezikulturního vzdělávání a práce s dobrovolníky EVS
ediční, propagační a osvětová činnost v souladu s cíli spolku  šíření informací z oblasti zaměření spolku
produkce a distribuce propagačních předmětů vzniklých na základě projektové činnosti
spolupráce s jinými subjekty, jejichž cíle jsou podobné cílům spolku
spolupráce se samosprávou a státní správou ve směru podpory pěstování tradičních plodin
spolupráce a podpora občanských a podnikatelských aktivit směřujících  k rozvoji a obnově venkova
aktivní působení směřující k uznání trvale udržitelného venkovského způsobu života a obhajobě podmínek k životu venkovských společenství
ekologická výchova - realizace výukových programů pro školy, školy v přírodě a spolky
aktivní realizace projektů k podpoře výše vytyčených cílů
3. spolek bude vyvíjet svoji činnost v rámci oblasti Orlické hory a Podorlicko s možnými přesahy ve vazbě na témata, produkty, programy a projekty, které si tyto přesahy vyžádají, vždy však s ohledem na kladný dopad na území Orlických hor a Podorlicka.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-01-29" dvy="2018-10-18">
   <are:Nazev>Statutární orgán - výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-01-29" dvy="2018-10-18">
    <are:Text>
Výbor spolku je statutárním orgánem, který jedná jménem spolku. Za výbor spolku jedná jménem spolku samostatně předseda  a místopředseda spolku, v hospodářských věcech i hospodář spolku.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Statutarni_organ dza="2018-10-18">
   <are:Nazev>Statutární orgán - výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2018-10-18">
    <are:Text>
Výbor spolku je statutárním orgánem, který jedná jménem spolku. Za výbor spolku jedná jménem spolku samostatně předseda  a místopředseda spolku, v hospodářských věcech i hospodář spolku.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2018-10-18">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-12-28</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-12-28</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>9772731</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>51773</are:psc>
      <are:okres>Rychnov nad Kněžnou</are:okres>
      <are:obec>Opočno</are:obec>
      <are:castObce>Opočno</are:castObce>
      <are:ulice>Vorlova</are:ulice>
      <are:cisloPop>44</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ZDENĚK</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HEJZLAR</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2018-10-18">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-12-28</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>místopředseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-12-28</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>9739360</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>51741</are:psc>
      <are:okres>Rychnov nad Kněžnou</are:okres>
      <are:obec>Kostelec nad Orlicí</are:obec>
      <are:castObce>Kostelec nad Orlicí</are:castObce>
      <are:ulice>Trávnická</are:ulice>
      <are:cisloPop>373</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>EVA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HEJZLAROVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2018-10-18">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-12-28</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>hospodář</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-12-28</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>9772731</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>51773</are:psc>
      <are:okres>Rychnov nad Kněžnou</are:okres>
      <are:obec>Opočno</are:obec>
      <are:castObce>Opočno</are:castObce>
      <are:ulice>Vorlova</are:ulice>
      <are:cisloPop>44</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>HELENA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HEJZLAROVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
