<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-03-09T10:43:36"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-03-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-03-09</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>10:43:36</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>22741542</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Československý legionář-SPIA Czech, z.s. ( Čs.legionář-SPIA Czech, z.s.)</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>19108621</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>60200</are:psc>
    <are:okres>Brno-město</are:okres>
    <are:obec>Brno</are:obec>
    <are:castObce>Staré Brno</are:castObce>
    <are:ulice>Tomešova</are:ulice>
    <are:cisloPop>563</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>2b</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2012-05-03</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
kurzy sebeobrany a kurzy ruského stylu boje, školení a výcvik trenérů, školení a specializovaný výcvik trenérů, školení a specializovaný výcvik střežení objektů a osob a jiné typy školení, výroba reklamních předmětů, vytváření webových stránek, zřizování
a provozování e-shopů za účelem prodeje zboží souvisejícího s činností spolku, vykonávat překladatelskou a tlumočnickou činnost v rámci aktivit a činnosti spolku, výuka branné výchovy a s tím souvisejících kurzů, správa svěřených objektů a jiného majetku,
 správa a činnosti související s provozováním školícího centra a vzdělávání, personální výpomoc a zprostředkování práce pro bývalé a současné příslušníky integrovaného záchranného systému, armády, policie a pod.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
1.Usilovat svou činností o zachování míru a bezpečnosti v souladu s Chartou Spojených národů a dodržování lidských práv a svobod ve smyslu Všeobecné deklarace lidských práv a svobod, přijatých Valným shromážděním Spojených národů dne 10. prosince 1948.
 
2.Uchovávat, rozvíjet a předávat příštím generacím demokratické a humanitní tradice, za kterých vznikla naše samostatnost v letech 1914 - 1918 a byla znovu vybojovaná v letech 1939  1945.
 
3.Přispívat k obnovení národní hrdosti, demokratických a bojových tradic v armádě a u občanů České republiky.
 
4.Spolupracovat s historickými ústavy, školami a jinými institucemi při zpracování dějin a jejich využití ve výuce a výchově.
 
5.Ve spolupráci se státními a územními orgány napomáhat při obnově, zřizování a udržování památníků, čestných pohřebišť a jiných památných míst bojů Československých a českých vojáků a to jak České republice, tak i v zahraničí.
 
6.Navazovat a prohlubovat styky se zahraničními organizacemi válečných veteránů a jejich prostřednictvím hájit zájmy České republiky.
 
7.Poskytovat sociální a humanitární výpomoc členům, zejména bývalým zahraničním vojákům a vdovám po nich a pozůstalým ve smyslu preambule čl.1.
 
Poskytovat pomoc při uplatnění na trhu práce, pomoc při vzdělávání, rekvalifikaci, školení atd.
 
8.Prosazovat oprávněné nároky členů spolku u státních a samosprávných orgánů, zejména v sociálních a zdravotních otázkách a při jejich úplné společenské rehabilitaci.
 
9.Usilovat o zřízení státních orgánů pro péči o válečné veterány.
 
10.Spolek musí vybudovat, zachovat a prohloubit vztahy s Armádou ČR a svůj vliv v naší společnosti působením na myšlení lidí. K tomu musí soustavně doplňovat svoji členskou základnu přijímáním nových aktivních, přesvědčených členů především z řad válečnýc
h veteránů AČR, kteří budou pokračovat v propagování a rozvíjení myšlenek a tradic, všestranně prosazovat a hájit zájmy jejich členů.
 
11. Jako informační pojítko mezi nimi bude sloužit informační databáze. Ta bude vedena spolkem za účelem uchování a distribuce údajů o jednotlivých členech.
 
12. Na vyžádání člena mu spolek pak poskytuje kontaktní informace na ostatní členy.
 
13. Na základě rozhodnutí výboru může pořádat společná setkání členů, organizačně zajišťovat akce, prezentace atd.
 
14. Vytvářet svojí aktivní činnosti v souladu s § 217 odst.2 o.z. materiální a finanční zdroje pro rozvoj vlastní činnosti spolku, jeho aktivity, pro využití sociální výpomoci válečným veteránům a jejich rodinám nebo osobám blízkým, především pak pozůstal
ým dětem. Finanční a materiální zdroje využít také pro šíření vlastenectví a národní hrdosti.
 
15. Zajišťovat a vést kurzy sebeobrany a kurzy ruského stylu boje, školení a výcvik trenérů, školení a specializovaný výcvik střežení objektů a osob aj., propagovat zdravý životní styl, správnou výživu a životosprávu.
 
16. zajišťovat propagaci činností spolku formou reklam, výrobou reklamních předmětů, vytvářet a aktualizovat k činnosti spolku potřebné webové stránky včetně zřízení e-shopů za účelem prodeje zboží souvisejícího s činností spolku, v rámci zajištění zdroje
 příjmů pro aktivity spolku mimo jiné v souladu s článkem 14 stanov, vykonávat překladatelskou a tlumočnickou činnost v rámci aktivit a činnosti spolku.
 
17. vytvořit školící centrum pro další vzdělávání a přípravu bývalých vojáků a válečných veteránů, vytvořit takové školící zázemí, které bude sloužit i širší veřejnosti a školám včetně výuky branné výchovy a s tím souvisejících speciálních kurzů a další.
 
18. správa svěřených objektů, nabytých objektů a případného majetku, vytváření centra pro válečné veterány a vysloužilce, vybudování muzejní části.
 
19. vytvářet spolupráci se společnostmi s obdobnou formou činností a společnostmi, které mohou nabídnout spolupráci a zajistit služby potřebné pro plnění závazků spolku a pro zajištění jeho činností.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2014-09-02">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2014-09-02">
    <are:Text>
předseda a členové výboru jsou oprávněni jednat samostatně
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2014-09-02" dvy="2015-11-10">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>19573715</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>62800</are:psc>
      <are:obec>Brno</are:obec>
      <are:castObce>Židenice</are:castObce>
      <are:ulice>Vlčnovská</are:ulice>
      <are:cisloPop>4214</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>4</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>KAREL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ČERNOCH</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2014-09-02" dvy="2015-11-10">
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>19573715</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>62800</are:psc>
      <are:obec>Brno</are:obec>
      <are:castObce>Židenice</are:castObce>
      <are:ulice>Vlčnovská</are:ulice>
      <are:cisloPop>4214</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>4</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ROBIN</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ČERNOCH</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2014-09-02" dvy="2015-11-10">
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>19573251</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>62800</are:psc>
      <are:obec>Brno</are:obec>
      <are:castObce>Židenice</are:castObce>
      <are:ulice>Bzenecká</are:ulice>
      <are:cisloPop>4166</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>22</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PATRIK</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ŘEHÁK</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-11-10">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>19107731</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>60200</are:psc>
      <are:obec>Brno</are:obec>
      <are:castObce>Staré Brno</are:castObce>
      <are:ulice>Úvoz</are:ulice>
      <are:cisloPop>488</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>23</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>KAREL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ČERNOCH</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-11-10">
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>19573715</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>62800</are:psc>
      <are:obec>Brno</are:obec>
      <are:castObce>Židenice</are:castObce>
      <are:ulice>Vlčnovská</are:ulice>
      <are:cisloPop>4214</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>4</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ROBIN</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ČERNOCH</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-11-10">
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>15262286</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>68001</are:psc>
      <are:obec>Boskovice</are:obec>
      <are:castObce>Boskovice</are:castObce>
      <are:ulice>Komenského</are:ulice>
      <are:cisloPop>324</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>19</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PATRIK</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ŘEHÁK</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
