<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T08:13:51"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>08:13:51</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>22763325</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>COR APERTUM, z. s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>21722609</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>11000</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Staré Město</are:castObce>
    <are:mop>Praha 1</are:mop>
    <are:ulice>Týnská</are:ulice>
    <are:cisloPop>632</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>10</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2011-11-30</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Účelem spolku je  podpora prorodinných, proseniorských, prokomunitních, sociálních, kulturních a vzdělávacích aktivit. Hlavním posláním a činností spolku je podpora a realizace aktivit a projektů, vedoucích k rozvoji  občanské společnosti, mezigeneračních
 vztahů a mezigenerační komunikace, začleňování a aktivizace seniorů, preseniorů (50+), skupin ohrožených sociálním vyloučením a chudobou, podpoře dětí, mládeže a mladých dospělých, zdravotně hendikepovaných, šíření etických hodnot ve společnosti, zvyšová
ní úrovně vzdělanosti a rozvoje osobnosti, a to v rámci celé ČR i Evropy.  Hlavním účelem spolku je organizace  vzájemného celospolečenského, komunitního a mezigeneračního sdílení etických (morálních)  a společenských hodnot, znalostí, zkušeností a dovedn
ostí se zaměřením na rozvoj celospolečenských, mezigeneračních a komunitních  vztahů, duchovní rozvoj,  celoživotní vzdělávání  a na smysluplné naplnění volného času jednotlivců i komunit prostřednictvím vzájemného sociálního kontaktu, stejně jako zajiště
ní dalších činností s tím souvisejících.  Spolek k uskutečňování svého poslání  spolupracuje se státními orgány a institucemi, krajskou a oblastní samosprávou, institucemi a jednotlivci působícími v oblasti sociálního vzdělání (vzdělávání), vědy a výzkumu
, umění, právní, legislativní a regionálního rozvoje. Dále spolupracuje s institucemi v ČR a v zahraničí zabývajícími se problematikou mezigeneračních vztahů,  s organizacemi pracující s dětmi a mládeží, prorodinnými, proseniorskými, kulturními, vzdělávac
ími  a volnočasovými institucemi a organizacemi.  Spolek plní úkoly v sociální, zdravotnické, kulturní a vzdělávací oblasti.
 
Spolek se v rámci svých aktivit (činností)  věnuje dlouhodobým, ale i jednorázovým aktivitám zaměřeným na:
- rozvoj a podporu proseniorských a prorodinných aktivit;  organizování a realizaci mezigeneračního dialogu v rámci společnosti, regionů i komunit;
- podporu a realizaci tematických akcí zaměřených na prohloubení mezigeneračních vztahů a komunikace; vytváření podmínek pro zlepšení mezigeneračního dialogu a soužití;
- podporu sociálních a volnočasových projektů určených pro děti, mládež, mladé dospělé, rodiče na mateřské a rodičovské dovolené, rodiče pečující o děti, osoby pečující o osoby blízké, seniory, osoby ohrožené sociálním vyloučením a chudobou, zdravotně hen
dikepované;
- posilování společenských a mezigeneračních vztahů, a tím vytváření přirozeného zdravého  a funkčního sociálního prostředí pro soužití ve společnosti a  všech generací;
 vytváření pozitivních a funkčních mezilidských vztahů, a to jak v rámci rodiny, tak v širším kontextu občanské společnosti;
- podporu a realizaci veřejně prospěšných programů, projektů a akcí;
- podporu a rozvoj neziskového sektoru, se zaměřením na rozvoj občanských aktivit  a organizací poskytujících obecně prospěšné služby;
- aktivity směřující k ochraně lidských práv a jiných humanitárních hodnot nejen na území České republiky
- sběr údajů, průzkumy, výzkumné činnosti a jejich prezentace;
- šíření informací a osvětové činnosti;
- vydávání publikací, časopisů a bulletinu, populárně naučné  i zábavné  literatury;
- pořádání konferencí, přednášek, workshopů, vzdělávacích a informačních seminářů (akcí), tréninkových aktivit  (činnosti odborné přípravy); setkání odborníků i široké veřejnosti aj. akcí;
- organizování a pořádání národních i mezinárodních kulturních a vzdělávacích akcí, festivalů, koncertů, výstav, společenských a odborných setkání;
- aktivity a programy  zaměřené na podporu  vzdělávacích programů, osvětové  a sociální činnosti;
- zpřístupňování kultury, historie, duchovní a náboženské tradice veřejnosti, zejména prostřednictvím pořádání výstav, seminářů, konferencí, soutěží a dalších programů a pořadů určených veřejnosti, a to vydáváním publikací a působením prostřednictvím médi
í;
- podporu zdravého fungování rodin a aktivit směřujících k předcházení negativních jevů  v rodině,  posilování rodinných kompetencí a vztahů;
- podporu a hájení zájmů dětí, mládeže, seniorů, rodin;
- podporu přípravy mladé generace na pozdější životní etapy, zahrnující všechny aspekty tohoto procesu;
- rozšiřování a prohlubování celoživotního vzdělávání občanů, slaďování pracovního a mimopracovního života;
- podporu a rozvoj  aktivního a důstojného stárnutí;
- problematiku prevence kriminality a patologických jevů ve společnosti;
- prohlubování úcty k národním a kulturním  tradicím, občanské hrdosti, jakož i úcty k osobnostem, které se o ně zasloužily;
- podporování rozvoje intelektuálních, vědeckých, uměleckých a duchovních hodnot a možnosti vzdělávání, zejména vzdělávání v oblasti mezigenerační komunikace;
- rozvoj přeshraniční euro-regionální spolupráce;
- sdílení informací, vědomostí a znalostí sloužící k rozšiřování obecného vzdělání a poznání, úctě ke svobodě, odpovědnosti a rovnosti před zákonem v oblasti mezigenerační a prorodinné politiky;
- vytváření prostředí pro sdružování a komunikaci osob  napříč celou společností, jednotlivých komunit, regionů a generací v rámci ČR a Evropy;
- propojení a spolupráci národnostních spolků;
- propagace a šíření myšlenky dobrovolné pomoci a rozvoj dobrovolnictví.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-01-27">
   <are:Nazev>Statutární orgán - Předseda</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-01-27">
    <are:Text>
Předseda spolku je statutárním zástupcem spolku, jedná navenek jménem spolku a je oprávněn jednat samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-01-27">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-12-19</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21947252</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>14000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Nusle</are:castObce>
      <are:mop>Praha 4</are:mop>
      <are:ulice>5. května</are:ulice>
      <are:cisloPop>851</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>70</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>EVA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>NYTROVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
