<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T08:29:44"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>08:29:45</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>22819266</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>VESPOJENÍ, z. s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>6820816</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>34521</are:psc>
    <are:okres>Domažlice</are:okres>
    <are:obec>Meclov</are:obec>
    <are:castObce>Meclov</are:castObce>
    <are:cisloPop>20</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2010-01-28</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Jedná se o předmět podnikání, kterým je výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 zák. č. 455/1991 Sb. v níže uvedených oborech:
- vydavatelské činnosti, polygrafická výroba, knihařské a kopírovací práce;
- výroba dalších výrobků zpracovatelského průmyslu;
- zprostředkování obchodu a služeb;
- velkoobchod a maloobchod;
- ubytovací služby;
- realitní činnost, správa a údržba nemovitostí
- mimoškolní výchova a vzdělávání, pořádání kurzů, školení, včetně lektorské činnosti;
-provozování kulturních, kulturně-vzdělávacích a zábavních zařízení, pořádání kulturních produkcí, zábav, výstav veletrhů, přehlídek, prodejních a obdobných akcí;
-provozování tělovýchovných a sportovních zařízení a organizování sportovní činnosti;
-poskytování služeb osobního charakteru a pro osobní hygienu;
-poskytování služeb pro rodinu a domácnost;
-výroba, obchod a služby jinde nezařazené
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Hlavní činností spolku je uspokojování a ochrana zájmů, k jejichž naplnění byl spolek založen. Tato činnost je zaměřena zejména na:
- organizování vzájemného propojení dětských domovů se záměrem vzdělávání, soutěží a společných akcí;
- podpora provozu Dětských domovů;
- organizace kurzů, vzdělávacích seminářů, přednášek na podporu zdraví, morálky, vzdělanosti, u dětí z DD i přípravy na povolání, podpora rozvoje tvořivosti, uměleckého i sportovního zaměření;
- vytvoření a provozování mateřského a dětského centra pro rodiče a jejich děti s orientací na organizování dětských programů, rodinných akcí, relaxačních programů, přírodních pobytů a dětských táborů; hlídání dětí a socializace dětí v dětském kolektivu;
pracovní poradenství pro rodiče;
- organizace výměnných, vzdělávacích, zdravotních či sportovních pobytů v rámci ČR i zahraničí pro integraci dětí z Dětských domovů;
podpora dětí odcházejících z dětských domovů, včetně pomoci s uplatněním na trhu práce;
- organizování a provozování startovacích bytů pro děti z Dětských domovů;
- organizace finanční a věcné podpory pro všechny slabší skupiny obyvatelstva (hendikepované, sociálně ohrožené a další znevýhodněné vrstvy naší společnosti), včetně poradenství, organizací pomoci a vytvářením pracovních příležitostí;
- podpora propojení znevýhodněných dětí se seniory a sociálně slabými vrstvami obyvatelstva;
- organizování a provozování Azylových domů pro matky v tísni, včetně personálního poradenství a pomoci se zapojením do pracovního procesu;
- založení internetového portálu pro zajištění materiálních potřeb ve prospěch dětských domovů, azylových domů, sociálně a zdravotně znevýhodněných občanů;
- organizace soutěží a vzdělávání v ZŠ, pro morální podporu (důchodců, invalidů a osamělých lidí);
- organizování ekologických programů a akcí na ochranu přírody, včetně provozování ekofarmy, zooterapie a to v souvislosti s vedením dětí k poznání přírody, včetně organizování a pořádání pobytů dětí v přírodě.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2015-04-03">
   <are:Nazev>výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2015-04-03">
    <are:Text>
Jménem spolku vystupuje na veřejnosti předseda, v případě jeho nepřítomnosti místopředseda, případně pověřený člen výboru, kteří jsou oprávněni jednat a uzavírat smluvní ujednání, případně činit jménem spolku jednotlivé právní úkony.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2015-04-03">
   <are:Nazev>kontrolní komise</are:Nazev>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
