<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T08:36:04"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>08:36:04</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>22841946</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>WESTERN KLUB z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>73972452</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>74201</are:psc>
    <are:okres>Nový Jičín</are:okres>
    <are:obec>Suchdol nad Odrou</are:obec>
    <are:castObce>Kletné</are:castObce>
    <are:cisloPop>100</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2009-07-14</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
WK z.s se hlásí k westernersu a cílem jeho působení je sdružovat lidi tohoto zaměření, kteří chtějí svou aktivitou podpořit všeobecný rozvoj westernových  aktivit v lokalitě Suchdolu nad Odrou, posílit prestiž Muzea městyse Suchdolu nad Odrou s westernovo
u expozicí, vytvořit westernové zázemí pro členy a přátele WK z.s., rozvíjet zájmové i zábavní aktivity westernového zaměření pro širokou veřejnost Moravskoslezského regionu, úzce spolupracovat při rozvoji těchto aktivit s městysem Suchdol nad Odrou, s Mu
zeem městyse, občany Suchdolu nad Odrou a Moravskoslezským regionem. WK z.s má cíl vytvářet a posilovat zázemí  Evropského Pony Expresu jako hlavní pořadatel jízdy v Suchdole nad Odrou a zvýšit informovanost občanů o Evropském Pony Expressu jak mezi občan
y městyse Suchdol nad Odrou, tak i v celém Moravskoslezském regionu. Hlavní činnost spolku WK z.s. je aktivní naplňování shora uvedeného poslání spolku. Podpora všestranného rozvoje svých členů zahrnuje mimo jiné pořádání schůzek, potlachů, táborů, setkán
í a soutěží; vzdělávací, výchovné, kulturní, praktické, sportovní i další volnočasové aktivity; vydávání vzdělávacích, výchovných, metodických a dalších materiálů a publikací; pořádání kurzů a školení; účast na životě občanské společnosti a rozvoji demokr
atické angažovanosti; materiální a technickou podporu činnosti; provoz klubovny, stanice Pony Expressu, muzea, tábořiště i vzdělávacího centra; podporu členů WK z.s. a péči o ně; činnost při správě organizace.
     </are:Text>
     <are:Text>
Pro dosažení účelů spolku může WK z.s. vykonávat činnosti v oblasti vzdělávání a sportu, včetně pořádání sportovních akcí, jízdy Pony Expressu, soustředění a akcí zotavovacího charakteru (zpravidla formou táborů), pořádat kurzy, školení a zajišťovat lekto
rskou činnost, provozovat kulturní a kulturně-vzdělávací zařízení, pořádat kulturní produkce, zábavy, výstavy, festivaly, přehlídky a obdobné akce, provozovat westernové a sportovní zařízení, poskytovat služby v oblasti administrativní správy a služby org
anizačně hospodářské povahy, půjčovat a pronajímat nebytové prostory a poskytovat s tímto pronájmem související služby, poskytovat ubytovací služby, vyrábět výrobky, provozovat hostinskou činnost a maloobchod.
     </are:Text>
     <are:Text>
Pro efektivní využití kapacit může WK z.s. uskutečňovat nahodilou výdělečnou činnost cílenou k finanční podpoře dosahování účelu a hlavní činnosti spolku. WK z.s. může vykonávat i vedlejší hospodářskou činnost na základě podnikatelského oprávnění.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-02-03">
   <are:Nazev>Statutární orgán - výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-02-03">
    <are:Text>
Předseda je oprávněn za spolek jednat ve všech věcech samostatně, zejména pak je oprávněn rozhodovat o otázkách spojených s fungováním spolku. Místopředseda zastupuje předsedu v době jeho nepřítomnosti či nemožnosti jednat za spolek a přebírá po tuto dobu
 povinnosti.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-02-03">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-12-05</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-12-05</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>9778659</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>51773</are:psc>
      <are:obec>Opočno</are:obec>
      <are:castObce>Opočno</are:castObce>
      <are:ulice>Mírová</are:ulice>
      <are:cisloPop>642</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ĽUDMILA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>TOŠOVSKÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-02-03">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-12-05</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Místopředseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-12-05</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>8314853</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>74201</are:psc>
      <are:obec>Suchdol nad Odrou</are:obec>
      <are:castObce>Suchdol nad Odrou</are:castObce>
      <are:ulice>Malá strana</are:ulice>
      <are:cisloPop>317</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MARTA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>MATULOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
