<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2019-02-22T10:44:50"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2019-02-22</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2019-02-22</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>10:44:50</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>22873546</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>&quot;OKRAŠLOVACÍ SPOLEK TVRDONICE&quot;</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>10112146</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>69153</are:psc>
    <are:okres>Břeclav</are:okres>
    <are:obec>Tvrdonice</are:obec>
    <are:castObce>Tvrdonice</are:castObce>
    <are:ulice>nám. Míru</are:ulice>
    <are:cisloPop>110</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>6</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2010-04-06</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Okrašlovací spolek Tvrdonice je nepolitické, dobrovolné a zájmové sdružení občanů za účelem plnohodnotného vytváření podmínek pro využívání volného času občanů, dětí a mládeže a prohlubování všestranné péče o další rozvíjení jejich kulturních a individuál
ních zájmů, které usilují o komplexní zkrášlení obce Tvrdonice a přírody v jejím okolí a daného regionu.
Okrašlovací spolek Tvrdonice nenahrazuje správní ani odborné orgány statní správy, vyhrazuje si však právo občanské kontroly jejich činnosti a upozorňovat na nedostatky, včetně vznášení vlastních iniciativních podnětů v okruhu v působnosti spolku.
Současně bude usilovat o těsnou spolupráci s těmito orgány a podporovat je při prosazování obecně prospěšných požadavků a oprávněných zájmů v oblasti kultury, k ochraně zeleně a dalších oblastí, které budou realizovány ve prospěch občanů, ke zkrášlení obc
e a jejího okolí.
V rámci výše uvedeného Okrašlovací spolek Tvrdonice se bude zaměřovat zejména na tuto veřejně prospěšnou činnost:
 
1. Chránit přírodu a krajinu v rámci obce, okolí a navazující části regionu, dbát na čistotu vzduchu, bezhlučnosti, na tolerantnost v oblasti dopravy v obci.
 
2. Podporovat rozvoj místní kultury, aktivit v oblasti cestovního ruchu, tradičních řemesel a výroby.
 
3. Spolupůsobit k obnovování, záchraně a znovu vytváření místních tradic a zvyků.
 
4. Spolupracovat při vytváření vzhledu obce a okolí (včetně regionu) s ohledem na historická, památková a vlastivědná hlediska a iniciovat podmínky pro jejich záchranu.
 
5. Za účelem zajištění veřejné kontroly podílet se na nezávislé odborné oponentuře u plánovací, dokumentační, projekční, stavební a jiné činnosti.
 
6. Organizovat veřejné akce na podporu svých cílů a záměrů
 
7. V rámci obce a regionu organizovat výstavy, diskuze, přednášky, vědecké konference, semináře (workshopy), koncerty, setkání, exkurze, zájezdy, vycházky, dále vydávat či prosazovat vydání publikací (zvláště vlastivědného charakteru), průvodců, map a jin
ých materiálů vhodných k propagaci obce a regionu.
 
8. Vytvářet výchovné podpůrné programy v návaznosti na celkové kulturní působení na občany, děti a mládež v rámci obce a regionu.
 
9. Spolupracovat se spolky, orgány a organizacemi či institucemi v obci a regionu (včetně těch v zahraničí).
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-01-28">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-01-28">
    <are:Text>
Spolek navenek zastupuje statutární zástupce, tj. předseda spolku. Další členové spolku mohou jednat pouze na základě pověření členskou schůzí nebo statutárním zástupcem. Plná moc musí být v takovém případě udělena písemnou formou s přesným vymezením oprá
vnění a odpovědnosti zmocněné osoby a musí obsahovat věcný a časový rozsah zmocnění.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-01-28">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-11-04</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>10115498</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>69153</are:psc>
      <are:okres>Břeclav</are:okres>
      <are:obec>Tvrdonice</are:obec>
      <are:castObce>Tvrdonice</are:castObce>
      <are:ulice>Kostická</are:ulice>
      <are:cisloPop>445</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>94</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>LEOŠ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>DOSKOČIL</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
     <are:titulZa>Ph.D.</are:titulZa>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2017-01-28">
   <are:Nazev>Kontrolní orgán</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2017-01-28">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2016-11-04</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Člen</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>10117415</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>69153</are:psc>
      <are:okres>Břeclav</are:okres>
      <are:obec>Tvrdonice</are:obec>
      <are:castObce>Tvrdonice</are:castObce>
      <are:ulice>Plynárenská</are:ulice>
      <are:cisloPop>637</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>34</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>LUDVÍK</are:jmeno>
     <are:prijmeni>VALA</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2017-01-28">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2016-11-04</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Člen</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>10111158</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>69153</are:psc>
      <are:okres>Břeclav</are:okres>
      <are:obec>Tvrdonice</are:obec>
      <are:castObce>Tvrdonice</are:castObce>
      <are:ulice>Kůt</are:ulice>
      <are:cisloPop>10</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>35</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>KVĚTUŠE</are:jmeno>
     <are:prijmeni>BALGOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
