<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T08:57:10"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>08:57:10</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>22907050</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>HROZNATOVY DĚTI - CENTRUM  SOCIÁLNÍHO ZAČLEŇOVÁNÍ  A VZDĚLÁVÁNÍ  z. s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>11997427</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>36461</are:psc>
    <are:okres>Cheb</are:okres>
    <are:obec>Teplá</are:obec>
    <are:castObce>Klášter</are:castObce>
    <are:ulice>Šafářské Domky</are:ulice>
    <are:cisloPop>52</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2011-01-20</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
* podpora středoškolského vysokoškolského vzdělávání
 
* podpora a propagace celoživotního vzdělávání a prohlubování kvalifikace a rekvalifikace
 
* práce s dětmi a mládeží, jejich mimoškolní vzdělávání a volnočasové aktivity
 
* poskytování informačních služeb v oblasti podpory a rozvoje moderních výukových metod, postupů a forem, informace o nových technologiích a službách poskytované prostřednictvím tištěných a elektronických médií, včetně webových stránek
 
* podpora rozvoje podmínek pro inkluzivní vzdělávání formou zavádění principů multikulturní výchovy na školách
 
* posilování komunitní role škol na základě spolupráce vzdělávacích zařízení (předškolních, základních a středních škol ) s neziskovým sektorem, kulturními a sportovnímu institucemi a městskou správou na vzdělávání a jejich zapojení do vzdělávacího proces
u
 
* realizace zvyšování kompetencí pedagogických pracovníků, pracovníků organizací působících ve vzdělávání pro inkluzivní, inovativní a kvalitní výuku
 
* podpora a propagace odstraňování diskriminace založené na rozdílech rasy, etnika, pohlaví, náboženství, či jiné zákonem zakázané diskriminace
 
* podpora a propagace vzdělávání a prohlubování kvalifikace a rekvalifikace ochrany osob se zdravotním postižením a znevýhodněných osob,
 
* realizace podpory a ochrany osob se zdravotním postižením a znevýhodněných osob,
 
* podpora sociálních služeb a aktivit sociálního začleňování
 
* prevence kriminality a drogové závislosti dětí a mládeže
 
* podpora sociálního dialogu a aktivit a hospodářských partnerů v oblasti sociálního dialogu
 
* rozvoj a realizace vzdělávacích programů a komunitních projektů zaměřených na oblast podpory integrace menšin, multikulturní výchovy dětí a žáků se zapojením relevantních partnerů
 
* rozvoj a realizace vzdělávacích programů a komunitních projektů zaměřených na oblast ochrany občanských a lidských práv, demokracie, posilování právního státu,
 
* rozvoj sociálního, kulturního a hospodářského rozvoje a sociálního dialogu
 
* rozvoj a realizace zájmových a volnočasových aktivit v rámci neformálního vzdělávání např. formou kulturních a sportovních aktivit, hudebních, divadelních představení, sportovních událostí, festivalů, besed, soutěží apod. s akcentem na interkulturní dia
log, podpor osobnostního a sociálního rozvoje dětí a žáků
 
* rozvíjení partnerství a spolupráce vzdělávacích zařízení s relevantními partnery z oblasti neziskových organizací, místních iniciativ a veřejné správy za účelem realizace a hodnocení výše uvedených vzdělávacích programů
 
* více zdrojové získávání finančních a materiálních prostředků a jejich poskytování za účelem podpory a rozvoje moderního vzdělávání a efektivního zapojování moderních technologií do výuky i do reálného života
 
* realizace zvyšování a prohlubování kvalifikace a rekvalifikace v souladu s platnými předpisy organizováním školení v rámci adaptačního procesu absolventů škol, účelových školení a kurzů a školení profesních skupin včetně akcí akreditovaným Ministerstvem
 školství, mládeže a tělovýchovy
 
* ochrana životního prostředí
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-01-24">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-01-24">
    <are:Text>
Jménem spolku jedná ředitel samostatně. Podepisování za spolek se děje tak, že k vytištěnému nebo napsanému názvu spolku a jménu s vyznačenou funkcí připojí svůj podpis ředitel.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-01-24">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-12-05</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>20927584</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>35301</are:psc>
      <are:okres>Cheb</are:okres>
      <are:obec>Mariánské Lázně</are:obec>
      <are:castObce>Mariánské Lázně</are:castObce>
      <are:ulice>Nerudova</are:ulice>
      <are:cisloPop>248</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>3</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>RADEK</are:jmeno>
     <are:prijmeni>PICH</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
