<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T08:55:58"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>08:55:58</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>22903305</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Lidskoprávní Iniciativa z. s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>21723672</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>11000</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Staré Město</are:castObce>
    <are:ulice>Benediktská</are:ulice>
    <are:cisloPop>723</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>16</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2011-02-10</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Spolek je zaměřen na využívání a prosazování způsobů neformálního vzdělávání, přípravu a realizaci lokálních, regionálních a nadnárodních projektů v oblasti lidskoprávního, integračního a interkulturního vzdělávání dětí, mládeže a v rámci celoživotního vz
dělávání budoucích i stávajících profesionálů, pracujících v dané oblasti, dospělých a široké laické veřejnosti a to jak s využitím projektů kulturního, uměleckého, sportovního tak sociálního charakteru, které by přispělo k rozšíření a podpoření povědomí
o lidských právech a sociálně-integrační problematice, zkvalitnění výuky občanské výchovy a dějepisu na základních a středních školách, podpořilo užití neformálních metod vzdělávání a zároveň podpořilo vzájemnou spolupráci profesionálů s veřejností, jedno
tlivých organizací a institucí i účastníků projektů.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-01-01">
   <are:Nazev>výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-01-01">
    <are:Text>
Výbor je výkonným orgánem Spolku, který za svou činnost odpovídá valné hromadě. Výbor má 2 členy volené na valné hromadě (jednatel a tajemník), členem výboru občanského Spolku může být pouze člen občanského Spolku. Výbor se schází dle potřeby, nejméně vša
k jednou ročně, řídí a koordinuje činnost Spolku mezi zasedáními valné hromady, připravuje a zpracovává podklady pro valnou hromadu Spolku, vede přehlednou evidenci o hospodaření, odpovídá za hospodaření a každoročně předkládá valné hromadě zprávu o hospo
daření, připravuje a účastní se (jménem občanského Spolku) jednání s jinými subjekty, schvaluje přihlášky členů a čestných členů a rozhoduje o jejich přijetí, v případě, že člen opakovaně i přes písemné napomenutí výborem porušuje tyto stanovy, je výbor o
právněn člena ze Spolku vyloučit (písemnou formou), je povinen do 1 měsíce svolat valnou hromadu, pokud ho o to požádá písemně alespoň jedna třetina členů Spolku, je povinen do 1 měsíce svolat valnou hromadu pokud ho o to písemně či elektronicky požádá do
zorčí rada, může, za účelem zajištění činnosti Spolku zřídit kancelář. Jednatel a tajemník jsou oprávněni jednat jménem občanského Spolku samostatně, vždy však v souladu se stanovami občanského Spolku. O svém jednání jsou povinni se vzájemně informovat. O
statní členové Spolku jsou informováni na nejbližším zasedání valné hromady či na základě formálního dotazu (písemnou či elektronickou formou).
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-01-01">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Jednatelka</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21723672</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>11000</are:psc>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Staré Město</are:castObce>
      <are:mop>Praha 1</are:mop>
      <are:ulice>Benediktská</are:ulice>
      <are:cisloPop>723</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>16</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>KRISTÝNA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>VALEŠ SYSLOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-01-01">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Tajemnice</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>3303501</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>70800</are:psc>
      <are:obec>Ostrava</are:obec>
      <are:castObce>Poruba</are:castObce>
      <are:ulice>Pod Nemocnicí</are:ulice>
      <are:cisloPop>2025</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>63</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ZUZANA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>BLAHUTOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2016-01-01">
   <are:Nazev>Dozorčí rada</are:Nazev>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
