<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-12T18:18:03"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-12</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>18:18:03</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>25420801</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>B2B GROUP, s.r.o.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22720308</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>13000</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:mop>Praha 3</are:mop>
    <are:ulice>Táboritská</are:ulice>
    <are:cisloTxt>23/1000</are:cisloTxt>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2000-09-14</are:DatumZapisu>
   <are:DatumVymazu>2016-12-30</are:DatumVymazu>
   <are:DuvodVymazu>
    <are:Text>
V důsledku realizace fúze sloučením došlo k zániku společnosti B2B GROUP, s.r.o. se sídlem se sídlem Praha 3, Táboritská 23/1000, PSČ 130 00, IČ 254 20 801, s přechodem veškerého jejího jmění na nástupnickou společnost VivaKi Czech Republic s.r.o. se sídl
em se sídlem Praha 7, Jankovcova 1114/23, PSČ 170 00, IČ 624 11 527 tak, jak je uvedeno v projektu fúze 30.09.2016
    </are:Text>
   </are:DuvodVymazu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetPodnikani>
     <are:Text>
výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
     </are:Text>
    </are:PredmetPodnikani>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2000-09-14" dvy="2016-12-30">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2000-09-14" dvy="2015-03-09">
    <are:Text>
Jednatel jedná jménem společnosti samostatně a podepisuje za
společnost tak, že k obchodnímu jménu připojí svůj podpis.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:ZpusobJednani dza="2015-03-09" dvy="2016-12-30">
    <are:Text>
V následujících záležitostech zastupují společnost dva jednatelé společně:
a. nabývání, zcizení a zastavení nemovitých věcí;
b. nabývání, zcizení a zastavení jakéhokoli jiného významného majetku společnosti;
c. zahájení nebo ukončení určitých podnikatelských aktivit v oblasti obchodu a služeb;
d. stanovení obecné obchodní politiky;
e. jakékoli kapitálové výdaje, investice nebo závazky k jejich provedení, které v každém jednotlivém případě převyšují částku 200.000,- Kč (dvě stě tisíc korun českých) nebo které v průběhu kalendářního roku převyšují v souhrnu částku 500.000,- Kč (pět se
t tisíc korun českých), ledaže jsou takové kapitálové výdaje, investice nebo závazky k jejich provedení zahrnuty v ročním rozpočtu;
f. uzavírání smluv, z nichž vyplývá pro společnost povinnost převyšující částku odpovídající 200.000,- Kč (dvě stě tisíc korun českých) ročně nebo převyšující v souhrnu částku 500.000,- Kč (pět set tisíc korun českých) (s výjimkou klientských smluv a výda
jů učiněných jménem klientů a s výjimkou smluv pod písmenem k);
g. uzavření jakéhokoli obchodu nebo transakce, které nespadají pod běžnou obchodní činnost společnosti;
h. uzavírání nebo změna jakýchkoli podmínek týkajících se následujících finančních ujednání: (A) použití majetku společnosti jako zajištění; (B) ručení za dluhy jakéhokoli subjektu nebo osoby; (C) jakékoli zadlužení ve formě přijetí cizích finančních pros
tředků;
i. poskytnutí jakékoli zápůjčky či úvěru s výjimkou (i) zápůjčky či úvěru v rámci skupiny Publicis, (ii) zápůjčky či úvěru určené zaměstnanci společnosti nepřesahující částku 75.000,- Kč (sedmdesát pět tisíc korun českých), a (iii) přiměřené zálohy vyplác
ené
zaměstnancům na cestovní náklady a náklady na služební cesty v souladu s běžnou praxí;
j. uzavírání smluv týkajících se nájmu nebo podnájmu nemovitých věcí, nebo uzavírání jiných smluv zakládajících právo užívat nemovitou věc, nebo jakákoli změna či uzavírání dodatků k těmto smlouvám;
k. uzavření smlouvy o poskytování manažerských služeb, pracovní smlouvy nebo smlouvy o poskytování konzultačních služeb se zaměstnancem společnosti nebo třetí osobou, pokud výše ročního plnění převyšuje částku 1.000.000,- Kč (jeden milion korun českých) n
ebo uzavření dodatku k těmto smlouvám;
l. všechny záležitosti týkající se odstoupení od nebo ukončení obchodní spolupráce s mezinárodním nebo klíčovým klientem společnosti nebo skupiny Publicis a uzavření významného dodatku měnícího ujednání o odměně s takovým klientem;
m. navázání nebo udržování spolupráce s reklamní, prodejní, propagační agenturou nebo agenturou poskytující služby v oblasti public relations, která nepatří do skupiny Publicis;
n. přijetí nebo změna plánu na vyplácení odměn, plánu na rozdělení zisku nebo jiného plánu na vyplácení kompenzací či plánu zaměstnaneckých bonusů, který by nevyplýval z právních předpisů;
o. schválení ročního rozpočtu společnosti, jakož i jakékoli změny tohoto rozpočtu;
p. schválení ročních náhrad a bonusů všech členů vyššího managementu;
q. změny účetních pravidel;
r. schválení ročního přiznání k dani z příjmů;
s. nabývání, zcizení, rušení nebo zakládání podniků, závodů, poboček, dceřiných společností a obchodů;
t. jakékoliv nabývání majetkových účastí nebo podniků jiných subjektů nebo investování prostředků do jiných subjektů (vyjma nákupu krátkodobých nástrojů nebo peněžitých ekvivalentů, které budou splňovat investiční kritéria stanovená v Publicis Corporate P
olicies);
u. uzavření smlouvy o manažerských službách, pracovní smlouvy nebo smlouvy o poskytování konzultačních služeb s jednatelem společnosti nebo uzavření dodatku k těmto smlouvám;
v. uzavření transakce s jednatelem či společníkem společnosti nebo subjektem ovládaným jednatelem nebo společníkem.
 
Ve všech ostatních záležitostech zastupuje společnost kterýkoli jednatel samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2000-09-14" dvy="2012-02-21">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Jednatel</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>14842378</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:obec>Třeboň</are:obec>
      <are:ulice>Nádražní</are:ulice>
      <are:cisloTxt>1062</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Tomáš</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Potěšil</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2012-02-21" dvy="2016-12-30">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Jednatel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2000-09-14</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>13000</are:psc>
      <are:obec>Praha 3</are:obec>
      <are:castObce>Žižkov</are:castObce>
      <are:ulice>Sudoměřská</are:ulice>
      <are:cisloTxt>906/44</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Tomáš</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Potěšil</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-04-09" dvy="2016-12-30">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Jednatel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-02-21</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:stat>703</are:stat>
      <are:psc>04001</are:psc>
      <are:obec>Košice</are:obec>
      <are:ulice>Lomonosovova 28</are:ulice>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>TOMÁŠ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>VARGA</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-05-14" dvy="2016-12-30">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Jednatel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-02-21</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:stat>276</are:stat>
      <are:psc>40476</are:psc>
      <are:obec>Düsseldorf</are:obec>
      <are:ulice>Yorckstrasse 2</are:ulice>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>NICOLE</are:jmeno>
     <are:prijmeni>PRÜSSE</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2000-09-14" dvy="2016-12-30">
   <are:Nazev>Společníci</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2015-03-09" dvy="2016-12-30">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:stat>528</are:stat>
      <are:psc>1183DJ</are:psc>
      <are:obec>Amstelveen</are:obec>
      <are:ulice>Prof. W.H. Keesomlaan 12</are:ulice>
     </are:adresa>
     <are:ObchodniFirma>Publicis Groupe Holdings B.V.</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
