<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-13T04:39:20"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-13</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>04:39:20</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>26530961</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Cech příbramských hutníků - olovářů, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>26106</are:psc>
    <are:okres>Příbram</are:okres>
    <are:obec>Příbram</are:obec>
    <are:cisloPop>530</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2001-01-23</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Cíl činnosti
1.Základním cílem činnosti je zájmový vztah člena Cechu k hutnictví a souvisejícím odbornostem.
2.Tento zájmový vztah je zaměřen na udržování hutnických tradic, zvyků, historického způsobu života hutníků v regionu Příbram zejména:
a)vyhledávání a oživování historických hutnických událostí, zvyků a tradic,
b)vyhledávání a shromažďování hornických - hutnických a národních písní a jejich přednes na veřejnosti,
c)příprava, účast a pořádání historických i současných hutnických akcí,
d)seznamování členů Cechu a zaměstnanců se starými a dnes již nepoužívanými technologickými postupy,
e)účast při akcích pořádaných v městě Příbram k významným událostem ve vztahu k historii města,
f)podpora zájmů mladších generací o hutnické tradice Příbrami,
g)spolupráce s podobně zaměřenými organizacemi, spolky, sdruženími v České republice i v zahraničí,
h)upevňování vytrácejícího se fenoménu stavovské hrdosti, což představuje dokonalé zvládnutí řemesla na jakékoliv úrovni v rámci Kovohutí Příbram,
i)vyhledávání a udržování hutnických památek.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-03-12">
   <are:Nazev>Představenstvo</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-03-12">
    <are:Text>
Představenstvo Cechu jedná cechmistrem, který může jednat sám, ostatní členové představenstva Cechu mohou jednat na veřejnosti ve dvojici nebo samostatně z pověření cechmistra. Listiny za Cech podepisují: -cechmistr samostatně nebo -společně kteříkoliv dv
a členové představenstva nebo -cechmistrem pověřený kterýkoliv člen představenstva.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2016-03-12">
   <are:Nazev>Senát</are:Nazev>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
