<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-13T04:46:14"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-13</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>04:46:14</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>26561255</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>HP sport servis - centrum volného času, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>4251806</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>76005</are:psc>
    <are:okres>Zlín</are:okres>
    <are:obec>Zlín</are:obec>
    <are:castObce>Zlín</are:castObce>
    <are:ulice>Na Honech III</are:ulice>
    <are:cisloPop>4920</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2009-04-16</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
a) Pravidelná práce s dětmi a mládeží, rozvíjení volnočasových, vzdělávacích, sportovních a jiných aktivit, podpora výchovy a vzdělávání mladých lidí
b) Pravidelná práce s dětmi, mládeží i dospělými v dětských domovech a nápravně výchovných či jiných
zařízeních c) Vychovávat členy i ostatní k trvale udržitelnému způsobu života, tzn. jednání odpovědnému ke společnosti i přírodě, formovat takového životního způsobu, který nebude poškozovat prostředí, v němž žijeme, zaměření na pochopení souvislostí, uvě
domění si vlastní
odpovědnosti a posílení vlastní angažovanosti. Rozvíjet výchovy zkušeností a prožitkem, a to zejména prací, hrou, příkladem a bezprostředním kontaktem s přírodou. d) Pomoc občanům se změněnou pracovní neschopností, fyzicky a sociálně postiženým občanům be
z ohledu na věk a pohlaví. e) Organizace a realizace vzdělávacích seminářů, kurzů, volnočasových, sportovních, pobytových a výchovných akcí zaměřených na rekreaci, pobyt v přírodě, aktivní odpočinek a rozvoj klíčových kompetencí formou zážitkové pedagogik
y. f) Organizace a realizace odborných seminářů, školení, volnočasových a dalších vzdělávacích akcí, kterými bude přispívat k rozvoji praktických znalostí a dovedností svých instruktorů a jiných zájemců o tuto problematiku, což bude mít pozitivní vliv na
širokou základnu pracovníků v oborech zaměřující se na práci s dětmi a mládeží.
g) Pořádání sportovních, kulturních, jednorázových, krátkodobých i dlouhodobých akcí a pobytů pro členy Spolku, děti a mládež.
h) Rozvoj spolupráce s dětskými organizacemi z jiných regionů fa také v rámci Evropské unie, rozvoj vzájemných mezinárodních vztahů EU bez rozdílu věku.
i) Spolupráce se školskými organizacemi ve Zlínském kraji, jakož i s jinými fyzickými a právnickými osobami, náplní jejichž činnosti je činnost a organizování akcí pro děti a mládež.
j) Poskytování tělovýchovných a sportovních služeb v oblasti volnočasových aktivit.
k) Hájení zájmů svých členů, za tím účelem Spolek spolupracuje s orgány státní správy a samosprávy a s ostatními organizacemi i jednotlivci.
l) Zajišťování vzdělávání a školení členů v oblasti sportu.
m) Provozování sportu a obdobné činnosti zejm. formou účasti ve sportovních a tělovýchovných aktivitách.
n) Organizování sportovních a tělovýchovných aktivit, a vytváření materiálních a tréninkových podmínek pro ně.
o) Vytváření široké možnosti užívání sportovišť pro zájemce z řad veřejnosti, zejména pak mládeže.
p) Budování, provozování a udržování sportovních a jiných zařízení, která vlastní nebo užívá.
q) Vedení členů a ostatních zájemců k zájmu o sport, k dodržování základních sportovních, etických, estetických a mravních pravidel.
r) Napomáhání rozvoji veřejného života, kultury, zdraví apod. v místě své působnosti, dalšími formami své činnosti zejména formou další veřejně prospěšnou činností a osvětovou činností.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-03-22">
   <are:Nazev>Výkonný výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-03-22">
    <are:Text>
Za Spolek navenek je oprávněn jednat předseda výkonného výboru samostatně ve všech věcech.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-03-22">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-10-30</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda výkonného výboru</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-10-30</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>4251806</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>76005</are:psc>
      <are:obec>Zlín</are:obec>
      <are:castObce>Zlín</are:castObce>
      <are:ulice>Na Honech III</are:ulice>
      <are:cisloPop>4920</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MARCEL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HUŇKA</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-03-22">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-10-30</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výkonného výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>25759701</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>76345</are:psc>
      <are:obec>Provodov</are:obec>
      <are:castObce>Provodov</are:castObce>
      <are:cisloPop>289</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>BOHUMILA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HUŇKOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-03-22">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-10-30</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výkonného výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>10397256</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>76861</are:psc>
      <are:obec>Bystřice pod Hostýnem</are:obec>
      <are:castObce>Bystřice pod Hostýnem</are:castObce>
      <are:ulice>Sídliště</are:ulice>
      <are:cisloPop>1271</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JANA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>SUCHÁNOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
