<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-13T04:48:24"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-13</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>04:48:24</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>26570475</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Slovensko-český klub Plzeň, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>24500071</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>32600</are:psc>
    <are:okres>Plzeň-město</are:okres>
    <are:obec>Plzeň</are:obec>
    <are:castObce>Východní Předměstí</are:castObce>
    <are:ulice>Slovanská</are:ulice>
    <are:cisloPop>457</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>7</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2009-02-02</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Slovensko-český klub Plzeň, z.s. (dále jen Klub) je apolitický spolek, vytvořený z iniciativy občanů města Plzně a Plzeňského kraje s cílem aktivně napomáhat rozvoji česko-slovenských vztahů a česko-slovenské vzájemnosti v širokém spektru společenských, k
ulturních a i hospodářských aktivit. Uvedené rozvíjet na bázi dřívějších aktivit Dětské nadace Plzeň a Dětského nadačního fondu Plzeň (od roku 1992 do roku založení Klubu v roce 2009). Klub při uskutečňování tohoto cíle spolupracuje s co nejširším okruhem
 partnerů, s orgány a organizacemi samosprávy, státní správy a s vládními orgány České a Slovenské republiky využívajíc při tom Smlouvy mezi Českou a Slovenskou republikou o nadstandardních vztazích mezi oběma státy a národy. Ve své činnosti se také zavaz
uje rozvíjet tyto vztahy v kontextu projektu V 4 (tzv. Vyšegrádské smlouvy mezi Česko republikou, Slovenskou republikou, Polskou republikou a Maďarskou republikou), po dobu platnosti tohoto projektu.
Klub je zájmovým apolitickým spolkem, který sdružuje občany se zájmem o česko  slovenskou vzájemnost a rozvoj vztahů mezi Českou a Slovenskou republikou s důrazem na partnerské město Žilina (vůči Plzni) a na partnerský kraj Plzeňského kraje (pokud bude ta
ková smlouva mezi Plzeňským krajem a vyšším územním samosprávným celkem na Slovensku uzavřena).
Klub bude také usilovat o spolupráci v rámci projektu V 4 (smlouva mezi Česko, Slovenskou, Polskou a Maďarskou republikou), především o spolupráci s partnerskými městy a kraji v Polsku a Maďarku (vůči Plzni a Plzeňskému kraji).
Klub bude, mimo jiné, realizovat projekt Slovenské informační kanceláře (případně Informační kanceláře V 4) s cílem přenášet informace ze slovenských regionů a z regionů států V4 do Plzně a Plzeňského kraje (s důrazem na partnerská města a partnerské regi
ony  kraje).
Klub organizuje především následující aktivity a činnosti v souladu s tímto článkem, písmeny a) až c):
- kulturní, vzdělávací, společenské, sportovní,
- publikační činnost, informační činnost, pořádá zájezdy,
- spolupracuje s organizacemi a kluby podobného zaměření, zejména s kluby slovensko-českými,
- spolupracuje s organizacemi a kluby, které se zaměřují na Česko-Maďarsko-Polsko-Slovenskou
  vzájemnost a rozvoj vztahů,
- popularizuje Slovensko (Polsko, Maďarsko), slovenský jazyk, polštinu, maďarštinu, především
  směrem k dětem a mládeži,
- podílí se na organizaci mezinárodní reciproční výměny dětí, mládeže a studentů,
- rozvíjí oboustranný cestovní ruch a oboustranné výhodné hospodářské vztahy (Česko oproti
  Slovensku, Polsku a Maďarsku),
- Organizuje festival Česko  Slovenské dny v Plzni (od roku 1996), případně festival V 4
  v Plzni.
- a další aktivity v souladu s ustanovením předchozích článků a písmen.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-11-21">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-11-21">
    <are:Text>
Předseda výboru klubu jedná tak, že za svůj vlastnoruční podpis uvede svojí funkci (předseda Slovensko-českého klubu, Plzeň, z.s.) a opatří dokument otiskem razítka klubu.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-11-21">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda výboru klubu</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-09-14</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>24552895</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>30100</are:psc>
      <are:okres>Plzeň-město</are:okres>
      <are:obec>Plzeň</are:obec>
      <are:castObce>Jižní Předměstí</are:castObce>
      <are:ulice>Družstevní</are:ulice>
      <are:cisloPop>2331</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>19</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MICHAL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>SOCHOR</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
