<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-13T04:50:37"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-13</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>04:50:37</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>26579821</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>OFFCITY z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>7688750</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>53353</are:psc>
    <are:okres>Pardubice</are:okres>
    <are:obec>Pardubice</are:obec>
    <are:castObce>Ohrazenice</are:castObce>
    <are:ulice>Mrštíků</are:ulice>
    <are:cisloPop>80</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2008-11-07</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Offcity, z. s. je samosprávná, dobrovolná, nepolitická a nezisková organizace založená za účelem naplňování společného zájmu, kterým je činnost v oblasti současného umění a kultury.
 
Posláním spolku je zejména:
(a) zlepšení a oživení kulturního dění v Pardubicích
(b) upozorňovat na aktuální problémy v oblasti kultury, a to především v rámci současného umění, architektury a designu
(c) budování a prohlubování všeobecného povědomí o současném umění a architektuře
(d) podpora mladých, talentovaných umělců, architektů a designérů
(e) prezentace a vlastní činnost v oblasti současného umění (především art media, architektura, design, volné umění)
(f) pořádání výstav, přednášek, seminářů, workshopů a jiných programů v oblasti současného umění
(g) realizace site-specific projektů, intervence do veřejného prostoru města
(h) vytvoření a správa virtuálního internetového prostoru jako informačního média zaměřeného na architekturu, umění, design a jejich kritické zhodnocení
(i) publikační činnost v oblasti umění a kultury
(j) odborná badatelská a konzultační činnost
(k) spolupráce s českými i zahraničními organizacemi obdobného zaměření, síťování
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2014-10-01">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2014-10-01">
    <are:Text>
Orgány spolku
 
1. Pro zabezpečení činnosti spolku jsou zřízeny následující orgány:
(a) členská schůze
(b) výbor
(c) předseda
 
3. Práva a povinnosti jednotlivých orgánů, způsob vzniku a zániku jejich funkce a průběh jejich jednání je upraven dále ve stanovách.
 
4. Členská schůze je tvořena shromážděním všech členů spolku, ostatní orgány jsou volené.
 
5. Funkční období volených orgánů je jeden rok. Členové volených orgánů spolku, jejichž počet neklesl pod polovinu, mohou kooptovat náhradní členy svého orgánu do nejbližšího zasedání členské schůze. Členství ve volených orgánech zaniká (kromě smrti člena
 voleného orgánu) uplynutím funkčního období, nebo odvoláním člena voleného orgánu členskou schůzí pro hrubé porušení jeho povinností.
čl. V
Členská schůze
 
1. Členská schůze je tvořena shromážděním všech členů spolku a je nejvyšším orgánem spolku. Členská schůze projednává činnost spolku za uplynulé období, přijímá zásady činnosti pro období následující, volí volené orgány spolku, hodnotí práci odstupujících
 orgánů a přijímá další rozhodnutí zásadní důležitosti pro existenci a činnost spolku. Do její působnosti tak náleží:
(a) určit hlavní zaměření činnosti spolku
(b) rozhodovat o změně stanov
(c) stanovení výše a splatnosti členských příspěvků,
(d) schvalovat výroční zprávy o činnosti a hospodaření spolku za
uplynulé období předkládané výborem,
(e) schvalovat výsledek hospodaření spolku
(f) volit členy výboru, předsedu a členy kontrolní komise
(g) hodnotit činnost dalších orgánů spolku i jejich členů
(h) rozhodnout o dobrovolném rozpuštění spolku
 
2. Členská schůze je svolávána výborem spolku či předsedou podle potřeby, nejméně však jednou za rok, a to bez zbytečného prodlení po vyhotovení účetní závěrky sestavené k 31. prosinci předchozího kalendářního roku, nejpozději však do 31. října každého ka
lendářního roku.
 
3. Na žádost nejméně jedné třetiny členů musí být svolána mimořádná členská schůze. Výbor či předseda je povinen svolat mimořádnou členskou schůzi nejpozději do osmi týdnů od doručení žádosti, která musí obsahovat uvedení důvodu a program mimořádné člensk
é schůze. Nesvolá-li statutární orgán spolku zasedání členské schůze do třiceti dnů od doručení řádné žádosti, může ten, kdo podnět podal, svolat zasedání členské schůze na náklady spolku sám.
 
4. Právo zúčastnit se členské schůze, právo hlasovat, volit a být volen mají všichni členové spolku. Každý člen je oprávněn účastnit se zasedání a požadovat i dostat na něm vysvětlení záležitostí
spolku, vztahuje-li se požadované vysvětlení k předmětu zasedání členské schůze. Požaduje-li člen na zasedání sdělení o skutečnostech, které zákon uveřejnit zakazuje nebo jejichž prozrazení by spolku způsobilo vážnou újmu, nelze mu je poskytnout.
 
5. Pozvánka na členskou schůzi spolu s jejím programem musí být rozeslána členům nejméně 14 dní před jejím konáním. Místo a čas zasedání se určí tak, aby co nejméně omezovaly možnost členů se ho účastnit. Již svolané zasedání členské schůze lze odvolat ne
bo odložit.
 
6. Každý člen má jeden hlas, hlasy všech členů mají stejnou váhu. Členská schůze je schopna usnášet se za účasti nadpoloviční většiny všech členů spolku. Usnesení členská schůze přijímá  minimálně dvěma třetinami přítomných členů.
 
7. Jednání valné schůze řídí předseda, nebo jím pověřená osoba. Předseda vede zasedání tak, jak byl jeho pořad ohlášen, ledaže se členská schůze usnese na předčasném ukončení. Záležitost, která nebyla zařazena na pořad zasedání při jeho ohlášení, lze rozh
odnout jen za účasti a se souhlasem všech členů spolku oprávněných o ní hlasovat.
 
8. Výbor či předseda zajistí vyhotovení zápisu ze zasedání do třiceti dnů od jejího ukončení. Není-li to možné, vyhotoví zápis ten, kdo zasedání předsedal nebo koho tím pověřila členská schůze. Ze zápisu musí být patrné, kdo zasedání svolal a jak, kdy se
konalo, kdo je zahájil, kdo mu předsedal, jaká usnesení byla přijata a kdy a kým byl zápis vyhotoven. Každý člen spolku může nahlížet do všech zápisů ze zasedání členské schůze.
 
Výbor
1. Výbor je druhým nejvyšším orgánem Offcity, z. s., řídí jeho činnost v souladu se stanovami a směrnicemi členské schůze po celé své funkční období.
 
2. Výbor je statutárním orgánem a má 4 členy.
 
3. Výbor odpovídá za řádné hospodaření spolku, kontroluje dodržování rozpočtových pravidel, schvaluje změny rozpočtu, dbá na řádnou péči o majetek a zejména za řádné naplňování poslání
spolku. Výbor vede a řídí práci spolku v období mezi členskými schůzemi, dohlíží na dodržování stanov, pečuje o jeho rozvoj. Výbor je oprávněn delegovat ty své pravomoci, o kterých rozhodne,
na další členy nebo zaměstnance sdružení. Výbor je povinen jednat s péčí řádného hospodáře.
 
4. Výbor je svoláván předsedou podle potřeby, nejméně však čtyřikrát ročně. Výbor je usnášeníschopný pouze za účasti všech jeho členů. Hlasy všech členů výboru mají stejnou váhu. Usnesení výbor přijímá minimálně třemi čtvrtinami přítomných členů. Na schůz
i výboru mohou být zváni dle potřeby hosté.
 
5. Pozvání na schůzi výboru musí být odesláno s programem nejméně 14 dnů před termínem schůze. Odchylky od tohoto ustanovení jsou možné pouze ze závažných důvodů a pouze pokud to výbor po svém svolání schválí.
 
6. Předseda je povinen svolat do 15 dnů mimořádnou schůzi výboru, požádá-li jej o to nejméně polovina jeho členů s udáním důvodu svolání a programu schůze.
 
7. Do výlučné kompetence výboru patří:
(a) svolávat členskou schůzi,
(b) přezkoumávat a schvalovat rozpočet a roční závěrku hospodaření a závěrky publikovat v rámci spolku,
(c) posuzovat návrhy na prodej a koupi nemovitostí a na další investice a předkládat tyto návrhy členské schůzi,
(d) dohlížet na řádnou péči o majetek a na veškerou hospodářskou činnost spolku,
(e) přijímat zaměstnance a ukončovat jejich pracovní poměr,
(f) přijímat členy, rozhodovat o jejich vyloučení,
(g) rozhodovat o odkladu, snížení nebo prominutí členského příspěvku členům, pokud pro to existují závažné důvody,
(h) rozhodovat o pracovních záležitostech zaměstnanců a dobrovolných spolupracovníků,
(i) schvalovat interní organizační normy spolku
 
Předseda
1. Předseda je nejvyšším výkonným představitelem spolku a navenek za spolek jedná sám. K jednání jménem spolku v dílčích věcech může být zmocněna další osoba. Plná moc musí být v takovém případě udělena písemnou formou s přesným vymezením oprávnění a odpo
vědnosti zmocněné osoby a musí obsahovat věcný a časový rozsah zmocnění.
 
2. Předseda je volen členskou schůzí ze zvolených členů výboru. Jeho funkční období končí předáním funkce nastupujícímu předsedovi. Předání je nutné provést nejpozději do 14 dnů od zvolení nového předsedy.
 
3. K výlučným kompetencím předsedy patří:
(a) vedení členské schůze, ověřování její usnášeníschopnosti, pořízení zápisu z jejího jednání
(b) svolání a vedení schůzí výboru,
(c) pracovní dohled nad zaměstnanci spolku.
 
4. Předseda se řídí zákony ČR, stanovami spolku a rozhodnutími výboru a členské schůze.
 
5. Předseda může delegovat některé své kompetence na další členy výboru, případně na další členy či zaměstnance spolku.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2014-10-01" dvy="2015-11-13">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-03-24</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-03-24</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22044094</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>15000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Radlice</are:castObce>
      <are:mop>Praha 5</are:mop>
      <are:ulice>Od Vysoké</are:ulice>
      <are:cisloPop>233</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>9</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ŠÁRKA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ZAHÁLKOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>BcA.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2014-10-01" dvy="2015-11-13">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-03-24</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>7704411</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53002</are:psc>
      <are:obec>Pardubice</are:obec>
      <are:castObce>Zelené Předměstí</are:castObce>
      <are:ulice>Sukova třída</are:ulice>
      <are:cisloPop>1549</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>TEREZA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>DVOŘÁKOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2014-10-01" dvy="2015-11-13">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-03-24</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>7688750</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53353</are:psc>
      <are:obec>Pardubice</are:obec>
      <are:castObce>Ohrazenice</are:castObce>
      <are:ulice>Mrštíků</are:ulice>
      <are:cisloPop>80</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ONDŘEJ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>TEPLÝ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing. arch.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2014-10-01" dvy="2015-11-13">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-03-24</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>7772670</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53006</are:psc>
      <are:obec>Pardubice</are:obec>
      <are:castObce>Svítkov</are:castObce>
      <are:ulice>8. května</are:ulice>
      <are:cisloPop>433</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Marta</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Misíková Kotecká</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-11-13">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-03-24</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-03-24</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22044094</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>15000</are:psc>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Radlice</are:castObce>
      <are:mop>Praha 5</are:mop>
      <are:ulice>Od Vysoké</are:ulice>
      <are:cisloPop>233</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>9</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ŠÁRKA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ZAHÁLKOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>BcA.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-11-13">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-03-24</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>7704411</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53002</are:psc>
      <are:obec>Pardubice</are:obec>
      <are:castObce>Zelené Předměstí</are:castObce>
      <are:ulice>Sukova třída</are:ulice>
      <are:cisloPop>1549</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>TEREZA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>DVOŘÁKOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-11-13">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-03-24</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>7688750</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53353</are:psc>
      <are:obec>Pardubice</are:obec>
      <are:castObce>Ohrazenice</are:castObce>
      <are:ulice>Mrštíků</are:ulice>
      <are:cisloPop>80</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ONDŘEJ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>TEPLÝ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing. arch.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-11-13">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-03-24</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>7772670</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53006</are:psc>
      <are:obec>Pardubice</are:obec>
      <are:castObce>Svítkov</are:castObce>
      <are:ulice>8. května</are:ulice>
      <are:cisloPop>433</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MARTA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>KOTECKÁ MISÍKOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
