<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-13T04:51:22"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-13</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>04:51:22</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>26583097</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Sion - Nová generace, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>23875330</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>50009</are:psc>
    <are:okres>Hradec Králové</are:okres>
    <are:obec>Hradec Králové</are:obec>
    <are:castObce>Hradec Králové</are:castObce>
    <are:ulice>Na Kotli</are:ulice>
    <are:cisloPop>1201</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>27</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2002-02-07</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
V souladu s cíli činnosti Spolku může NG jako svou doplňkovou aktivitu napomáhající k naplňování hlavních cílů a činností provozovat klubové zařízení, kavárnu, čajovnu, prodávat zboží spojené s naplňováním cílů spolku (např. upomínkové a propagační předmě
ty apod.), prodej literatury a nosičů, které jsou spjaty s cíli spolku apod.
Stejně tak v souladu s cíli a činnosti Spolku může NG provozovat podnikatelkou činnost za účelem podpory své hlavní činnosti a tam kde je to třeba mít k těmto činnostem živnostenské listy atd.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Sion  Nová generace (dále jen NG) se zabývá obecně prospěšnými činnostmi vedoucími k naplněnému životu. Jde o aktivity se širokým záběrem, mezi jeho činnosti patří sociální, charitativní, přednášková, výchovná, vzdělávací, osvětová, výchovná, kulturní, sp
ortovní, společenská, zájmová a případně jiná činnost směřující k pozitivním životním hodnotám.
K dosažení těchto cílů může Spolek zakládat různé kluby, kroužky, skupiny, sportovní kluby a oddíly, případně provozovat zařízení napomáhající k naplňování záměrů Spolku, kluby pro ženy, kluby pro muže, kluby pro seniory, půjčovnu knih a nosičů podporujíc
í zdravé životní hodnoty, pořádat aktivity pro rodiny, výlety, dětské tábory, kempy pro mládež, jazykové pobyty, výměnné pobyty, kluby na základních a jiných školách, preventivní programy a další volnočasové aktivity apod.
 
V rámci spolku působí florbalový klub Hradečtí Lvi  FBC Sion, který umožňuje věnovat se florbalovému sportu zájemcům z řad široké veřejnosti, zejména pak dětem a mládeži. Za tímto účelem vytváří týmy v jednotlivých věkových kategoriích (např. přípravka, e
lévové, mladší žáci, starší žáci, dorost, junioři), které se účastní soutěží organizovaných Českou florbalovou unií i případných dalších sportovních událostí (turnajů apod.) v ČR i v zahraničí. V této činnosti může různou měrou spolupracovat i s dalšími o
rganizacemi, institucemi, školskými zařízeními apod. Spolek Sion NG podporuje výkon této sportovní činnosti, její organizaci, řízení, propagaci a další s tím související úkoly a může se podílet i na získávání finančních či materiálních prostředků k zajišt
ění této činnosti.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-03-08">
   <are:Nazev>předseda</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-03-08">
    <are:Text>
Za spolek jedná předseda.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-03-08">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-12-13</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>73303470</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>50009</are:psc>
      <are:obec>Hradec Králové</are:obec>
      <are:castObce>Malšovice</are:castObce>
      <are:ulice>Zámostí</are:ulice>
      <are:cisloPop>794</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>DENIS</are:jmeno>
     <are:prijmeni>DOKSANSKÝ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
