<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-13T05:01:35"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-13</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>05:01:36</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>26629691</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>SES, SEbe-Spolu</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22194291</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>16000</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Dejvice</are:castObce>
    <are:ulice>Na Kuthence</are:ulice>
    <are:cisloPop>826</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>11</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2003-05-23</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Vedlejší činnosti sdružení mohou být aktivity obdobné hlavní činnosti sdružení, jejichž cílem ovšem není naplňování poslání a principu sdružení, ale zisk prostředků k další činnosti.
Jelikož je provozování hlavní činnosti spolku spojeno s náklady, může spolek vykonávat i hospodářské, či jiné výdělečné činnosti vedlejší a to jak pro podporu hlavní činnosti, tak i za účelem hospodárného využití majetku spolku. Zisk z těchto činností spo
lek používá především k podpoře hlavních činností dle čl. VI. těchto stanov, dalších spolkových činností a k úhradě nákladů na vlastní správu
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Poslání spolku je v názvu, rozvoj osobnosti a skupiny seberealizací a spoluprací: SES=SEBE-SPOLU.
Motto: Sebe poznáváme jen spolu. Vzděláváme, pomáháme, organizujeme.
SES sdružuje několik pedagogů a psychologů, kteří se profesionálně věnují práci s lidmi.  V práci s dětmi a mládeží pracujeme interaktivně formou zážitkových aktivit, s dospělými klienty se zaměřujeme na praktické řešení jejich situace, učíme se ve skupin
ě SPOLU.
Naše aktivity, zahrnující individuální konzultace, projektovou činnost, skupinovou práci se školní třídou nebo týmem dospělých, stojí na následujícím, základním  principu učení a poznání. Vycházíme z předpokladu, že k porozumění sobě a druhým, a tím i svě
tu kolem, docházíme po celý život prostřednictvím našich vztahů. Sebe poznáváme jen spolu: náš princip, naše motto.
Aktivně podporujeme evropskou integraci, věříme, že rozvíjet SEBE SPOLU je možné a nutné nejen mezi lidmi, ale i mezi státy. Proto podporujeme aktivity institucí Evropské unie.
Realizované činnosti v oblasti vzdělávání a dalších projektů umožňuje naši pomoc osobám a organizacím, které měli v životě menší štěstí nebo nemají ke své činnosti dostatečnou podporu.
     </are:Text>
     <are:Text>
Cíle spolku:
 
pomoc školám a jiným organizacím, především vzdělávacím a sociálním,při začleňování zážitkové pedagogiky,metod aktivního učení a odborné intervence do výchovně-vzdělávacího procesu,
rozvoj a vzdělávání pedagogických pracovníků a dalších zaměstnanců škol voblastech zážitkové pedagogiky, komunitní práce, terapie a intervence, projektového řízení a managementu, fundraisingu, vedení obtížných rozhovorů a spolupráce s rodiči, dynamiky sku
piny vč. týmu zaměstnanců, relaxace a péče o sebe,
rozšiřování zážitkové pedagogiky, učení hrou a zkušenostního učení mezi další organizace,
programy pro děti a mládež se zaměřením na dynamiku skupiny a vztahy v ní, na primární prevenci sociálně-patologických jevů,
pomoc při zlepšování interních vztahů vorganizacích a komunitách, budování kultury organizace,
pomoc při hledání cest kaktivnímu využívání volného času jednotlivců i skupin,
spolupráce sregionálními neziskovými organizacemi vrámci místních komunit,
zvyšování kvalifikace a odborných znalostí členů sdružení,
personální a výchovné poradenství a skupinová komunitní práce,
spolupráce svysokými, středními a základními školami, se sídly a státy voblastech:
možnost aktivního zapojení studentů do programů sdružení,
primární a sekundární prevence sociálně-patologických jevů,
aplikace metod komunitní práce při zlepšování interpersonálních vztahů a dalšího rozvoje pedagogických pracovníků
zapojování zážitkové pedagogiky do výchovně-vzdělávacího procesu
spolupráce a pomoc jednotlivcům i skupinám v další seberealizaci (partnerské vztahy, další vzdělávání, trh práce)
pomoc při zapojování prosociální a etické výchovy do výchovně-vzdělávacího procesu
práce se sociálně znevýhodněnými skupinami (klienti ústavní výchovy, azylové domy, žáci se SVP, klienti ÚP aj.)
pomoc při budování sociální sítě a zapojování komunit do tohoto procesu
spolupráce s organizacemi zabývajícími se:
a. primární prevencí sociálně-patologických jevů
b. výchovou mládeže včetně klientů ústavních zařízení
c. probační a mediační službou
d. nízkoprahovými zařízeními a kluby
e. skautskými, junáckými a dalšími volnočasovými kluby a sdruženími
f. sportem a dalšími volnočasovými aktivitami
g. vzděláváním dospělých
h. výzkumem v oblasti vzdělávání
i. evropskou spoluprací a integrací
 
VI.
Hlavní činnost spolku
 
2. Spolek vykonává hlavní činnosti za účelem dosažení svých cílů v souladu se svým posláním tak, jak je vymezeno v čl. V. Těchto stanov. Žádná z hlavních činností spolku není podnikáním ani výdělečnou činností.
3. Hlavní činnost může být financována především, ale nejenom z členských příspěvků dle čl. X těchto stanov, grantů a sponzorských darů a ze zisku z vedlejších činností dle čl. VII. těchto stanov. Je-li při výkonu hlavní činnosti dosaženo příjmu, použije
Spolek tyto příjmy k pokrytí nákladů na spolkovou činnost, či na úhradu své správy. Příjmy z výkonu hlavní činnosti Spolku nepřesáhnou náklady.
 
4. Spolek provozuje a vykonává následující hlavní činnosti:
 
kurzy, semináře a školení nastavené potřebám cílových skupin, vedené podle principu SEBE - SPOLU.
zážitková pedagogika jako efektivní nástroj pro fixaci osobní i skupinové zkušenosti
komunitní práce s orientací na vztahy v komunitě (na místní až celoevropské úrovni)
skupinová práce, vedení skupiny a práce s její dynamikou
arte a drama jako nástroj seberozvoje ve skupině
hry v přírodě jako nástroj k sebepoznání a poznání skupiny při změně podmínek
osobní rozvoj a rozvoj kreativity s ohledem na vztahy a skupinu
lektorská činnost jako facilitace procesu přirozeného rozvoje účastníků
vedení a příprava kurzů s ohledem na poslání a cíle spolku
metodické vedení při vzdělávacích akcích organizací a škol
koučink a supervize zejména v oblasti výchovy, vzdělávání a sociální práce
relaxační a imaginativní metody
 
 
ostatní aktivity
projektová, vzdělávací, osvětová a kulturní činnost v souladu s principem vzájemného učení a poznávání, podporující poslání sdružení.
pořádání kulturních akcí, vedoucích k navazování kontaktů mezi organizacemi, jež vyvíjejí obdobnou činnost ve vazbě na cíle spolku
Soustavná dlouhodobá práce s:
komunitami, skupinami, jednotlivci, organizacemi a sociálními sítěmi, jež usilují o společný rozvoj svých členů (zaměstnanců, klientů, žáků...) v souladu s principy SES, z.s.
     </are:Text>
     <are:Text>
hlavní činnosti míří především ke znevýhodněným osobám vč. dětí v souladu s principem SEBE POZNÁVÁME JEN SPOLU. Programy a aktivity jsou tak určeny k rozvoji jednotlivců ve skupině vždy za účelem jejich osobního rozvoje.
Mezi činnosti patří:
 
zážitková pedagogika jako efektivní nástroj pro fixaci osobní i skupinové zkušenosti
komunitní práce s orientací na vztahy v komunitě (na místní až celoevropské úrovni)
skupinová práce, vedení skupiny a práce s její dynamikou
arte a drama jako nástroj seberozvoje ve skupině
hry v přírodě jako nástroj k sebepoznání a poznání skupiny při změně podmínek
osobní rozvoj a rozvoj kreativity s ohledem na vztahy a skupinu
lektorská činnost jako facilitace procesu přirozeného rozvoje účastníků
vedení a příprava kurzů s ohledem na poslání a cíle spolku
metodické vedení při vzdělávacích akcích organizací a škol
koučink a supervize zejména v oblasti výchovy, vzdělávání a sociální práce
relaxační a imaginativní metody
 
kurzy, semináře a školení nastavené potřebám cílových skupin, vedené podle principu spolku
 
 
ostatní aktivity
projektová, vzdělávací, osvětová a kulturní činnost v souladu s principem vzájemného učení a poznávání, podporující poslání sdružení.
pořádání kulturních akcí, vedoucích k navazování kontaktů mezi organizacemi, jež vyvíjejí obdobnou činnost ve vazbě na cíle spolku
Soustavná dlouhodobá práce s:
komunitami, skupinami, jednotlivci, organizacemi a sociálními sítěmi, jež usilují o společný rozvoj svých členů (zaměstnanců, klientů, žáků...) v souladu s principy SES-SEBE-SPOLU, z.s.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-01-05">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-01-05">
    <are:Text>
29. Do působnosti předsedy náleží:
 
svolávat členskou schůzi,
přezkoumávat a schvalovat rozpočet a roční závěrku hospodaření a závěrky publikovat v rámci spolku,
posuzovat návrhy na prodej a koupi nemovitostí a na další investice a předkládat tyto návrhy členské schůzi,
dohlížet na řádnou péči o majetek a na veškerou hospodářskou činnost spolku,
přijímat zaměstnance a ukončovat jejich pracovní poměr,
přijímat členy a rozhodovat o jejich vyloučení,
rozhodovat o odkladu splatnosti, snížení nebo prominutí členského příspěvku členům, pokud pro to existují závažné důvody,
rozhodovat o pracovních záležitostech zaměstnanců a dobrovolných spolupracovníků,
schvalovat interní organizační normy spolku
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-01-05">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2003-05-23</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-11-26</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22194291</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>16000</are:psc>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Dejvice</are:castObce>
      <are:mop>Praha 6</are:mop>
      <are:ulice>Na Kuthence</are:ulice>
      <are:cisloPop>826</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>11</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ONDŘEJ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>BÁRTA</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
