<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-13T05:04:34"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-13</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>05:04:34</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>26643863</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Spolek Planeta Chaos z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>26106272</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>57201</are:psc>
    <are:okres>Svitavy</are:okres>
    <are:obec>Polička</are:obec>
    <are:castObce>Střítež</are:castObce>
    <are:cisloPop>68</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2003-11-04</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Cíle spolku
Cílem je podpora kreativních, uměleckých, ekologických a sociálních aktivit, pořádání, organizování a zaštiťování kulturních projektů a vzdělávacích programů. Propojování umění, přírody a lidí.
Cílem je podporovat zachování a rozvoj kulturního dědictví v českém a středoevropském regionu, přispívat k ochraně krajiny, životního prostředí a ke zlepšení kvality života a porozumění mezi lidmi, podporovat a rozvíjet principy občanské společnosti.
Cílem je aktivní ochrana životního prostředí, prioritně ochrana přírodního prostoru usedlosti Chaos ve Stříteži u Poličky, její rozvoj a vytváření podmínek pro naplňování cílů spolku.
 
Formy činnosti spolku
Vybudování funkčního zázemí pro setkávání a tvůrčí pobyty v přírodním prostoru: rekonstrukce stávajících, rozvoj a vznik nových kreativně i užitně zaměřených dílen a budov v prostorách usedlosti Chaos a provozování kreativního a uměleckého ateliéru/ i v e
xterních budovách /.
Organizování, pořádání a zaštítění kulturních akcí a vzdělávacích projektů  workshopů, dílen, přednášk, kurzů, sympozií, pobytových rezidencí pro jednotlivce i skupiny, výstavy, fotografické a filmové projekce, koncerty, happeningy, performance, meditace,
 terapie aj.
Provoz umělecké, nekomerční Galerie Kabinet Chaos, tematicky zaměřené na profesionální umění a umělce pracující s humanistickými tématy a s tématy venkova a přírody.
Vytvoření podmínek pro mezioborová setkávání s důrazem na alternativní přístupy a nové metody.
Rozvoj kulturního povědomí, sociálních vazeb a kontaktů, spolupráce s neziskovými subjekty.
Spolupráce se všemi školskými institucemi.
Pomoc vyloučeným skupinám obyvatel odlehčovacími pobyty, zejména dětem z nefunkčních rodin.
Dětské tábory a pobytová sympozia pro umělce, studenty i veřejnost.
Budování umělecké sbírky, muzea, v interieru i exterieru, nákup a prodej umění.
Pořádání arteterapeutických a artefiletických, skupinových i individuálních aktivit a setkání.
Pořádání stavebních dílen.
Ekologické pěstování plodin a realizace permakulturní zahrady, sadu a lesa.
Posilování rovných příležitostí pro muže a ženy.
Propagování všech činností spolku.
Budování kulturní sítě mezi periferií a centry a v regionu.
Členství a spolupráce s partnerskými organizacemi v zahraničí.
spolupráce s odborníky, se státními orgány, s místní samosprávou, ostatními institucemi a organizacemi a občany.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2015-03-04">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2015-03-04">
    <are:Text>
Předseda zastupuje spolek a jedná jeho jménem samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2015-03-04">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-08-31</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-08-31</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21759952</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>13000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Vinohrady</are:castObce>
      <are:mop>Praha 3</are:mop>
      <are:ulice>Řipská</are:ulice>
      <are:cisloPop>789</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>21</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>VERONIKA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ŠREK BROMOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>MgA.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
