<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2019-03-06T14:17:43"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2019-03-06</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2019-03-06</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>14:17:43</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>26659859</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>TJ HŘEBČÍN MĚNÍK, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>21027129</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>50364</are:psc>
    <are:okres>Hradec Králové</are:okres>
    <are:obec>Měník</are:obec>
    <are:castObce>Měník</are:castObce>
    <are:cisloPop>1</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2004-04-08</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
a) Hájit zájmy svých členů a prosazovat je vůči jiným orgánům a organizacím
b) Organizovat sportovní činnost v rámci zapojení do sportovních, tělovýchovných, turistických a volnočasových aktivit
c) Soustřeďovat a zpracovávat důležité poznatky a zásady z činnosti odborných organizací v tuzemsku i zahraničí, poskytovat svým členům odborné, informační a poradenské služby
d) Spolupracovat s ČJF v prověřování výkonnosti koní ( testaci) v jezdeckých soutěžích
e) Zabezpečovat propagaci koní plemene český teplokrevník všemi dostupnými prostředky a vytvářet předpoklady pro odbyt
f) Registrovat členy a vést jejich evidenci
g) Vykonávat a organizovat další činnosti dle potřeb a zájmu svých členů
h) Vytvářet předpoklady pro úspěšnou organizaci a rozvoj chovu koní plemene český teplokrevník, rozvoj volnočasových aktivit a aktivit souvisejících s činnostmi v sektoru chovu koní např. výcvik mladých koní, pro tuto činnost získávat členy, mládež a osta
tní
i) Pečovat o sportovně odbornou a mravní výchovu, vést členy TJ Hřebčín Kubišta k řádnému plnění členských povinností
j) Zabezpečovat úkoly související s vrcholovým jezdeckým sportem, přípravou jednotlivců i družstev do jezdeckých
sportovních soutěží tuzemských i mezinárodních, zabezpečit jejich účast na nich
k) Získávat a připravovat adepty pro jezdeckou, cvičitelskou, trenérskou licenci a práci, dále pro funkce rozhodčích
l) Zabezpečovat vzdělávání a informování hospodářských subjektů a osob zabývajících se chovem koní a souvisejícími činnostmi, rychlejší a dokonalejší přístup k aktuálním informacím a doplnění potřebného vzdělání a kvalifikací subjektů v chovu koní v soula
du se zákonnými požadavky cross compliance
m) Pořádat kulturní a společenské činnosti, propagaci jezdeckého sportu a volnočasových aktivit sportu a volnočasových
aktivit
n) Pořádat soutěže podle pravidel a řádů České jezdecké federace
o) Zabezpečovat tvorbu a rozvoj vlastních hospodářských a finančních zdrojů: - silniční motorová doprava nákladní
přeprava koní - silniční motorová doprava osobní - chov a výcvik koní s možností jejich prodeje - po dohodě se zdravotní a školskou správou, provádění zdravotní hippoterapie - provádění instruktážních kursů, rekvalifikačních
kursů a aktivního praktického vzdělávání chovatelů a jezdců na koních pro soukromé a právnické osoby. Tyto
instruktážní kursy nejsou součástí běžných vzdělávacích programů nebo systémů na středoškolské nebo vyšší
úrovni. - pronájem zařízení ke kulturním, společenským, sportovním, vzdělávacím a informačním akcím - kulturní,
vzdělávací, informační a sportovní akce - zajištění občerstvení a stravování účastníků při akcích pořádaných TJ
Hřebčín Kubišta - provozování reklamy a zprostředkovatelské činnosti
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2019-02-28">
   <are:Nazev>Statutární orgán - výkonný výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2019-02-28">
    <are:Text>
Spolek zastupuje a navenek za něj jedná předseda výboru, nebo místopředseda výboru, anebo člen výboru, který byl výborem písemně pověřen.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2019-02-28">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2018-01-12</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen výkonného výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>7707681</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53002</are:psc>
      <are:okres>Pardubice</are:okres>
      <are:obec>Pardubice</are:obec>
      <are:castObce>Zelené Předměstí</are:castObce>
      <are:ulice>nábřeží Závodu míru</are:ulice>
      <are:cisloPop>1884</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MARKÉTA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>KVAPILOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2019-02-28">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2018-01-12</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen  výkonného výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>23883537</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>50002</are:psc>
      <are:okres>Hradec Králové</are:okres>
      <are:obec>Hradec Králové</are:obec>
      <are:castObce>Pražské Předměstí</are:castObce>
      <are:ulice>Dykova</are:ulice>
      <are:cisloPop>30</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>40</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>KATEŘINA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ŠUBRTOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2019-02-28">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2018-01-12</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen  výkonného výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21027536</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>50364</are:psc>
      <are:okres>Hradec Králové</are:okres>
      <are:obec>Měník</are:obec>
      <are:castObce>Měník</are:castObce>
      <are:cisloPop>42</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>ZUZANA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>VŠETEČKOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2019-02-28">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2018-01-12</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen  výkonného výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21028001</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>50364</are:psc>
      <are:okres>Hradec Králové</are:okres>
      <are:obec>Měník</are:obec>
      <are:castObce>Měník</are:castObce>
      <are:cisloPop>89</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>BARBORA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>KUBIŠTOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
