<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-13T05:07:59"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-13</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>05:07:59</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>26660105</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>KARAMELA - KAMARÁD PRO VOLNÝ ČAS, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>4219309</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>76001</are:psc>
    <are:okres>Zlín</are:okres>
    <are:obec>Zlín</are:obec>
    <are:castObce>Zlín</are:castObce>
    <are:ulice>Zálešná VIII</are:ulice>
    <are:cisloPop>1328</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2004-04-14</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
1. Zajišťovat dětem, mládeži, dospělým  i seniorům  všestrannou náplň volného času,která přispěje k uspokojování jejich zájmů a potřeb.
2. Pracovat s dětmi a mládeží a prostřednictvím sportovních, vzdělávacích, poznávacích, estetických  a dalších aktivit zajišťovat jejich mimoškolní činnost a podílet se tak na harmonickém rozvoji jejich osobnosti.
3. Pořádat pravidelné i jednorázové volnočasové aktivity pro děti i rodiny.
4. Seznamovat děti,mládež i rodiny s ekologií a aktivně je vést k poznávání a ochraně přírody.
5. Podporovat děti a mládež v kulturních, estetických a výtvarných aktivitách.
6. Předcházet cílenou organizací aktivit rizikovému chování dětí a mládeže jako jsou kriminalita,kouření,drogy, alkohol a šikana.
7. Pracovat s dětmi zdravotně oslabenými, s dětmi ze sociálně znevýhodněných rodin, dětských domovů a s dětmi z náhradních rodin a jejich rodinami. Těmto dětem a rodinám také poskytovat podporu stejně jako sociálně znevýhodněným lidem a pomáhat jim se zač
leňováním do společnosti.
8. Vytvářet programy pro seniory a přispívat tak ke zkvalitnění jejich života.
9. Pořádat vzdělávací, výchovné, zábavné, adaptační a ostatní akce a programy pro děti a mládež a organizovat vědomostní, literární
 a další soutěže.
10. Organizovat  pro členy, děti a mládež přírodovědné, sportovní, poznávací a další tematicky zaměřené akce a pobyty.
11. Volnočasové aktivity realizovat také pravidelnou činností  formou zájmových útvarů, kroužků,tvořivých dílen,kurzů, seminářů, besed a dalšími.
12.  V rámci volnočasových činností zajišťovat  sportovní, výchovné ,vzdělávací  a pobytové akce orientované  na účelné využívání volného času, pobyt v přírodě, rekreaci, upevnění zdraví,  sebepoznání,  stmelení rodin i kolektivů.
13. Při činnosti spolupracovat s ostatními organizacemi, které pracují s dětmi a mládeží u nás i v zahraničí,  s orgány státní správy, školami a dalšími institucemi.
14. Organizovat pravidelná školení vedoucích a dalších pracovníků a tak zajišťovat jejich odbornou úroveň.
15. Pořádání akcí pro veřejnost s cílem zapojit do činnosti neorganizované děti a mládež
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-12-21">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-12-21">
    <are:Text>
Předseda je oprávněn jednat za spolek samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-12-21">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2004-04-26</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-10-11</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>4248180</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>76005</are:psc>
      <are:okres>Zlín</are:okres>
      <are:obec>Zlín</are:obec>
      <are:castObce>Zlín</are:castObce>
      <are:ulice>Družstevní</are:ulice>
      <are:cisloPop>4509</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>LENKA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ŠTĚPÁNOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
