<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-13T08:12:27"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-13</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>08:12:27</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>26999307</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Nezávislá média - z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22360468</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>18200</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Kobylisy</are:castObce>
    <are:ulice>Přemyšlenská</are:ulice>
    <are:cisloPop>437</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>80</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2005-06-01</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
1. Cílem Spolku je
 
*  prosazovat a podporovat volné šíření informací a podporovat nezávislé informační zdroje a nezávislé autory a tvůrce jako základ svobodné demokratické diskuse a zdroj poznávání světa a prohlubování demokracie, svobody a sociální spravedlnosti,
 
*  podporovat rozvoj občanské společnosti a správné fungování institucí občanské a demokratické společnosti, jež mají vliv na rozvoj kultury a svobodné šíření informací,
 
*  podporovat rozvoj prvků občanské společnosti a volného šíření informací z nezávislých zdrojů uvnitř národnostních menšin obývajících Českou republiku, podpora nezávislých informačních zdrojů uvnitř těchto komunit,
 
*  pomáhat při výchově mládeže k odpovědné práci s informacemi, odhalování propagandy a skryté reklamy, jak se propagandě a skryté reklamně účinně bránit, jak pracovat se zdroji informací a podporovat nezávislost médií.
 
*  pomáhat při osvětě a výchově členů a spolků národnostních menšin, žijících v České republice, tak aby se dovedli orientovat v českých i zahraničních médiích a informacích, které přinášejí.
 
2. Za tímto účelem bude Spolek usilovat o technické, finanční a personální zajištění svých projektů včetně jejich veřejných prezentací. ZA tímto účelem bude pořádat veřejné sbírky a využívat granty.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-03-01">
   <are:Nazev>předseda a místopředsedové</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-03-01">
    <are:Text>
Předseda Mgr. Václav Dvořák, místopředsedkyně Mgr. Lenka Procházková a místopředseda Bc. Milutin Ilić jednají za Spolek samostatně. Předseda Spolku má dispoziční právo ke všem bankovním účtům Spolku, paní Mgr. Lenka Procházková má dispoziční právo k banko
vnímu účtu č. 662282 / 5500, pan Bc. Milutin Ilić má dispoziční právo k bankovnímu účtu č. 52525255 /5500
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
