<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-16T17:54:52"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-16</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>17:54:52</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>29319498</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Moravian Science Centre Brno, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>41241428</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>60300</are:psc>
    <are:okres>Brno-město</are:okres>
    <are:obec>Brno</are:obec>
    <are:castObce>Pisárky</are:castObce>
    <are:ulice>Křížkovského</are:ulice>
    <are:cisloPop>554</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>12</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2013-01-01</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2013-02-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
Výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona.
Obory činnosti:
- Velkoobchod a maloobchod;
- Reklamní činnost, marketing, mediální zastoupení;
- Pronájem a půjčování věcí movitých;
- Fotografické služby;
- Zprostředkování obchodu a služeb;
- Realitní činnost, správa a údržba nemovitostí.
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
zajišťuje a provádí vědeckovýzkumnou činnost v oblasti přírodních, technických a společenských věd
     </are:Text>
     <are:Text>
pořádá populárně vědecké a odborné přednášky, cykly přednášek, semináře, besedy, výstavy, audiovizuální pořady apod. zejména ve svých prostorách, ale i mimo ně
     </are:Text>
     <are:Text>
otevírá a zatraktivňuje problematiku vědy a výzkumu co nejširšímu počtu potenciálních zájemců (zejména dětem a mládeži)
     </are:Text>
     <are:Text>
vytváří podmínky pro růst počtu studentů a absolventů přírodovědných a technických oborů na českých středních a odborných, vyšších odborných a vysokých školách
     </are:Text>
     <are:Text>
podílí se na pořádání kulturních akcí pro šikovou veřejnost v objektu MSCB, ale i mimo něj
     </are:Text>
     <are:Text>
podílí se na školním i mimoškolním vzdělávání mládeže tím, že pro organizované skupiny žáků a studentů všech typů škol provádí pořady, jejichž obsah navazuje na učivo přírodovědných předmětů a vhodným způsobem je rozšiřuje
     </are:Text>
     <are:Text>
pravidelně komunikuje s vědeckými pracovišti, univerzitami o možnosti popularizace výsledků výzkumu a vývoje v daném odvětví
     </are:Text>
     <are:Text>
vytváří podmínky pro posílení spolupráce s obdobnými centry popularizace výzkumu a vývoje v ČR a v zahraničí s možností vzájemné výměny a zapůjčení exponátů
     </are:Text>
     <are:Text>
zapůjčuje exponáty jiným subjektům za účelem jejich zpřístupňování veřejnosti v expozicích a výstavách či v jiných odpovídajících zařízeních a prostorách
     </are:Text>
     <are:Text>
zpřístuňuje exponáty a expozice pro odborné, informační a propagační účely, formou pořizování filmových záznamů a videozáznamů, kopií dokumentů, poskytováním fotografií, negativů a ektochromů či jiných nosičů
     </are:Text>
     <are:Text>
poskytuje informační služby související s předmětem hlavní činnosti
     </are:Text>
     <are:Text>
zajišťuje provoz obchodu s upomínkovými předměty související s expozicí a posíláním MSCB
     </are:Text>
     <are:Text>
zajišťuje prodej zboží, produktů a publikací souvisejících s vlastními expozicemi a výstavami, propagačních materiálů a upomínkových předmětů
     </are:Text>
     <are:Text>
vydává odborné, informační a propagační neperiodické publikace ve smyslu zákona č. 37/1995 Sb. o neperiodických publikacích, ve znění pozdějších předpisů, a periodického tisku ve smyslu zákona č. 46/2000 Sb., o právech a povinnostech při vydávání periodic
kého tisku a o změně některých dalších zákonů (tiskový zákon), ve znění pozdějších předpisů, vydává odborné, informační a propagační neperiodické publikace ve smyslu zákona č. 37/1995 Sb. o neperiodických publikacích, ve znění pozdějších předpisů, a perio
dického tisku ve smyslu zákona č. 46/2000 Sb., o právech a povinnostech při vydávání peridického tisku a o změně některých dalších zákonů (tiskový zákon), ve znění pozdějších přepisů
     </are:Text>
     <are:Text>
provádí údržbu, opravy exponátů a zařízení pro vlastní vzdělávací činnost
     </are:Text>
     <are:Text>
pečuje o odborný růst a zvyšování kvalifikace svých zaměstnanců a dobrovolných spolupracovníků
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2013-02-01">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2013-02-01">
    <are:Text>
Statutární orgán jedná jménem příspevkové organizace tak, že k otisku razítka příspěvkové organizace připojí svůj vlastnoruční podpis.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2013-02-01" dvy="2014-02-01">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2013-01-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>25756991</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>66434</are:psc>
      <are:obec>Kuřim</are:obec>
      <are:castObce>Kuřim</are:castObce>
      <are:ulice>Metelkova</are:ulice>
      <are:cisloPop>1439</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>LUKÁŠ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>RICHTER</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2014-02-01">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2013-01-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>25756991</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>66434</are:psc>
      <are:obec>Kuřim</are:obec>
      <are:castObce>Kuřim</are:castObce>
      <are:ulice>Metelkova</are:ulice>
      <are:cisloPop>1439</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>3</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>LUKÁŠ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>RICHTER</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2013-02-01">
   <are:Nazev>Zřizovatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2015-04-10">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>19170424</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>60200</are:psc>
      <are:okres>Brno-město</are:okres>
      <are:obec>Brno</are:obec>
      <are:castObce>Veveří</are:castObce>
      <are:ulice>Žerotínovo náměstí</are:ulice>
      <are:cisloPop>449</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>3</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:ICO>70888337</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Jihomoravský kraj</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
