<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-16T22:07:33"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-16</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>22:07:33</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>46460802</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Myslivecké sdružení Solnice z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>21551448</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>51701</are:psc>
    <are:obec>Solnice</are:obec>
    <are:castObce>Solnice</are:castObce>
    <are:ulice>Masarykovo náměstí</are:ulice>
    <are:cisloPop>1</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>1993-02-04</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
1.Spolek byl založen za účelem uspokojování společného zájmu členů spolku, kteří hlavní činnost spolku vykonávají za účelem naplňování poslání spolku. Cílem spolku není provádět výdělečnou činnost za účelem získání individuálního prospěchu jeho členů.
2.Hlavním posláním spolku je:
a)zachování a ochrana přírody, krajiny a zvěře a včetně péče o trvalý rozvoj těchto hodnot,
b)společné provádění myslivosti, která je systematicky propojenou řadou činností na úseku chovu a ochrany zvěře, členy spolku, a to v souladu s příslušnými právními předpisy, rozhodnutími a pokyny příslušných správních orgánů, s nimiž spolek při své činno
sti na úsecích ochrany přírody a krajiny, myslivosti, zemědělství a lesnictví spolupracuje.
3.Spolek plní své poslání zpravidla tím, že především v zájmu svých členů:
a)svou péčí zajišťuje zlepšování životního prostředí (revitalizace krajiny),
b)prosazuje, zpřístupňuje a propaguje na veřejnosti ochranu přírody i myslivost, zejména pořádáním kulturních a společenských akcí, v souladu se svým posláním,
c)podle svých možností zajišťuje chov, vypouštění, ochranu zvěře a péči o ni,
d)působí na soustavný růst odborné a společenské úrovně svých členů, dbá o zachování mysliveckých zvyků a tradic,
e)využívá pro plnění svého poslání státních i jiných dotačních programů.
4.Předmětem hlavní spolkové činnosti jsou jednotlivé činnosti směřující k dosahování obecného blaha. Těmito činnostmi se rozumí zejména:
a)ochrana myslivosti jako kulturního dědictví a aktivní péče o toto kulturní dědictví,
b)ochrana zvěře a ochrana ohrožených nebo zraněných živočichů i jiných živočišných druhů a péče o ně,
c)ochrana životního prostředí,
d)práce s dětmi a mládeží se zaměřením na prohlubování zájmu mládeže o myslivost,
e)naplňování poslání spolku podle těchto stanov, popř. další činnosti stanovené obecně závazným právním předpisem.
5.Spolek může vedle své hlavní činnosti vyvíjet i vedlejší hospodářskou činnost spočívající v podnikání nebo v jiné výdělečné činnosti, avšak jen, je-li účelem takové vedlejší hospodářské činnosti spočívající v podnikání podpora hlavní činnosti spolku.
6.Spolek provádí svou činnost v souladu s právními předpisy, těmito stanovami a provozním řádem spolku (dále jen provozní řád), který jako vnitřní předpis spolku blíže upravuje jednotlivé činnosti spolku i práva a povinnosti jeho členů na úseku provádění
myslivosti a nesmí být v rozporu s těmito stanovami.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2014-10-07">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2014-10-07">
    <are:Text>
Spolek zastupují a jeho jménem jednají vždy dva členové výboru, předseda a místopředseda nebo předseda a člen výboru, výjimečně v nepřítomnosti předsedy, vyžadují-li to neodkladné důvody, místopředseda a člen výboru. Na základě plné moci udělené výborem k
 určitému právnímu jednání, může spolek zastoupit a jednat jeho jménem samostatně kterýkoliv člen výboru.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2014-10-07">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-04-11</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-04-11</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21553211</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>51701</are:psc>
      <are:obec>Solnice</are:obec>
      <are:castObce>Solnice</are:castObce>
      <are:ulice>V Olšinkách</are:ulice>
      <are:cisloPop>191</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PAVEL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>MARTINŮ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2014-10-07">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-04-11</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>místopředseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2014-04-11</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>27673367</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>51701</are:psc>
      <are:obec>Solnice</are:obec>
      <are:castObce>Solnice</are:castObce>
      <are:ulice>Litohradská</are:ulice>
      <are:cisloPop>640</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PETR</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ŠKLÍBA</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2014-10-07">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2014-04-11</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>člen</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>40257231</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>51702</are:psc>
      <are:obec>Kvasiny</are:obec>
      <are:castObce>Kvasiny</are:castObce>
      <are:cisloPop>423</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>RENATA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>DANIELISOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
