<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-16T22:51:25"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-16</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>22:51:25</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>47073519</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>ZÁKLADNÍ ORGANIZACE ODBOROVÉHO SVAZU PRACOVNÍKŮ DŘEVOZPRACUJÍCÍCH ODVĚTVÍ, LESNÍHO A VODNÍHO HOSPODÁŘSTVÍ V ČR, SVAK</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:text>Příbram, JIRÁSKOVY SADY 55</are:text>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:DatumVymazu>2017-08-31</are:DatumVymazu>
   <are:DuvodVymazu>
    <are:Text>
Sloučení ZÁKLADNÍ ORGANIZACE ODBOROVÉHO SVAZU PRACOVNÍKŮ DŘEVOZPRACUJÍCÍCH ODVĚTVÍ, LESNÍHO A VODNÍHO HOSPODÁŘSTVÍ V ČR, SVAK, IČ 470 73 519, se sídlem Příbram, JIRÁSKOVY SADY 55, sp. zn. L 52677 vedená u Městského soudu v Praze, se Základní organizací př
i 1.SčV, a.s., Novohospodská 93, Příbram IX, 26180, IČ 709 35 092, se sídlem Novohospodská 93, Příbram IX, 261 01 Příbram, sp. zn. L 52603 vedená u Městského soudu v Praze, s tím, že ZÁKLADNÍ ORGANIZACE ODBOROVÉHO SVAZU PRACOVNÍKŮ DŘEVOZPRACUJÍCÍCH ODVĚTV
Í, LESNÍHO A VODNÍHO HOSPODÁŘSTVÍ V ČR, SVAK zaniká dne 31. března 2017 bez likvidace s právním nástupnictvím, a tímto dnem končí volební období všech jejích orgánů, a zanikají všechny volené i jmenované funkce a pracovní poměry, a dnem 1. dubna 2017, pře
cházejí na přejímající Základní organizaci při 1.SčV, a.s.,  Novohospodská 93, Příbram IX, 26180, IČ 709 35 092, se sídlem Novohospodská 93, Příbram IX, 261 01 Příbram, sp. zn. L 52603, vedenou u Městského soudu v Praze, v rámci universální sukcese, veške
rá práva a povinnosti, závazky a pohledávky, movitý i nemovitý majetek, pracovně právní vztahy a členství všech členů zanikající ZÁKLADNÍ ORGANIZACE ODBOROVÉHO SVAZU PRACOVNÍKŮ DŘEVOZPRACUJÍCÍCH ODVĚTVÍ, LESNÍHO A VODNÍHO HOSPODÁŘSTVÍ V ČR, SVAK, které ke
 dni 31. března 2017 existovaly, včetně všech nemovitostí  zapsaných v katastru nemovitostí u Katastrálního úřadu pro Plzeňský kraj, Katastrální pracoviště Klatovy na listu vlastnictví číslo 94 pro obec Srní a katastrální území Srní I, a to pozemku parc.
č. st. 443 o výměře 23 m2, zast. plocha a nádvoří, rozsáhlé chráněné území, jehož součástí je stavba bez čp/če, jiná stavba, pozemku parc. č. st. 444 o výměře 23 m2, zast. plocha a nádvoří, rozsáhlé chráněné území, jehož součástí je stavba bez čp /če, jin
á stavba, pozemku parc. č. st. 445 o výměře 23 m2, zast. plocha a nádvoří, rozsáhlé chráněné území, jehož součástí je stavba bez čp/če, jiná stavba, pozemku parc. č. st. 446 o výměře 55 m2, zast. plocha a nádvoří, rozsáhlé chráněné území, jehož součástí j
e stavba bez čp/če, jiná stavba, pozemku parc. č. 1297/1 o výměře 362 m2, ost. plocha, sportoviště a rekreační plocha, rozsáhlé chráněné území, a pozemku parc. č. 1300/1 o výměře 3993 m2, trvalý travní porost, rozsáhlé chráněné území, zemědělský půdní fon
d, včetně omezení dispozičních práv, zapsaných v části C listu vlastnictví č. 94
    </are:Text>
   </are:DuvodVymazu>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Jiny_organ dza="2014-01-01" dvy="2017-08-31">
   <are:Nazev>Zakladatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2014-01-01" dvy="2017-08-31">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21786798</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>13000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Žižkov</are:castObce>
      <are:ulice>náměstí Winstona Churchilla</are:ulice>
      <are:cisloPop>1800</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>2</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:ICO>00006041</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Odborový svaz pracovníků dřevozpracujících odvětví, lesního a vodního hospodářství v České republice</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
