<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T00:37:10"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>00:37:10</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>48333841</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Centrum sociálních služeb Stod, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>956724</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>33301</are:psc>
    <are:okres>Plzeň-jih</are:okres>
    <are:obec>Stod</are:obec>
    <are:castObce>Stod</are:castObce>
    <are:ulice>28. října</are:ulice>
    <are:cisloPop>377</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2005-06-08</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
hostinská činnost
     </are:Text>
     <are:Text>
ubytovací služby
     </are:Text>
     <are:Text>
masérské, rekondiční a regenerační služby
     </are:Text>
     <are:Text>
Výroba a prodej pekařských a cukrářských výrobků
     </are:Text>
     <are:Text>
Velkoobchod a maloobchod
     </are:Text>
     <are:Text>
Pronájem nemovitého majetku
     </are:Text>
     <are:Text>
Pronájem movitého majetku
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Příspěvková organizace je zařízením sociálních služeb - domov pro osoby se zdravotním postižením, které v souladu s ustanovením § 48 zákona č. 108/2006 Sb., o sociálních službách, poskytuje pobytové služby osobám, které mají sníženou soběstačnost z důvodu
 zdravotního postižení, jejichž situace vyžaduje pravidelnou pomoc jiné fyzické osoby.
Příspěvková organizace zajišťuje tyto základní činnosti: poskytnutí ubytování, poskytnutí stravy, pomoc při zvládání běžných úkonů péče o vlastní osobu, pomoc při osobní hygieně nebo poskytnutí podmínek pro osobní hygienu, výchovné, vzdělávací a aktivizač
ní činnosti, zprostředkování kontaktu se společenským prostředím, sociálně terapeutické činnosti a pomoc při uplatňování práv, oprávněných zájmů a při obstarávání osobních záležitostí.
Příspěvková organizace poskytuje sociální poradenství v souladu s ustanovením § 37 odst. 2 zákona č. 108/2006 Sb., o sociálních službách.
Příspěvková organizace poskytuje odborné sociální poradenství v souladu s ustanovením § 37 odst. 3 zákona č. 108/2006 Sb., o sociálních službách, ve znění pozdějších předpisů.
Příspěvková organizace zajišťuje v souvislosti s poskytováním odborného sociálního poradenství tyto základní činnosti: zprostředkování kontaktu se společenským prostředím, sociálně terapeutické činnosti a pomoc při uplatňování práv, oprávněných zájmů a př
i obstarávání osobních záležitostí.
V příspěvkové organizaci je v souladu s § 48 odst. 4 zákona č. 108/2006 Sb., o sociálních službách vykonávána ústavní výchova nebo předběžné opatření.
Příspěvková organizace poskytuje v souladu s ustanovením § 51 zákona č. 108/2006 Sb., o sociálních službách, chráněné bydlení, tj. pobytová služba poskytovaná osobám. které mají sníženou soběstačnost z důvodů zdravotního postižení nebo chronického onemocn
ění, včetně duševního onemocnění, jejichž situace vyžaduje pomoc jiné fyzické osoby. Chráněné bydlení má formu skupinového popřípadě individuálního bydlení.
Příspěvková organizace zajišťuje v rámci chráněného bydlení tyto základní činnosti: poskytnutí stravy nebo pomoc při zajištění stravy, poskytnutí ubytování, pomoc při zajištění chodu domácnosti, výchovné, vzdělávací a aktivizační činnosti, zprostředkování
 kontaktu se společenským prostředím, sociálně terapeutické činnosti a pomoc při uplatňování práv, oprávněných zájmů a při obstarávání osobních záležitostí.
Příspěvková organizace poskytuje v souladu s ustanovením § 66 zákona č. 108/2006 Sb., o sociálních službách, ve znění pozdějších předpisů sociálně aktivizační služby pro seniory a osoby se zdravotním postižením, tj. ambulantní, popřípadě terénní služby po
skytované osobám v důchodovém věku nebo osobám se zdravotním postižením ohroženým sociálním vyloučením.
Příspěvková organizace zajišťuje v souvislosti s poskytováním sociálně aktivizačních služeb pro seniory a osoby se zdravotním postižením tyto základní činnosti: zprostředkování kontaktu se společenským prostředím, sociálně terapeutické činnosti a pomoc př
i uplatňování práv, oprávněných zájmů a při obstarávání osobních zálažitostí.
Příspěvková organizace poskytuje v souladu s § 36 zákona č. 108/2006 Sb., o sociálních službách ve znění pozdějších předpisů, ošetřovatelskou, popřípadě rehabilitační péči osobám, kterým poskytuje pobytové sociální služby, prostřednictvím svých zaměstnanc
ů, kteří mají odbornou způsobilost k výkonu zdravotnického povolání.
Příspěvková organizace může jako poskytovatel sociálních služeb poskytovat fakultativní činnosti. Fakultativní činností se rozumí:
- činnost poskytovatele související s poskytováním registrované sociální služby a registrované cílové skupině
- činnost poskytovatele ve vztahu k osobě, která má s poskytovatelem uzavřenu smlouvu na základní činnosti
- činnost poskytovatele související s péčí a podporou člověka v nepříznivé sociální situaci, odpovídající zjištěným potřebám a napomáhající sociálnímu začleňování či předcházející sociálnímu vyloučení
- činnost zajišťovaná vlastními zaměstnanci a vlastními prostředky poskytovatele
- činnost, kterou v daném místě nelze zajistit bežně dostupnou veřejnou službou
- činnost, za níž je klientovi účtována úhrada v maximální výši rovnající se nákladu na provedení činnosti, tj. bez zisku
Příspěvková organizace může realizovat prodej výrobků vznikajících v rámci sociálně terapeutických, popřípadě aktivizačních činností organizace.
Příspěvková organizace plní další povinnosti, které jí stanoví zákon č. 108/2006 Sb., o sociálních službách.
     </are:Text>
     <are:Text>
Příspěvková organizace poskytuje v souladu s ustanovením § 44 zákona č. 108/2006 Sb., o sociálních službách, ve znění pozdějších předpisů, odlehčovací služby, tj. pobytové služby poskytované osobám, které mají sníženou soběstačnost z důvodu věku, chronick
ého onemocnění nebo zdravotního postižení, o které je jinak pečováno v jejich přirozeném sociálním prostředí.
Příspěvková organizace zajišťuje v souvislosti s poskytováním odlehčovacích služeb  tyto základní činnosti: pomoc při zvládání běžných úkonů péče o vlastní osobu, pomoc při osobní hygieně nebo poskytnutí podmínek pro osobní hygienu, poskytnutí stravy nebo
 pomoc při zajištění stravy, poskytnutí ubytování v případě pobytové služby, zprostředkování kontaktu se společenským prostředím, sociálně terapeutické činnosti, pomoc při uplatňování práv, oprávněných zájmů a při obstarávání osobních záležitostí a výchov
né, vzdělávací a aktivizační činnosti.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2005-06-08">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2005-06-08" dvy="2014-09-11">
    <are:Text>
Způsob jednání:
Ředitel je oprávněn jednat ve všech věcech za organizaci a jménem organizace samostatně, v písemném styku tak, že k uvedení názvu připojí svůj vlastnoruční podpis.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:ZpusobJednani dza="2014-09-11">
    <are:Text>
Ředitel jedná jménem příspěvkové organizace ve všech věcech samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2005-06-08" dvy="2005-09-21">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>1993-07-01</are:vznikFunkce>
     <are:zanikFunkce>2005-08-16</are:zanikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>24572870</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:obec>Plzeň</are:obec>
      <are:ulice>Riegrova</are:ulice>
      <are:cisloTxt>12</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Vladimír</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Fárek</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2005-09-21" dvy="2011-01-26">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2005-09-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>555363</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>33023</are:psc>
      <are:obec>Nýřany</are:obec>
      <are:ulice>Benešova třída</are:ulice>
      <are:cisloTxt>512</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Radomír</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Bednář</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2011-01-26" dvy="2014-01-22">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2005-09-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>610895</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>33003</are:psc>
      <are:obec>Chrást</are:obec>
      <are:ulice>Železniční</are:ulice>
      <are:cisloPop>181</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Radomír</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Bednář</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2014-01-22">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2005-09-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>610895</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>33003</are:psc>
      <are:obec>Chrást</are:obec>
      <are:castObce>Chrást</are:castObce>
      <are:ulice>Železniční</are:ulice>
      <are:cisloPop>181</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>RADOMÍR</are:jmeno>
     <are:prijmeni>BEDNÁŘ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
