<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T01:28:50"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>01:28:50</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>49276034</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Česká společnost aktuárů</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>22349049</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>18600</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Karlín</are:castObce>
    <are:mop>Praha 8</are:mop>
    <are:ulice>Sokolovská</are:ulice>
    <are:cisloPop>49</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>83</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>1992-07-09</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Podporuje odborné zájmy v oboru pojistné matematiky, zejména na území České republiky.
     </are:Text>
     <are:Text>
Pěstuje a podněcuje vědeckou a vědeckopopularizační práci v tomto oboru a ve spolupráci s pracovišti činnými v teorii nebo praxi pojistné matematiky přispívá k jejímu zdokonalení.
     </are:Text>
     <are:Text>
Zaměřuje zájem i práci svých členů na zvlášť významné oblasti oboru, zejména též s přihlédnutím k mezinárodním zkušenostem.
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizuje, prohlubuje a koordinuje spolupráci svých členů působících ve vědě i praxi a poskytuje jim pomoc v jejich odborné nebo výzkumné činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
Přispívá ke zvyšování odborné úrovně zejména těch členů, kteří teprve začínají v oboru pojistné matematiky pracovat.
     </are:Text>
     <are:Text>
Podle přijatých pravidel vydává svým členům &quot;osvědčení o způsobilosti vykonávat aktuárskou činnost podle profesních zásad přijatých společností a o nabytém aktuárském vzdělání podle dohody o standardech aktuárského vzdělání mezi aktuárskými společnostmi s
druženými v Evropské aktuárské asociaci&quot;.
     </are:Text>
     <are:Text>
Dává příslušným státním i nestátním institucím podněty k zadávání a provádění výzkumných či odborných prací nebo opatření pro rozvoj oboru.
     </are:Text>
     <are:Text>
Je připomínkovým místem pro právní předpisy týkající se oboru.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-12-28">
   <are:Nazev>Výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-12-28">
    <are:Text>
Čl. 26 stanov: Výbor ČSpA je jejím statutárním orgánem a řídí její činnost, pokud to není vyhrazeno valné hromadě. Výbor má 9 členů. Funkční období výboru je tříleté. Za výkon své funkce výbor odpovídá valné hromadě. Za členy výboru, kteří trvale přestali
 vykonávat funkci, povolává výbor náhradníky zvolené valnou hromadou. Kooptovat náhradníky nelze.. Výbor volí ze svého středu předsedu výboru ČSpA. Jednotlivým svým členům může výbor svěřit trvalé obstarávání některých záležitostí.
Čl. 27 stanov: Schůze výboru svolává a řídí předseda výboru podle potřeby, nejméně však třikrát do roka, jakož i vždy do dvou týdnů poté, co o to byl požádán alespoň třetinou členů výboru. Výbor je způsobilý se usnášet, je-li přítomna aspoň polovina jeho
členů. Usnesením výboru je návrh, pro který hlasovala většina přítomných. Nemůže-li předseda výboru z dočasných důvodů vykonávat svou funkci, zvolí výbor dočasného zástupce. Při překážce trvalejšího rázu zvolí výbor dle svého uvážení buď nového předsedu v
ýboru, anebo pověří některého svého člena stálým zatupováním předsedy výboru až do odpadnutí překážky.
Čl. 28 stanov: Výbor vyhotoví zápis ze zasedání výboru do třiceti dnů od jeho ukončení. Výbor poskytne na žádost člena zápis k nahlédnutí.
Čl. 29 stanov: Výbor je povinen minimálně jednou ročně předložit valné hromadě zprávu výboru o činnosti.
Čl. 37 stanov: Jménem ČSpA jedná a podpisuje za ni předseda výboru nebo místopředseda výboru nebo jiný člen výboru, v celém rozsahu její činnosti. Podpisuje se tak, že k názvu ČSpA (razítku) připojí oprávněný funkcionář svůj podpis s uvedením funkce. Poku
d však výbor, popřípadě jiný orgán zmocní i jiné osoby, zejména též zaměstnance ČSpA, podpisují se k názvu ČSpA (razítku) s dodatkem vyjadřujícím jejich zmocnění, tj. &quot;v zastoupení&quot;.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2016-12-28">
   <are:Nazev>Revizní komise</are:Nazev>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
