<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T02:38:55"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>02:38:55</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>60163879</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Federace dětských domovů ČR - FICE, z. s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>20840951</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>34561</are:psc>
    <are:okres>Domažlice</are:okres>
    <are:obec>Staňkov</are:obec>
    <are:castObce>Staňkov II</are:castObce>
    <are:ulice>Mathauserova</are:ulice>
    <are:cisloPop>117</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>1991-07-30</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Hlavní činností spolku je uspokojování a ochrana zájmů, k jejichž naplnění byl spolek založen. Tato činnost je zaměřena zejména na:
- shromažďování nejnovějších domácích i zahraničních teoretických a praktických poznatků z pedagogiky, psychologie, sociologie a dalších vědních oborů vztahujících se k výchově mimo vlastní rodinu a předávání jich svým členům;
- vzdělávací a metodickou činnost formou seminářů, přednášek, publikační činnosti, informatiky a poradenské služby;
- pomáhání při zabezpečování návštěv výchovných zařízení v ČR i zahraničí, výměnných a studijních pobytů členů Federace dětských domovů ČR  FICE v členských zemích FICE a zprostředkování vzájemných hospitací a stáží ve výchovných zařízeních;
- podněcování vědeckovýzkumné a metodické činnosti teoretických pracovišť z hlediska aktuálních potřeb pedagogické praxe a výchovy mimo vlastní rodinu;
- předkládání návrhů na obsah přípravy odborných pracovníků výchovných zařízení a na obsah a formy jejich postgraduálního studia a atestaci;
- spolupráce s Ministerstvem školství, mládeže a tělovýchovy i s ostatními resorty zainteresovanými na péči o děti a mládež při vytváření lepších podmínek pro preventivní, sociální a výchovnou činnost, svými návrhy podílet se na tvorbě, úpravách a připomí
nkování legislativních norem v oblastech výchovy mimo vlastní rodinu;
- jednání s resortem Ministerstva práce a sociálních věci ČR jako s partnerem v záležitostech sociálně-právní ochrany;
- vytvoření skupiny odborných zaměstnanců z profese i ostatních příznivců;
- metodické ukotvení a vedení, vzájemné si předávání zkušeností a podnětů;
- spolupráce s nestátními a státními organizacemi.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2015-09-23">
   <are:Nazev>Výkonný výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2015-09-23">
    <are:Text>
Jménem spolku jedná předseda nebo jím pověřený člen výkonného výboru, kteří jsou oprávněni jednat a uzavírat smluvní ujednání, případně činit jménem spolku jednotlivé právní úkony.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2015-09-23">
   <are:Nazev>Kontrolní komise</are:Nazev>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
