<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T02:55:17"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>02:55:17</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>60459948</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>I. plavecký klub otužilců Praha, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>26184702</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>14700</are:psc>
    <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
    <are:obec>Praha</are:obec>
    <are:castObce>Braník</are:castObce>
    <are:ulice>U kempinku</are:ulice>
    <are:cisloPop>1801</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>2</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>1994-08-30</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
1.Základním účelem a hlavní činností Klubu je organizace sportu pro své členy, tedy za pravidelné účasti a pomoci svých členů, vytvářet příznivé podmínky pro uspokojování zájmů a potřeb svých členů o zimní plavání (sportovní otužování) a dálkové plavání.
Cílem činnosti Klubu je povzbudit ambice a aspirace svých členů k ovládnutí všech znalostí a dovedností souvisejících s provozem těchto sportů, a to jak v kondiční formě, tak v různých (postupových) výkonnostních stupních, a to podle jejich věku a trénink
em prověřených všeobecných dispozic, a tím také napomáhat uspokojení jejich vlastních potřeb v péči o vlastní zdraví a duševní život, jakož i vytvářet eventuální předpoklady pro jejich úspěšný vstup do soutěžních aktivit pod barvami a znaky Klubu.
2.K dosažení svých cílů Klub zejména:
a)organizuje a zajišťuje sportovní výuku a výcvik svých členů i sympatizujících zájemců v zimním plavání (sportovním otužování) a dálkovém plavání a v dalších sportovních disciplínách, které posilují všestrannou sportovní dovednost a kondici,
b)pečuje o odbornou a mravní výchovu svých členů i příznivců, dbá o praktické uplatňování zásad demokracie vnitřního klubového života, dodržování občanské morálky, důstojnosti a cti, a zejména pak dbá o dodržování sportovních zásad fair play,
c)vede své členy k dodržování zdravotnických zásad spojených s jejich účastí na sportovním životě Klubu, k dodržování zásad úrazové prevence a bezpečné účasti při sportovních aktivitách, a zvlášť pak k dodržování zákazu použití nedovolených nebo zakázanýc
h chemických nebo biologických prostředků a preparátů udržujících nebo posilujících jejich sportovní výkonnost,
d)přihlašuje svoje členy k účasti na sportovních soutěžích, nebo je z takové účasti odvolává, resp. v těchto věcech činí registrační návrhy podle podmínek a náležitostí, které stanoví příslušné předpisy a/nebo pořadatel sportovního podniku,
e)pořádá vlastní tréninky, soustředění, kursy, sportovní semináře a jiná obdobná školení, jakož i vlastní sportovní soutěže a popularizační či osvětové akce (mj. Memoriál Alfreda Nikodéma, Memoriál Oldřicha Lišky, Memoriál Štěpána Poláka, Branické ledy, M
istrovství ČR v zimním plavání, křest otužilců), a činnosti, které jsou s nimi obvykle spojeny,
f)pořádá společenské i kulturní akce pro své členy i sympatizující s Klubem, a to za účelem popularizace a propagace svého sportu a Klubu ve veřejnosti,
g)buduje, provozuje a udržuje vlastní nebo svěřená sportovní, tělovýchovná i jiná zařízení, a to za účelem vytváření dostupných materiálních i technických podmínek zabezpečujících hlavní poslání Klubu,
h)získává podpory a dary od jiných fyzických nebo právnických osob, jakož i příspěvky, dotace, subvence a granty od svazových orgánů, orgánů střešních sportovních institucí, jakož i ze státního rozpočtu nebo z rozpočtu obce,
i)dobrovolně se sdružuje podle své volby do střešních spolkových sportovních institucí, udržuje partnerské vztahy a styky podle své volby s jinými sportovními spolky jak v České republice, tak v zahraničí, vyhledává spolupráci s orgány obecní i regionální
 samosprávy, se školami všech stupňů a právního uspořádání, jakož i s dalšími charitativními a obchodními institucemi, které mohou svým vlivem i prostředky podpořit rozvoj sportu a tělovýchovy v Klubu,
j)hájí zájmy svých členů, za tím účelem spolupracuje s orgány státní správy a samosprávy i s ostatními sportovními organizacemi i jednotlivci,
k)přispívá vlastní činností k dosahování obecného blaha s cílem být tak veřejně prospěšný ve smyslu příslušných ustanovení občanského zákoníku.
 
3.Klub může výlučně k podpoře své hlavní činnosti provozovat vedlejší hospodářskou činnost spočívající v podnikání nebo jiné výdělečné činnosti. Klub tak obstarává svoje příjmy pro účely krytí nákladů spojených se sportovním, společenským a administrativn
ím provozem Klubu, a to mj. formou sponzoringu, reklamy, prodejem nebo pronájmem práv Klubu, pronájmem vlastního klubového majetku, a dále pak Klub může obstarávat své zdroje provozem dalších doplňkových obchodních nebo obdobných činností, pokud jsou podl
e zákona povoleny.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-08-05">
   <are:Nazev>Statutární orgán - výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-08-05">
    <are:Text>
Předseda zastupuje spolek navenek a podepisuje za něj tak, že k natištěnému nebo napsanému názvu spolku připojí svůj podpis.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-08-05">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-05-24</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21947228</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>14000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Nusle</are:castObce>
      <are:mop>Praha 4</are:mop>
      <are:ulice>Lounských</are:ulice>
      <are:cisloPop>848</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>1</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>VLADIMÍR</are:jmeno>
     <are:prijmeni>KOLÁŘ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>JUDr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-08-05">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-05-24</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda výboru</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-05-24</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22447920</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>19300</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Horní Počernice</are:castObce>
      <are:mop>Praha 9</are:mop>
      <are:ulice>Čechurova</are:ulice>
      <are:cisloPop>1862</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>18</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>TOMÁŠ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>PROKOP</are:prijmeni>
     <are:titulPred>JUDr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-08-05">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-05-24</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21937800</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>14300</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Modřany</are:castObce>
      <are:mop>Praha 4</are:mop>
      <are:ulice>Pejevové</are:ulice>
      <are:cisloPop>3122</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>16</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JÁN</are:jmeno>
     <are:prijmeni>NOVÁK</are:prijmeni>
     <are:titulPred>PaedDr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-08-05">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-05-24</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21967539</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>14000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Podolí</are:castObce>
      <are:mop>Praha 4</are:mop>
      <are:ulice>Pujmanové</are:ulice>
      <are:cisloPop>872</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>5</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>IVAN</are:jmeno>
     <are:prijmeni>LANDA</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
