<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T03:03:45"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>03:03:45</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>60554533</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Sdružení FILIA z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>19129548</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>63900</are:psc>
    <are:okres>Brno-město</are:okres>
    <are:obec>Brno</are:obec>
    <are:castObce>Štýřice</are:castObce>
    <are:ulice>Kamenná čtvrť</are:ulice>
    <are:cisloPop>707</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>122</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>1994-04-08</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
ÚČEL A POSLÁNÍ SPOLKU
1.Hlavním účelem a posláním spolku je práce se zdravotně a sociálně handicapovanými dětmi, mládeží i dospělými, zejména v těchto oblastech:
provozování sociálních služeb registrovaných i neregistrovaných pro handicapované občany a děti, včetně těžce zdravotně postižených
provozování poraden, kontaktních center a svépomocných skupin
(psychologických, preventivních aj.), poskytování poradenských, informačních a konzultačních služeb
provozování zooterapií, především canisterapie
provozování ergoterapie a arteterapie, chráněných dílen
pořádání výstav a prezentací handicapovaných občanů a dětí
výchovná činnost
reklamní činnost
a další
 
2.Spolek pracuje s dětmi a mládeží - především neorganizovanou, zdravotně a sociálně handicapovanou, a to zejména v těchto oblastech:
provozování klubů
pořádání pobytů (ozdravných, edukačních, táborových, prázdninových, výchovných, výměnných aj.)
3.Dalším posláním spolku je vytváření nových pracovních míst pro občany, kteří mají menší možnosti na trhu práce. Spolek bude proto zaměstnávat maminky s dětmi, občany zdravotně a tělesně postižené, absolventy, občany etnických menšin apod.
4.Za tímto účelem bude spolek vytvářet nová pracovní místa především v oblasti služeb, jako je např. obchodní činnost, průzkum trhu, řemeslné práce, sociální služby apod. Na základě možností a schopností handicapovaných občanů bude vytvářet pracovní místa
 i v jiných oblastech (výrobní sféra, zemědělství, zdravotnictví, ekologie apod.).
5.Spolek bude organizovat a pořádat vzdělávací a rekvalifikační akce, semináře, stáže, školení, výměnné akce apod.)
 
6.Při všech svých činnostech spolek využívá také služeb dobrovolníků (tuzemských i zahraničních), kterým poskytuje informační, poradenské a organizační služby.
 
7.Nemovitý majetek, který spolek používá k uvedeným účelům, může spolek zajišťovat ve funkci správce.
8.K naplnění těchto cílů spolek spolupracuje s českými i zahraničními organizacemi, církvemi, spolky, státními orgány, nadacemi (může se stát také jejich členem), i s jednotlivci podobného zaměření.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-01-01">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-01-01">
    <are:Text>
Oprávněn jednat jménem spolku a zastupovat ho je statutární zástupce.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-01-01">
    <are:funkce>
     <are:vznikFunkce>2015-11-19</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>19129548</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>63900</are:psc>
      <are:obec>Brno</are:obec>
      <are:castObce>Štýřice</are:castObce>
      <are:ulice>Kamenná čtvrť</are:ulice>
      <are:cisloPop>707</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>122</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MILUŠE</are:jmeno>
     <are:prijmeni>NECHVÁTALOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
