<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T04:47:44"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>04:47:44</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>62156560</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Institut profesionálních manažerů, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>19209843</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>60200</are:psc>
    <are:okres>Brno-město</are:okres>
    <are:obec>Brno</are:obec>
    <are:castObce>Trnitá</are:castObce>
    <are:ulice>Mlýnská</are:ulice>
    <are:cisloPop>388</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>68</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>1994-11-07</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Vedlejší a přidružené činnosti spolku spočívají především:
 
a) v zajišťování podpůrného prostředí z hlediska životních funkcí a všech jiných potřebných servisních funkcí pro realizaci a provádění hlavních činností spolku během akce, a to především a ve formě zprostředkování služeb, které budou poskytovány třetími
osobami k tomu příslušně licenčně oprávněnými jako je zajištění ubytování, stravování, ozvučení, komunikací, kapacit výpočetní techniky, dopravy, apod.;
 
b) v zajišťování příležitostného uspokojování zájmů svých členů v oblasti kultury, sportu, cestování, rekreace, apod., a to především v roli organizátora-prostředníka mezi členy a licencovanými organizacemi poskytujícími tyto služby za účelem dosažení mno
žstevních slev, zajištění logistiky a podpůrného prostředí, apod.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Institut profesionálních manažerů, z.s., je dobrovolným občanským spolkem fyzických a právnických osob, dále jen spolek podle ust. § 215 OZ.
 
Účelem činnosti spolku je prosazení zrodu profesionální manažerské profese v České republice, Evropské Unii, případně jinde ve světě a její propagace a popularizace a soustavného rozvoje a podpory prováděním výzkumu a vývoje a uváděním do praktického využ
ití všech znalostí, institutů a instrumentů, jakož i poznatků z praxe, které tvoří znalostní těleso a profesionální praxi managementu, manažerské profese, přímo anebo v asociaci s jinými podpůrnými činnostmi, ve veřejný prospěch obchodních korporací, trhu
 práce, a ekonomiky jako celku, na platformě provádění souboru neziskových, nestátních činností, financovaných členy spolku a případně i různými dary a dotacemi.
 
Spolek má zájem na zrodu, prosazení a úspěšném členském provozování
 
1. profesionální platformy pro vedení a vedení odborné diskuze v oboru profesionálního managementu ve formě pořádání panelových diskuzí, think-tanks diskuzí, brain trusts diskuzí, schůzí, konferencí, sympozií, sjezdů, poznávacích zájezdů, apod.;
 
2. profesionální ekonomické a hospodářské analýzy, analýzy politiky ekonomického a společenského rozvoje, a analýzy v oboru politické ekonomie.
 
3. tvorby ekonomické politiky rozvoje ČR a EU a její implementace a realizace ve spojení s formulací návrhů konkrétních programů a projektů na udržitelný ekonomický rozvoj a asociovaný společenský rozvoj společnosti;
 
4. Profesionální Manažerské Akademie pro účely profesionálního vzdělávání manažerů pro potřeby 21. století;
 
5. vnitřního autorizačního tělesa pro své členy, fyzické osoby, v oboru managementu ve prospěch svých kolektivních členů;
 
6. autorizačního tělesa ustanoveného legislativní procesem ČR nebo EU pro své členy, fyzické osoby v oboru managementu ve prospěch svých kolektivních členů a veřejnosti obecně, z hlediska zvýšení hospodářské prosperity ČR a EU;
 
7. nezávislé výzkumné a vývojové základny pro své členy, kterou mohou využívat pro účely zkoumání, analýzy, a ověřování, jakož i dalšího zpracování, jejich manažerských, ekonomických, a politických:
 
a) tezí a hypotéz, konceptů, filosofií, a teorií,
b) realizačních technik, technologií a operativních postupů, a know-how;
c) monitorovacích a kontrolních systémů včetně zpětné vazby z mikro-procesů a makro-procesů a jejich vyhodnocování s cílem dosáhnout průběžné korektury podnikatelských, ekonomických, rozvojových, a politických programů v realizační fázi;
d) sebe-vyhodnocování manažerské působnosti ve výkonu profesionální manažerské, ekonomické a politické praxe;
 
e) naplňování politiky Evropské komise profesionálním vzděláváním žen v oboru managementu ve spojení s politikou EU na vyšší účast žen ve vedení korporací, srov. European Commission - Directorate-General for Justice Women in economic decision-making in th
e EU: Progress report A Europe 2020 initiative;
 
f) uspokojování asociačních potřeb členů, jakož i propagaci a popularizaci profesionální manažerské profese, pořádáním odborných, společenských, kulturních, a turistických a sportovních akcí.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2015-06-18">
   <are:Nazev>Statutární orgán - rada ředitelů</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2015-06-18">
    <are:Text>
Ředitelé jednají a konají ve věcech spolku směrem dovnitř kolektivně ve sboru. Navenek jedná a koná každý z ředitelů samostatně, bez omezení. Ředitel spolku se podepisuje tak, že k vyznačenému jménu a příjmení, případně titulu, uvede svou funkci ředitel s
polku. A připojí svůj vlastnoruční podpis a pečeť spolku.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2015-06-18">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-02-23</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel spolku</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-02-23</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>13286943</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>66406</are:psc>
      <are:obec>Viničné Šumice</are:obec>
      <are:castObce>Viničné Šumice</are:castObce>
      <are:cisloPop>317</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MICHAL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>JETELINA</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-06-18">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2015-02-23</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel spolku</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-02-23</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>13286943</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>66406</are:psc>
      <are:obec>Viničné Šumice</are:obec>
      <are:castObce>Viničné Šumice</are:castObce>
      <are:cisloPop>317</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JAROSLAV</are:jmeno>
     <are:prijmeni>JETELINA</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
