<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T05:22:22"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>05:22:22</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>62772031</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Permakultura (CS), z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>19308949</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>63500</are:psc>
    <are:okres>Brno-město</are:okres>
    <are:obec>Brno</are:obec>
    <are:castObce>Bystrc</are:castObce>
    <are:ulice>Rakovecká</are:ulice>
    <are:cisloPop>152</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>83</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>1996-12-27</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Vedlejší činností Spolku je hospodářská činnost spočívající v podnikání nebo jiné výdělečné činnosti, jejímiž předměty jsou služby a produkty šířící permakulturu. Tato činnost směřuje k podpoře hlavní činnosti Spolku. Jde zejména o organizování a zabezpeč
ování kurzů, přednášek, seminářů, konferencí, výstav, produktů technických médií (všech druhů nosičů) a publikací o teorii a praxi permakultury. Předmětem podnikání spolku ve smyslu zákona jsou výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnoste
nského zákona
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
uvádět v život permakulturu, tj. designérský systém navrhování trvale udržitelných lidských sídel založený na aplikaci zákonů přírodních ekosystémů, ověřených úspěšných praktikách tradičních kultur a poznatcích moderních věd, který představil v 70. letech
 20. století v Austrálii Bill Mollison;
     </are:Text>
     <are:Text>
osvěta odborné i laické veřejnosti, včetně mládeže a znevýhodněných skupin, v aplikaci, užitečnosti a praxi permakultury, koordinace sběru  a šíření informací o permakultuře;
     </are:Text>
     <are:Text>
propagovat vztah a lásku k přírodě, význam permakultury pro zemědělství, lesnictví, životní prostředí, ekologii i pro celou společnost a spolupracovat s hromadnými sdělovacími prostředky a s dalšími fyzickými a právnickými osobami, institucemi a úřady
     </are:Text>
     <are:Text>
provádět praktický výzkum permakultury i příbuzných systémů a publikovat a šířit výsledky tohoto výzkumu, podporovat zavádění nových a progresivních poznatků a výsledů vědy, techniky, výzkumu a vývoje do permakultury;
     </are:Text>
     <are:Text>
sdružovat zájemce o permakulturu a umožňovat jejich vzájemnou spolupráci;
     </are:Text>
     <are:Text>
pomáhat zabezpečovat informace, poradenství, materiály, techniku a fondy pro realizaci permakulturních projektů;
     </are:Text>
     <are:Text>
pečovat o růst odborné a společenské úrovně členů, podílet se na výchově a zapojování mládeže do permakulturní činnosti
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-01-31">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-01-31">
    <are:Text>
Statutárním orgánem Spolku je Předseda, který je oprávněn samostatně jednat a vstupovat do právních vztahů jménem Spolku
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-01-31">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2016-11-18</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-11-18</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>22195939</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>16000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Dejvice</are:castObce>
      <are:mop>Praha 6</are:mop>
      <are:ulice>Na čihadle</are:ulice>
      <are:cisloPop>959</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>55</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>EVA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>HAUSEROVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
