<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T05:34:29"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>05:34:29</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>62994565</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Divadelní spolek VOJAN</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>1154001</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>28907</are:psc>
    <are:okres>Nymburk</are:okres>
    <are:obec>Libice nad Cidlinou</are:obec>
    <are:castObce>Libice nad Cidlinou</are:castObce>
    <are:ulice>Husova</are:ulice>
    <are:cisloPop>35</are:cisloPop>
    <are:doplnujiciText>Kulturní dům</are:doplnujiciText>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>1995-12-15</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Jelikož je provozování hlavní činnosti spolku spojeno s náklady, může Spolek vykonávat i hospodářské, či jiné výdělečné činnosti vedlejší a to jak pro podporu hlavní činnosti, tak i za účelem hospodárného využití majetku Spolku. Jedná se zejména o: řádné
vstupné na akcích pořádaných spolkem; úhrady nákladů na realizaci vlastních představení pro jiné pořadatele; dary a příspěvky právnických a fyzických osob; členské nebo účelové příspěvky; granty, příspěvky a dotace od obecních, krajských a státních orgánů
; veřejné sbírky; prodej nepotřebného majetku spolku (použité dekorace, rekvizity, knihy apod.). Zisk z těchto činností Spolek používá především k podpoře hlavních činností, dalších spolkových činností a k úhradě nákladů na vlastní správu.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Účelem a posláním Spolku je rozvíjet činnost neprofesionálního divadla a ostatních oblastí kultury a napomáhat ke zvyšování úrovně této oblasti.
Hlavní činnost Spolku:
a) provozovat a šířit divadelní a kulturní činnost a za tímto účelem získávat jednotlivce i skupiny všech věkových kategorií,
b) spolupracovat s organizacemi obdobného zaměření doma i v zahraničí při realizaci svého poslání,
c) uspokojovat společné zájmy členů spolku prostřednictvím pravidelných schůzek, studiem dramatických textů, pořádáním divadelních a hudebních produkcí a dalších společensko-kulturně prospěšných akcí, přičemž dosažení zisku není hlavním účelem,
d) pomáhat obcím doplnit nebo vytvořit kulturní dění v oblasti divadla a umění vůbec.
e) rozšiřovat kulturní obzory občanů,
f) přilákat mladé diváky do divadla a prostřednictvím svých představení na ně výchovně působit, nabízet jim vhodný způsob trávení volného času,
g) svou divadelní činností rozvíjet představivost, fantazii, hravost a tvůrčí schopnosti u dětí předškolního a školního věku.
Spolek vykonává hlavní činnosti za účelem dosažení svých cílů v souladu se svým posláním. Žádná z hlavních činností Spolku není podnikáním ani výdělečnou činností.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2015-07-11">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2015-07-11">
    <are:Text>
Předseda vystupuje jako představitel Spolku vůči veřejnosti, státním, kulturním a jiným institucím a zastupuje Spolek při všech druzích právních jednání. Provádí písemné právní úkony, a tak projevuje vůli Spolku.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2015-07-11">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>1995-12-15</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>1157591</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>28907</are:psc>
      <are:obec>Libice nad Cidlinou</are:obec>
      <are:castObce>Libice nad Cidlinou</are:castObce>
      <are:ulice>Vojtěchova</are:ulice>
      <are:cisloPop>394</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JAROSLAV</are:jmeno>
     <are:prijmeni>VONDRUŠKA</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
