<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-01-04T21:44:15"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-01-04</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-01-04</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>21:44:15</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>64095410</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Vlastivědné muzeum Jesenicka, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>5885515</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>79001</are:psc>
    <are:okres>Jeseník</are:okres>
    <are:obec>Jeseník</are:obec>
    <are:castObce>Jeseník</are:castObce>
    <are:ulice>Zámecké náměstí</are:ulice>
    <are:cisloPop>120</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>1</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2003-06-24</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
pronájem nemovitého majetku, včetně poskytování služeb zajišťujících jejich řádný provoz
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
l. Vlastivědné muzeum Jesenicka, příspěvková organizace (dále
jen &quot;organizace), plní funkci muzea ve smyslu ustanovení § 10
odst. 6 zákona č. 122/2000 Sb., o ochraně sbírek muzejní povahy
a o změně některých dalších zákonů (dále jen &quot;zákon o ochraně
sbírek&quot;). Zřizuje se za účelem získávat, shromažďovat, trvale
uchovávat, evidovat, odborně zpracovávat a zpřístupňovat
veřejnosti sbírky muzejní povahy.
     </are:Text>
     <are:Text>
2. Organizace shromažďuje sbírky hmotných dokladů vývoje přírody,
prehistorie a historie české a zahraniční provenience, zejména
však z území okresu Jeseník, především v oborech geologie,
botanika, zoologie, archeologie, historie a sbírku tvoří na
základě vědeckého poznání a vlastní koncepce sbírkotvorné
činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
3. Spravuje historický knižní fond a odbornou knihovnu.
     </are:Text>
     <are:Text>
4. Sbírky spravuje podle zákona o ochraně sbírek.
     </are:Text>
     <are:Text>
5. Ke sbírkovým předmětům pořizuje odbornou dokumentaci písemnou
a podle potřeby i obrazovou, případně zvukovou.
     </are:Text>
     <are:Text>
6. Sbírkové předměty odborně zpracovává a vytěžuje z nich
poznatky o vývoji přírody a společnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
7. Provádí vědecký výzkum v oboru své působnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
8. Sbírkové předměty, jejich napodobeniny, odbornou dokumentci k
nim a poznatky získané jejich odborným zpracováním prezentuje
zejména prostřednictvím stálých expozic a krátkodobých výstav,
vlastní publikační a přednáškovou činností v České republice i v
zahraničí a dalšími kulturněvýchovnými aktivitami určenými pro
nejširší veřejnost, speciálně pak zejména dětem a mládeži,
seniorům a handicapovaným občanům.
     </are:Text>
     <are:Text>
9. Zapůjčuje sbírkové předměty do expozic a na výstavy pořádané
jinými subjekty v České republice i v zahraničí nebo za účelem
jejich vědeckého zkoumání nebo preparování, konzervování a
restaurování, za předpokladu, že je zajištěna jejich bezpečnost
a ochrana ve smyslu zákona o ochraně sbírek. Umožňuje studium
svých sbírek badatelům za podmínek stanovených zákonem o ochraně
sbírek a badatelským řádem, který sama vydá. Pronajímá sbírkové
předměty podle Metodiky MK ČR, čl. IX., odst. 3.
     </are:Text>
     <are:Text>
10. Pronajímá sbírkové předměty k výstavním účelům komerčního
charakteru, k účelům propagačním a v rámci různých společenských
akcí za předpokladu zajištění jejich bezpečnosti a ochrany ve
smyslu zákona o ochraně sbírek.
     </are:Text>
     <are:Text>
11. Vydává a veřejně šíří periodické i neperiodické publikace.
     </are:Text>
     <are:Text>
12. Vykonává činnosti vyplývající z předmětu činnosti a ve
vztahu k zajištění provozu veřejně přístupných prostor.
     </are:Text>
     <are:Text>
13. Pořádá samostatně nebo ve spolupráci s jinými právnickými
nebo fyzickými osobami odborné konference, sympozia a semináře,
vztahující se k předmětu činnosti a výstavy vypůjčených
výtvarných děl.
     </are:Text>
     <are:Text>
14. Pořádá kulturní a vzdělávací programy vyplývající z předmětu
činnosti (hudební, divadelní, literární, filmové a
multimediální). Provádí přednáškovou a vzdělávací činnost.
     </are:Text>
     <are:Text>
15. Vstupuje do profesních sdružení za účelem koordinace odborné
činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
16. V oboru své činnosti spolupracuje s tuzemskými a
zahraničními partnery.
     </are:Text>
     <are:Text>
17. Na základě pověření Ministerstva kultury České republiky a
dohody s Akademií věd České republiky provádí na území
Olomouckého kraje, případně na dalším území podle zákona č.
20/1987 Sb., o státní památkové péči, ve znění pozdějších
předpisů, archeologické výzkumy a archeologický dohled na
lokalitách postižených terénními zásahy a podílí se na
koordinaci provádění archeologických výzkumů a péče o movité
archeologické nálezy.
     </are:Text>
     <are:Text>
18. Poskytuje odborně metodickou pomoc orgánům veřejné správy.
     </are:Text>
     <are:Text>
19. Pořizuje, využívá a zužitkovává databáze ve smyslu zákona č.
121/2000 Sb., o právu autorském, o právech souvisejících s
právem autorským a o změně některých zákonů (autorský zákon).
     </are:Text>
     <are:Text>
20. Zpracovává odborné posudky, rešerše a expertizy.
     </are:Text>
     <are:Text>
21. Poskytuje informační služby související s předmětem
činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
22. Za úplatu pořizuje obrazové a zvukové záznamy, kopie
dokumentů, poskytuje fotografie, negativy a ektachromy
sbírkových předmětů či vystavovaných exponátů. Prodává katalogy a
jiné tiskoviny, upomínkové předměty a další zboží propagující
předmět činnosti, kopie, repliky a další rozmnoženiny sbírkových
předmětů, výrobky z ušlechtilých materiálů, nosiče audio a video
nahrávek sbírkových předmětů či vystavovaných exponátů.
Pronajímá nevyužívané prostory v objektech, které spravuje, k
účelům, které jsou v souladu s jejím posláním. Propaguje svoji
činnost včetně internetu (webové stránky).
     </are:Text>
     <are:Text>
23. Organizace jako poskytovatel standardu veřejných služeb zajišťuje standardy své činnosti obsažené v Příloze č.2.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2003-06-24">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2003-06-24">
    <are:Text>
Způsob jednání statutárního orgánu:
Statutárním orgánem je ředitel, jmenovaný a odvolávaný Radou
Olomouckého kraje. Je oprávněn jednat ve všech věcech jménem
organizace. V písemném styku připojí k otisku razítka své jméno
s dodatkem, označujícím jeho funkci ředitele a podpis.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2003-06-24" dvy="2007-09-11">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>1999-07-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>5882770</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>79001</are:psc>
      <are:obec>Jeseník</are:obec>
      <are:ulice>Na Stráni</are:ulice>
      <are:cisloTxt>318/31</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Petr</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Košacký</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Ing.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2007-09-11" dvy="2016-11-14">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitelka</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2007-07-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>41201</are:psc>
      <are:obec>Litoměřice</are:obec>
      <are:ulice>Jezuitská</are:ulice>
      <are:cisloTxt>8</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Veronika</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Rybová</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-11-14" dvy="2017-12-22">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitelka</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2007-07-01</are:vznikFunkce>
     <are:zanikFunkce>2017-08-31</are:zanikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>2919478</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>41201</are:psc>
      <are:okres>Litoměřice</are:okres>
      <are:obec>Litoměřice</are:obec>
      <are:castObce>Litoměřice-Město</are:castObce>
      <are:ulice>Jezuitská</are:ulice>
      <are:cisloPop>6</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>8</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>VERONIKA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>RYBOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2017-12-22">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2017-11-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>11233044</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>75002</are:psc>
      <are:okres>Přerov</are:okres>
      <are:obec>Přerov</are:obec>
      <are:castObce>Přerov I-Město</are:castObce>
      <are:ulice>Svépomoc III</are:ulice>
      <are:cisloPop>2045</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>23</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PAVEL</are:jmeno>
     <are:prijmeni>RUŠAR</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
