<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T07:45:19"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>07:45:19</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>65734564</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>ZO OS PRACOVNÍKŮ PENĚŽN. A POJIŠŤOVNICTVÍ, ČESKÁ SPOŘITELNA, a.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:text>Břeclav, Národních Hrdinů 7</are:text>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>1993-03-04</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:DuvodVymazu>
    <are:Text>
Předsednictvo Odborového svazu pracovníků peněžnictví a pojišťovnictví (dále také jen OS PPP) rozhodlo na svém zasedání v Praze dne 11. 8. 2015 tak, že člen a pobočná odborová organizace Odborového svazu pracovníků peněžnictví a pojišťovnictví, vystupujíc
í pod názvem: ZO OS PRACOVNÍKŮ PENĚŽNICTVÍ A POJIŠŤOVNICTVÍ, ČESKÁ SPOŘITELNA, a.s., IČ: 65734564, se sídlem Břeclav, Národních Hrdinů 7, vedená ve spolkovém rejstříku Městského soudu v Praze pod sp. zn. L 57548, registrační číslo u odborového svazu: 21-0
101-3704, se podle článků 50, 70 a 121 Stanov OS PPP, z důvodů porušení článků 79, 141, 142 Stanov OS PPP tím, že za období od ledna 2015 dosud, řádně a včas i přes opakované upozornění a projednání, nezaplatila Odborovému svazu pracovníků peněžnictví a p
ojišťovnictví na jeho činnost členský příspěvek určený Stanovami OS PPP,  vylučuje z Odborového svazu pracovníků peněžnictví a pojišťovnictví, IČ: 005 70 281, se sídlem náměstí Winstona Churchilla 1800/2, Žižkov, 130 00 Praha.
V důsledku tohoto rozhodnutí její členství v OS PPP zaniklo dnem doručení rozhodnutí vylučované základní odborové organizaci (doručeno dne 19. srpna 2015). Toto rozhodnutí je dle Stanov OS PPP konečné a nelze se proti němu odvolat.
    </are:Text>
   </are:DuvodVymazu>
  </are:Zakladni_udaje>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
