<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T08:09:22"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>08:09:22</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>66493196</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>INTEGRACE, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>21151059</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>28144</are:psc>
    <are:okres>Kolín</are:okres>
    <are:obec>Zásmuky</are:obec>
    <are:castObce>Zásmuky</are:castObce>
    <are:ulice>Pražská</are:ulice>
    <are:cisloPop>206</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>1997-08-19</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Účel, cíle a hlavní činnosti spolku
 
1. Účelem spolku je prevence sociálně negativních procesů a podpora aktivit směřujících k plné integraci osob nebo skupin obyvatel ohrožených sociálním vyloučením nebo sociální izolací, a to v oblastech nespadajících do působnosti zákona č. 108/2006 Sb.,
o sociálních službách, v platném znění.
 
2. Cílem a posláním spolku je zlepšit nabídku a zajištění odborné pomoci svépomocně nebo formou zprostředkování.
 
3.Hlavní činností spolku je soubor činností přímo naplňujících účel spolku a spočívajících zejména ve:
 
- vzájemné dopomoci lidem se sníženou soběstačností a zdravotním postižením a lidem ohroženým sociálním vyloučením při zajištění podmínek důstojného života v domácím prostředí a v plnohodnotném uplatnění v běžném životě,
 
- vytváření a zajištění společenských a materiálních podmínek k prožití plnohodnotného běžného života v domácím a přirozeném prostředí pomocí:
 
- zajišťování osobní asistence a terénní služby,
 
- rehabilitace a nácviku soběstačnosti,
 
- sociálního poradenství a pomoci při jednání s úřady a institucemi,
 
- sociálně aktivizační podpory pro seniory a zdravotně postižené,
 
- zajištění následné péče v domácím prostředí,
 
- podpoře sociální integrace postižených/znevýhodněných lidí i osob ohrožených sociálním vyloučením,
 
- vyhledávání a kontaktování lidí nebo skupin obyvatel vystavených riziku sociální izolace a preventivní činnosti a opatření eliminující tato rizika,
 
- zřizování malých domovů či chráněných bytů a dalších druhů nadstavbové trvalé i krátkodobé péče v této oblasti zahrnující zdravotní, rehabilitační, pečovatelské, sociální služby a poradenství,
 
- napomáhání osobnímu rozvoji těchto lidí, umožnění rozvoje jejich vlastní nezávislosti a schopnosti sebeobsluhy,
 
- zajišťování osobní asistence, individuálních služeb a podpory pro umožnění běžného bydlení, kompenzačních prostředků a případně přiměřeného zaměstnání, a to v souladu se sociální a zdravotní pomocí pro každého jedince,
 
- zajišťování a zprostředkování asistenční a podpůrné služby, příspěvků na obstarání pomůcek pro zapojení tělesně a smyslově postižených, zajištění ozdravných a rekreačních pobytů a kulturních akcí,
 
- napomáhání integraci ohrožených skupin obyvatelstva prostřednictvím,
 
- osvětové činnosti, přednáškami, kurzy a jinými vzdělávacími aktivitami,
 
- informování a šíření poznatků směrem k veřejnosti o potřebách a problematice osob zdravotně a sociálně znevýhodněných,
 
- metodické, technické a koordinační podpory činnosti neziskových a charitativních organizací.
 
4. Jelikož je provozování hlavní činnosti spolku spojeno s náklady, může spolek vykonávat i hospodářské či jiné výdělečné činnosti, a to jak pro podporu hlavní činnosti, tak i za účelem hospodárného využití majetku spolku. Zisk z těchto činností spolek po
užívá především k podpoře hlavních činností dle čl. III. odst. 3 těchto stanov, dalších spolkových činností a k úhradě nákladů na vlastní správu.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-02-04">
   <are:Nazev>předseda</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-02-04">
    <are:Text>
Předseda je oprávněn jednat za Spolek ve všech věcech.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-02-04">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-10-23</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21151059</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>28144</are:psc>
      <are:obec>Zásmuky</are:obec>
      <are:castObce>Zásmuky</are:castObce>
      <are:ulice>Pražská</are:ulice>
      <are:cisloPop>206</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MARTIN</are:jmeno>
     <are:prijmeni>ADAMEC</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
