<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T09:12:42"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>09:12:42</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>68818483</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Jezdecký oddíl Bolevec, z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>24415171</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>32300</are:psc>
    <are:okres>Plzeň-město</are:okres>
    <are:obec>Plzeň</are:obec>
    <are:castObce>Bolevec</are:castObce>
    <are:ulice>Hynaisova</are:ulice>
    <are:cisloPop>7</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>3</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>1999-02-02</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
a) zabezpečení rozvoje tělesné  kultury  s cílem umožnit  co největšímu počtu zájemců
zapojit se  do aktivního procesu a  na  tomto základě  rozvíjet jezdecký  sport jak na
rekreační, tak na sportovní úrovni,
b) organizovat sportovní činnost v rámci zapojení do sportovních, tělovýchovných a
rekreačních aktivit a vytvářet pro ni dostatečné materiální i tréninkové zázemí,
c) vést své členy k dodržování základních odborných a mravních pravidel souvisejících
s péčí o koně  a  pohybem v přírodě,  realizace  volnočasových aktivit  dětí a  mládeže,
chov a výcvik koní a veškeré činnosti s tím spojené (organizovat soutěže, semináře a
kurzy  zaměřené  na  jezdecký  sport, chov a  výcvik koní, ochranu životního prostředí,
apod.),
d) sdružovat lidi, kteří mají rádi koně a vyznávají jezdecký sport a propagaci jezdeckého
sportu,
e) zajišťovat přípravu  a  výcvik jezdců a  koní pro sportovní a  rekreační účely, umožnit
členům složení ZZVJ,
f) využívat oddíl pro zájemce z řad veřejnosti jako formu aktivního odpočinku a relaxace,
g) spolupracovat s ostatními jezdeckými  kluby, fyzickými  osobami  či jinými
organizacemi,
h) umožnit  členům pečovat o svěřené  koně  a  vybavení, jezdit  na  klubových  koních,
umožnit členům sportovní výcvik a účast na soutěžích a vzdělávacích programech,
ch) umožnit členům účast na jezdeckých závodech,
i) zajišťovat chov koní,
j) vytvářet provozní podmínky pro zájmový  a jezdecký sport, např. dohodami s jinými
právními subjekty apod.,
k) budovat, provozovat a udržovat tělovýchovná a jiná zařízení, která vlastní nebo užívá,
l) dalšími  formami své  činnosti napomáhat rozvoji  veřejného  života, kultury, zdraví
apod.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2017-02-03">
   <are:Nazev>Předseda</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2017-02-03">
    <are:Text>
Předseda zastupuje spolek navenek a podepisuje za něj právní jednání tak, že k vytištěnému nebo napsanému názvu spolku připojí svůj podpis
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2017-02-03">
    <are:funkce>
     <are:nazev>předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-12-21</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>24428841</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>32300</are:psc>
      <are:okres>Plzeň-město</are:okres>
      <are:obec>Plzeň</are:obec>
      <are:castObce>Bolevec</are:castObce>
      <are:ulice>Jesenická</are:ulice>
      <are:cisloPop>1415</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>33</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MONIKA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>TUMOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
