<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T09:27:18"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>09:27:18</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>69170754</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Technické služby města Přelouče</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>42743753</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>53501</are:psc>
    <are:obec>Přelouč</are:obec>
    <are:castObce>Přelouč</are:castObce>
    <are:ulice>Choceňská</are:ulice>
    <are:cisloPop>1771</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>1999-01-01</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2006-03-21</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
Předmětem doplňkové činnosti organizace je poskytování níže uvedených služeb i jiným fyzickým a právnickým osobám než zřizovateli, a to v rámci vymezení činností:
- Silniční motorová doprava - nákladní provozovaná vozidly nebo jízdními soupravami o největší povolené hmotnosti nepřesahující 3,5 tuny, jsou-li určeny k přepravě zvířat nebo věcí
- Provádění staveb, jejich změn a odstraňování
- Montáž, opravy, revize a zkoušky elektrických zařízení
- Výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Hlavním účelem a posláním organizace je údržba a vnější úprava veřejných prostranství a zařízení města, péče o čistotu a celkový vzhled města Přelouče a místních částí Lhota, Škudly, Tupesy, Štěpánov, Klenovka, Mělice a Lohenice a uspokojování veřejných p
otřeb občanů v souladu s obecně závaznými právními předpisy.
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizace pro svého zřizovatele
- zajišťuje čištění, zimní údržbu a drobnou stavební údržbu místních komunikací, chodníků, veřejných zpevněných ploch, včetně údržby příšlušných kanalizačních vpustí v majetku zřizovatele a jím stanoveném rozsahu;
- zajišťuje provedení, osazení a údržbu svislého a vodorovného dopravního značení na místních komunikacích dle stanovení úpravy dopravního značení příslušným orgánem;
- zajišťuje údržbu a provoz systému veřejného osvětlení v majetku města, komplexně zabezpečuje veškeré služby spojené s umísťováním reklam na sloupech veřejného osvětlení v majetku města resp. na organizací pořízených speciálních reklamních plochách;
- poskytuje komplexní služby spojené s údržbou a obnovou veřejné zeleně;
- provozuje zařízení k mobilnímu sběru, shromažďování a přepravě odpadu z odpadkových košů, z veřejného pohřebiště, z mimořádných akcí pořádaných městem, z údržby veřejné zeleně a místních komunikací a z nelegálních skládek;
- provozuje veřejné pohřebiště, zejména provádí hrobnické práce, údržbu veřejných pohřebišť a hřbitovních komunikací, zajišťuje evidenci a pronájem hrobů a hrobových míst. Na základě pověření zřizovatele uzavírá smlouvy a vybírá úhrady za pronájem hrobů a
 služby s nájmem spojené a za hrobnické práce dle pravidel stanovených zřizovatelem;
- pečuje o významné hroby a památníky;
- poskytuje služby spojené s technickým zajištěním kulturních, sportovních a ostatních akcí pořádaných zřizovatelem;
- vykonává dopravní a mechanizační činnosti vlastními prostředky pro potřeby zřizovatele a v tomto rámci plní další úkoly určené zřizovatelem;
- vykonává správu a údržbu areálu sportoviště v Přelouči ve zřizovatelem stanoveném rozsahu;
- udržuje parkovací automaty, s hotovostí z parkovacích automatů nakládá dle pravidel stanovených zřizovatel
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2006-03-21">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2006-03-21">
    <are:Text>
Způsob jednání:
Ředitel vystupuje jménem organizace samostatně. Činí-li jménem organizace písemný úkon, k plnému názvu organizace připojí svůj podpis s dodatkem ředitel.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2006-03-21">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>1999-01-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>7758642</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53501</are:psc>
      <are:obec>Přelouč</are:obec>
      <are:ulice>Obránců míru</are:ulice>
      <are:cisloTxt>1036</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Karel</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Šilhavý</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2006-03-21">
   <are:Nazev>Zřizovatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2017-03-30">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>40613712</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>53501</are:psc>
      <are:okres>Pardubice</are:okres>
      <are:obec>Přelouč</are:obec>
      <are:castObce>Přelouč</are:castObce>
      <are:ulice>Československé armády</are:ulice>
      <are:cisloPop>1665</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:ICO>00274101</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Město Přelouč</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
