<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T09:40:05"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>09:40:05</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>69624356</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Centrum rodiny BOBEŠ z.s.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>18836330</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>73581</are:psc>
    <are:okres>Karviná</are:okres>
    <are:obec>Bohumín</are:obec>
    <are:castObce>Nový Bohumín</are:castObce>
    <are:ulice>Školní</are:ulice>
    <are:cisloPop>660</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>1999-05-04</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Účelem založení a cílem spolku je vytvoření prostoru pro setkávání rodin a dětí.
Prostřednictvím společných aktivit dětí, rodičovského sdílení, zprostředkování informací a kontaktů a poskytnutím kvalitního zázemí, podporovat rodiny v jejich přirozeném rodičovském přístupu a umožnit jim kvalitně společně trávit volný čas.
Prostřednictvím osobního, respektujícího a profesionálního přístupu posilovat kompetence pečujících osob, pěstounů a zájemců o pěstounskou péči a osvojení.
Prostřednictvím odborných činností a poradenství podpořit uplatnění práva dětí vyrůstat v bezpečném a přirozeném prostředí.
 
Výše uvedený účel se spolek snaží realizovat zejména touto hlavní činností:
 
a) realizuje setkávací, informační, vzdělávací a pohybové aktivity pro rodiny s dětmi,
b) poskytuje rodinám odborné sociální poradenství a pomoc, realizuje výchovnou činnost,
c) poskytuje vzdělávání, doprovázení a další odbornou sociální podporu náhradním rodinám a umožňuje odborné konzultace k problematice novým zájemcům,
d) nabízí aktivity na podporu multigeneračního soužití, aktivního stárnutí,
e) realizuje vzdělávací, poradenské a pohybové aktivity pro nastávající rodiče,
f) realizuje aktivity pro rodiny s dětmi s odborným vedením (řízené) i neřízené,
g) posiluje rodičovské kompetence prostřednictvím poradenství, přednášek, zapůjčením odborných publikací, pomůcek nebo pomocí individuálních nebo skupinových aktivit,
h) realizuje aktivity pomáhající při začlenění rodičů na trh práce,
i) nabízí aktivity posilující sociální, komunikační, emoční, vědomostní schopnosti, dovednosti a kompetence dětí,
j) umožňuje rodičům vzdělávat se a rozvíjet své zájmy a záliby v přítomnosti svých dětí prostřednictvím hlídání dětí,
k) nabízí praktické, sociálně-psychologicky zaměřené, sociálně adaptační a edukační skupinové i individuální programy pro děti a mládež, bez přítomnosti rodičů,
l) získává a předává odborné poznatky o výchově, zdraví a psychologii rodinného života mezi odborníky a rodinami,
m) pořádá kulturní akce pro veřejnost,
n) realizuje akce a pobyty mimo zařízení centra,
o) umožňuje dětem navazovat nová přátelství, vztahy a zkušenosti a nabízet jim prostředí vzájemné důvěry,
p) poskytuje specializované programy a individuální i skupinové služby pro sólo rodiče, rodiče a děti se zdravotním problémem, rodinám s dvojčaty, pěstouny a děti z náhradní rodinné péče,
q) poskytuje programy a poradenství v oblasti preventivní péče o rodinu formou podpory zdravého životního stylu zahrnující plavání, pohybové aktivity pro rodiče a děti, pohybové a relaxační aktivity pro dospělé, poradenství v oblasti péče o dítě, zdravé v
ýživy a psychomotorického vývoje,
r) nabízí aktivity a služby pro dysfunkční rodiny, rodiny v krizi,
s) nabízí aktivity z oblasti prevence sociálně patologických jevů, prevence kriminality pro děti i dospělé,
t) podílí se na aktivitách pro komunitu prostřednictvím spolupráce s místní samosprávou, státními orgány a dalšími profesními sdruženími, institucemi, medii,
u) spolupracuje se vzdělávacími institucemi při zajišťování praktického vyučování studentů, absolventů,
v) spolupracuje s orgány sociálně právní ochrany dětí a jinými institucemi při realizaci uložených výchovných opatření a vzdělávání mladistvých,
w) realizuje vzdělávání pro spolupracující odborníky,
x) realizuje osvětovou činnost z prorodinné oblasti.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-04-22">
   <are:Nazev>Statutární orgán - výbor</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-04-22">
    <are:Text>
Spolek zastupuje a jedná za něj jménem výboru ředitel, nebo jednatel, z titulu své funkce každý samostatně. Právní jednání, která jsou činěny písemnou formou, činí ředitel nebo jednatel každý samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-04-22">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2016-03-29</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-03-29</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>18836330</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>73581</are:psc>
      <are:obec>Bohumín</are:obec>
      <are:castObce>Nový Bohumín</are:castObce>
      <are:ulice>Školní</are:ulice>
      <are:cisloPop>660</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PETRA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>KALICHOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Bc.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-04-22">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2016-03-29</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Jednatel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2016-03-29</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>18836330</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>73581</are:psc>
      <are:obec>Bohumín</are:obec>
      <are:castObce>Nový Bohumín</are:castObce>
      <are:ulice>Školní</are:ulice>
      <are:cisloPop>660</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>IVO</are:jmeno>
     <are:prijmeni>KALICH</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-04-22">
    <are:clenstvi>
     <are:vznikClenstvi>2016-03-29</are:vznikClenstvi>
    </are:clenstvi>
    <are:funkce>
     <are:nazev>Člen výboru</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>3194167</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>70200</are:psc>
      <are:obec>Ostrava</are:obec>
      <are:castObce>Moravská Ostrava</are:castObce>
      <are:ulice>Janovského</are:ulice>
      <are:cisloPop>2423</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>4</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>PAVLA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>TICHÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Bc.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
