<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T09:45:01"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>09:45:01</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>SR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>69975507</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Společnost pro trvale udržitelný život - regionální pobočka Karlovy Vary</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>20742207</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>36001</are:psc>
    <are:okres>Karlovy Vary</are:okres>
    <are:obec>Karlovy Vary</are:obec>
    <are:castObce>Karlovy Vary</are:castObce>
    <are:ulice>Západní</are:ulice>
    <are:cisloPop>1401</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>63</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>1999-10-25</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2014-01-01</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:Ucel>
     <are:Text>
Hlavním účelem spolku je veřejně prospěšná činnost.
1. Praktická ekologická výchova, která má za cíl vzbuzovat v občanech stále větší zájem o přírodu, floru, faunu a zároveň chránit přírodní prostředí pro další generace. Zaměření je na MŠ, ZŠ, SŠ, zájmové skupiny, národnostní menšiny, seniory, pedagogy, po
dnikatele, zdravotně hendikepované, obecní úřady. Hlavním cílem jsou pobytové ekologicko-výchovné programy, ale také denní nebo hodinové programy.
2. Sociální a zážitkový program pro zdravotně hendikepované a seniory, kdy je nutností, aby tito občané nežili na okraji společnosti, nýbrž aby se začleňovali a žili harmonický život.
3. Program pro národnostní menšiny žijící v karlovarském kraji, předávání životních, pracovních, zvykových, právních a jiných zkušeností navzájem s občany místními.
4. Historie, kultura.
5. Filosofické, etické, ekologické, biologické, sociální, ekonomické a politické aspekty trvale udržitelného způsobu života.
6. Ochrana přírody a krajiny, jež je jedním z jejích hlavních poslání.
7. Hlubší poznání vztahů mezi člověkem a přírodou, lidskou společností a jejím životním prostředím.
8. Hledání cest směřujících k trvale udržitelnému rozvoji, k přibližování se ideálům humanismu a zároveň ideálům harmonie vztahů mezi člověkem a přírodou, s cílem zachovat život ve všech jeho formách a chránit přírodu jako celek, a to s vědomím odpovědnos
ti vůči dnešním i budoucím generacím.
9. Hledání a prosazování lidských hodnot a způsobů života, umožňujících trvale udržitelný kvalitní rozvoj schopností člověka jako reálné alternativy vůči kvantitativnímu růstu založenému na stupňování potřeby energie a hmotných statků v důsledku kolektivi
stických iluzí nebo sobectví a hedonismu.
10. Vytváření a prosazování koncepcí trvale udržitelného způsobu života na místní, regionální, národní i globální úrovni.
11. Informování veřejnosti o skutečném stavu životního prostředí, jeho příčinách i důsledcích a cestách řešení vzájemně spjatých ekologických, ekonomických, sociálních, zdravotních, politických i dalších problémů.
12. Iniciování mezinárodní sítě organizací zaměřených na prosazování trvale udržitelného způsobu života.
13. Vyhledávání zdrojů a způsobů financování projektů směřujících k trvale udržitelnému způsobu života.
14. Uměleckou tvorbou směřující k humanitě vztahů mezi lidmi, k ochraně přírody a k péči o životní prostředí.
15. Právní aspekty trvale udržitelného rozvoje.
     </are:Text>
    </are:Ucel>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2016-03-18">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-03-18">
    <are:Text>
Předseda zastupuje spolek navenek samostatně ve všech záležitostech.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2016-03-18">
    <are:funkce>
     <are:nazev>Předseda</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2013-12-15</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>20676158</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>36018</are:psc>
      <are:obec>Karlovy Vary</are:obec>
      <are:castObce>Tašovice</are:castObce>
      <are:ulice>U Brodu</are:ulice>
      <are:cisloPop>197</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JANA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>JANDOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Bc.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2014-01-01">
   <are:Nazev>Zakladatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2014-01-01">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>21754039</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>12000</are:psc>
      <are:okres>Hlavní město Praha</are:okres>
      <are:obec>Praha</are:obec>
      <are:castObce>Vinohrady</are:castObce>
      <are:ulice>Krkonošská</are:ulice>
      <are:cisloPop>1474</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>1</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:ICO>47608277</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Společnost pro trvale udržitelný život</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
