<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T10:06:26"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>10:06:26</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>70910961</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Základní škola Havlíčkův Brod, Nuselská 3240</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>25656414</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>58001</are:psc>
    <are:okres>Havlíčkův Brod</are:okres>
    <are:obec>Havlíčkův Brod</are:obec>
    <are:castObce>Havlíčkův Brod</are:castObce>
    <are:ulice>Nuselská</are:ulice>
    <are:cisloPop>3240</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2001-08-24</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
Hostinská činnost
     </are:Text>
     <are:Text>
Výroba, obchod a služby neuvedené v příl. č. 1 až 3 živ. zákona
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Plnění účelu a předmětu činností základního vzdělávání vymezenými § 44 zákona č. 561/2004 Sb., školský zákon, v platném znění.
     </are:Text>
     <are:Text>
Plnění účelu a předmětu činností školského zařízení pro zájmové vzdělávání (školní družiny a školního klubu) vymezenými § 118 zákona č. 561/2004 Sb., školský zákon, v platném znění.
     </are:Text>
     <are:Text>
Provozování školní jídelny pro žáky ZŠ Havlíčkův Brod, Nuselská 3240 v rozsahu stanoveném vyhláškou Ministerstva školství, mládeže a tělovýchovy České republiky č. 107/2005 Sb., o školním stravování, v platném znění.
     </are:Text>
     <are:Text>
Provozování závodního stravování zaměstnanců ZŠ Havlíčkův Brod, Nuselská 3240 v rozsahu stanoveném vyhláškou Ministerstva financí České republiky č. 84/2005 Sb., o nákladech na závodní stravování a jejich úhradě v příspěvkových organizacích zřízených územ
ními samosprávnými celky, v platném znění.
     </are:Text>
     <are:Text>
Pronájmy (podnájmy) nebytových prostor a tělovýchovného zařízení včetně školního hřiště - jedná se o krátkodobé pronájmy (podnájmy) do 15 dnů, kdy činnost je realizována prokazatelně za nižší výnosy než jsou náklady a je zároveň určena dětem, mládeži, ped
agogickým pracovníkům, případě se jedná o akce, jejichž výtěžek je použit pro charitativní činnost.
     </are:Text>
     <are:Text>
Výuka jazyků - činnosti určené pro děti, mládež a pedagogické pracovníky, které jsou realizovány prokazatelně za nižší výnosy než jsou náklady.
     </are:Text>
     <are:Text>
Výchova a mimoškolní vzdělávání - činnosti určené pro děti, mládež a pedagogické pracovníky, které jsou realizovány prokazatelně za nižší výnosy než jsou náklady.
     </are:Text>
     <are:Text>
Organizování sportovních soutěží - činnosti určené pro děti, mládež a pedagogické pracovníky, které jsou realizovány prokazatelně za nižší výnosy než jsou náklady.
     </are:Text>
     <are:Text>
Pořádání kulturních produkcí pro děti a mládež - činnosti určené pro děti, mládež a pedagogické pracovníky, které jsou realizovány prokazatelně za nižší výnosy než jsou náklady.
     </are:Text>
     <are:Text>
Psychologické poradenství a diagnostika - činnosti určené pro děti, mládež a pedagogické pracovníky, které jsou realizovány prokazatelně za nižší výnosy než jsou náklady.
     </are:Text>
     <are:Text>
Pořádání odborných kurzů, školení a jiných vzdělávacích akcí včetně lektorské činnosti - činnosti určené pro děti, mládež a pedagogické pracovníky, které jsou realizovány prokazatelně za nižší výnosy než jsou náklady.
     </are:Text>
     <are:Text>
Provozování školní jídelny pro studenty Střední zdravotnické školy a Vyšší odborné školy zdravotnické Havlíčkův Brod, Masarykova 2033, identifikační číslo 00581119 v rozsahu stanoveném vyhláškou Ministerstva školství, mládeže a tělovýchovy České republiky
 č. 107/2005 Sb., o školním stravování, v platném znění.
     </are:Text>
     <are:Text>
Provozování školní jídelny pro děti příspěvkové organizace Mateřská škola Korálky Havlíčkův Brod, IČO 750 15 196 v rozsahu stanoveném vyhláškou Ministerstva školství, mládeže a tělovýchovy České republiky č. 107/2005 Sb., o školním stravování, v platném z
nění.
     </are:Text>
     <are:Text>
Provozování závodního stravování zaměstnanců příspěvkové organizace Mateřská škola Korálky Havlíčkův Brod, IČO 750 15 196 v rozsahu stanoveném vyhláškou Ministerstva financí České republiky č. 84/2005 Sb., o nákladech na závodní stravování a jejich úhradě
 v příspěvkových organizací zřízených územními celky, v platném znění.
     </are:Text>
     <are:Text>
dlouhodobé výpůjčky budovy čp. 3240 a tělovýchovného zařízení včetně školního hřiště pro příspěvkové organizace zřizované Městem Havlíčkův Brod, na základě smlouvy, která bude předem schválena radou města
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2001-08-24">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2001-08-24">
    <are:Text>
Způsob jednání statutárního orgánu:
Ředitel plní úlohu vedoucího organizace, řídí organizaci a je oprávněn jednat ve všech věcech jménem organizace.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2001-08-24" dvy="2015-09-04">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitelka</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2001-07-01</are:vznikFunkce>
     <are:zanikFunkce>2015-06-30</are:zanikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>9615431</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>58001</are:psc>
      <are:obec>Havlíčkův Brod</are:obec>
      <are:ulice>Na Spravedlnosti</are:ulice>
      <are:cisloTxt>3225</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Jana</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Hartmanová</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-09-04">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitelka</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-07-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>9615351</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>58001</are:psc>
      <are:obec>Havlíčkův Brod</are:obec>
      <are:castObce>Havlíčkův Brod</are:castObce>
      <are:ulice>Na Spravedlnosti</are:ulice>
      <are:cisloPop>3217</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>MILENA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>POPELOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2015-09-04">
   <are:Nazev>Zřizovatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2015-09-04">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>9588795</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>58001</are:psc>
      <are:okres>Havlíčkův Brod</are:okres>
      <are:obec>Havlíčkův Brod</are:obec>
      <are:castObce>Havlíčkův Brod</are:castObce>
      <are:ulice>Havlíčkovo náměstí</are:ulice>
      <are:cisloPop>57</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:ICO>00267449</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Město Havlíčkův Brod</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
