<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T10:09:50"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>10:09:50</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>70940479</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Knihovna, Muzeum a Informační centrum Aš, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>11855266</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>35201</are:psc>
    <are:okres>Cheb</are:okres>
    <are:obec>Aš</are:obec>
    <are:ulice>Hlavní</are:ulice>
    <are:cisloTxt>239/23</are:cisloTxt>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2002-04-25</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Městská knihovna buduje univerzální knihovní fondy odborné,
populárně naučné a krásné literatury a dalších dokumentů a
informačních pramenů se zřetelem k potřebám občanů všech
sociálních a národnostních skupin města. Zpřístupňuje knihovní
dokumenty z knihovního fondu knihovny nebo prostřednictvím
meziknihovních služeb z knihovního fondu jiné knihovny. Poskytuje
ústní i písemné bibliografické, referenční a faktografické
informace a rešerše. Zprostředkovává informace z vnějších
informačních zdrojů, zejména informace ze státní správy a
samosprávy. Provádí kulturní, výchovnou a vzdělávací činnost,
pořádá exkurze, besedy, přednášky, výstavy a jiné kulturní akce
podporující hlavní poslání knihovny. Poskytuje reprografické
služby. Vytváří interní databáze z fondů knihovny a využívá
externí databáze.
     </are:Text>
     <are:Text>
Oddělení Muzeum:
a) odborně spravuje sbírky zapsané do CES v souladu se zákonem č. 122/2000 Sb. a vyhláškou č. 275/2000 Sb., v platném znění
b) doplňuje a rozšiřuje sbírky dokladů včetně obrazové, elektronické a videodokumentace k vývoji přírody a společnosti v oblasti své působnosti; kromě této základní obecné činnosti se zejména specializuje na:
* dokumentování tématické oblasti výroby textilu a navazujících oborů
* dokumentování drobných památek, kamenných a smírčích křížů v ČR a v Evropě
c) vědeckovýzkumná činnost a prezentování výsledků vědeckovýzkumné práce pro odbornou i nejširší veřejnost
d) vedení městské kroniky v souladu s příslušným rozhodnutím zřizovatele
e) pořádání výstav a stálých expozic jako způsobu prezentace sbírkových předmětů a odborné, vzdělávací a poznávací činnosti muzea
f) pořádání kulturních akcí a koncertů a dalších forem šíření autorských děl (ve smyslu zákona č. 121/2000 Sb.)
g) pořádání přednášek, přednáškových cyklů, odborných seminářů a jiných vzdělávacích a informačních akcí a pořadů veřejně prospěšného charakteru tématicky souvisejících s účelem zřízení muzea
h) vydávání a veřejné šíření neperiodických publikací (ve smyslu zákona č. 37/1995 Sb.) tématicky souvisejících s činností muzea
i) poskytování informačních služeb souvisejících s předmětem činnosti, a to včetně zpřístupňování informací prostřednictvím počítačových a jiných sítí
j) pořízování, vytěžování a zužitkování databází
k) uzavírání smluv o sdružení bez právní subjektivity s právnickými osobami podobného odborného zaměření či s jinými příspěvkovými organizacemi zřizovanými městem (ve smyslu ustanovení § 829 - 841 zákona č. 40/1964 Sb., Občanský zákoník, v platném znění)
je podmíněno souhlasem zřizovatele
     </are:Text>
     <are:Text>
Oddělení informační centrum - hlavním účelem informačního centra je propagace města, informační činnost, rozvoj kultury a cestovního ruchu.
Předmět činnosti informačního centra:
a) shromažďuje a aktualizuje informace o atraktivitách města a okolí, poskytuje komplexní informace o všech službách souvisejících s cestovním ruchem b) vykonává činnosti rozvíjející cestovní ruch a realizuje aktivity definované aktuálními koncepčními dok
umenty pro oblast cestovního ruchu c) zajišťuje propagaci města a regionu v tiskovinách, publikacích a prostřednictvím elektronických médií d) vytváří, aktualizuje a provozuje jednoduchý informační web aktuálních informací (ubytování, stravování, turistic
ké cíle, doprava, kultura, sport, peníze, SOS informace) e) zajišťuje turistický servis pro návštěvníky města spočívající v aktuálních informacích o možnostech ubytování, stravování, sportovního a kulturního vyžití, dopravním spojení a to jak v elektronic
ké podobě (internet), prostřednictvím tištěných materiálů, tak osobně zaměstnanci při návštěvě zájemce o takové informace v informačním centru v českém, německém a perspektivně i anglickém jazyce f) úzce spolupracuje s informačními centry příhraničních mě
st a informačními centry v Karlovarském kraji g) zajišťuje prezentaci města a regionu na výstavách a veletrzích v tuzemsku i zahraničí h) spolupracuje s regionálními a nadregionálními subjekty působícími v oblasti cestovního ruchu i)  zabezpečuje reklamní
 činnosti a marketing k naplnění účelu a předmětu činnosti příspěvkové organizace, včetně pořizování, vydávání, rozšiřování a prodeje propagačních materiálů a propagačních předmětů všech druhů týkajících se města a regionu j) maximálně využívá informačníc
h technologií s možností využití internetu a e-mailu pro návštěvníky informačního centra zdarma k) úzce a efektivně spolupracuje se všemi organizacemi zřizovanými městem, kulturními a sportovními organizacemi, spolky a kluby a především s podnikateli v ce
stovním ruchu l) vydává tištěný měsíční/čtvrtletní přehled kulturních, společenských a sportovních akcí m) poskytuje informace o dopravním spojení
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2002-04-25">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2002-04-25">
    <are:Text>
Způsob jednání: Za příspěvkovou organizaci jedná ředitel.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2002-04-25">
    <are:funkce>
     <are:vznikFunkce>2002-04-25</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>11865458</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>35201</are:psc>
      <are:okres>Cheb</are:okres>
      <are:obec>Aš</are:obec>
      <are:ulice>Kmochova</are:ulice>
      <are:cisloTxt>10</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Jitka</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Zelinková</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
