<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T10:19:00"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>10:19:00</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>70997136</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Sociální služby Karviná, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>23238330</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>73506</are:psc>
    <are:obec>Karviná</are:obec>
    <are:castObce>Nové Město</are:castObce>
    <are:ulice>Sokolovská</are:ulice>
    <are:cisloPop>1761</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>36</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2003-09-25</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Sociální péče o děti a mládež s mentálním a kombinovaným postižením ve věku od 6 do 26 let (vyjímečně i déle), zabezpečovaná formou denního pobytu v Denním stacionáři &quot;Domu v Aleji&quot; - ústavu sociální péče, na ul. V Aleji č. p. 434/10, Karviná - Ráj. Kompl
exní péče zahrnuje služby v oblasti psychopedie, sociální problematiky, služby terapeutické, diagnostické, rehabilitační, vzdělávací, poradenské a metodické, včetně činnosti ergoterapeutických dílen, zajišťujících pracovní terapii s vytvářením textilních,
 keramických a košíkářských výrobků a poskytování chráněného bydlení pro integraci klientů s mentálním a kombinovaným postižením do společnosti na ul. Ciolkovského č.p. 451/23, Karviná-Ráj. K hlavní činnosti patří i související provozní, finanční a hospod
ářská činnost stacionáře.
     </are:Text>
     <are:Text>
Sociální péče o úplné či neúplné rodiny s dětmi, které se ocitly v bytové a sociální nouzi, poskytnutím přechodného pobytu v zařízení &quot;Azylový dům a terénní sociální práce&quot;, nám. O. Foltýna č. p. 267, Karviná - Staré Město a v bytech azylového domu (sezna
m bytů je uveden v příloze č. 3 zřizovací listiny). Komplexní péče zahrnuje kromě ubytovacích služeb i intervenci a pomoc v krizové situaci, sociální diagnostiku, sociálně-právní poradenství a sociální terapii. K hlavní činnosti patří i související provoz
ní, finanční a hospodářská činnost ubytovny, včetně rozhodování o umístění úplných či neúplných rodin s dětmi matek s dětmi a zajištění úhrad za pobyt, šetření sociální situace v terénu a účasti na preventivní činnosti u osob ohrožených bezdomovectvím a o
sob, které o bydlení již přišly a dále služby pro osoby ohrožené sociální exkluzí, sociálně-právní poradenství, podpora a rozvoj klíčových kompetencí skupiny, rozvoj kompetencím schopností a návyků nutných pro začlenění do společnosti a na trh práce, prev
ence ztráty bydlení, individuální vedení klienta, šetření sociální situace v terénu, kontaktní poradenské nízkoprahové zařízení.
     </are:Text>
     <are:Text>
Sociální péče o zdravotně postižené a potřebné občany, zajišťovaná pečovatelkami z povolání Pečovatelské služby (dále jen PS) a služby osobní asistence, zajišťované osobními asistentkami asistenční služby (dále jen AS) na ul. Sokolovská č.p. 1761, Karviná
 - Nové Město. K hlavní činnosti patří kromě poskytování úkolů pečovatelské služby a osobní asistence v domech s PS a v bytech občanů i související provozní, finanční a hospodářská činnost střediska PS a AS, střediska osobní hygieny, prádelny PS, dále šet
ření sociální situace v terénu a návrhy na stanovení úhrad za úkony PS a AS a obědy PS a AS. PS a AS se poskytuje ve smyslu zákona č. 108/2006 Sb., o sociálních službách ve znění pozdějších předpisů a vyhlášky MPSV ČR č. 505/2006 Sb. ve znění pozdějších p
ředpisů a úhrad.
     </are:Text>
     <are:Text>
Péče o zdravý tělesný a duševní vývoj dětí a předškolní výchovu v Jeselském zařízení na ul. Závodní č. p. 1667, Karviná - Nové Město. K hlavní činnosti patří i související provozní, finanční a hospodářská činnost zařízení, včetně zajištění úhrad nákladů n
a provoz jeslí a rozhodování o umístění dětí v zařízení.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2003-09-25">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2003-09-25" dvy="2013-09-12">
    <are:Text>
Způsob jednání statutárního orgánu:
Za příspěvkovou organizaci jedná ředitel, v jeho nepřítomnosti zástupce ředitele.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:ZpusobJednani dza="2013-09-12">
    <are:Text>
Statutárním orgánem organizace je ředitel. Ředitel je oprávněn jednat jménem organizace ve všech věcech samostatně.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2003-09-25" dvy="2013-09-12">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:zanikFunkce>2012-10-31</are:zanikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>24211826</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>73301</are:psc>
      <are:okres>Karviná</are:okres>
      <are:obec>Karviná</are:obec>
      <are:castObce>Hranice</are:castObce>
      <are:ulice>Mendelova</are:ulice>
      <are:cisloTxt>2828/13</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Judita</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Lukešová</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2013-09-12" dvy="2015-02-24">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2013-02-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>26015854</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>73301</are:psc>
      <are:obec>Karviná</are:obec>
      <are:castObce>Fryštát</are:castObce>
      <are:ulice>Svatopluka Čecha</are:ulice>
      <are:cisloPop>637</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>17a</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>IVANA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>BOLLOGOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-02-24" dvy="2015-03-24">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2013-02-01</are:vznikFunkce>
     <are:zanikFunkce>2015-01-31</are:zanikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>72913193</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>73301</are:psc>
      <are:okres>Karviná</are:okres>
      <are:obec>Karviná</are:obec>
      <are:castObce>Fryštát</are:castObce>
      <are:ulice>Vydmuchov</are:ulice>
      <are:cisloPop>218</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>20a</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>IVANA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>BOLLOGOVÁ</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2015-03-24">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2015-02-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>26257246</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>73401</are:psc>
      <are:obec>Karviná</are:obec>
      <are:castObce>Ráj</are:castObce>
      <are:ulice>Podlesí</are:ulice>
      <are:cisloPop>1303</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>26</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>BLANKA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>DADOKOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
