<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T10:31:37"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>10:31:37</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>71230530</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Muzeum Hlučínska, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>4609727</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>74801</are:psc>
    <are:okres>Opava</are:okres>
    <are:obec>Hlučín</are:obec>
    <are:castObce>Hlučín</are:castObce>
    <are:ulice>Zámecká</are:ulice>
    <are:cisloPop>286</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>4</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumZapisu>2005-05-11</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Muzeum Hlučínska, příspěvková organizace (dále jen organizace) je muzeem ve smyslu ust. § 2, odst. 3 zákona č. 122/2000 Sb., o ochraně sbírek muzejní povahy a změně některých dalších zákonů, ve znění pozdějších předpisů. Zřizuje se za účelem získávat, shr
omažďovat, trvale uchovávat, evidovat, odborně zpracovávat a zpřístupňovat veřejnosti sbírky muzejní povahy.
     </are:Text>
     <are:Text>
1. Organizace navazuje na činnost městského muzea Hlučín, založeného v roce 1948, které bylo v roce 1954 přeměněno na muzeum okresní, jehož činnost byla přerušena delimitací sbírek do Slezského zemského muzea Opava v roce 1962.
     </are:Text>
     <are:Text>
2. Organizace shromažďuje sbírku hmotných dokladů vývoje přírody, prehistorie a historie české i zahraniční provience, zejména však z území města Hlučína a regionu mineralogie, geologie, paleontologie, botanika, dendrologie, entomologie, zoologie, archeol
ogie, etnografie, numismatika, historie, dějiny umění včetně dějin hudby, literatury a divadla a dějiny vojenství. Sbírku tvoří na základě vědeckého poznání a vlastní koncepce sbírkotvorné činnosti za účelem jejich prezentace veřejnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
3. Základními formami muzejní prezentace jsou:
a) muzejní výstavy, jimiž jsou krátkodobé výstavy a dlouhodobé expozice realizované s využitím vlastních, příp. vypůjčených sbírkových fondů, a to samostatně nebo ve spolupráci s jinými fyzickými nebo právnickými osobami
b) muzejní a vzdělávací programy, tj. přenášky, demonstrace sbírkových předmětů, besedy, exkurze apod.
c) muzejní publikace odborné i populárně náučné
     </are:Text>
     <are:Text>
4. Sbírku spravuje podle zákona č. 122/2000 Sb., o ochraně sbírek muzejní povahy a o změně některých dalších zákonů, ve znění pozdějších předpisů.
     </are:Text>
     <are:Text>
5. Ke sbírkovým předmětům pořizuje dokumentaci písemnou a podle potřeby i obrazovou, případně zvukovou.
     </are:Text>
     <are:Text>
6. Sbírkové předměty odborně, případně vědecky zpracovává a vytěžuje z nich poznatky o vývoji přírody a společnosti, případně zadává práce specialistům a odborným pracovištím.
     </are:Text>
     <are:Text>
7. Vědeckovýzkumná činnost organizace je zaměřena především na zachování a rozvíjení identity Hlučínska, jeho etnografii, umění, přírodovědu a vlastivědu.
     </are:Text>
     <are:Text>
8. Organizace spolupracuje s dalšími muzei, ústavy a archívy v regionu a koordinuje svou činnost s jejich činností. V rámci kulturně výchovné a kulturně osvětové činnosti spolupracuje se školskými a dalšími kulturními institucemi.
     </are:Text>
     <are:Text>
9. Zapůjčuje sbírkové předměty do expozic a na výstavy pořádané jinými subjekty v České republice i v zahraničí nebo za účelem jejich vědeckého zkoumání nebo preparování, konzervování a restaurování, za předpokladu, že je zajištěna jejich bezpečnost a och
rana ve smyslu zákona č. 122/2000 Sb. Umožňuje studium svých sbírek badatelům za podmínek stanovených zákonem č. 122/2000 Sb., a badatelským řádem, který sama vydá.
     </are:Text>
     <are:Text>
10. Vstupuje do profesních sdružení, včetně mezinárodních za účelem koordinace odborné a vědecké činnosti.
     </are:Text>
     <are:Text>
11. Vykonává činnosti vyplývající z výše uvedeného a ve vztahu k zajištění provozu veřejně přístupných prostor, zejména:
- umožňuje za úplatu i bezúplatně návštěvu expozic, výstav a dalších kulturních akcí
- poskytuje bezúplatně i za úplatu další služby, vyplývající z výše uvedeného
- vybírá poplatky za fotografování, filmování a pořizování videozáznamů, pořizování kopií dokumentů, poskytování fotografií, negativů a ektachromů
- prodává katalogy, upomínkové předměty a další zboží, propagující předmět činnosti, kopie, repliky a další rozmnoženiny sbírkových předmětů, výrobky z ušlechtilých materiálů s odpovídající uměleckou úrovní, nosiče audio a video nahrávek
- poskytuje reklamní a propagační služby při zpřístupňování svých sbírek
     </are:Text>
     <are:Text>
12. Organizace provozuje informační centrum, jehož prostřednictvím poskytuje informace o regionu pro potřeby obcí, turistického ruchu, literatury, umění a dalších kulturních aktivit.
     </are:Text>
     <are:Text>
13. Organizace vydává ve spolupráci s Městským úřadem Hlučín Hlučínské noviny.
     </are:Text>
     <are:Text>
14. Organizace vykonává činnost zprostředkování obchodu a služeb.
     </are:Text>
     <are:Text>
15. Organizace vykonává činnost specializovaný maloobchod a maloobchod se smíšeným zbožím.
     </are:Text>
     <are:Text>
16. Organizace vykonává vydavatelské a nakladatelské činnosti.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2005-05-11">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2005-05-11">
    <are:Text>
Způsob jednání za příspěvkovou organizaci:
Ředitel jedná za organizaci samostatně. Za organizaci se podepisuje tak, že k napsanému nebo vytištěnému názvu organizace připojí svůj podpis.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2005-05-11" dvy="2016-03-02">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>74801</are:psc>
      <are:obec>Hlučín</are:obec>
      <are:castObce>Roviny</are:castObce>
      <are:cisloTxt>26</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Metoděj</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Chrástecký</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-03-02">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>4614437</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>74801</are:psc>
      <are:okres>Opava</are:okres>
      <are:obec>Hlučín</are:obec>
      <are:castObce>Hlučín</are:castObce>
      <are:ulice>Rovniny</are:ulice>
      <are:cisloPop>761</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>26</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>METODĚJ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>CHRÁSTECKÝ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2005-05-11">
   <are:Nazev>Zřizovatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2013-08-24">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>4607155</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>74801</are:psc>
      <are:obec>Hlučín</are:obec>
      <are:castObce>Hlučín</are:castObce>
      <are:ulice>Mírové náměstí</are:ulice>
      <are:cisloPop>24</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>23</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:ICO>00300063</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Město Hlučín</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
