<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2018-04-09T14:37:53"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2018-04-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2018-04-09</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>14:37:54</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>72053984</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Městské lesy Liberec, p. o.</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>23656425</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>46001</are:psc>
    <are:okres>Liberec</are:okres>
    <are:obec>Liberec</are:obec>
    <are:castObce>Liberec I-Staré Město</are:castObce>
    <are:ulice>Lidové sady</are:ulice>
    <are:cisloPop>425</are:cisloPop>
    <are:cisloOr>1</are:cisloOr>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2010-01-01</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2010-01-21</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
Výroba, obchod a služby neuvedené v přílohách 1 až 3 živnostenského zákona:
Poskytování služeb pro zemědělství, zahradnictví, rybníkářství, lesnictví a myslivost
Činnost odborného lesního hospodáře a vyhotovování lesních hospodářských plánů a osnov
Nakládání s reprodukčním materiálem lesních dřevin
Zprostředkování obchodu a služeb
Velkoobchod a maloobchod
Pronájem a půjčování věcí movitých
Poradenská a konzultační činnost, zpracování odborných studií a posudků
Příprava a vypracování technických návrhů, grafické a kresličské práce
Mimoškolní výchova a vzdělávání, pořádání kurzů, školení, včetně lektorské činnosti
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Městské lesy, p.o. jsou zřízeny pro plnění hlavního předmětu činosti - správa lesního majetku zřizovatele.
a) Provádí veškerou koncepční činnost směřující k využívání lesních pozemků města a trvalých lesních porostů na nich rostoucích způsobem a v rozsahu, který zajišťuje a zlepšuje jejich biodiverzitu, produktivitu, regenerační kapacitu, vitalitu a jejich pot
enciálk současnému i budoucímu naplňování všech ekologických, ekonomických a sociálních funkcí.
b) Spravuje lesní pozemky a lesní porosty na nich rostoucí, lesní cesty, komunikace a jiné pozemky sloužící k lesnímu hospodářstvím které jsou ve vlastnictví nebo užívání zřizovatele, a to podle zákona 289/1995 Sb., o lesích, jeho prováděcích předpisů, zá
konů souvisejících a dle zákonných ukazatelů platného lesního hospodářského plánu.
c) Zajišťuje veškeré pěstební a těžební činnosti ve vlastní režii, popřípadě prostřednictvím podnikatelských subjektů a zabezpečuje optimální plnění všech funkcí lesů.
I. Pěstební činnosti: zalesňování, výchovné zásahy v lesních kulturách - prořezáv-ky, činnosti prováděné k zajištění kultur  nátěry proti okusu zvěří, ožínání.
II. Těžební činnosti: výchovné zásahy v předmýtním věku  probírky, těžby obnovní (mýtní), těžby nahodilé, kalamitní a imisní.
III. Údržba, opravy a rekonstrukce lesní cestní sítě a jejich součástí (odvozní místa, altány, lavičky,...).
d) Zajišťuje prodej a nákup dřevní hmoty.
e) Zabezpečuje ochranu pozemků k plnění funkcí lesa a trvalých lesních porostů na nich rostoucích výkonem ochranné služby  lesní stráž.
f) Rozšiřuje a sceluje lesní majetek zřizovatele nákupem lesů od jiných právnických a fyzických osob.
g) Provádí prostřednictvím dodavatelů prací investiční výstavbu, opravy a údržbu staveb a provozních objektů určených k vlastní činnosti.
h) Provádí výkon činnosti odborného lesního hospodáře pro jiné obce pro vlastníky lesů, kteří nemají vlastní lesní personál na základě licence udělené orgánem státní správy lesů a smluvního vztahu.
i) Na základě objednávek provádí pro jiné obce, právnické a fyzické osoby některé čin-nosti související s obnovou, výchovou a ochranou lesa a péčí o mladé lesní porosty.
j) Provádí výkup dříví od jiných obcí, fyzických a právnických osob za účelem kompletace vlastních dodávek odběratelům.
k) Zajišťuje veškerou správu myslivosti.
I. Zastupuje zřizovatele v rámci vlastnických práv souvisejících s myslivostí dle zákona č. 449/2001 Sb., o myslivosti.
II. Provádí činnosti související s myslivostí na nehonebních pozemcích zřizovatele dle rozhodnutí orgánu státní správy myslivosti.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2010-01-21">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2010-01-21" dvy="2016-12-21">
    <are:Text>
Způsob jednání:
Ředitel je oprávněn jednat samostatně ve všech věcech jménem této příspěvkové organizace a podepisuje se tak, že k názvu příspěvkové organizace připojí svůj podpis s uvedením funkce.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:ZpusobJednani dza="2016-12-21">
    <are:Text>
Ředitel je oprávněn jednat samostatně ve všech věcech za tuto příspěvkovou organizaci a podepisuje se tak, že k názvu příspěvkové organizace připojí svůj podpis s uvedením funkce.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2010-01-21" dvy="2016-02-04">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2010-01-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>46005</are:psc>
      <are:obec>Liberec</are:obec>
      <are:castObce>Liberec 1</are:castObce>
      <are:ulice>Aloisina výšina</are:ulice>
      <are:cisloTxt>435/46</are:cisloTxt>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Jiří</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Bliml</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2016-02-04">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitel</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2010-01-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>23782676</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>46005</are:psc>
      <are:okres>Liberec</are:okres>
      <are:obec>Liberec</are:obec>
      <are:castObce>Liberec V-Kristiánov</are:castObce>
      <are:ulice>Aloisina výšina</are:ulice>
      <are:cisloPop>435</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>46</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>JIŘÍ</are:jmeno>
     <are:prijmeni>BLIML</are:prijmeni>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2010-01-21">
   <are:Nazev>Zřizovatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2014-04-24">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>23653124</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>46001</are:psc>
      <are:obec>Liberec</are:obec>
      <are:castObce>Liberec I-Staré Město</are:castObce>
      <are:ulice>nám. Dr. E. Beneše</are:ulice>
      <are:cisloPop>1</are:cisloPop>
      <are:cisloOr>1</are:cisloOr>
     </are:adresa>
     <are:ICO>00262978</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>STATUTÁRNÍ MĚSTO LIBEREC</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
