<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<are:Ares_odpovedi xmlns:are="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0" 
odpoved_datum_cas="2017-12-17T10:44:25"
odpoved_pocet="1" odpoved_typ="Vypis_VREO" vystup_format="XML" xslt="klient" validation_XSLT="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_odpovedi.xsl" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://wwwinfo.mfcr.cz/ares/xml_doc/schemas/ares/ares_answer_vreo/v_1.0.0 ../ares_answer_vreo.xsd" Id="aresds">
<are:Odpoved>
 <are:Pomocne_ID>0</are:Pomocne_ID>
 <are:Vysledek_hledani>
  <are:Kod>1</are:Kod>
 </are:Vysledek_hledani>
 <are:Pocet_zaznamu>1</are:Pocet_zaznamu>
 <are:Vypis_VREO>
  <are:Uvod>
   <are:Nadpis>Výpis z veřejného rejstříku v ARES - elektronický opis</are:Nadpis>
   <are:Aktualizace_DB>2017-12-09</are:Aktualizace_DB>
   <are:Datum_vypisu>2017-12-17</are:Datum_vypisu>
   <are:Cas_vypisu>10:44:25</are:Cas_vypisu>
   <are:Typ_vypisu>aktualni</are:Typ_vypisu>
  </are:Uvod>
  <are:Zakladni_udaje>
   <are:Rejstrik>OR</are:Rejstrik>
   <are:ICO>72558652</are:ICO>
   <are:ObchodniFirma>Mateřská škola Stašov, příspěvková organizace</are:ObchodniFirma>
   <are:Sidlo>
    <are:ruianKod>40882632</are:ruianKod>
    <are:stat>203</are:stat>
    <are:psc>26751</are:psc>
    <are:okres>Beroun</are:okres>
    <are:obec>Stašov</are:obec>
    <are:castObce>Stašov</are:castObce>
    <are:cisloPop>157</are:cisloPop>
   </are:Sidlo>
   <are:DatumVzniku>2012-06-01</are:DatumVzniku>
   <are:DatumZapisu>2012-08-22</are:DatumZapisu>
   <are:Cinnosti>
    <are:DoplnkovaCinnost>
     <are:Text>
Příspěvkové organizaci je povolena taková doplňková činnost navazující na hlavní účel příspěvkové organizace, tak aby mohla lépe využívat všechny své hospodářské možnosti a odbornost svých zaměstnanců. Zřizovatel umožňuje výkon následujících činností: hos
tinská činnost. Tato činnost nesmí narušovat plnění hlavního účelu organizace a bude sledována odděleně od činnosti hlavní.
     </are:Text>
    </are:DoplnkovaCinnost>
    <are:PredmetCinnosti>
     <are:Text>
Hlavním účelem a předmětem činnosti příspěvkové organizace je zabezpečení předškolní výchovy v mateřské škole a zabezpečení stravování dětí a zaměstnanců organizace ve školní jídelně. Tato činnost je upravena v níže uvedených zákonech a prováděcích předpi
sech: Zabezpečení předškolní výchovy v mateřské škole dle
§ 33 až 35, zákona č. 561/2004 Sb., o předškolním, základním, středním, vyšším odborném a jiném vzdělávání (školský zákon), ve znění pozdějších předpisů, dále ustanovení vyhlášky č. 14/2005 Sb., o předškolním vzdělávání, ve znění pozdějších předpisů, a př
íslušnými prováděcími právními předpisy. Stravování zaměstnanců organizace ve školní jídelně mateřské školy dle ustanovení § 2 a 3, vyhlášky
č. 84/2005 Sb., o nákladech na závodní stravování a jejich úhradě v příspěvkových organizacích zřizovaných územními samosprávnými celky, ve znění pozdějších předpisů.
 
 
 
 
Předškolní vzdělávání podporuje rozvoj osobnosti dítěte předškolního věku, podílí se na jeho zdravém citovém, rozumovém a tělesném rozvoji a na osvojení základních pravidel chování, základních životních hodnot a mezilidských vztahů. Předškolní vzdělávání
vytváří základní předpoklady pro pokračování ve vzdělávání. Předškolní vzdělávání napomáhá vyrovnávat nerovnoměrnosti vývoje dětí před vstupem do základního vzdělávání a poskytuje speciálně pedagogickou péči dětem se speciálními vzdělávacími potřebami.
     </are:Text>
    </are:PredmetCinnosti>
   </are:Cinnosti>
  </are:Zakladni_udaje>
  <are:Statutarni_organ dza="2012-08-22">
   <are:Nazev>Statutární orgán</are:Nazev>
   <are:ZpusobJednani dza="2012-08-22">
    <are:Text>
Statutárním orgánem školy je ředitel jmenovaný zřizovatelem. Ředitel vystupuje jménem organizace, zastupuje ji při všech jednáních, je oprávněn uzavírat smluvní vztahy vymezené zákony a dalšími platnými předpisy. Za příspěvkovou organizaci podepisuje ředi
tel nebo v jeho nepřítomnosti jím pověřený zástupce, a to tak, že
k otisku razítka organizace připojí vlastnoruční podpis.
Jeho základní pravomoci jsou vymezeny zákonem č. 561/2004 Sb., o předškolním, základním, středním, vyšším odborném a jiném vzdělávání (školský zákon), ve znění pozdějších předpisů.
    </are:Text>
   </are:ZpusobJednani>
   <are:Clen dza="2012-08-22" dvy="2017-09-11">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitelka</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2012-06-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>26753</are:psc>
      <are:obec>Žebrák</are:obec>
      <are:ulice>Na Pěšině</are:ulice>
      <are:cisloPop>411</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>Stanislava</are:jmeno>
     <are:prijmeni>Vodičková</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
   <are:Clen dza="2017-09-11">
    <are:funkce>
     <are:nazev>ředitelka</are:nazev>
     <are:vznikFunkce>2012-06-01</are:vznikFunkce>
    </are:funkce>
    <are:fosoba>
     <are:adresa>
      <are:ruianKod>27037398</are:ruianKod>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>26753</are:psc>
      <are:okres>Beroun</are:okres>
      <are:obec>Žebrák</are:obec>
      <are:castObce>Žebrák</are:castObce>
      <are:ulice>Na Pěšině</are:ulice>
      <are:cisloPop>411</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:jmeno>STANISLAVA</are:jmeno>
     <are:prijmeni>VODIČKOVÁ</are:prijmeni>
     <are:titulPred>Mgr.</are:titulPred>
    </are:fosoba>
   </are:Clen>
  </are:Statutarni_organ>
  <are:Jiny_organ dza="2012-08-22">
   <are:Nazev>Zřizovatel</are:Nazev>
   <are:Clen dza="2012-08-22">
    <are:posoba>
     <are:adresa>
      <are:stat>203</are:stat>
      <are:psc>26751</are:psc>
      <are:obec>Stašov</are:obec>
      <are:cisloPop>114</are:cisloPop>
     </are:adresa>
     <are:ICO>00233811</are:ICO>
     <are:ObchodniFirma>Obec Stašov</are:ObchodniFirma>
    </are:posoba>
   </are:Clen>
  </are:Jiny_organ>
 </are:Vypis_VREO>
</are:Odpoved>
</are:Ares_odpovedi>
